[{"username":"Freestar9","date":"2020-06-29 13:41:33","text":"La France n'est pas la poubelle du monde : expulsons les d\u00e9linquants et criminels \u00e9trangers ! https:\/\/damocles.co\/expulsion-delinquants-etrangers via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["france","poubelle","monde","expulsons","d\u00e9linquants","criminels","\u00e9trangers","https","damocles","co","expulsion","delinquants","etrangers","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"EchosPolitique","date":"2020-06-29 13:41:20","text":"#Municipales2020 PORTRAIT Peu connu du grand public, Bruno Bernard, le futur pr\u00e9sident EELV du #GrandLyon, conna\u00eet bien la politique. Pas tant gr\u00e2ce \u00e0 ses 2 mandats locaux que par sa jeunesse dans une famille de militants PS tr\u00e8s proches de Mitterrand","word_number":27,"no_stop_words":["municipales2020","portrait","peu","connu","grand","public","bruno","bernard","futur","pr\u00e9sident","eelv","grandlyon","conna\u00eet","bien","politique","tant","gr\u00e2ce","2","mandats","locaux","jeunesse","famille","militants","ps","tr\u00e8s","proches","mitterrand"]},{"username":"ThibautLanord","date":"2020-06-29 13:41:16","text":"#Municipales2020 #Municipales #Municipales28juin","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","municipales","municipales28juin"]},{"username":"LeConnard_Off","date":"2020-06-29 13:41:05","text":"Municipales : G\u00e9rard Collomb et Alain Jupp\u00e9 d\u00e9voilent leur projet pour la retraite https:\/\/leconnardenchaine.fr\/politique\/france\/municipales-gerard-collomb-et-alain-juppe-devoilent-leur-projet-pour-la-retraite #Municipales2020 #Lyon #Bordeaux","word_number":24,"no_stop_words":["municipales","g\u00e9rard","collomb","alain","jupp\u00e9","d\u00e9voilent","projet","retraite","https","leconnardenchaine","fr","politique","france","municipales","gerard","collomb","alain","juppe","devoilent","projet","retraite","municipales2020","lyon","bordeaux"]},{"username":"LPA_OCCASION","date":"2020-06-29 13:41:05","text":"D\u00c9TAILS ICI :http:\/\/lpa-mobilierbureau.fr :lpa77100@gmail.com #LaVieDesObjets #affaireconclue #france2 #Fillon #MonAppareilPhotoCdiscount #paris9 #Goussainville #HwasaMaria #MondayMotivation #Paris12 #Municipales2020 #design #pme #collectivit\u00e9 #Paris15 #ManpowerFrance #int\u00e9rim #bfm","word_number":27,"no_stop_words":["d\u00e9tails","ici","http","lpa","mobilierbureau","fr","lpa77100","gmail","com","laviedesobjets","affaireconclue","france2","fillon","monappareilphotocdiscount","paris9","goussainville","hwasamaria","mondaymotivation","paris12","municipales2020","design","pme","collectivit\u00e9","paris15","manpowerfrance","int\u00e9rim","bfm"]},{"username":"EnergiePartagee","date":"2020-06-29 13:40:59","text":"Esp\u00e9rons que les nouveaux maires #EELV saisissent l'opportunit\u00e9 ; ils ont #UnMandatPourToutChanger http:\/\/bit.ly\/2Yufv96 #Municipales2020","word_number":12,"no_stop_words":["esp\u00e9rons","nouveaux","maires","eelv","saisissent","opportunit\u00e9","unmandatpourtoutchanger","http","bit","ly","2yufv96","municipales2020"]},{"username":"tianbaenasan","date":"2020-06-29 13:40:48","text":" Les ciutats m\u00e9s importants de Fran\u00e7a (+100K habitants) queden en mans de l'esquerra i els ecologistes, mentre que la dreta tradicional retrocedeix, per\u00f2 resistint al sud i a l'interior. LREM fa una UCD i el RN es queda nom\u00e9s amb Perpiny\u00e0 #Municipales2020 ","word_number":35,"no_stop_words":["ciutats","m\u00e9s","importants","fran\u00e7a","100k","habitants","queden","mans","esquerra","i","els","ecologistes","mentre","dreta","tradicional","retrocedeix","per\u00f2","resistint","al","sud","i","a","interior","lrem","fa","una","ucd","i","el","rn","queda","nom\u00e9s","amb","perpiny\u00e0","municipales2020"]},{"username":"LibresJeunes","date":"2020-06-29 13:40:42","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @jlmoudenc pour sa victoire \u00e0 #Toulouse. #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","jlmoudenc","victoire","toulouse","municipales2020"]},{"username":"Pol_Animaux","date":"2020-06-29 13:40:42","text":"#Sathonay2020 \u2022 F\u00e9licitations Damien MONNIER ! Engag\u00e9 sur la charte @L214 pour faire de Sathonay-Camp une ville pour les animaux. https:\/\/www.politique-animaux.fr\/municipales-2020 #Animaux2020 #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["sathonay2020","f\u00e9licitations","damien","monnier","engag\u00e9","charte","l214","faire","sathonay","camp","ville","animaux","https","www","politique","animaux","fr","municipales","2020","animaux2020","municipales2020"]},{"username":"radioorient","date":"2020-06-29 13:40:02","text":"PLURIEL sp\u00e9cial #Municipales2020 sur @radioorient A 19 h 20 et 23 h 20 avec Roxane Lundy, membre de la direction de G\u00e9n\u00e9ration.s et Conseill\u00e8re municipale de Beauvais @roxane_Lundy @GenerationsMvt","word_number":21,"no_stop_words":["pluriel","sp\u00e9cial","municipales2020","radioorient","a","19","h","20","23","h","20","roxane","lundy","membre","direction","g\u00e9n\u00e9ration","conseill\u00e8re","municipale","beauvais","roxane_lundy","generationsmvt"]},{"username":"laurence41500","date":"2020-06-29 13:39:58","text":"#chasse #Municipales2020 C' est pas une vague verte Dans le #Centre la #LR (la #Droite #Sarkozy) s' en tire tr\u00e8s bien Lire la Nouvelle R\u00e9publique avec une carte r\u00e9gion Centre avec une majorit\u00e9 de points bleus LR J' ai pas vu le reste","word_number":23,"no_stop_words":["chasse","municipales2020","vague","verte","centre","lr","droite","sarkozy","tire","tr\u00e8s","bien","lire","nouvelle","r\u00e9publique","carte","r\u00e9gion","centre","majorit\u00e9","points","bleus","lr","vu","reste"]},{"username":"LibresJeunes","date":"2020-06-29 13:39:23","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @laurent_sceaux et \u00e0 @TheophileTouny pour leur \u00e9lection \u00e0 Sceaux ! #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","laurent_sceaux","theophiletouny","\u00e9lection","sceaux","municipales2020"]},{"username":"EchosPolitique","date":"2020-06-29 13:39:18","text":"#Municipales2020 A #Paris, le second tour a tourn\u00e9 \u00e0 la d\u00e9route pour la macronie, qui se console toutefois avec le IXe et le Ve conserv\u00e9s par deux ex-LR. La gauche conforte ses positions. Rachida Dati affirme avoir \u00ab redress\u00e9 la droite \u00bb","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","a","paris","second","tour","a","tourn\u00e9","d\u00e9route","macronie","console","toutefois","ixe","ve","conserv\u00e9s","deux","ex","lr","gauche","conforte","positions","rachida","dati","affirme","avoir","redress\u00e9","droite"]},{"username":"J2France","date":"2020-06-29 13:39:15","text":"\"Notre pays est entrain de s'effondrer, notre syst\u00e8me politique n'a plus la confiance des fran\u00e7ais. Notre R\u00e9publique ne doit pas appartenir \u00e0 une oligarchie qui se d\u00e9tourne du peuple.\" #Municipales2020 Retrouvez la derni\u00e8re vid\u00e9o de @DupontAignan ","word_number":20,"no_stop_words":["pays","entrain","effondrer","syst\u00e8me","politique","a","plus","confiance","fran\u00e7ais","r\u00e9publique","doit","appartenir","oligarchie","d\u00e9tourne","peuple","municipales2020","retrouvez","derni\u00e8re","vid\u00e9o","dupontaignan"]},{"username":"pallaspascal","date":"2020-06-29 13:39:09","text":" #Municipales2020 \u00e0 #Toulouse. Jean-Luc Moudenc : \u00ab Je veux \u00eatre le maire de l'\u00e9cologie concr\u00e8te \u00bb https:\/\/actu.fr\/?p=34622867 via @actufr","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","toulouse","jean","luc","moudenc","veux","\u00eatre","maire","\u00e9cologie","concr\u00e8te","https","actu","fr","p","34622867","via","actufr"]},{"username":"gayregis","date":"2020-06-29 13:38:40","text":"#Municipales2020 ......... un dessin de Plantu dans #LeMonde","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","dessin","plantu","lemonde"]},{"username":"EchosPolitique","date":"2020-06-29 13:38:13","text":"#Municipales2020 Le second tour en Ile-de-France a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par un recul du Parti communiste dans la r\u00e9gion. La gauche lui a pris Saint-Denis, tandis que la droite lui a ravi Champigny-sur-Marne et Aubervilliers. Le RN a perdu sa seule ville. ","word_number":28,"no_stop_words":["municipales2020","second","tour","ile","france","a","marqu\u00e9","recul","parti","communiste","r\u00e9gion","gauche","a","pris","saint","denis","tandis","droite","a","ravi","champigny","marne","aubervilliers","rn","a","perdu","seule","ville"]},{"username":"Bob44322940","date":"2020-06-29 13:38:06","text":"Municipales \u00e0 Toulouse. \u00ab Je veux \u00eatre le maire de l' \u00e9cologie concr\u00e8te \u00bb, avance jlmoudenc, qui se dit pr\u00eat \u00e0 \u00ab reprendre des propositions faites par AntoineMaurice \u00bb. Interview https:\/\/actu.fr\/?p=34622867 via actufr Municipales2020","word_number":24,"no_stop_words":["municipales","toulouse","veux","\u00eatre","maire","\u00e9cologie","concr\u00e8te","avance","jlmoudenc","dit","pr\u00eat","reprendre","propositions","faites","antoinemaurice","interview","https","actu","fr","p","34622867","via","actufr","municipales2020"]},{"username":"guillaurens","date":"2020-06-29 13:38:01","text":"#Municipales \u00e0 #Toulouse. \u00ab Je veux \u00eatre le maire de l'#\u00e9cologie concr\u00e8te \u00bb, avance @jlmoudenc, qui se dit pr\u00eat \u00e0 \u00ab reprendre des propositions faites par @AntoineMaurice \u00bb. Interview https:\/\/actu.fr\/?p=34622867 via @actufr #Municipales2020","word_number":24,"no_stop_words":["municipales","toulouse","veux","\u00eatre","maire","\u00e9cologie","concr\u00e8te","avance","jlmoudenc","dit","pr\u00eat","reprendre","propositions","faites","antoinemaurice","interview","https","actu","fr","p","34622867","via","actufr","municipales2020"]},{"username":"Gramoun3","date":"2020-06-29 13:37:52","text":"#saurel2020 la d\u00e9gringolade,de maire et pr\u00e9sident de la M\u00e9tropole tu d\u00e9croches p\u00e9niblement la 49 ieme place au conseil municipal dans l opposition,en un mot,une merde,Fini les 15000\u20acmensuel,et bonjour les caries .Triste sortie 35% #Municipales2020 #Montpellier @myMetropolitain","word_number":26,"no_stop_words":["saurel2020","d\u00e9gringolade","maire","pr\u00e9sident","m\u00e9tropole","d\u00e9croches","p\u00e9niblement","49","ieme","place","conseil","municipal","opposition","mot","merde","fini","15000","mensuel","bonjour","caries","triste","sortie","35","municipales2020","montpellier","mymetropolitain"]},{"username":"LibresJeunes","date":"2020-06-29 13:37:37","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @sve83 pour sa victoire \u00e0 Pontoise ! #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","sve83","victoire","pontoise","municipales2020"]},{"username":"GreenPeculier","date":"2020-06-29 13:37:32","text":"Seraient pas en train de faire dans leur froc, les ultra-lib\u00e9raux ? Proc\u00e8s d'intention ou analyse du scrutin, cher @nicolasbarre_ ? Faites le point dans un an, donnez sa chance au produit #Municipales2020 : les limites de la perc\u00e9e \u00e9cologiste ","word_number":21,"no_stop_words":["train","faire","froc","ultra","lib\u00e9raux","proc\u00e8s","intention","analyse","scrutin","cher","nicolasbarre_","faites","point","an","donnez","chance","produit","municipales2020","limites","perc\u00e9e","\u00e9cologiste"]},{"username":"RemyComiotto","date":"2020-06-29 13:37:25","text":"Impossible de ne plus reconnaitre le \"vote blanc\" apr\u00e8s un scrutin concernant la D\u00e9mocratie de proximit\u00e9 qui a atteint les 60% de non votant... #D\u00e9mocratie #Municipales2020 #voteblanc","word_number":18,"no_stop_words":["impossible","plus","reconnaitre","vote","blanc","apr\u00e8s","scrutin","concernant","d\u00e9mocratie","proximit\u00e9","a","atteint","60","non","votant","d\u00e9mocratie","municipales2020","voteblanc"]},{"username":"EchelleInconnue","date":"2020-06-29 13:37:24","text":"[Au lendemain des #Municipales2020...] ","word_number":2,"no_stop_words":["lendemain","municipales2020"]},{"username":"EssonneAvecVous","date":"2020-06-29 13:37:16","text":"#Municipales2020 Pens\u00e9es pour @MehlhornEric, battu \u00e0 Savigny-sur-Orge, Jean-Pierre Bechter, battu \u00e0 Corbeil-Essonnes, @FMULIS, battue aux Ulis, et @domecharoux91, battu \u00e0 Etrechy. Bravo pour les belles campagnes qu\u2019ils ont men\u00e9es et leur implication, ils n\u2019ont pas d\u00e9m\u00e9rit\u00e9.","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","pens\u00e9es","mehlhorneric","battu","savigny","orge","jean","pierre","bechter","battu","corbeil","essonnes","fmulis","battue","ulis","domecharoux91","battu","etrechy","bravo","belles","campagnes","men\u00e9es","implication","d\u00e9m\u00e9rit\u00e9"]},{"username":"Pol_Animaux","date":"2020-06-29 13:37:06","text":"#Givors2020 \u2022 F\u00e9licitations @CEGivors2020 ! Engag\u00e9 sur la charte @L214 pour faire de Givors une ville pour les animaux. https:\/\/www.politique-animaux.fr\/municipales-2020 #Animaux2020 #Municipales2020 ","word_number":19,"no_stop_words":["givors2020","f\u00e9licitations","cegivors2020","engag\u00e9","charte","l214","faire","givors","ville","animaux","https","www","politique","animaux","fr","municipales","2020","animaux2020","municipales2020"]},{"username":"claudelongchamp","date":"2020-06-29 13:36:55","text":"#Municipales #Municipales2020 https:\/\/twitter.com\/ellibec\/status\/1277541478299041792?s=21","word_number":9,"no_stop_words":["municipales","municipales2020","https","twitter","com","ellibec","status","1277541478299041792","21"]},{"username":"RomainGaillard8","date":"2020-06-29 13:36:39","text":"La d\u00e9mocratie est un naufrage. #Municipales2020 #ecologistes","word_number":4,"no_stop_words":["d\u00e9mocratie","naufrage","municipales2020","ecologistes"]},{"username":"F3Aquitaine","date":"2020-06-29 13:36:39","text":"Dans le 12\/13 @f3aquitaine, r\u00e9action de Florent Fatin @fcomfatin apr\u00e8s sa victoire aux #Municipales2020 \u00e0 #Pauillac en Gironde \u25ba https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/nouvelle-aquitaine\/gironde\/municipales-2020-pauillac-maire-sortant-florent-fatin-est-reelu-1845182.html","word_number":30,"no_stop_words":["12","13","f3aquitaine","r\u00e9action","florent","fatin","fcomfatin","apr\u00e8s","victoire","municipales2020","pauillac","gironde","https","france3","regions","francetvinfo","fr","nouvelle","aquitaine","gironde","municipales","2020","pauillac","maire","sortant","florent","fatin","reelu","1845182","html"]},{"username":"CAQSMEDIA","date":"2020-06-29 13:36:23","text":"Retrouvez les r\u00e9sultats des #municipales2020 des grandes villes d'Occitanie ","word_number":6,"no_stop_words":["retrouvez","r\u00e9sultats","municipales2020","grandes","villes","occitanie"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 13:36:13","text":"#Municipales2020 : Avec 41,71 % des voix, Jeanne Barseghian rafle haut la main la mairie de Strasbourg, loin devant ses concurrents Alain Fontanel (LRM, 34,96 %) et Catherine Trautmann (PS, 23,33 %) ","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","41","71","voix","jeanne","barseghian","rafle","haut","main","mairie","strasbourg","loin","devant","concurrents","alain","fontanel","lrm","34","96","catherine","trautmann","ps","23","33"]},{"username":"LibresJeunes","date":"2020-06-29 13:36:12","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @ThoryMaxime pour sa victoire \u00e0 Montmorency !!! #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","thorymaxime","victoire","montmorency","municipales2020"]},{"username":"PasSeMentir","date":"2020-06-29 13:35:52","text":"#Municipales2020 D\u00e8s hier soir, j'ai dis que l'\u00e9lection de #EdouardPhillipe \u00e9tait louche, tr\u00e8s, 58% c'est beaucoup je trouve moi ! Puis souvenez vous qu'ils ont tent\u00e9s de tricher quand m\u00eame !","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","d\u00e8s","hier","soir","dis","\u00e9lection","edouardphillipe","louche","tr\u00e8s","58","beaucoup","trouve","puis","souvenez","tent\u00e9s","tricher","quand"]},{"username":"anouchkacohen","date":"2020-06-29 13:35:28","text":"Bastia est la seule ville de France o\u00f9 le trio d\u2019union fait plus au 1er tour qu\u2019au second. #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["bastia","seule","ville","france","o\u00f9","trio","union","fait","plus","1er","tour","second","municipales2020"]},{"username":"VincentThomazo","date":"2020-06-29 13:35:26","text":"#Goussainville : un maire fich\u00e9 S \u00e9lu. Il est o\u00f9 le barrage r\u00e9publicain?#Municipales2020 #AbdelazizHamida","word_number":9,"no_stop_words":["goussainville","maire","fich\u00e9","\u00e9lu","o\u00f9","barrage","r\u00e9publicain","municipales2020","abdelazizhamida"]},{"username":"heloiseduche","date":"2020-06-29 13:35:22","text":"Quelle \u00e9nergie depuis ce matin ! Promouvoir sans rel\u00e2chce les forces associatives, l'#\u00e9ducpop, l'activisme f\u00e9ministe et un jour... La jeunesse \u00e9colo, f\u00e9ministe et de gauche prend le pouvoir dans nos territoires !! Bravo mesdames #vagueverte #Municipales2020","word_number":24,"no_stop_words":["quelle","\u00e9nergie","depuis","matin","promouvoir","sans","rel\u00e2chce","forces","associatives","\u00e9ducpop","activisme","f\u00e9ministe","jour","jeunesse","\u00e9colo","f\u00e9ministe","gauche","prend","pouvoir","territoires","bravo","mesdames","vagueverte","municipales2020"]},{"username":"RevuePol","date":"2020-06-29 13:35:20","text":"\"L'\u00e9cologie face au d\u00e9fi de la gestion municipale et m\u00e9tropolitaine\" une analyse de Patrick Martin-Genier pour la @RevuePol https:\/\/www.revuepolitique.fr\/lecologie-face-au-defi-de-la-gestion-municipale-et-metropolitaine\/ @MartinGenier #Municipales2020 #EELV #LesVerts #ecologie","word_number":26,"no_stop_words":["\u00e9cologie","face","d\u00e9fi","gestion","municipale","m\u00e9tropolitaine","analyse","patrick","martin","genier","revuepol","https","www","revuepolitique","fr","lecologie","face","defi","gestion","municipale","metropolitaine","martingenier","municipales2020","eelv","lesverts","ecologie"]},{"username":"YahooActuFR","date":"2020-06-29 13:35:06","text":" \"Les \u00e9cologistes, c'est la promesse du monde de demain et du monde du XXI\u00e8me si\u00e8cle\" @DavidCormand, d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en @EELV, d\u00e9voile les ambitions \u00e9cologistes apr\u00e8s la forte pouss\u00e9e verte aux \u00e9lections municipales #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["\u00e9cologistes","promesse","monde","demain","monde","xxi\u00e8me","si\u00e8cle","davidcormand","d\u00e9put\u00e9","europ\u00e9en","eelv","d\u00e9voile","ambitions","\u00e9cologistes","apr\u00e8s","forte","pouss\u00e9e","verte","\u00e9lections","municipales","municipales2020"]},{"username":"gpaslu1","date":"2020-06-29 13:34:10","text":"Paris est donc devenu une boite SM \u00e0 ciel ouvert #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["paris","donc","devenu","boite","sm","ciel","ouvert","municipales2020"]},{"username":"TVN595_","date":"2020-06-29 13:34:07","text":"rise of the ecologists #vagueverte #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["rise","of","the","ecologists","vagueverte","municipales2020"]},{"username":"compagnon2020","date":"2020-06-29 13:34:03","text":"#Municipales2020 #Rennes","word_number":2,"no_stop_words":["municipales2020","rennes"]},{"username":"QuentinMaridat","date":"2020-06-29 13:33:45","text":"R\u00e9action d'Alain Jupp\u00e9 hier soir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 #Municipales2020 #Bordeaux","word_number":8,"no_stop_words":["r\u00e9action","alain","jupp\u00e9","hier","soir","t\u00e9l\u00e9","municipales2020","bordeaux"]},{"username":"rougero22986770","date":"2020-06-29 13:33:41","text":"ABSTENTION \u2013 Une \u00abinsurrection froide contre toutes les institutions du pays\u00bb - #Municipales2020 https:\/\/youtube.com\/watch?v=I2DUE4Equ0A","word_number":14,"no_stop_words":["abstention","insurrection","froide","contre","toutes","institutions","pays","municipales2020","https","youtube","com","watch","v","i2due4equ0a"]},{"username":"ILoveMarseille1","date":"2020-06-29 13:33:36","text":" A @SamiaGhali et @brunogilles13 : ne laissez pas bloquer Marseille https:\/\/marsactu.fr\/agora\/a-samia-ghali-et-bruno-gilles-ne-laissez-pas-bloquer-marseille\/ cc @NarducciLisette @MicheleRubirola @sebbarles @BenoitPayan @SophieCamard @olivia_fortin @PrintempsMRS #Marseille #Municipales2020 ","word_number":28,"no_stop_words":["a","samiaghali","brunogilles13","laissez","bloquer","marseille","https","marsactu","fr","agora","a","samia","ghali","bruno","gilles","laissez","bloquer","marseille","cc","narduccilisette","michelerubirola","sebbarles","benoitpayan","sophiecamard","olivia_fortin","printempsmrs","marseille","municipales2020"]},{"username":"Reussirleraincy","date":"2020-06-29 13:33:16","text":" Les r\u00e9sultats du 2e tour des \u00e9lections municipales sont tomb\u00e9s ! La liste #ReussirLeRaincy est arriv\u00e9e en t\u00eate avec 50,33% des voix Un grand MERCI aux Rainc\u00e9ens de nous avoir fait confiance Notre engagement c'est vous #Municipales2020 #MERCI","word_number":22,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","2e","tour","\u00e9lections","municipales","tomb\u00e9s","liste","reussirleraincy","arriv\u00e9e","t\u00eate","50","33","voix","grand","merci","rainc\u00e9ens","avoir","fait","confiance","engagement","municipales2020","merci"]},{"username":"pignot1","date":"2020-06-29 13:33:13","text":"\u00ab Homme de terroir \u00bb, \u00ab constant \u00bb mais aussi \u00ab ma\u00eetre des punchlines \u00bb\u2026 @20MInutes a demand\u00e9 \u00e0 l'entourage du prochain maire de #Bordeaux qui \u00e9tait vraiment @PierreHurmic #Municipales2020 https:\/\/www.20minutes.fr\/bordeaux\/2810323-20200629-resultats-municipales-bordeaux-pierre-hurmic-nouveau-maire-capitale-girondine via @20minutes","word_number":34,"no_stop_words":["homme","terroir","constant","aussi","ma\u00eetre","punchlines","20minutes","a","demand\u00e9","entourage","prochain","maire","bordeaux","vraiment","pierrehurmic","municipales2020","https","www","20minutes","fr","bordeaux","2810323","20200629","resultats","municipales","bordeaux","pierre","hurmic","nouveau","maire","capitale","girondine","via","20minutes"]},{"username":"ManuTourneux","date":"2020-06-29 13:33:06","text":"Mais elle y croit vraiment? Elle ne se rend pas compte qu'elle est la ris\u00e9e de tous la pauvre.... J'aurais presque piti\u00e9 devant tant d'aveuglement #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["croit","vraiment","rend","compte","ris\u00e9e","tous","pauvre","presque","piti\u00e9","devant","tant","aveuglement","municipales2020"]},{"username":"pascalcoussy","date":"2020-06-29 13:32:37","text":" #Municipales2020 \u00e0 #Lyon : \u00e0 voir ou \u00e0 revoir, brillant et pr\u00e9monitoire, le film \u00ab Alice et le Maire \u00bb, chronique au #cinema d\u2019une d\u00e9ch\u00e9ance #politique annonc\u00e9e","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","lyon","voir","revoir","brillant","pr\u00e9monitoire","film","alice","maire","chronique","cinema","d\u00e9ch\u00e9ance","politique","annonc\u00e9e"]},{"username":"MidiLibreSete","date":"2020-06-29 13:32:28","text":"[Abonn\u00e9s] #Municipales2020 #S\u00e8te : la joie de @FCommeinhes , bondissant apr\u00e8s sa r\u00e9\u00e9lection","word_number":8,"no_stop_words":["abonn\u00e9s","municipales2020","s\u00e8te","joie","fcommeinhes","bondissant","apr\u00e8s","r\u00e9\u00e9lection"]},{"username":"blaisealex","date":"2020-06-29 13:32:09","text":"#Municipales2020 Retrouvez le portrait du maire de #Cholet, de nouveau r\u00e9\u00e9lu dimanche : \"Gilles Bourdouleix, le poing sur la table, quitte \u00e0 la renverser\".","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","retrouvez","portrait","maire","cholet","nouveau","r\u00e9\u00e9lu","dimanche","gilles","bourdouleix","poing","table","quitte","renverser"]},{"username":"caricasourds","date":"2020-06-29 13:31:42","text":"MUNICIPALES 2020 #Humour #Municipales2020 #Sourds #LesVerts","word_number":6,"no_stop_words":["municipales","2020","humour","municipales2020","sourds","lesverts"]},{"username":"muriel7700","date":"2020-06-29 13:31:22","text":"#AnneHidalgo #Municipales2020 Anne Hidalgo, r\u00e9compens\u00e9e de votre courage et il en faut pour oser s'attaquer \u00e0 la bagnole et imaginer Paris + verte dans ce pays et fasse aux cha\u00eenes d'info partisanes","word_number":18,"no_stop_words":["annehidalgo","municipales2020","anne","hidalgo","r\u00e9compens\u00e9e","courage","faut","oser","attaquer","bagnole","imaginer","paris","verte","pays","fasse","cha\u00eenes","info","partisanes"]},{"username":"Gabrielaouiz","date":"2020-06-29 13:31:19","text":"Ch\u00e8re @SamiaGhali ,tout d\u2019abord Bravo pour votre victoire sur le 15\/16\u00e8me. Vous avez vaincu @JeanMarcCoppola,qui avait tout b\u00eatement refus\u00e9 une alliance avec vous, vous avez d\u00e9tr\u00f4n\u00e9 le RN avec une victoire \u00e9crasante.Nous LR,esp\u00e9rons que vous aurez bonne m\u00e9moire. #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["ch\u00e8re","samiaghali","tout","abord","bravo","victoire","15","16\u00e8me","vaincu","jeanmarccoppola","tout","b\u00eatement","refus\u00e9","alliance","d\u00e9tr\u00f4n\u00e9","rn","victoire","\u00e9crasante","lr","esp\u00e9rons","bonne","m\u00e9moire","municipales2020"]},{"username":"brumamonpa","date":"2020-06-29 13:31:19","text":"#Municipales2020 : Le #RN \u00e9choue \u00e0 s\u2019implanter localement","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","rn","\u00e9choue","implanter","localement"]},{"username":"F3Aquitaine","date":"2020-06-29 13:31:08","text":"#Municipales2020 #Bordeaux : Pierre Hurmic et ses priorit\u00e9s pour une ville en vert VIDEOS \u25ba https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/nouvelle-aquitaine\/gironde\/bordeaux\/municipales-2020-bordeaux-pierre-hurmic-ses-priorites-ville-vert-1848074.html Cc @PierreHurmic @elusEELVBDX @ElusEELVNvleAqu @franceinfo","word_number":32,"no_stop_words":["municipales2020","bordeaux","pierre","hurmic","priorit\u00e9s","ville","vert","videos","https","france3","regions","francetvinfo","fr","nouvelle","aquitaine","gironde","bordeaux","municipales","2020","bordeaux","pierre","hurmic","priorites","ville","vert","1848074","html","cc","pierrehurmic","eluseelvbdx","eluseelvnvleaqu","franceinfo"]},{"username":"AnaCoelhoBXL","date":"2020-06-29 13:31:07","text":"Tr\u00e8s bien vu @plantu Des lendemains qui chantent. Elle est finalement verte la vague qui s\u2019abat sur l\u2019Hexagone. #Municipales2020 #PostCOVID19","word_number":13,"no_stop_words":["tr\u00e8s","bien","vu","plantu","lendemains","chantent","finalement","verte","vague","abat","hexagone","municipales2020","postcovid19"]},{"username":"SylvainNocquard","date":"2020-06-29 13:31:01","text":"Je viens de mettre \u00e0 jour la liste twitter \"\u00e9lus de Dijon\" suite aux #Municipales2020, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 me signaler les coquilles et les \u00e9ventuels comptes manquants ! #CMDijon https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1017039426369794048","word_number":22,"no_stop_words":["viens","mettre","jour","liste","twitter","\u00e9lus","dijon","suite","municipales2020","h\u00e9sitez","signaler","coquilles","\u00e9ventuels","comptes","manquants","cmdijon","https","twitter","com","i","lists","1017039426369794048"]},{"username":"laurentjalexis","date":"2020-06-29 13:30:58","text":"Faut qu'tu craches, faut qu'tu payes Faut qu'tu craches, faut qu'tu payes Pas possible que t'en r\u00e9chappes Nous sommes les fr\u00e8res qui rapent tout #GiletsJaunes #taxes #Municipales2020 ","word_number":16,"no_stop_words":["faut","craches","faut","payes","faut","craches","faut","payes","possible","r\u00e9chappes","fr\u00e8res","rapent","tout","giletsjaunes","taxes","municipales2020"]},{"username":"actutoulouse","date":"2020-06-29 13:30:54","text":" #Municipales2020 \u00e0 #Toulouse. Jean-Luc Moudenc : \u00ab Je veux \u00eatre le maire de l'\u00e9cologie concr\u00e8te \u00bb ","word_number":10,"no_stop_words":["municipales2020","toulouse","jean","luc","moudenc","veux","\u00eatre","maire","\u00e9cologie","concr\u00e8te"]},{"username":"f3htenormandie","date":"2020-06-29 13:30:34","text":"#Municipales2020 : malgr\u00e9 l'incendie de #Lubrizol, pas de vague verte en Normandie ","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","malgr\u00e9","incendie","lubrizol","vague","verte","normandie"]},{"username":"LeGroMoustachu","date":"2020-06-29 13:30:30","text":"- T'as vu ca marche bien la magouille du #Vote\u00c9lectronique? - Trop bien - On va mettre ca en place pour 2022 - \u00e0 fond #Municipales2020 #Macron #LREM","word_number":17,"no_stop_words":["vu","ca","marche","bien","magouille","vote\u00e9lectronique","trop","bien","va","mettre","ca","place","2022","fond","municipales2020","macron","lrem"]},{"username":"EssonneAvecVous","date":"2020-06-29 13:30:10","text":"#Municipales2020 F\u00e9licitations \u00e0: @dbougraud r\u00e9\u00e9lue Maire \u00e0 Lardy @nmeary r\u00e9\u00e9lu Maire \u00e0 @Bretigny91 Claude PONS r\u00e9\u00e9lu Maire \u00e0 Montlh\u00e9ry @bvermilletpm \u00e9lue Maire \u00e0 @villemorangis Caroline VARIN \u00e9lue sur la liste de Michel SOULOUMIAC \u00e0 Lisses Bravo pour ces belles victoires!","word_number":29,"no_stop_words":["municipales2020","f\u00e9licitations","dbougraud","r\u00e9\u00e9lue","maire","lardy","nmeary","r\u00e9\u00e9lu","maire","bretigny91","claude","pons","r\u00e9\u00e9lu","maire","montlh\u00e9ry","bvermilletpm","\u00e9lue","maire","villemorangis","caroline","varin","\u00e9lue","liste","michel","souloumiac","lisses","bravo","belles","victoires"]},{"username":"la_chataigne","date":"2020-06-29 13:30:07","text":" #Municipales2020 \u00e0 #Lyon : \u00e0 voir ou \u00e0 revoir, brillant et pr\u00e9monitoire, le film \u00ab Alice et le Maire \u00bb, chronique d\u2019une d\u00e9ch\u00e9ance annonc\u00e9e","word_number":12,"no_stop_words":["municipales2020","lyon","voir","revoir","brillant","pr\u00e9monitoire","film","alice","maire","chronique","d\u00e9ch\u00e9ance","annonc\u00e9e"]},{"username":"QuentinMaridat","date":"2020-06-29 13:30:01","text":"R\u00e9action de @enmarchefr \u00e0 Bordeaux ce matin: #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["r\u00e9action","enmarchefr","bordeaux","matin","municipales2020"]},{"username":"ecom_news","date":"2020-06-29 13:30:00","text":"#MUNICIPALES2020: @ecom_news vous dresse le portrait des nouveaux maires du Sud de la France. https:\/\/bit.ly\/2VtlFEy @Gregorydoucet @villedelyon @MicheleRubirola @marseille @PierreHurmic @Bordeaux @louis_aliot @MairiePerpignan @CarolisPatrick @VilledArles","word_number":22,"no_stop_words":["municipales2020","ecom_news","dresse","portrait","nouveaux","maires","sud","france","https","bit","ly","2vtlfey","gregorydoucet","villedelyon","michelerubirola","marseille","pierrehurmic","bordeaux","louis_aliot","mairieperpignan","carolispatrick","villedarles"]},{"username":"AlixanLavorel","date":"2020-06-29 13:29:55","text":"Quand tu sais que de toute fa\u00e7on d\u2019ici deux semaines tu sautes de ton minist\u00e8re, autant se jeter franco #Municipales2020 #Remaniement","word_number":14,"no_stop_words":["quand","sais","toute","fa\u00e7on","ici","deux","semaines","sautes","minist\u00e8re","autant","jeter","franco","municipales2020","remaniement"]},{"username":"aldurif","date":"2020-06-29 13:29:47","text":"#Municipales2020 #cognac #charente cf @aqui_fr","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","cognac","charente","cf","aqui_fr"]},{"username":"LibresJeunes","date":"2020-06-29 13:29:35","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @GMothron et \u00e0 @Max_Renault95 pour leur \u00e9lection \u00e0 #Argenteuil. #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","gmothron","max_renault95","\u00e9lection","argenteuil","municipales2020"]},{"username":"Jarl_Anton","date":"2020-06-29 13:29:27","text":"#Municipales2020 #Fillon #FillonGate","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","fillon","fillongate"]},{"username":"CapitalInfos","date":"2020-06-29 13:29:14","text":" #Municipales2020 Les \u00e9cologistes issus de #EELV refuseront de rejoindre le gouvernement dans le cadre d'un remaniement du gouvernement pr\u00e9vu prochainement. L'avenir d'\u00c9douard Philippe est aussi compromis \u00e0 Matignon, suite \u00e0 son \u00e9lection \u00e0 la mairie du Havre.","word_number":22,"no_stop_words":["municipales2020","\u00e9cologistes","issus","eelv","refuseront","rejoindre","gouvernement","cadre","remaniement","gouvernement","pr\u00e9vu","prochainement","avenir","\u00e9douard","philippe","aussi","compromis","matignon","suite","\u00e9lection","mairie","havre"]},{"username":"aldurif","date":"2020-06-29 13:28:45","text":"http:\/\/www.aqui.fr\/politiques\/a-la-rochelle-fountaine-retrouve-son-siege,20320.html @aqui_fr #Municipales2020","word_number":14,"no_stop_words":["http","www","aqui","fr","politiques","a","rochelle","fountaine","retrouve","siege","20320","html","aqui_fr","municipales2020"]},{"username":"LibresJeunes","date":"2020-06-29 13:28:38","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @AgnesPottierD pour sa victoire \u00e0 #Levallois ! #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","agnespottierd","victoire","levallois","municipales2020"]},{"username":"Viliero","date":"2020-06-29 13:28:21","text":"#Municipales2020 #LREM \u2014 All\u00f4 Agn\u00e8s, \u00e7a te dit de te pr\u00e9senter \u00e0 Paris?","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","lrem","all\u00f4","agn\u00e8s","\u00e7a","dit","pr\u00e9senter","paris"]},{"username":"EnMarche57","date":"2020-06-29 13:28:11","text":"Notre famille politique doit tirer des enseignements de ces \u00e9lections. Le signe de cette abstention record est un signal pour notre d\u00e9mocratie ! #Moselle #Municipales2020 #electionsMunicipales2020 #LREM #EnMarche","word_number":17,"no_stop_words":["famille","politique","doit","tirer","enseignements","\u00e9lections","signe","cette","abstention","record","signal","d\u00e9mocratie","moselle","municipales2020","electionsmunicipales2020","lrem","enmarche"]},{"username":"lindependant","date":"2020-06-29 13:28:11","text":"C\u00e9ret : Michel Coste remporte la triangulaire https:\/\/www.lindependant.fr\/2020\/06\/29\/ceret-michel-coste-remporte-la-triangulaire,8955835.php #Municipales2020 #Perpignan #Vallespir #C\u00e9ret #politique","word_number":24,"no_stop_words":["c\u00e9ret","michel","coste","remporte","triangulaire","https","www","lindependant","fr","2020","06","29","ceret","michel","coste","remporte","triangulaire","8955835","php","municipales2020","perpignan","vallespir","c\u00e9ret","politique"]},{"username":"steve_boudrias","date":"2020-06-29 13:27:32","text":"Paris tenu Paris lib\u00e9r\u00e9e Paris pi\u00e9tonni\u00e8re Paris vaccin\u00e9e contre tout Sauf la connerie. Blague \u00e0 part, Paris est-elle la seule ville d'envergure convoit\u00e9e par trois femmes ? #Municipales2020","word_number":22,"no_stop_words":["paris","tenu","paris","lib\u00e9r\u00e9e","paris","pi\u00e9tonni\u00e8re","paris","vaccin\u00e9e","contre","tout","sauf","connerie","blague","part","paris","seule","ville","envergure","convoit\u00e9e","trois","femmes","municipales2020"]},{"username":"Katy02706825","date":"2020-06-29 13:26:57","text":"@HenryJeanServat On esp\u00e8re le meilleur pour nos amis, . On compte sur vous et vous tous pour faire \u00e9voluer les choses, c'est en bonne voie , ne surtout rien l\u00e2cher. Nous sommes leur voix. #corrida #Elections #macrondemission #Municipales2020 #Vert #ClimateAction","word_number":21,"no_stop_words":["henryjeanservat","esp\u00e8re","meilleur","amis","compte","tous","faire","\u00e9voluer","choses","bonne","voie","surtout","rien","l\u00e2cher","voix","corrida","elections","macrondemission","municipales2020","vert","climateaction"]},{"username":"Challenges","date":"2020-06-29 13:26:47","text":"Qui est Fran\u00e7ois Astorg, celui qui a remport\u00e9 la mairie d'Annecy \u00e0 27 voix pr\u00e8s? #Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["fran\u00e7ois","astorg","celui","a","remport\u00e9","mairie","annecy","27","voix","pr\u00e8s","municipales2020"]},{"username":"vanessa0jerome1","date":"2020-06-29 13:26:37","text":"Mais leur profil fonctionne mieux souvent avec les ruralit\u00e9s et les plus petites territoires - moins de costumes ;) Au final, beaucoup de semi-pro de la politique, de gauche, d\u00e9j\u00e0 inscrits dans les territoires et la construction des politiques publiques. #Municipales2020","word_number":23,"no_stop_words":["profil","fonctionne","mieux","souvent","ruralit\u00e9s","plus","petites","territoires","moins","costumes","final","beaucoup","semi","pro","politique","gauche","d\u00e9j\u00e0","inscrits","territoires","construction","politiques","publiques","municipales2020"]},{"username":"CatiniNadeje","date":"2020-06-29 13:26:11","text":"#Municipales2020 : un 3e tour se profile \u00e0 #Marseille","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","3e","tour","profile","marseille"]},{"username":"laurenth44","date":"2020-06-29 13:25:53","text":"Super ! Un fichier S qui prend la mairie de Goussainville ! Personne ne moufte, pas de front r\u00e9publicain \u00e0 la con : Tout va bien dormez en paix... #Municipales2020 ","word_number":16,"no_stop_words":["super","fichier","prend","mairie","goussainville","personne","moufte","front","r\u00e9publicain","con","tout","va","bien","dormez","paix","municipales2020"]},{"username":"CitoyenneduMon7","date":"2020-06-29 13:25:32","text":"#Municipales2020 Dossier de Kaizen tr\u00e8s inspirant et motivant, apr\u00e8s ce week end d'\u00e9lection, je retrouve un peu d'optimisme et d'espoir en demain ! http:\/\/citoyennedumonde.fr\/","word_number":18,"no_stop_words":["municipales2020","dossier","kaizen","tr\u00e8s","inspirant","motivant","apr\u00e8s","week","end","\u00e9lection","retrouve","peu","optimisme","espoir","demain","http","citoyennedumonde","fr"]},{"username":"Cita_Bastia","date":"2020-06-29 13:25:19","text":" #Municipales2020 | Retrouvez les r\u00e9sultats officiels par bureau de vote du second tour des \u00e9lections municipales \u00e0 #Bastia ","word_number":11,"no_stop_words":["municipales2020","retrouvez","r\u00e9sultats","officiels","bureau","vote","second","tour","\u00e9lections","municipales","bastia"]},{"username":"CNEWSLesOFF","date":"2020-06-29 13:25:13","text":"#Audiences @CNEWS Dimanche 29 juin 1\u00e8re cha\u00eene info sur toutes les cibles Records avec #LaMatinaleWE 1\u00e8re cha\u00eene info sur cibles avec #CarrefourDeLInfo 1 et 2, l'avant soir\u00e9e et la soir\u00e9e \u00e9lectorale des #Municipales2020 Bravo aux \u00e9quipes Merci de votre fid\u00e9lit\u00e9 ","word_number":28,"no_stop_words":["audiences","cnews","dimanche","29","juin","1\u00e8re","cha\u00eene","info","toutes","cibles","records","lamatinalewe","1\u00e8re","cha\u00eene","info","cibles","carrefourdelinfo","1","2","avant","soir\u00e9e","soir\u00e9e","\u00e9lectorale","municipales2020","bravo","\u00e9quipes","merci","fid\u00e9lit\u00e9"]},{"username":"Gramoun3","date":"2020-06-29 13:25:07","text":"@coralie_mantion dis merci au 15% d \u00e9lecteurs de #Montpellier qui vous ont fait confiance et escuse toi aupr\u00e8s des 70% d abstentionnistes \u00e9c\u0153ures par une campagne minable men\u00e9e par de petits politiciens locaux v\u00e9reux en charge des affaires locales depuis 30 ans #Municipales2020 ","word_number":27,"no_stop_words":["coralie_mantion","dis","merci","15","\u00e9lecteurs","montpellier","fait","confiance","escuse","aupr\u00e8s","70","abstentionnistes","\u00e9c\u0153ures","campagne","minable","men\u00e9e","petits","politiciens","locaux","v\u00e9reux","charge","affaires","locales","depuis","30","ans","municipales2020"]},{"username":"RaymondPommet","date":"2020-06-29 13:24:24","text":"Moins de 20% de la population va d\u00e9cider de l\u2019avenir des 80 % restants... Sid\u00e9rant ! #Municipales2020 #LesEssartsLeRoi","word_number":11,"no_stop_words":["moins","20","population","va","d\u00e9cider","avenir","80","restants","sid\u00e9rant","municipales2020","lesessartsleroi"]},{"username":"Bob44322940","date":"2020-06-29 13:24:20","text":"\u201cLa grille de lecture de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie s\u2019est faite autour de l\u2019 \u00e9cologie, avec questionnements autour des modes de vie &amp; de consommation qui mettent \u00e0 trop rudes \u00e9preuves nos \u00e9cosyst\u00e8mes\u201d Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["grille","lecture","\u00e9pid\u00e9mie","faite","autour","\u00e9cologie","questionnements","autour","modes","vie","amp","consommation","mettent","trop","rudes","\u00e9preuves","\u00e9cosyst\u00e8mes","municipales2020"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 13:24:18","text":"Un grand nombre des \u00e9lus sont des inconnus pour les habitons .par contre ils ont remport\u00e9s les \u00e9lections . les gens ont vot\u00e9 sur les programmes pas sur les personnes . c'est une r\u00e9ussite pour la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise. #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["grand","nombre","\u00e9lus","inconnus","habitons","contre","remport\u00e9s","\u00e9lections","gens","vot\u00e9","programmes","personnes","r\u00e9ussite","d\u00e9mocratie","fran\u00e7aise","municipales2020"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 13:24:18","text":"#Municipales2020 : Strasbourg en vert, Nancy en rose et Metz en bleu dans le Grand-Est ","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","strasbourg","vert","nancy","rose","metz","bleu","grand"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 13:23:58","text":"J\u2019ose esp\u00e9rer que les #municipales2020 marque un tournant politique majeur en France et nous conduisent d\u2019une vague verte \u00e0 une belle unit\u00e9 arc-en-ciel. #PRIDE2020","word_number":16,"no_stop_words":["ose","esp\u00e9rer","municipales2020","marque","tournant","politique","majeur","france","conduisent","vague","verte","belle","unit\u00e9","arc","ciel","pride2020"]},{"username":"plebiscit","date":"2020-06-29 13:23:44","text":"Prenons un peu de recul gr\u00e2ce \u00e0 l'Infographie @lemondefr concernant les villes de plus de 30 000 habitants #Municipales2020 Le rapport de force reste le m\u00eame mais les partis traditionnels perdent de l'influence ! ","word_number":20,"no_stop_words":["prenons","peu","recul","gr\u00e2ce","infographie","lemondefr","concernant","villes","plus","30","000","habitants","municipales2020","rapport","force","reste","partis","traditionnels","perdent","influence"]},{"username":"LucieBriatte","date":"2020-06-29 13:23:35","text":"Les r\u00e9sultats arrondissement par arrondissement #Municipales2020 #Lyon https:\/\/www.lyon.fr\/actualite\/vie-municipale\/resultats-du-second-tour-des-elections-municipales-lyon?utm_medium=facebook&amp;utm_campaign=454423524626636&amp;fbclid=IwAR0dfJk9rnD2ZK3BIIw-NvCPFQkw7U8w45gj5Vndqmmt0dJNr39BhSCdPyw","word_number":27,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","arrondissement","arrondissement","municipales2020","lyon","https","www","lyon","fr","actualite","vie","municipale","resultats","second","tour","elections","municipales","lyon","utm_medium","facebook","amp","utm_campaign","454423524626636","amp","fbclid","iwar0dfjk9rnd2zk3biiw","nvcpfqkw7u8w45gj5vndqmmt0djnr39bhscdpyw"]},{"username":"laurentpierron","date":"2020-06-29 13:23:33","text":"Souvenons nous des musiciens sur le #titanic #montpellier #municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["souvenons","musiciens","titanic","montpellier","municipales2020"]},{"username":"STEINERDAVID","date":"2020-06-29 13:23:29","text":"Rdv dans 6 ans pour f\u00eater ton premier mandat dans le #Gers #Municipales2020 #Municipales2026","word_number":9,"no_stop_words":["rdv","6","ans","f\u00eater","premier","mandat","gers","municipales2020","municipales2026"]},{"username":"flabbergastblog","date":"2020-06-29 13:23:25","text":"Suite aux r\u00e9sultats des #Municipales2020, croyez-vous au renouveau des verts ? #Rt appr\u00e9ci\u00e9.","word_number":8,"no_stop_words":["suite","r\u00e9sultats","municipales2020","croyez","renouveau","verts","rt","appr\u00e9ci\u00e9"]},{"username":"Dumontherium","date":"2020-06-29 13:23:19","text":" #Municipales2020 Sur la base de 99% des r\u00e9sultats connus, dans les communes de 1.000 habitants et plus : Listes Gauche (dont \u00e9cologistes) : 38% Listes Droite : 29,1% Listes Centre : 15,9% Listes Extr\u00eame-droite : 2,7% Listes Divers ou sans \u00e9tiquettes : 14,3% ","word_number":34,"no_stop_words":["municipales2020","base","99","r\u00e9sultats","connus","communes","1","000","habitants","plus","listes","gauche","dont","\u00e9cologistes","38","listes","droite","29","1","listes","centre","15","9","listes","extr\u00eame","droite","2","7","listes","divers","sans","\u00e9tiquettes","14","3"]},{"username":"LesEchos","date":"2020-06-29 13:23:04","text":"Le second tour des #Municipales2020 a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par une abstention record et une forte perc\u00e9e des \u00e9cologistes. Voici ce qu'il faut retenir ","word_number":13,"no_stop_words":["second","tour","municipales2020","a","marqu\u00e9","abstention","record","forte","perc\u00e9e","\u00e9cologistes","voici","faut","retenir"]},{"username":"womandream","date":"2020-06-29 13:22:37","text":"Pan pan cul cul aux #municipales2020.les @lesRepublicains reconnaissent #LR +#LaREM pas vraiment une bonne id\u00e9e..n'est-ce pas #AdeCourson Levallois ?...","word_number":14,"no_stop_words":["pan","pan","cul","cul","municipales2020","lesrepublicains","reconnaissent","lr","larem","vraiment","bonne","id\u00e9e","adecourson","levallois"]},{"username":"BabuFrik75","date":"2020-06-29 13:22:20","text":"Coucou @RNational_off, @MLP_officiel, @J_Bardella ou encore @SebLecornu \u00ab Perpignaaaaaaaaannnn \u00bb. Et sinon, on parle du bilan national ? #Municipales #municipales2020 ","word_number":13,"no_stop_words":["coucou","rnational_off","mlp_officiel","j_bardella","encore","seblecornu","perpignaaaaaaaaannnn","sinon","parle","bilan","national","municipales","municipales2020"]},{"username":"Bob44322940","date":"2020-06-29 13:22:01","text":"\u201cLa grille de lecture de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie s\u2019est faite autour de l\u2019 \u00e9cologie, avec questionnements autour des modes de vie &amp; de consommation qui mettent \u00e0 trop rudes \u00e9preuves nos \u00e9cosyst\u00e8mes\u201d Municipales2020 https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/06\/29\/municipales-2020-une-vague-verte-historique-deferle-sur-les-grandes-villes-francaises_6044496_823448.html","word_number":37,"no_stop_words":["grille","lecture","\u00e9pid\u00e9mie","faite","autour","\u00e9cologie","questionnements","autour","modes","vie","amp","consommation","mettent","trop","rudes","\u00e9preuves","\u00e9cosyst\u00e8mes","municipales2020","https","www","lemonde","fr","politique","article","2020","06","29","municipales","2020","vague","verte","historique","deferle","grandes","villes","francaises_6044496_823448","html"]},{"username":"AliceFergon","date":"2020-06-29 13:21:02","text":"\u201cLa grille de lecture de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie s\u2019est faite autour de l\u2019 #\u00e9cologie, avec questionnements autour des modes de vie &amp; de consommation qui mettent \u00e0 trop rudes \u00e9preuves nos \u00e9cosyst\u00e8mes\u201d #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["grille","lecture","\u00e9pid\u00e9mie","faite","autour","\u00e9cologie","questionnements","autour","modes","vie","amp","consommation","mettent","trop","rudes","\u00e9preuves","\u00e9cosyst\u00e8mes","municipales2020"]},{"username":"Tonysop64908272","date":"2020-06-29 13:21:02","text":"#hidalgo #mairiedeparis #Municipales2020 #MunicipalesParis","word_number":4,"no_stop_words":["hidalgo","mairiedeparis","municipales2020","municipalesparis"]},{"username":"outremers360","date":"2020-06-29 13:20:52","text":" [#ARTICLE] #Municipales2020: En #Guadeloupe,le second tour signe la fin de l'\u00e8re #Bangou et de l'\u00e8re Chevry-Penchard http:\/\/bit.ly\/2YGcjac","word_number":16,"no_stop_words":["article","municipales2020","guadeloupe","second","tour","signe","fin","\u00e8re","bangou","\u00e8re","chevry","penchard","http","bit","ly","2ygcjac"]},{"username":"VagueVerteMedia","date":"2020-06-29 13:20:16","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @L_Moncondhuy et toute l\u2019\u00e9quipe \u00e9cologiste \u00e0 Poitiers ! Vous nous montrez la voie #VagueVerte #Municipales #Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","l_moncondhuy","toute","\u00e9quipe","\u00e9cologiste","poitiers","montrez","voie","vagueverte","municipales","municipales2020"]},{"username":"VL_SZ","date":"2020-06-29 13:20:12","text":"On ne votait pas qu'aux #Municipales2020 hier : pr\u00e9sidentielle historique en #Pologne avec un parti majoritaire fragilis\u00e9. Une \u00e9lection cruciale pour les \u00e9quilibres politiques de l'#UE. 2nd tour dans deux semaines !","word_number":18,"no_stop_words":["votait","municipales2020","hier","pr\u00e9sidentielle","historique","pologne","parti","majoritaire","fragilis\u00e9","\u00e9lection","cruciale","\u00e9quilibres","politiques","ue","2nd","tour","deux","semaines"]},{"username":"brunet_josselin","date":"2020-06-29 13:20:02","text":"Pas de commentaire sur Rennes, Nantes, Lille, Nancy, Bordeaux, Montpellier, Lyon, Grenoble, Le Mans, Avignon, Marseille, Paris ? #Municipales2020 #electionsmunicipales #electionsMunicipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["commentaire","rennes","nantes","lille","nancy","bordeaux","montpellier","lyon","grenoble","mans","avignon","marseille","paris","municipales2020","electionsmunicipales","electionsmunicipales2020"]},{"username":"2107Huggy","date":"2020-06-29 13:19:46","text":"L'amertume ind\u00e9cente de la d\u00e9faite! Tu es le symbole de la victimisation \u00e0 outrance, jamais responsable de quoi que ce soit, toujours la faute des autres, pas de ta m\u00e9diocrit\u00e9! Juste un mot : D\u00c9GAGE ! Esp\u00e9rant ne plus te revoir ! #municipales2020 #jamaisdemafaute #islamiste","word_number":22,"no_stop_words":["amertume","ind\u00e9cente","d\u00e9faite","symbole","victimisation","outrance","jamais","responsable","quoi","toujours","faute","autres","m\u00e9diocrit\u00e9","juste","mot","d\u00e9gage","esp\u00e9rant","plus","revoir","municipales2020","jamaisdemafaute","islamiste"]},{"username":"K_Das_Schloss","date":"2020-06-29 13:19:00","text":"Lol, pour att\u00e9nuer la d\u00e9b\u00e2cle #LREM aux #municipales2020 #electionsMunicipales2020 certains m\u00e9dias font appara\u00eetre des membres du gouvernement perdants mais \u00e9lus dans l\u2019opposition. Du jamais vu.","word_number":17,"no_stop_words":["lol","att\u00e9nuer","d\u00e9b\u00e2cle","lrem","municipales2020","electionsmunicipales2020","certains","m\u00e9dias","font","appara\u00eetre","membres","gouvernement","perdants","\u00e9lus","opposition","jamais","vu"]},{"username":"SebMarcelle","date":"2020-06-29 13:18:57","text":"Municipales \u00e0 #Marseille : Mich\u00e8le Rubirola devra n\u00e9gocier \u00e0 gauche pour trouver une majorit\u00e9 et \u00eatre \u00e9lue maire #municipales2020 ","word_number":13,"no_stop_words":["municipales","marseille","mich\u00e8le","rubirola","devra","n\u00e9gocier","gauche","trouver","majorit\u00e9","\u00eatre","\u00e9lue","maire","municipales2020"]},{"username":"transmooc","date":"2020-06-29 13:18:56","text":"Post #CoroNavirus Avant #Municipales2020 Top13 Des #PassionsTristes Chez #BigPharma #GiletsJaunes Institut Du Manuel #SurQuiTaper &amp; Distribuer Des M\u00e9dailles En PeauDeChagrin","word_number":16,"no_stop_words":["post","coronavirus","avant","municipales2020","top13","passionstristes","chez","bigpharma","giletsjaunes","institut","manuel","surquitaper","amp","distribuer","m\u00e9dailles","peaudechagrin"]},{"username":"mbenabdallah68","date":"2020-06-29 13:18:51","text":"Du jamais vu dans l'histoire de la 5e R\u00e9publique, un premier ministre qui est candidat dans sa ville et qui se fait r\u00e9\u00e9lire maire cette histoire c'est celle de @EPhilippePM #municipales2020 #LeHavre","word_number":18,"no_stop_words":["jamais","vu","histoire","5e","r\u00e9publique","premier","ministre","candidat","ville","fait","r\u00e9\u00e9lire","maire","cette","histoire","celle","ephilippepm","municipales2020","lehavre"]},{"username":"alvarogarhdez","date":"2020-06-29 13:18:49","text":".@libe actualiza el mapa de las #Municipales2020 francesas para diferenciar las ciudades donde ha ganado una coalici\u00f3n verde de izquierdas de donde lo ha hecho el PS en solitario. El Partido Socialista franc\u00e9s solamente gobernar\u00e1 en Lille, Le Mans, Dijon y Saint-Denis. ","word_number":36,"no_stop_words":["libe","actualiza","el","mapa","las","municipales2020","francesas","para","diferenciar","las","ciudades","donde","ha","ganado","una","coalici\u00f3n","verde","izquierdas","donde","lo","ha","hecho","el","ps","solitario","el","partido","socialista","franc\u00e9s","solamente","gobernar\u00e1","lille","mans","dijon","saint","denis"]},{"username":"pallaspascal","date":"2020-06-29 13:18:34","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Toulouse. De l'espoir \u00e0 la douche froide, r\u00e9cit de la soir\u00e9e au QG d'Archipel Citoyen https:\/\/actu.fr\/?p=34616141 via @actufr","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","toulouse","espoir","douche","froide","r\u00e9cit","soir\u00e9e","qg","archipel","citoyen","https","actu","fr","p","34616141","via","actufr"]},{"username":"Gramoun3","date":"2020-06-29 13:18:32","text":"\u00e7a recommence,hier c \u00e9tait #saurel2020 paradant en v\u00e9lo \u00e0 longueur de temps alors qu il ne sait a pas p\u00e9daler,et aujourd\u2019hui c est @Delafosse2020 s exibant dans le tram qu il utilise jamais,il a son chauffeur particulier.ce sont des clones (d ou70% d abstention)#Municipales2020 ","word_number":26,"no_stop_words":["\u00e7a","recommence","hier","saurel2020","paradant","v\u00e9lo","longueur","temps","alors","sait","a","p\u00e9daler","aujourd","hui","delafosse2020","exibant","tram","utilise","jamais","a","chauffeur","particulier","clones","ou70","abstention","municipales2020"]},{"username":"LarabiMyriam","date":"2020-06-29 13:17:45","text":" A vot\u00e9 ! Second tour #Municipales2020 #Paris16","word_number":6,"no_stop_words":["a","vot\u00e9","second","tour","municipales2020","paris16"]},{"username":"jeremychatet","date":"2020-06-29 13:17:02","text":"Mais \u00e9galement la soir\u00e9e \u00e9lectorale au #Havre avec les clich\u00e9s de Boris Maslard #Municipales2020 @paris_normandie @EPhilippePM","word_number":10,"no_stop_words":["\u00e9galement","soir\u00e9e","\u00e9lectorale","havre","clich\u00e9s","boris","maslard","municipales2020","paris_normandie","ephilippepm"]},{"username":"jeremychatet","date":"2020-06-29 13:17:01","text":"Hier les photographes de @paris_normandie ont suivi la soir\u00e9e \u00e9lectorale des #Municipales2020 \u00e0 #Rouen avec les clich\u00e9s de St\u00e9phanie P\u00e9ron @NicolasMayerNMR ...","word_number":12,"no_stop_words":["hier","photographes","paris_normandie","suivi","soir\u00e9e","\u00e9lectorale","municipales2020","rouen","clich\u00e9s","st\u00e9phanie","p\u00e9ron","nicolasmayernmr"]},{"username":"F_Lecoufle","date":"2020-06-29 13:16:00","text":"[#Elections #Municipales2020 ] Le #ValDeMarne a fait le choix de tourner la page \u00e0 #Champigny #Choisy #VilleneuveSaintGeorges et bien \u00e9videmment \u00e0 #Valenton ! Toutes mes f\u00e9licitations \u00e0 mon bin\u00f4me du #ConseilD\u00e9partemental et ami @myavuz94 !","word_number":20,"no_stop_words":["elections","municipales2020","valdemarne","a","fait","choix","tourner","page","champigny","choisy","villeneuvesaintgeorges","bien","\u00e9videmment","valenton","toutes","f\u00e9licitations","bin\u00f4me","conseild\u00e9partemental","ami","myavuz94"]},{"username":"lindependant","date":"2020-06-29 13:14:47","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Carcassonne : o\u00f9 et comment @GerardLarrat a construit son \u00e9cart de 1 211 voix #Politique #28juin https:\/\/www.lindependant.fr\/2020\/06\/29\/carcassonne-ou-et-comment-gerard-larrat-a-construit-son-ecart-de-1-211-voix,8955445.php via @lindependant","word_number":34,"no_stop_words":["municipales2020","carcassonne","o\u00f9","comment","gerardlarrat","a","construit","\u00e9cart","1","211","voix","politique","28juin","https","www","lindependant","fr","2020","06","29","carcassonne","comment","gerard","larrat","a","construit","ecart","1","211","voix","8955445","php","via","lindependant"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 13:14:21","text":"Les \u00e9lections #municipales2020, un bon cru pour les socialistes, mais \u00e9clips\u00e9 par la perc\u00e9e \u00e9cologiste car EELV appara\u00eet d\u00e9sormais comme la force dynamique \u00e0 gauche ","word_number":16,"no_stop_words":["\u00e9lections","municipales2020","bon","cru","socialistes","\u00e9clips\u00e9","perc\u00e9e","\u00e9cologiste","car","eelv","appara\u00eet","d\u00e9sormais","comme","force","dynamique","gauche"]},{"username":"rej_erj","date":"2020-06-29 13:13:39","text":"Beau travail de Lib\u00e9 qui rappelle que EELV ou le PS n'ont pas gagn\u00e9 \u00e0 eux seuls les villes, et qu'on a surtout assist\u00e9 \u00e0 une vague porteuse d'espoir de l'union de la gauche sociale et \u00e9cologique ! #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["beau","travail","lib\u00e9","rappelle","eelv","ps","gagn\u00e9","seuls","villes","a","surtout","assist\u00e9","vague","porteuse","espoir","union","gauche","sociale","\u00e9cologique","municipales2020"]},{"username":"jeanpaul_kopp","date":"2020-06-29 13:13:17","text":"Houl\u00e0 ! Renaud Muselier vient de me \"d\u00e9bloquer\" sur Twitter. Il se passe un truc l\u00e0...M\u00e9fi ! #MunicipalesMarseille #Municipales2020","word_number":12,"no_stop_words":["houl\u00e0","renaud","muselier","vient","d\u00e9bloquer","twitter","passe","truc","l\u00e0","m\u00e9fi","municipalesmarseille","municipales2020"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 13:13:11","text":"#Municipales2020 : un scrutin au bilan mitig\u00e9 pour le Rassemblement national ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","scrutin","bilan","mitig\u00e9","rassemblement","national"]},{"username":"2107Huggy","date":"2020-06-29 13:12:14","text":"Les europ\u00e9ennes c'\u00e9tait la visibilit\u00e9 dans les m\u00e9dias aussi !! Bouffon !! #municipales2020","word_number":6,"no_stop_words":["europ\u00e9ennes","visibilit\u00e9","m\u00e9dias","aussi","bouffon","municipales2020"]},{"username":"sergeJONCOUR","date":"2020-06-29 13:12:10","text":"Il y a un an, nombre de commentateurs pr\u00e9disaient samedi apr\u00e8s samedi une vague Jaune aux #Municipales2020 R\u00e9sultat elle est Verte...! Entre oubli, et pr\u00e9dictions, ainsi va la vie politique en France. (Paraitrait qu'il y aurait eu une \u00e9pid\u00e9mie il y a 2 mois...)","word_number":26,"no_stop_words":["a","an","nombre","commentateurs","pr\u00e9disaient","samedi","apr\u00e8s","samedi","vague","jaune","municipales2020","r\u00e9sultat","verte","entre","oubli","pr\u00e9dictions","ainsi","va","vie","politique","france","paraitrait","\u00e9pid\u00e9mie","a","2","mois"]},{"username":"Prefet86","date":"2020-06-29 13:11:47","text":"#Municipales2020 Le taux de participation d\u00e9finitif dans la #Vienne86 est de 40,31% ","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","taux","participation","d\u00e9finitif","vienne86","40","31"]},{"username":"L_Mastromatteo","date":"2020-06-29 13:11:20","text":"Petit tour d\u2019horizon du nouveau paysage politique \u00e0 la sortie des #Municipales2020 @Contexte ","word_number":9,"no_stop_words":["petit","tour","horizon","nouveau","paysage","politique","sortie","municipales2020","contexte"]},{"username":"remyperrad","date":"2020-06-29 13:10:50","text":"M\u00eame si ce n\u2019est pas une victoire flamboyante pour la droite, il aurait \u00e9t\u00e9 en effet correct que les m\u00e9dias annoncent les r\u00e9sultats ainsi au lieu de nous inventer une \u00ab vague verte \u00bb qui n\u2019est qu\u2019un effet de mode. #municipales2020 ","word_number":17,"no_stop_words":["si","victoire","flamboyante","droite","effet","correct","m\u00e9dias","annoncent","r\u00e9sultats","ainsi","lieu","inventer","vague","verte","effet","mode","municipales2020"]},{"username":"CommuteDeParis","date":"2020-06-29 13:10:34","text":"\"Je ne remercierai jamais mes colistiers et toute l\u2019\u00e9quipe de @LaREMParis6\". Le beau lapsus final de @gaspardgantzer. Aussi beau que la sortie d\u2019@agnesbuzyn hier. Fin de partie. #Paris2020 #Municipales2020 ","word_number":19,"no_stop_words":["remercierai","jamais","colistiers","toute","\u00e9quipe","laremparis6","beau","lapsus","final","gaspardgantzer","aussi","beau","sortie","agnesbuzyn","hier","fin","partie","paris2020","municipales2020"]},{"username":"MaximeMLR","date":"2020-06-29 13:09:20","text":"#Abstention #Municipales2020 #defiancepolitique \"Il y a trois France ce dimanche, dont une d\u00e9sabus\u00e9e, m\u00e9fiante et majoritaire, qui a fait la gr\u00e8ve des urnes, et dont on ne conna\u00eet pas la couleur politique\" (@JeanChiche @CEVIPOF)","word_number":21,"no_stop_words":["abstention","municipales2020","defiancepolitique","a","trois","france","dimanche","dont","d\u00e9sabus\u00e9e","m\u00e9fiante","majoritaire","a","fait","gr\u00e8ve","urnes","dont","conna\u00eet","couleur","politique","jeanchiche","cevipof"]},{"username":"alecmarseille","date":"2020-06-29 13:09:19","text":"#Municipales2020 Bravo aux nouveaux maires et nouveaux \u00e9lus de @AMPMetropole et de la France enti\u00e8re. Nous profitons de ce lendemain d'#\u00e9lection pour rappeler ici les 13 id\u00e9es cl\u00e9s en main pour la #Transition\u00e9nerg\u00e9tique de @FlameFederation, la f\u00e9d\u00e9ration des #ALEC de France.","word_number":23,"no_stop_words":["municipales2020","bravo","nouveaux","maires","nouveaux","\u00e9lus","ampmetropole","france","enti\u00e8re","profitons","lendemain","\u00e9lection","rappeler","ici","13","id\u00e9es","cl\u00e9s","main","transition\u00e9nerg\u00e9tique","flamefederation","f\u00e9d\u00e9ration","alec","france"]},{"username":"VDNValenciennes","date":"2020-06-29 13:08:35","text":"#LaSentinelle: l\u2019alliance Blondiaux-Rossano remporte les \u00e9lections https:\/\/www.lavoixdunord.fr\/770998\/article\/2020-06-29\/la-sentinelle-l-alliance-blondiaux-rossano-remporte-les-elections?utm_campaign=echobox_valenciennes_denain&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Twitter#Echobox=1593417560 #Municipales2020 #Valenciennois","word_number":33,"no_stop_words":["lasentinelle","alliance","blondiaux","rossano","remporte","\u00e9lections","https","www","lavoixdunord","fr","770998","article","2020","06","29","sentinelle","alliance","blondiaux","rossano","remporte","elections","utm_campaign","echobox_valenciennes_denain","amp","utm_medium","social","amp","utm_source","twitter","echobox","1593417560","municipales2020","valenciennois"]},{"username":"MidiLibreSete","date":"2020-06-29 13:08:10","text":"[Abonn\u00e9s] G\u00e9rard Prato #RN apr\u00e8s sa d\u00e9faite aux #Municipales2020 \u00e0 #Frontignan : \"Je l\u2019attends au tournant\"","word_number":10,"no_stop_words":["abonn\u00e9s","g\u00e9rard","prato","rn","apr\u00e8s","d\u00e9faite","municipales2020","frontignan","attends","tournant"]},{"username":"lccauchois","date":"2020-06-29 13:07:28","text":"La liste du nouveau maire a remport\u00e9 tous les si\u00e8ges. #Yport #SeineMaritime #Municipales2020 ","word_number":10,"no_stop_words":["liste","nouveau","maire","a","remport\u00e9","tous","si\u00e8ges","yport","seinemaritime","municipales2020"]},{"username":"VeliLiikanen","date":"2020-06-29 13:07:14","text":"Massive congrats to @EELV and all the new green mayors! What an awesome result in the #Municipales2020! We @vihreat will do our best to keep this #GreenWave going in Spring 2021! ","word_number":31,"no_stop_words":["massive","congrats","to","eelv","and","all","the","new","green","mayors","what","an","awesome","result","in","the","municipales2020","we","vihreat","will","do","our","best","to","keep","this","greenwave","going","in","spring","2021"]},{"username":"petitbleuagen","date":"2020-06-29 13:07:13","text":"[CARTE] Dans la r\u00e9gion, certaines villes ont donn\u00e9 lieu \u00e0 des duels ou des oppositions particuli\u00e8rement serr\u00e9s ou incertains, on fait le point. #Municipales2020 https:\/\/www.petitbleu.fr\/2020\/06\/29\/carte-second-tour-des-elections-municipales-2020-les-resultats-dans-les-points-chauds-de-midi-pyrenees,8954561.php via @petitbleuagen","word_number":36,"no_stop_words":["carte","r\u00e9gion","certaines","villes","donn\u00e9","lieu","duels","oppositions","particuli\u00e8rement","serr\u00e9s","incertains","fait","point","municipales2020","https","www","petitbleu","fr","2020","06","29","carte","second","tour","elections","municipales","2020","resultats","points","chauds","midi","pyrenees","8954561","php","via","petitbleuagen"]},{"username":"Anton1Ferreira","date":"2020-06-29 13:06:49","text":"Une \u00ab vague verte \u00bb ou une \u00ab victoire \u00e9crasante de la gauche \u00bb, vraiment ? Voil\u00e0 des chiffres qui remettent les choses en place. La seule vague hier \u00e9tait celle de l\u2019abstention, et personne ne devrait s\u2019en r\u00e9jouir... #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["vague","verte","victoire","\u00e9crasante","gauche","vraiment","voil\u00e0","chiffres","remettent","choses","place","seule","vague","hier","celle","abstention","personne","devrait","r\u00e9jouir","municipales2020"]},{"username":"LesEchos","date":"2020-06-29 13:06:35","text":"Entre faits historiques et anecdotes marquantes, voici quelques ph\u00e9nom\u00e8nes qui ont caract\u00e9ris\u00e9 ces \u00e9lections #Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["entre","faits","historiques","anecdotes","marquantes","voici","quelques","ph\u00e9nom\u00e8nes","caract\u00e9ris\u00e9","\u00e9lections","municipales2020"]},{"username":"BenoitPavan","date":"2020-06-29 13:06:10","text":"#Municipales2020 : \"C'est un \u00e9lan incroyable [...]. Voir que \u00e7a marche pour eux, partout, c\u2019est g\u00e9nial\", a d\u00e9clar\u00e9 @EricPiolle, \u00e9mu, au micro de @f3Alpes, au moment de commenter le coup de force des \u00e9cologistes lors du second tour | #AFP par @BenoitPavan via @AFPLyon","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","\u00e9lan","incroyable","voir","\u00e7a","marche","partout","g\u00e9nial","a","d\u00e9clar\u00e9","ericpiolle","\u00e9mu","micro","f3alpes","moment","commenter","coup","force","\u00e9cologistes","lors","second","tour","afp","benoitpavan","via","afplyon"]},{"username":"mavergnault","date":"2020-06-29 13:06:06","text":"Confirmation en chiffres de mon tweet pr\u00e9c\u00e9dent. On fait des r\u00e9sultats m\u00e9diocres dans les grandes villes et un bloc de gauche est de retour. Si nous ne nous r\u00e9inventons pas, nous serons dans l'opposition encore longtemps. #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["confirmation","chiffres","tweet","pr\u00e9c\u00e9dent","fait","r\u00e9sultats","m\u00e9diocres","grandes","villes","bloc","gauche","retour","si","r\u00e9inventons","opposition","encore","longtemps","municipales2020"]},{"username":"G2Paris_France","date":"2020-06-29 13:05:24","text":"@G2Paris_France Top twitter Paris story: @BalanceTonMedia: ' \u00c7a chauffe sur le plateau de CNews entre Brune Poirson (LREM) et S\u00e9bastien Chenu (RN) #Municipales2020 \u00ab En fait, j\u2019aurais du venir avec une paire de couil\u2026 , see more http:\/\/tweetedtimes.com\/v\/503?s=tnp","word_number":30,"no_stop_words":["g2paris_france","top","twitter","paris","story","balancetonmedia","\u00e7a","chauffe","plateau","cnews","entre","brune","poirson","lrem","s\u00e9bastien","chenu","rn","municipales2020","fait","venir","paire","couil","see","more","http","tweetedtimes","com","v","503","tnp"]},{"username":"transnationales","date":"2020-06-29 13:05:14","text":"Beaucoup de nouveaux\/elles \u00e9lu..s hier sur des aspirations de changement, de justice sociale et de r\u00e9ponse \u00e0 l'urgence climatique #Municipales2020 Des id\u00e9es dans nos 2 publications r\u00e9centes: L'avenir est public! Sur la #remunicipalisation (1\/2) https:\/\/multinationales.org\/L-avenir-est-public-Ces-1400-remunicipalisations-qui-dessinent-les-contours-des","word_number":31,"no_stop_words":["beaucoup","nouveaux","elles","\u00e9lu","hier","aspirations","changement","justice","sociale","r\u00e9ponse","urgence","climatique","municipales2020","id\u00e9es","2","publications","r\u00e9centes","avenir","public","remunicipalisation","1","2","https","multinationales","org","avenir","public","1400","remunicipalisations","dessinent","contours"]},{"username":"la_chataigne","date":"2020-06-29 13:04:40","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Limoges hier, dans une ville de 132000 habitants, 49000 ne sont pas all\u00e9s voter soit 66% des inscrits (presque 2 fois plus qu\u2019en 2014). 2% ont vot\u00e9 blanc. Avec 14300 voix Lombertie a r\u00e9uni 6700 voix de - qu\u2019en 2014 et avec 9900 voix Miguel 10500 de - que Rodet","word_number":32,"no_stop_words":["municipales2020","limoges","hier","ville","132000","habitants","49000","all\u00e9s","voter","66","inscrits","presque","2","fois","plus","2014","2","vot\u00e9","blanc","14300","voix","lombertie","a","r\u00e9uni","6700","voix","2014","9900","voix","miguel","10500","rodet"]},{"username":"BreizhOfficiel","date":"2020-06-29 13:04:29","text":"Le meilleur r\u00e9sum\u00e9 du d\u00e9bat \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 hier soir sur France 3 #Bretagne. #Thread #Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["meilleur","r\u00e9sum\u00e9","d\u00e9bat","t\u00e9l\u00e9","hier","soir","france","3","bretagne","thread","municipales2020"]},{"username":"LesEchos","date":"2020-06-29 13:04:04","text":"#Municipales2020 : Les Verts prennent les commandes de nombreuses grandes villes https:\/\/trib.al\/UgfEsW0","word_number":11,"no_stop_words":["municipales2020","verts","prennent","commandes","nombreuses","grandes","villes","https","trib","al","ugfesw0"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 13:02:48","text":"Comment peut-on \u00eatre ministre et tenir des propos aussi vulgaires ? Ce d\u00e9rapage de @brunepoirson en dit long du panier de crabes #LREM ne cessant sa perdition dans les m\u00e9andres des fonds abyssaux de la m\u00e9diocrit\u00e9 et de l\u2019arrogance.#Municipales2020 #Poirson","word_number":24,"no_stop_words":["comment","peut","\u00eatre","ministre","tenir","propos","aussi","vulgaires","d\u00e9rapage","brunepoirson","dit","long","panier","crabes","lrem","cessant","perdition","m\u00e9andres","fonds","abyssaux","m\u00e9diocrit\u00e9","arrogance","municipales2020","poirson"]},{"username":"Ciddavid","date":"2020-06-29 13:02:45","text":"L\u2019ecologia en marxa Candidatures verdes, ecologistes, municipalistes i unit\u00e0ries escombren Macron a les grans ciutats. #Municipales2020 ","word_number":14,"no_stop_words":["ecologia","marxa","candidatures","verdes","ecologistes","municipalistes","i","unit\u00e0ries","escombren","macron","a","grans","ciutats","municipales2020"]},{"username":"lerepu","date":"2020-06-29 13:02:22","text":" Les dix images \u00e0 retenir de ce second tour des #Municipales en #Moselle https:\/\/c.republicain-lorrain.fr\/politique\/2020\/06\/29\/les-dix-images-a-retenir-de-ce-second-tour-des-municipales-en-moselle #municipales2020","word_number":24,"no_stop_words":["dix","images","retenir","second","tour","municipales","moselle","https","republicain","lorrain","fr","politique","2020","06","29","dix","images","a","retenir","second","tour","municipales","moselle","municipales2020"]},{"username":"libertemedias","date":"2020-06-29 13:01:15","text":"#Municipales2020 on se lance sur les fillon pour occulter la b\u00e9r\u00e9zina d'hier soir !","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","lance","fillon","occulter","b\u00e9r\u00e9zina","hier","soir"]},{"username":"outremers360","date":"2020-06-29 13:01:07","text":"#Municipales2020 : Ericka Bareigts, t\u00eate de file des victoires f\u00e9minines dans les Outre-mer https:\/\/bit.ly\/3i8EtCJ","word_number":13,"no_stop_words":["municipales2020","ericka","bareigts","t\u00eate","file","victoires","f\u00e9minines","outre","mer","https","bit","ly","3i8etcj"]},{"username":"Patrick_Robert2","date":"2020-06-29 13:01:00","text":"Aujourd\u2019hui je suis triste pour #Bordeaux et pour @nflorian33 #Municipales2020 #MunicipalesBordeaux","word_number":7,"no_stop_words":["aujourd","hui","triste","bordeaux","nflorian33","municipales2020","municipalesbordeaux"]},{"username":"FREDD_H","date":"2020-06-29 13:00:58","text":"R\u00e9action des parisiens de l'ombre \u00e0 la victoire de #Hidalgo il n y a que eux qui sont contents d ailleurs !!!#Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["r\u00e9action","parisiens","ombre","victoire","hidalgo","a","contents","ailleurs","municipales2020"]},{"username":"AFPLyon","date":"2020-06-29 13:00:53","text":"#Municipales2020 #Grenoble, vitrine des \u00e9colos, reste verte pour un second mandat http:\/\/u.afp.com\/3sR9 @lautier_sophie #AFP","word_number":15,"no_stop_words":["municipales2020","grenoble","vitrine","\u00e9colos","reste","verte","second","mandat","http","u","afp","com","3sr9","lautier_sophie","afp"]},{"username":"BernardStorck","date":"2020-06-29 13:00:47","text":"Ces #Municipales2020 sont le chant du cygne de #LREM par la faillite du \"en m\u00eame temps de droite et de gauche\". Le #Macronisme prend l'eau. Certains opportunistes vont retourner \"fissa\" leur veste pour sauver leur carri\u00e8re. On les retrouvera au #PS et chez #EELV tr\u00e8s bient\u00f4t.","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","chant","cygne","lrem","faillite","temps","droite","gauche","macronisme","prend","eau","certains","opportunistes","vont","retourner","fissa","veste","sauver","carri\u00e8re","retrouvera","ps","chez","eelv","tr\u00e8s","bient\u00f4t"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 13:00:42","text":"ANALYSE. Au second tour des #municipales2020, abstention record et perc\u00e9e \u00e9cologiste ","word_number":8,"no_stop_words":["analyse","second","tour","municipales2020","abstention","record","perc\u00e9e","\u00e9cologiste"]},{"username":"ladepeche31","date":"2020-06-29 13:00:40","text":"A Castanet-Tolosan, Xavier Normand, seul maire \u00e9cologiste dans la r\u00e9gion #municipales2020 ","word_number":10,"no_stop_words":["a","castanet","tolosan","xavier","normand","seul","maire","\u00e9cologiste","r\u00e9gion","municipales2020"]},{"username":"LaDepeche82","date":"2020-06-29 13:00:40","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Castelsarrasin : Jean-Philippe B\u00e9siers r\u00e9\u00e9lu dans un fauteuil #TarnetGaronne #politique","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","castelsarrasin","jean","philippe","b\u00e9siers","r\u00e9\u00e9lu","fauteuil","tarnetgaronne","politique"]},{"username":"ladepechedumidi","date":"2020-06-29 13:00:35","text":"[CARTE] Second tour des \u00e9lections municipales 2020 : les r\u00e9sultats dans les \"points chauds\" de la r\u00e9gion #municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["carte","second","tour","\u00e9lections","municipales","2020","r\u00e9sultats","points","chauds","r\u00e9gion","municipales2020"]},{"username":"NikolaK58283859","date":"2020-06-29 13:00:24","text":"#Municipales2020 - On ne devrait pas justifier la d\u00e9mocratie par l'abstention.","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","devrait","justifier","d\u00e9mocratie","abstention"]},{"username":"yamsala","date":"2020-06-29 13:00:12","text":"#TaxeCarbone qui d\u00e9clenche 1 r\u00e9volte #giletsJaunes sans pr\u00e9c\u00e9dent et #Macron la relance au niveau de l'#EuropeanUnion...Il a pris de la coke pour se consoler de la #vagueverte? #municipales2020 #municipales #EELV #taxe","word_number":20,"no_stop_words":["taxecarbone","d\u00e9clenche","1","r\u00e9volte","giletsjaunes","sans","pr\u00e9c\u00e9dent","macron","relance","niveau","europeanunion","a","pris","coke","consoler","vagueverte","municipales2020","municipales","eelv","taxe"]},{"username":"sirasylla76","date":"2020-06-29 13:00:00","text":"J\u2019ai un message pour tous les nouveaux \u00e9lus municipaux #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["message","tous","nouveaux","\u00e9lus","municipaux","municipales2020"]},{"username":"Contrepoints","date":"2020-06-29 12:59:39","text":"#municipales2020 : gr\u00e2ce \u00e0 un travail de sape intellectuelle massif, le corps #\u00e9lectoral fran\u00e7ais est compl\u00e8tement abruti et vote son propre goulag. Par @_h16","word_number":15,"no_stop_words":["municipales2020","gr\u00e2ce","travail","sape","intellectuelle","massif","corps","\u00e9lectoral","fran\u00e7ais","compl\u00e8tement","abruti","vote","propre","goulag","_h16"]},{"username":"LaurentSoulie","date":"2020-06-29 12:59:31","text":"Vous avez fait na\u00eetre l'espoir d'une alternative positive \u00e0 #Tournefeuille. Cet espoir ne doit pas s'\u00e9teindre. Mon \u00e9quipe #TournefeuilleAudacieuseInventiveSolidaire et moi serons \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour le faire vivre avec toute notre \u00e9nergie et de toutes nos forces ! #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["fait","na\u00eetre","espoir","alternative","positive","tournefeuille","cet","espoir","doit","\u00e9teindre","\u00e9quipe","tournefeuilleaudacieuseinventivesolidaire","c\u00f4t\u00e9s","faire","vivre","toute","\u00e9nergie","toutes","forces","municipales2020"]},{"username":"mulasalexis","date":"2020-06-29 12:59:21","text":"Vague verte par ci, vague verte par la... NON ! Vague d'une gauche Sociale-Ecologique oui ! EELV au centre de la gauche et leader de celle-ci ? NON @partisocialiste 1er parti de gauche et 2 \u00e8me de France ? OUI #municipales2020 #Partisocialiste","word_number":28,"no_stop_words":["vague","verte","ci","vague","verte","non","vague","gauche","sociale","ecologique","oui","eelv","centre","gauche","leader","celle","ci","non","partisocialiste","1er","parti","gauche","2","\u00e8me","france","oui","municipales2020","partisocialiste"]},{"username":"CaroGirardon","date":"2020-06-29 12:59:13","text":"Retour sur les r\u00e9sultats de dimanche soir #municipales2020 #EELV #Lyon https:\/\/www.20minutes.fr\/municipales\/2810179-20200629-resultats-municipales-lyon-mairie-metropole-verts-vont-pouvoir-diriger-maitres via @20minutes","word_number":26,"no_stop_words":["retour","r\u00e9sultats","dimanche","soir","municipales2020","eelv","lyon","https","www","20minutes","fr","municipales","2810179","20200629","resultats","municipales","lyon","mairie","metropole","verts","vont","pouvoir","diriger","maitres","via","20minutes"]},{"username":"zoe_mercier","date":"2020-06-29 12:59:12","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Paris : les r\u00e9sultats par arrondissement","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","paris","r\u00e9sultats","arrondissement"]},{"username":"euronewses","date":"2020-06-29 12:58:53","text":"Tsunami verde en #Francia y abstenci\u00f3n r\u00e9cord, del 60%, en la segunda vuelta de las #eleccionesmunicipales, que han supuesto un gran triunfo para el partido #EELV y un varapalo para el partido presidencial #LaREM. #Municipales2020 ","word_number":26,"no_stop_words":["tsunami","verde","francia","abstenci\u00f3n","r\u00e9cord","del","60","segunda","vuelta","las","eleccionesmunicipales","han","supuesto","gran","triunfo","para","el","partido","eelv","varapalo","para","el","partido","presidencial","larem","municipales2020"]},{"username":"CommuteDeParis","date":"2020-06-29 12:58:44","text":"Victoire \u00e0 la Pyrrhus. P.Chasseray dit avoir entendu des \"choses moins satisfaisantes dans le discours pr\u00e9sidentiel comme les restrictions de circulation notamment dans les centres villes\". #SolutionVelo #Municipales2020 #Paris2020","word_number":21,"no_stop_words":["victoire","pyrrhus","p","chasseray","dit","avoir","entendu","choses","moins","satisfaisantes","discours","pr\u00e9sidentiel","comme","restrictions","circulation","notamment","centres","villes","solutionvelo","municipales2020","paris2020"]},{"username":"Mobicoop","date":"2020-06-29 12:58:28","text":"Bonnes nouvelles de d\u00e9but de semaine : la cause \u00e9cologique gagne du terrain et les listes citoyennes obtiennent des r\u00e9sultats encourageants ! #Municipales2020 #VagueVerte #D\u00e9mocratieParticipative","word_number":16,"no_stop_words":["bonnes","nouvelles","d\u00e9but","semaine","cause","\u00e9cologique","gagne","terrain","listes","citoyennes","obtiennent","r\u00e9sultats","encourageants","municipales2020","vagueverte","d\u00e9mocratieparticipative"]},{"username":"RogerSartene","date":"2020-06-29 12:58:24","text":"Que les nouveaux maires EELV m\u00e9ditent bien ce tweet, acc\u00e8s de sinc\u00e9rit\u00e9 d\u00fb au d\u00e9pit de s'\u00eatre fait d\u00e9gager comme un malpropre de Saint-Denis. Puis qu'ils se souviennent que c'est avec l'appui de ce genre de personnages que certains d'entre eux ont \u00e9t\u00e9 \u00e9lus #Municipales2020 ","word_number":26,"no_stop_words":["nouveaux","maires","eelv","m\u00e9ditent","bien","tweet","acc\u00e8s","sinc\u00e9rit\u00e9","d\u00fb","d\u00e9pit","\u00eatre","fait","d\u00e9gager","comme","malpropre","saint","denis","puis","souviennent","appui","genre","personnages","certains","entre","\u00e9lus","municipales2020"]},{"username":"RTLFrance","date":"2020-06-29 12:58:08","text":"#Municipales2020 : ces villes qui seront dirig\u00e9es par des femmes ","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","villes","dirig\u00e9es","femmes"]},{"username":"BernardStorck","date":"2020-06-29 12:57:59","text":"Ces #Municipales2020 sont le chant du cygne de #LREM par la faillite du \"en m\u00eame temps de droite et de gauche\". Le #Macronisme prend l'eau. Certains opportunistes vont retourner \"fissa\" leur veste pour sauver leur carri\u00e8re.","word_number":19,"no_stop_words":["municipales2020","chant","cygne","lrem","faillite","temps","droite","gauche","macronisme","prend","eau","certains","opportunistes","vont","retourner","fissa","veste","sauver","carri\u00e8re"]},{"username":"CobraFrancais","date":"2020-06-29 12:57:47","text":"JADOT PREND LE MELON Jadot disqualifie M\u00e9lenchon (et bient\u00f4t le PS) : la maladie de l\u2019arrogance revient chez les Verts - \u2069 #Jadot #Melenchon #PS #EELV #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["jadot","prend","melon","jadot","disqualifie","m\u00e9lenchon","bient\u00f4t","ps","maladie","arrogance","revient","chez","verts","jadot","melenchon","ps","eelv","municipales2020"]},{"username":"LcrStefany","date":"2020-06-29 12:57:47","text":"Vous avez \u00e9t\u00e9 ridiculis\u00e9 dans ces \u00e9lections #Municipales2020 acceptez la assumez et taisez vous ! Les fran\u00e7ais ne veulent plus de vous","word_number":9,"no_stop_words":["ridiculis\u00e9","\u00e9lections","municipales2020","acceptez","assumez","taisez","fran\u00e7ais","veulent","plus"]},{"username":"Kevin__Moison","date":"2020-06-29 12:57:40","text":"En fait ! Que ce soit pour #Paris, pour #Goussainville ou pour n\u2019importe quelle autre ville : si vous n'y vivez pas, arr\u00eatez de contestez\/faire campagne sur leur #Municipales2020 Les habitants, en votant, se sont exprim\u00e9s. Et \u00e7a vaut plus que n'importe quelle parole sur Twitter","word_number":24,"no_stop_words":["fait","paris","goussainville","importe","quelle","autre","ville","si","vivez","arr\u00eatez","contestez","faire","campagne","municipales2020","habitants","votant","exprim\u00e9s","\u00e7a","vaut","plus","importe","quelle","parole","twitter"]},{"username":"hellopolitique","date":"2020-06-29 12:57:34","text":"#Municipales2020 : victoire historique des \u00e9cologistes #infographie https:\/\/fr.statista.com\/infographie\/22125\/elections-municipales-2020-carte-villes-remportees-par-ecologistes-verts-eelv\/?utm_campaign=d43bb4ee98-All_InfographTicker_daily_FR_2020_KW26_Mo_COPY_01&amp;utm_medium=email&amp;utm_source=Statista%20Global&amp;utm_term=0_afecd219f5-d43bb4ee98-302058797","word_number":35,"no_stop_words":["municipales2020","victoire","historique","\u00e9cologistes","infographie","https","fr","statista","com","infographie","22125","elections","municipales","2020","carte","villes","remportees","ecologistes","verts","eelv","utm_campaign","d43bb4ee98","all_infographticker_daily_fr_2020_kw26_mo_copy_01","amp","utm_medium","email","amp","utm_source","statista","20global","amp","utm_term","0_afecd219f5","d43bb4ee98","302058797"]},{"username":"vtlau1","date":"2020-06-29 12:57:28","text":"Et si ce que je dis vous plait pas vous pouvez vous d\u00e9sabonner j aime pas les faibles je perdrais rien #Municipales2020 #presidentielle2022","word_number":11,"no_stop_words":["si","dis","plait","pouvez","d\u00e9sabonner","aime","faibles","perdrais","rien","municipales2020","presidentielle2022"]},{"username":"CitoyenFreeman","date":"2020-06-29 12:56:52","text":"Quelqu'un a des nouvelles du petit @nflorian33 ... Il est attendu \u00e0 l'accueil du magasin. #Municipales2020 @Bordeaux @BxMetro","word_number":11,"no_stop_words":["quelqu","a","nouvelles","petit","nflorian33","attendu","accueil","magasin","municipales2020","bordeaux","bxmetro"]},{"username":"MorganJasiens","date":"2020-06-29 12:55:49","text":"Toutes mes condol\u00e9ances \u00e0 mes ami\u2022e\u2022s Perpignanais\u2022se\u2022s \u2013 dont la ville m'a toujours \u00e9t\u00e9 extr\u00eamement accueillante \u2013 en esp\u00e9rant que la d\u00e9gringolade du populisme x\u00e9nophobe arrivera jusqu'au centre du monde en 2026. #Municipales2020 https:\/\/twitter.com\/robin_prudent\/status\/1277470408686665729","word_number":27,"no_stop_words":["toutes","condol\u00e9ances","ami","e","perpignanais","dont","ville","a","toujours","extr\u00eamement","accueillante","esp\u00e9rant","d\u00e9gringolade","populisme","x\u00e9nophobe","arrivera","jusqu","centre","monde","2026","municipales2020","https","twitter","com","robin_prudent","status","1277470408686665729"]},{"username":"vtlau1","date":"2020-06-29 12:55:42","text":"#Municipales2020 les \u00e9lecteurs #RN vous \u00e9tiez o\u00f9? \u00c7a gueule sur les r\u00e9seaux sociaux et c pas foutu d aller voter Le r\u00e9sultat n est pas bon On devrait remercier ce con de #m\u00e9nard qui a foutu la merde Pensez par vous m\u00eames vous laissez pas influencer ou on perdra en 2022","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","\u00e9lecteurs","rn","o\u00f9","\u00e7a","gueule","r\u00e9seaux","sociaux","foutu","aller","voter","r\u00e9sultat","bon","devrait","remercier","con","m\u00e9nard","a","foutu","merde","pensez","m\u00eames","laissez","influencer","perdra","2022"]},{"username":"V07649031","date":"2020-06-29 12:55:20","text":"l'\u00e9cologie a de l'avenir. #municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["\u00e9cologie","a","avenir","municipales2020"]},{"username":"LeDLisere","date":"2020-06-29 12:55:00","text":"#Municipales2020 Dimanche 28 juin, dans une triangulaire qui s\u2019annon\u00e7ait serr\u00e9e, Delphine Hartmann a remport\u00e9 le scrutin \u00e0 Dolomieu malgr\u00e9 une abstention record. ","word_number":16,"no_stop_words":["municipales2020","dimanche","28","juin","triangulaire","annon\u00e7ait","serr\u00e9e","delphine","hartmann","a","remport\u00e9","scrutin","dolomieu","malgr\u00e9","abstention","record"]},{"username":"MemaJrFofana","date":"2020-06-29 12:54:38","text":"Les communes fran\u00e7aises se verdissent, obligeant ainsi Macron \u00e0 changer de Cap pour les 2 ans \u00e0 venir #Municipales2020","word_number":12,"no_stop_words":["communes","fran\u00e7aises","verdissent","obligeant","ainsi","macron","changer","cap","2","ans","venir","municipales2020"]},{"username":"LadyOscarW","date":"2020-06-29 12:54:33","text":"Ouais mais le melon des \"dirigeants\" d' #EELV s'est toujours cultiv\u00e9 en ville dans un microcosme bourgeois #Municipales2020 ","word_number":10,"no_stop_words":["ouais","melon","dirigeants","eelv","toujours","cultiv\u00e9","ville","microcosme","bourgeois","municipales2020"]},{"username":"kvsdr","date":"2020-06-29 12:54:18","text":"Infographie qui montre bien que la \u00ab vague verte \u00bb si bien illustr\u00e9e sur @libe ne repr\u00e9sente pas grand chose \u00e0 l\u2019\u00e9chelle des 236 villes de + de 30k hab. #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["infographie","montre","bien","vague","verte","si","bien","illustr\u00e9e","libe","repr\u00e9sente","grand","chose","\u00e9chelle","236","villes","30k","hab","municipales2020"]},{"username":"LePoint","date":"2020-06-29 12:53:14","text":"Malgr\u00e9 la prise embl\u00e9matique de Perpignan, le Rassemblement national a perdu du terrain aux municipales. Mais la faiblesse locale du RN n'entrave pas Marine Le Pen pour 2022 https:\/\/bit.ly\/3ieJJEA #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["malgr\u00e9","prise","embl\u00e9matique","perpignan","rassemblement","national","a","perdu","terrain","municipales","faiblesse","locale","rn","entrave","marine","pen","2022","https","bit","ly","3iejjea","municipales2020"]},{"username":"vorgefuhl","date":"2020-06-29 12:53:13","text":"la ultra derecha consigue entrar en intranet @interiorgob. #Municipales2020 #elejido @FutsalCf @Planeta_Futuro #Almeria #\u0639\u0627\u062f\u0647_\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a\u0647_\u062f\u0645\u0631\u062a\u0646\u0627 #\u0e44\u0e17\u0e22\u0e23\u0e31\u0e10 #THE_ANSWER_IS_AB6IX #BETAwards2020 @adense_ #almerimar","word_number":18,"no_stop_words":["ultra","derecha","consigue","entrar","intranet","interiorgob","municipales2020","elejido","futsalcf","planeta_futuro","almeria","\u0639\u0627\u062f\u0647_\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639\u064a\u0647_\u062f\u0645\u0631\u062a\u0646\u0627","\u0e44\u0e17\u0e22\u0e23","\u0e10","the_answer_is_ab6ix","betawards2020","adense_","almerimar"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 12:53:01","text":"#Municipales2020 : Strasbourg passe sous la banni\u00e8re verte. Avec 41,71 % des voix, Jeanne Barseghian rafle haut la main la mairie de Strasbourg, loin devant ses concurrents Alain Fontanel (LRM, 34,96 %) et Catherine Trautmann (PS, 23,33 %). ","word_number":29,"no_stop_words":["municipales2020","strasbourg","passe","sous","banni\u00e8re","verte","41","71","voix","jeanne","barseghian","rafle","haut","main","mairie","strasbourg","loin","devant","concurrents","alain","fontanel","lrm","34","96","catherine","trautmann","ps","23","33"]},{"username":"SO_47","date":"2020-06-29 12:52:35","text":"Lot-et-Garonne : retour sur le second tour des municipales en vid\u00e9os #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["lot","garonne","retour","second","tour","municipales","vid\u00e9os","municipales2020"]},{"username":"LaFrancematuer","date":"2020-06-29 12:52:19","text":" : Attention ! Ces individus peuvent vous faire perdre des \u00e9lections (en vous soutenant), et m\u00eame tenter de r\u00e9cup\u00e9rer votre victoire \u00e9lectorale sans avoir pr\u00e9sent\u00e9 de liste. Restez vigilant ! #LaFarceInsoumise #InsoumisCircus #Cr\u00e9tinsPay\u00e9sParNosImp\u00f4ts #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["attention","individus","peuvent","faire","perdre","\u00e9lections","soutenant","tenter","r\u00e9cup\u00e9rer","victoire","\u00e9lectorale","sans","avoir","pr\u00e9sent\u00e9","liste","restez","vigilant","lafarceinsoumise","insoumiscircus","cr\u00e9tinspay\u00e9sparnosimp\u00f4ts","municipales2020"]},{"username":"VraiRennais","date":"2020-06-29 12:52:12","text":"Les fachos en PLS... #Municipales2020 #Municipales #Municipales28juin","word_number":5,"no_stop_words":["fachos","pls","municipales2020","municipales","municipales28juin"]},{"username":"filnoir","date":"2020-06-29 12:52:10","text":"#Municipales2020 prochaine \u00e9tape: #Macron va tout faire pour limiter les pouvoirs du #Senat","word_number":10,"no_stop_words":["municipales2020","prochaine","\u00e9tape","macron","va","tout","faire","limiter","pouvoirs","senat"]},{"username":"telephoneFR","date":"2020-06-29 12:51:54","text":"Voici les r\u00e9sultats concernant les \u00e9lections municipales \u00e0 Paris Retrouvez l'article int\u00e9gral juste ici: https:\/\/bit.ly\/3ijGHiL #Municipales2020 #AnneHidalgo #Elections2020","word_number":18,"no_stop_words":["voici","r\u00e9sultats","concernant","\u00e9lections","municipales","paris","retrouvez","article","int\u00e9gral","juste","ici","https","bit","ly","3ijghil","municipales2020","annehidalgo","elections2020"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 12:51:48","text":"Hallucinant ! La modestie, marque de fabrique de #LREM. Parfois, on peut se demander si les marcheurs n\u2019ont pas abus\u00e9 de l\u2019opium dans leur longue marche d\u00e9sertique qui finit par les engloutir au creux des sables mouvants de l\u2019arrogance. #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["hallucinant","modestie","marque","fabrique","lrem","parfois","peut","demander","si","marcheurs","abus\u00e9","opium","longue","marche","d\u00e9sertique","finit","engloutir","creux","sables","mouvants","arrogance","municipales2020"]},{"username":"marqu_eric","date":"2020-06-29 12:51:41","text":"#Municipales2020 Revue de presse. Dimanche soir : tout le monde a gagn\u00e9. Lundi : tout le monde a perdu. ","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","revue","presse","dimanche","soir","tout","monde","a","gagn\u00e9","lundi","tout","monde","a","perdu"]},{"username":"1carus6","date":"2020-06-29 12:51:28","text":"#Poutou,ouvrier,devient conseiller municipal \u00e0 #Bordeaux @MarleneSchiappa ,bonne \u00e0 rien,qui moquait Hamon sur son score de la pr\u00e9sidentielle,peut se coller son score sur les fesses et dispara\u00eetre! #Municipales2020 #LREMuriens #EnMarcheVersLaD\u00e9chetterie @enmarchefr","word_number":22,"no_stop_words":["poutou","ouvrier","devient","conseiller","municipal","bordeaux","marleneschiappa","bonne","rien","moquait","hamon","score","pr\u00e9sidentielle","peut","coller","score","fesses","dispara\u00eetre","municipales2020","lremuriens","enmarcheverslad\u00e9chetterie","enmarchefr"]},{"username":"PournouslesGENS","date":"2020-06-29 12:51:14","text":"@yjadot ils the New @FdeRugy (Et aussi le futur @benoithamon pour 2022...) #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["yjadot","the","new","fderugy","aussi","futur","benoithamon","2022","municipales2020"]},{"username":"vtlau1","date":"2020-06-29 12:51:10","text":"#Municipales2020 les \u00e9colos sont verts \u00e0 l ext\u00e9rieur et rouges dedans des gauchistes quoi avec nos sous en plus attendons nous \u00e0 encore plus de taxes La France sera obligatoirement perdante encore je sais pas si je dois l\u00e2cher ou un pet parce que l avenir pue ","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","\u00e9colos","verts","ext\u00e9rieur","rouges","dedans","gauchistes","quoi","sous","plus","attendons","encore","plus","taxes","france","obligatoirement","perdante","encore","sais","si","dois","l\u00e2cher","pet","parce","avenir","pue"]},{"username":"OZingueur","date":"2020-06-29 12:51:08","text":"Pas mieux. #Municipales2020 ","word_number":2,"no_stop_words":["mieux","municipales2020"]},{"username":"Fred75003","date":"2020-06-29 12:50:53","text":"\u00ab Cette victoire a du sens parce qu\u2019elle est collective. \u00bb Et parce que l\u2019action sera collective, les 6 prochaines ann\u00e9es vont \u00eatre le temps de transformer les espoirs exprim\u00e9s si clairement en une r\u00e9alit\u00e9 de tous les jours. #Municipales2020 #Paris","word_number":25,"no_stop_words":["cette","victoire","a","sens","parce","collective","parce","action","collective","6","prochaines","ann\u00e9es","vont","\u00eatre","temps","transformer","espoirs","exprim\u00e9s","si","clairement","r\u00e9alit\u00e9","tous","jours","municipales2020","paris"]},{"username":"Vaalent1","date":"2020-06-29 12:50:52","text":"\u00c0 Neuilly sur Marne (93), la droite a gagn\u00e9 de 5 voix... #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["neuilly","marne","93","droite","a","gagn\u00e9","5","voix","municipales2020"]},{"username":"ChrisSengthong","date":"2020-06-29 12:50:46","text":"\"C'est la faute aux bobos\" #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["faute","bobos","municipales2020"]},{"username":"gauloisenforce","date":"2020-06-29 12:50:38","text":"Je ne sais pas pour vous, mais pour moi, j'ai vraiment du mal en ce moment avec cette couleur. #Municipales2020 ","word_number":7,"no_stop_words":["sais","vraiment","mal","moment","cette","couleur","municipales2020"]},{"username":"tendanceouest","date":"2020-06-29 12:50:32","text":"L'\u00e9cologiste r\u00e9agit aux r\u00e9sultats des #Municipales2020. #Normandie #SeineMaritime #LeHavre","word_number":7,"no_stop_words":["\u00e9cologiste","r\u00e9agit","r\u00e9sultats","municipales2020","normandie","seinemaritime","lehavre"]},{"username":"Tendanceouest76","date":"2020-06-29 12:50:28","text":"L'\u00e9cologiste r\u00e9agit aux r\u00e9sultats des #Municipales2020. #Normandie #SeineMaritime #LeHavre https:\/\/www.tendanceouest.com\/actualite-366724-alexis-deck-l-ecologie-change-de-stature.html","word_number":19,"no_stop_words":["\u00e9cologiste","r\u00e9agit","r\u00e9sultats","municipales2020","normandie","seinemaritime","lehavre","https","www","tendanceouest","com","actualite","366724","alexis","deck","ecologie","change","stature","html"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 12:50:17","text":"#Municipales2020 : les victoires en trompe-l\u2019\u0153il de la droite ","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","victoires","trompe","\u0153il","droite"]},{"username":"Aleks_Paris","date":"2020-06-29 12:50:07","text":"Et K\u00e9sapalorio : \"LREM \u2014 La d\u00e9crue\" #Municipales2020 #Paris","word_number":5,"no_stop_words":["k\u00e9sapalorio","lrem","d\u00e9crue","municipales2020","paris"]},{"username":"SalemLola","date":"2020-06-29 12:50:02","text":"Un message de Philippe Muray pour ceux qui s'extasient face aux mirages de la \u201cvague verte\u201d lors de ces derni\u00e8res #Municipales2020 ","word_number":12,"no_stop_words":["message","philippe","muray","ceux","extasient","face","mirages","vague","verte","lors","derni\u00e8res","municipales2020"]},{"username":"lorenzobdx33","date":"2020-06-29 12:49:49","text":"Comment #bordeauxmaville \u00e0 pu tomber aussi bas ... Je suis abasourdi #Municipales2020 #Bordeaux https:\/\/twitter.com\/sudouest\/status\/1277544855909076994?s=21","word_number":16,"no_stop_words":["comment","bordeauxmaville","pu","tomber","aussi","bas","abasourdi","municipales2020","bordeaux","https","twitter","com","sudouest","status","1277544855909076994","21"]},{"username":"LePoint","date":"2020-06-29 12:49:47","text":"Il faut \"un alliage politique fort\" avec les Verts, qui doit \u00eatre \"la premi\u00e8re \u00e9tape en vue de l'alternance \u00e0 gauche en 2022\", lors de la pr\u00e9sidentielle, a affirm\u00e9 lundi Pierre Jouvet, porte-parole du PS https:\/\/bit.ly\/3ieJJEA #Municipales2020 ","word_number":28,"no_stop_words":["faut","alliage","politique","fort","verts","doit","\u00eatre","premi\u00e8re","\u00e9tape","vue","alternance","gauche","2022","lors","pr\u00e9sidentielle","a","affirm\u00e9","lundi","pierre","jouvet","porte","parole","ps","https","bit","ly","3iejjea","municipales2020"]},{"username":"Kingdon44116212","date":"2020-06-29 12:49:44","text":"On a \u00e9vit\u00e9 une deuxi\u00e8me vague de racistes. Coup de chance. Esp\u00e8rons que le Covid prenne exemple sur MLP #coronavirus #Covid_19 #racisme #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["a","\u00e9vit\u00e9","deuxi\u00e8me","vague","racistes","coup","chance","esp\u00e8rons","covid","prenne","exemple","mlp","coronavirus","covid_19","racisme","municipales2020"]},{"username":"MCCG","date":"2020-06-29 12:49:31","text":"Un immense merci aux habitants du 14e qui nous ont accord\u00e9 leur confiance. #Paris14 #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["immense","merci","habitants","14e","accord\u00e9","confiance","paris14","municipales2020"]},{"username":"CdGournay","date":"2020-06-29 12:49:11","text":"Franchement, je pr\u00e9f\u00e8re un vrai islamiste maire d'une commune de 30.000 hab qu'un clone accultur\u00e9 comme Madjid Messaoudene \u00e0 #SaintDenis (114 048 hab) ou un socialiste halal \u00e0 Trappes (Benoit Hamon) #Municipales2020 ","word_number":24,"no_stop_words":["franchement","pr\u00e9f\u00e8re","vrai","islamiste","maire","commune","30","000","hab","clone","accultur\u00e9","comme","madjid","messaoudene","saintdenis","114","048","hab","socialiste","halal","trappes","benoit","hamon","municipales2020"]},{"username":"Sinclar34","date":"2020-06-29 12:49:00","text":"@Jcgayssot #Municipales2020: des pertes significatives pour le @PCF et @lRepublicains75 en @iledefrance https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/06\/29\/municipales-2020-des-pertes-significatives-pour-le-pcf-et-lr-en-ile-de-france_6044523_823448.html via @lemondefr","word_number":27,"no_stop_words":["jcgayssot","municipales2020","pertes","significatives","pcf","lrepublicains75","iledefrance","https","www","lemonde","fr","politique","article","2020","06","29","municipales","2020","pertes","significatives","pcf","lr","ile","france_6044523_823448","html","via","lemondefr"]},{"username":"CollecCitoyen06","date":"2020-06-29 12:48:40","text":"#Municipales2020 #Nice #Alpesmaritimes #VilledeNice #Nice06 #vagueverte #\u00e9cologie","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","nice","alpesmaritimes","villedenice","nice06","vagueverte","\u00e9cologie"]},{"username":"MarcheForever","date":"2020-06-29 12:48:34","text":"Premi\u00e8re sortie officiel de @louis_aliot #Perpignan #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["premi\u00e8re","sortie","officiel","louis_aliot","perpignan","municipales2020"]},{"username":"AFPLyon","date":"2020-06-29 12:48:34","text":"#Municipales2020 @Gregorydoucet , l'humanitaire \u00e9colo dans le costume du maire de #Lyon http:\/\/u.afp.com\/3sRe #AFP","word_number":13,"no_stop_words":["municipales2020","gregorydoucet","humanitaire","\u00e9colo","costume","maire","lyon","http","u","afp","com","3sre","afp"]},{"username":"ClaraJb5","date":"2020-06-29 12:48:28","text":"Coucou @MartineVassal #Municipales2020 #MunicipalesMarseille #Rubirola","word_number":5,"no_stop_words":["coucou","martinevassal","municipales2020","municipalesmarseille","rubirola"]},{"username":"harlandsct","date":"2020-06-29 12:47:25","text":"Imaginez si la une de @sudouest de ce matin c'etait \u00e7a ... #NousLesGirondins #Girondins #Municipales #Municipales2020 #Longuepeedemission #bordeauxmaville #Bordeaux #KingStreetOut","word_number":14,"no_stop_words":["imaginez","si","sudouest","matin","etait","\u00e7a","nouslesgirondins","girondins","municipales","municipales2020","longuepeedemission","bordeauxmaville","bordeaux","kingstreetout"]},{"username":"JENA85012641","date":"2020-06-29 12:47:10","text":"LREM passe \u00e0 la trappe \u00e0 Rambouillet avec un score minable, \u00e7a c'est une bonne nouvelle ! Au fait @auroreberge il va encore falloir penser \u00e0 encore retourner sa veste car LREM ne fait plus recette #Municipales2020","word_number":24,"no_stop_words":["lrem","passe","trappe","rambouillet","score","minable","\u00e7a","bonne","nouvelle","fait","auroreberge","va","encore","falloir","penser","encore","retourner","veste","car","lrem","fait","plus","recette","municipales2020"]},{"username":"nenejr6974","date":"2020-06-29 12:46:53","text":"J'veux pas dire mais la derni\u00e8re fois que j'ai vu un Bruno \u00e0 la t\u00eate de Lyon, c'\u00e9tait pas joli joli.... #Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["veux","dire","derni\u00e8re","fois","vu","bruno","t\u00eate","lyon","joli","joli","municipales2020"]},{"username":"Stewxy","date":"2020-06-29 12:46:41","text":"Il y a eu autant de personnes qui \u00e9taient au rassemblement de soutien aux policiers par Zohra Bitan que de personnes qui ont voter LREM hier au #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["a","autant","personnes","rassemblement","soutien","policiers","zohra","bitan","personnes","voter","lrem","hier","municipales2020"]},{"username":"dabitjoe","date":"2020-06-29 12:46:09","text":"#Municipales2020 @lilleverte2020 ne demande pas le recomptage des voix mais souhaitent le d\u00e9tail des r\u00e9sultats officiels et la liste des procurations.","word_number":11,"no_stop_words":["municipales2020","lilleverte2020","demande","recomptage","voix","souhaitent","d\u00e9tail","r\u00e9sultats","officiels","liste","procurations"]},{"username":"CathoFriendly","date":"2020-06-29 12:46:09","text":"Et si vous n\u2019avez pas vot\u00e9 #EELV dans ce cas je vous recommande cette lecture : http:\/\/www.vatican.va\/content\/francesco\/fr\/encyclicals\/documents\/papa-francesco_20150524_enciclica-laudato-si.html #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["si","vot\u00e9","eelv","cas","recommande","cette","lecture","http","www","vatican","va","content","francesco","fr","encyclicals","documents","papa","francesco_20150524_enciclica","laudato","si","html","municipales2020"]},{"username":"F3Rhone_Alpes","date":"2020-06-29 12:46:04","text":"https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/loire\/saint-etienne\/municipales-2020-2e-tour-bascules-reglements-comptes-nouveaux-visages-ce-qu-il-faut-retenir-loire-1847856.html Ce qu'il faut retenir du 2e tour des #municipales2020 dans la #Loire","word_number":31,"no_stop_words":["https","france3","regions","francetvinfo","fr","auvergne","rhone","alpes","loire","saint","etienne","municipales","2020","2e","tour","bascules","reglements","comptes","nouveaux","visages","faut","retenir","loire","1847856","html","faut","retenir","2e","tour","municipales2020","loire"]},{"username":"bouvier_c","date":"2020-06-29 12:46:03","text":"Laissons les Fran\u00e7ais s\u2019exprimer et d\u00e9battre. Abstention n\u2019est pas un parti politique et n\u2019appartient \u00e0 personne. #Municipales2020 #Annecy #resultatsmunicipales #secondtour","word_number":13,"no_stop_words":["laissons","fran\u00e7ais","exprimer","d\u00e9battre","abstention","parti","politique","appartient","personne","municipales2020","annecy","resultatsmunicipales","secondtour"]},{"username":"bouvier_c","date":"2020-06-29 12:46:02","text":"Utiliser dans toutes les \u00e9lections des arguments sur l\u2019abstentionnisme et les faibles \u00e9carts de voix quand on perd, pour dire que le candidat n\u2019est pas l\u00e9gitime, et ensuite dire le contraire quand on gagne. #Municipales2020 #Annecy #resultatsmunicipales #secondtour","word_number":22,"no_stop_words":["utiliser","toutes","\u00e9lections","arguments","abstentionnisme","faibles","\u00e9carts","voix","quand","perd","dire","candidat","l\u00e9gitime","ensuite","dire","contraire","quand","gagne","municipales2020","annecy","resultatsmunicipales","secondtour"]},{"username":"bouvier_c","date":"2020-06-29 12:46:02","text":"Je veux aussi rappeler que dans une \u00e9lection il y a toujours vainqueurs et des vaincus, que la roue tourne de temps en temps; #Municipales2020 #Annecy #resultatsmunicipales #secondtour","word_number":16,"no_stop_words":["veux","aussi","rappeler","\u00e9lection","a","toujours","vainqueurs","vaincus","roue","tourne","temps","temps","municipales2020","annecy","resultatsmunicipales","secondtour"]},{"username":"bouvier_c","date":"2020-06-29 12:46:02","text":"Je souhaite aux vainqueurs 6 ans de travail productifs. Aussi je souhaite aux forces d\u2019oppositions 6 ans de d\u00e9bats \u00e9clair\u00e9s et constructifs. #Municipales2020 #Annecy #resultatsmunicipales #secondtour","word_number":19,"no_stop_words":["souhaite","vainqueurs","6","ans","travail","productifs","aussi","souhaite","forces","oppositions","6","ans","d\u00e9bats","\u00e9clair\u00e9s","constructifs","municipales2020","annecy","resultatsmunicipales","secondtour"]},{"username":"bouvier_c","date":"2020-06-29 12:46:01","text":"Je tiens \u00e0 f\u00e9liciter l\u2019ensemble des listes, candidats, colistiers et leurs soutiens, aux personnels de mairies et aux assesseurs qui ont oeuvr\u00e9 dans la campagne des municipales dans un contexte tr\u00e8s difficile. #Municipales2020 #Annecy #resultatsmunicipales #secondtour","word_number":21,"no_stop_words":["tiens","f\u00e9liciter","ensemble","listes","candidats","colistiers","leurs","soutiens","personnels","mairies","assesseurs","oeuvr\u00e9","campagne","municipales","contexte","tr\u00e8s","difficile","municipales2020","annecy","resultatsmunicipales","secondtour"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 12:45:19","text":"Au second tour des #municipales2020, abstention record et perc\u00e9e \u00e9cologiste. Dimanche 28 juin, seuls quatre \u00e9lecteurs sur dix ont fait le d\u00e9placement jusqu\u2019\u00e0 un bureau de vote ","word_number":19,"no_stop_words":["second","tour","municipales2020","abstention","record","perc\u00e9e","\u00e9cologiste","dimanche","28","juin","seuls","quatre","\u00e9lecteurs","dix","fait","d\u00e9placement","jusqu","bureau","vote"]},{"username":"PierreDzrd","date":"2020-06-29 12:45:18","text":"Super infographie @lemondefr apr\u00e8s les #Municipales2020 Il y a eu du mouvement mais pas de grand bouleversement de l\u2019\u00e9quilibre vs 2014 \u00c0 gauche : Perc\u00e9e urbaine des \u00c9colos et poursuite de l\u2019\u00e9rosion du PCF \u00c0 droite : Domination en villes moyennes mais repli en grandes villes ","word_number":26,"no_stop_words":["super","infographie","lemondefr","apr\u00e8s","municipales2020","a","mouvement","grand","bouleversement","\u00e9quilibre","vs","2014","gauche","perc\u00e9e","urbaine","\u00e9colos","poursuite","\u00e9rosion","pcf","droite","domination","villes","moyennes","repli","grandes","villes"]},{"username":"hellopolitique","date":"2020-06-29 12:45:14","text":"#moudenc #Municipales2020 Je trouve lamentable que les gens votent aussi peu .. Quand on a des aspirations pour sa ville, on prend le temps de donner les moyens d\u00e9mocratiques de nous repr\u00e9senter. Merde !!! Nous sommes des moutons ! J'ai honte.","word_number":21,"no_stop_words":["moudenc","municipales2020","trouve","lamentable","gens","votent","aussi","peu","quand","a","aspirations","ville","prend","temps","donner","moyens","d\u00e9mocratiques","repr\u00e9senter","merde","moutons","honte"]},{"username":"loorent","date":"2020-06-29 12:45:06","text":"@EmmanuelMacron depuis hier #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["emmanuelmacron","depuis","hier","municipales2020"]},{"username":"DiogeneCo","date":"2020-06-29 12:44:42","text":"Moonbyul hors-champ aujourd'hui, c'est un peu comme Buzyn aux municipales hier ! #HwasaIsMaria #HWASA_MARIA #HwasaMaria #Municipales2020 ","word_number":14,"no_stop_words":["moonbyul","hors","champ","aujourd","hui","peu","comme","buzyn","municipales","hier","hwasaismaria","hwasa_maria","hwasamaria","municipales2020"]},{"username":"XavierLalu","date":"2020-06-29 12:44:06","text":"Pour ceux qui veulent d\u00e9m\u00e9nager, une explication tr\u00e8s pertinente pour t'aider \u00e0 choisir tes voisins \u00e0 #toulouse #municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["ceux","veulent","d\u00e9m\u00e9nager","explication","tr\u00e8s","pertinente","aider","choisir","voisins","toulouse","municipales2020"]},{"username":"meganechiecchi","date":"2020-06-29 12:43:59","text":"\u00ab \u00c9douard Philippe souhaite \u00e9videmment rester \u00e0 Matignon. Pour autant, il a pos\u00e9, d\u2019apr\u00e8s ce que disent ses proches, des conditions... \u00bb La premi\u00e8re analyse vid\u00e9o de @NathalieSchuck pour @LePoint au lendemain des #Municipales2020 est \u00e0 retrouver par ici ","word_number":22,"no_stop_words":["\u00e9douard","philippe","souhaite","\u00e9videmment","rester","matignon","autant","a","pos\u00e9","apr\u00e8s","disent","proches","conditions","premi\u00e8re","analyse","vid\u00e9o","nathalieschuck","lepoint","lendemain","municipales2020","retrouver","ici"]},{"username":"LecasJean","date":"2020-06-29 12:43:36","text":"#Strasbourg #Municipales2020 #MunicipalesStrasbourg #JeanneBarseghian #jeannebarsegh","word_number":5,"no_stop_words":["strasbourg","municipales2020","municipalesstrasbourg","jeannebarseghian","jeannebarsegh"]},{"username":"Tendanceouest76","date":"2020-06-29 12:43:36","text":"Le nouveau maire de #Bolbec recueille plus de 50% des suffrages lors du second tour des #Municipales2020. #Normandie #SeineMaritime","word_number":13,"no_stop_words":["nouveau","maire","bolbec","recueille","plus","50","suffrages","lors","second","tour","municipales2020","normandie","seinemaritime"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 12:43:24","text":"Emmanuel #Macron ne pourra pas passer \u00e0 autre chose. La France devient l\u2019un des 1er pays de la plan\u00e8te \u00e0 pl\u00e9bisciter une vague verte. C\u2019est un tsunami politique. Sa pr\u00e9sidence est un \u00e9chec total, doubl\u00e9e d\u2019une honte et se termine avec les #Municipales2020. ","word_number":23,"no_stop_words":["emmanuel","macron","pourra","passer","autre","chose","france","devient","1er","pays","plan\u00e8te","pl\u00e9bisciter","vague","verte","tsunami","politique","pr\u00e9sidence","\u00e9chec","total","doubl\u00e9e","honte","termine","municipales2020"]},{"username":"Clement2ch","date":"2020-06-29 12:43:15","text":"#Municipales2020 L' #Abstention est le v\u00e9ritable premier parti de #France. Cela montre bien une volont\u00e9 de #changement et un ras le bol en vers les politiques et de leurs \"belles\" paroles. Et \u00e7a ne va pas aller dans l'autre sens d'ici les #presidentielle2022.","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","abstention","v\u00e9ritable","premier","parti","france","cela","montre","bien","volont\u00e9","changement","ras","bol","vers","politiques","leurs","belles","paroles","\u00e7a","va","aller","autre","sens","ici","presidentielle2022"]},{"username":"jonathankemma","date":"2020-06-29 12:43:12","text":"Pour mieux comprendre les grands enseignements des #Municipales2020, rien de mieux que le live de @leMonde avec @FFressoz","word_number":10,"no_stop_words":["mieux","comprendre","grands","enseignements","municipales2020","rien","mieux","live","lemonde","ffressoz"]},{"username":"TOUFOUX","date":"2020-06-29 12:43:01","text":"@Jul_Thery #Municipales2020: en 2014, le RN avait comptabilis\u00e9 1438 si\u00e8ges dans 463 communes. Six ans plus tard, ils ne sont plus que 840 si\u00e8ges dans 258 communes.","word_number":18,"no_stop_words":["jul_thery","municipales2020","2014","rn","comptabilis\u00e9","1438","si\u00e8ges","463","communes","six","ans","plus","tard","plus","840","si\u00e8ges","258","communes"]},{"username":"GB_GBernard","date":"2020-06-29 12:42:54","text":"J'ai \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 par @atlantico_fr pour analyser le second tour des #Municipales2020 : la perc\u00e9e des #Verts, l'\u00e9chec de #LREM et de ses alliances avec LR, la survie du #PS, le d\u00e9clin de #LR, l'impuissance du #RN, etc.","word_number":19,"no_stop_words":["interrog\u00e9","atlantico_fr","analyser","second","tour","municipales2020","perc\u00e9e","verts","\u00e9chec","lrem","alliances","lr","survie","ps","d\u00e9clin","lr","impuissance","rn","etc"]},{"username":"transmooc","date":"2020-06-29 12:42:35","text":"Post #CoroNavirus Des #Municipales2020 #NetFlix #BennalaGame #D\u00e9Confinement #SurQuiTaper? La #Police Malgr\u00e9 Ses Syndiquas Progressistes Ou #YaPasRacismeEnFrance #Compol Est Paum\u00e9e... #GiletsJaunes Institut De #LaR\u00e9publiqueMarche &amp; #CerveauxDisponibles Pour Les #PlatesFormes","word_number":20,"no_stop_words":["post","coronavirus","municipales2020","netflix","bennalagame","d\u00e9confinement","surquitaper","police","malgr\u00e9","syndiquas","progressistes","yapasracismeenfrance","compol","paum\u00e9e","giletsjaunes","institut","lar\u00e9publiquemarche","amp","cerveauxdisponibles","platesformes"]},{"username":"lamanchelibre","date":"2020-06-29 12:42:33","text":"Jean-Manuel Cousin salue la victoire de la liste de Jean-Dominique Bourdin lors de ce second tour des #Municipales2020 \u00e0 #Coutances. #Normandie #Manche","word_number":16,"no_stop_words":["jean","manuel","cousin","salue","victoire","liste","jean","dominique","bourdin","lors","second","tour","municipales2020","coutances","normandie","manche"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 12:42:30","text":"#Municipales2020 : A droite depuis la Lib\u00e9ration, Bordeaux devient \u00e9cologiste. \u00ab Vous n\u2019entendrez jamais aucune arrogance dans la bouche de l\u2019un d\u2019entre nous \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Pierre Hurmic ","word_number":18,"no_stop_words":["municipales2020","a","droite","depuis","lib\u00e9ration","bordeaux","devient","\u00e9cologiste","entendrez","jamais","aucune","arrogance","bouche","entre","a","d\u00e9clar\u00e9","pierre","hurmic"]},{"username":"claudia_rouaux","date":"2020-06-29 12:42:30","text":"F\u00e9licitations cher @mickael35 pour cette victoire \u00e0 la t\u00eate de la liste @lerheudemain. Pleine confiance pour poursuivre et r\u00e9ussir l\u2019action d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9e aupr\u00e8s des Rheusois ! #municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","cher","mickael35","cette","victoire","t\u00eate","liste","lerheudemain","pleine","confiance","poursuivre","r\u00e9ussir","action","d\u00e9j\u00e0","engag\u00e9e","aupr\u00e8s","rheusois","municipales2020"]},{"username":"veribedmjay","date":"2020-06-29 12:42:20","text":"#S\u00e9gol\u00e8neRoyal #Municipales2020 https:\/\/twitter.com\/le_figaro\/status\/1277549600472252418","word_number":8,"no_stop_words":["s\u00e9gol\u00e8neroyal","municipales2020","https","twitter","com","le_figaro","status","1277549600472252418"]},{"username":"Becky_De_Walt","date":"2020-06-29 12:42:04","text":"J\u2019ai pas comment\u00e9 les #Municipales2020 j\u2019ai pas comment\u00e9 #Fillon. Y\u2019a vraiment que ma gueule qui m\u2019int\u00e9resse","word_number":8,"no_stop_words":["comment\u00e9","municipales2020","comment\u00e9","fillon","a","vraiment","gueule","int\u00e9resse"]},{"username":"inSitiNews","date":"2020-06-29 12:41:53","text":"Bonne installation aux nouvelles \u00e9quipes municipales ! Notre communaut\u00e9 de porteurs de projet grandit chaque jour pour d\u00e9velopper le commerce dans vos centres-villes. >> Contactez-vous librement sur inSiti ! http:\/\/inSiti.com\/candidats #inSiti #centreville #municipales2020 ","word_number":25,"no_stop_words":["bonne","installation","nouvelles","\u00e9quipes","municipales","communaut\u00e9","porteurs","projet","grandit","chaque","jour","d\u00e9velopper","commerce","centres","villes","contactez","librement","insiti","http","insiti","com","candidats","insiti","centreville","municipales2020"]},{"username":"ez3kyel1","date":"2020-06-29 12:41:48","text":"Reveil douloureux pour Toulouse, qui reste avec son maire cotoyant la manif pour tous et generation identitaire, alors que partout ailleurs les mairies historiques sont tomb\u00e9es. On peut refaire 2020? J'etais vraiment pas pret. #Municipales2020 #toulouse #Covid_19 #macron","word_number":26,"no_stop_words":["reveil","douloureux","toulouse","reste","maire","cotoyant","manif","tous","generation","identitaire","alors","partout","ailleurs","mairies","historiques","tomb\u00e9es","peut","refaire","2020","etais","vraiment","pret","municipales2020","toulouse","covid_19","macron"]},{"username":"RTSinfo","date":"2020-06-29 12:41:08","text":"En #France, les #Municipales2020 ont donn\u00e9 lieu \u00e0 une vague verte, une d\u00e9faite en creux du Rassemblement national et d\u00e9j\u00e0 un premier train de mesures pour la transition \u00e9cologique. On fait le point par ici: https:\/\/www.rts.ch\/info\/monde\/11435179-emmanuel-macron-en-marche-forcee-vers-une-france-plus-verte.html #LaMatinaleRTS #12h45RTS","word_number":37,"no_stop_words":["france","municipales2020","donn\u00e9","lieu","vague","verte","d\u00e9faite","creux","rassemblement","national","d\u00e9j\u00e0","premier","train","mesures","transition","\u00e9cologique","fait","point","ici","https","www","rts","ch","info","monde","11435179","emmanuel","macron","marche","forcee","vers","france","plus","verte","html","lamatinalerts","12h45rts"]},{"username":"LcrStefany","date":"2020-06-29 12:41:01","text":"2% retenez bien ce chiffre ! C'est le pourcentage de voix qu'a r\u00e9colt\u00e9 #LREM hier aux #Municipales2020 . \u00c7a me donne une de ces patate https:\/\/twitter.com\/biloue62\/status\/1277561047017230336","word_number":20,"no_stop_words":["2","retenez","bien","chiffre","pourcentage","voix","a","r\u00e9colt\u00e9","lrem","hier","municipales2020","\u00e7a","donne","patate","https","twitter","com","biloue62","status","1277561047017230336"]},{"username":"RogerSartene","date":"2020-06-29 12:40:41","text":"Les journalistes qui s'esbaudissent de la \"vague verte\" aux #Municipales2020, en assimilant la France aux centre-villes gentrifi\u00e9s dans lesquels eux-m\u00eames vivent et votent, sont aussi ceux qui se flagellaient en 2016 pour n'avoir vu venir ni le Brexit ni l'\u00e9lection de Trump.","word_number":26,"no_stop_words":["journalistes","esbaudissent","vague","verte","municipales2020","assimilant","france","centre","villes","gentrifi\u00e9s","lesquels","m\u00eames","vivent","votent","aussi","ceux","flagellaient","2016","avoir","vu","venir","ni","brexit","ni","\u00e9lection","trump"]},{"username":"DpasseSam1","date":"2020-06-29 12:40:34","text":"Quand Frank Michael disait \"toutes les femmes sont belles\" il a oubli\u00e9 de rajouter qu'L avaient 2 pieds 2 mains 1 t\u00eate et 1 cerveau, pour certaines C suffisant, pour d'autres.. #LREM #EELV #Macron #Fillon #Paris #Municipales2020 #MondayMotivation #OMS #Coronavirus #COVID19","word_number":31,"no_stop_words":["quand","frank","michael","disait","toutes","femmes","belles","a","oubli\u00e9","rajouter","2","pieds","2","mains","1","t\u00eate","1","cerveau","certaines","suffisant","autres","lrem","eelv","macron","fillon","paris","municipales2020","mondaymotivation","oms","coronavirus","covid19"]},{"username":"HamzaMeray","date":"2020-06-29 12:39:45","text":"Encore faut-il \u00eatre socialiste et \u00e9colo et qu'on te demande de les r\u00e9unir @RoyalSegolene #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["encore","faut","\u00eatre","socialiste","\u00e9colo","demande","r\u00e9unir","royalsegolene","municipales2020"]},{"username":"lccauchois","date":"2020-06-29 12:39:35","text":"Il avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 maire entre 2008 et 2014. #SeineMaritime #Normandie #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["d\u00e9j\u00e0","maire","entre","2008","2014","seinemaritime","normandie","municipales2020"]},{"username":"Marseillerevue2","date":"2020-06-29 12:39:19","text":"A Marseille, derni\u00e8re soir\u00e9e \u00e9lectorale pour le maire sortant Jean-Claude Gaudin http:\/\/sco.lt\/6ThehE #Municipales2020 #Marseille2020 #LR","word_number":17,"no_stop_words":["a","marseille","derni\u00e8re","soir\u00e9e","\u00e9lectorale","maire","sortant","jean","claude","gaudin","http","sco","lt","6thehe","municipales2020","marseille2020","lr"]},{"username":"LaFranceNouve","date":"2020-06-29 12:39:05","text":"Non, vous ne r\u00eavez pas, Abdelaziz Hamida est le nouveau maire de #Goussainville, il est fich\u00e9 S pour islamisme. La France, le seul pays o\u00f9 des terroristes peuvent faire de la politique. #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["non","r\u00eavez","abdelaziz","hamida","nouveau","maire","goussainville","fich\u00e9","islamisme","france","seul","pays","o\u00f9","terroristes","peuvent","faire","politique","municipales2020"]},{"username":"LePoint","date":"2020-06-29 12:39:04","text":"#ConventionCitoyenne : ce qu'il faut retenir des annonces de Macron https:\/\/bit.ly\/3ieJJEA #Municipales2020 ","word_number":10,"no_stop_words":["conventioncitoyenne","faut","retenir","annonces","macron","https","bit","ly","3iejjea","municipales2020"]},{"username":"Lry_Sfne","date":"2020-06-29 12:38:42","text":"#Municipales2020 la vague \u00ab rouge &amp; verte \u00bb qui s\u2019est abattue dans les grandes m\u00e9tropoles de France prouve \u00e0 quel point le \u00ab bobo-gauchisme \u00bb reste ind\u00e9niablement pr\u00e9sent dans les grandes m\u00e9tropoles.","word_number":19,"no_stop_words":["municipales2020","vague","rouge","amp","verte","abattue","grandes","m\u00e9tropoles","france","prouve","quel","point","bobo","gauchisme","reste","ind\u00e9niablement","pr\u00e9sent","grandes","m\u00e9tropoles"]},{"username":"Lessonnien","date":"2020-06-29 12:38:00","text":"Municipales 2020 : les principaux r\u00e9sultats du 2e Tour http:\/\/www.lessonnien.fr\/municipales-2020-les-principaux-resultats-du-2e-tour\/ #Essonne #Politique #Municipales2020","word_number":19,"no_stop_words":["municipales","2020","principaux","r\u00e9sultats","2e","tour","http","www","lessonnien","fr","municipales","2020","principaux","resultats","2e","tour","essonne","politique","municipales2020"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 12:37:46","text":"TCHAT | #Municipales2020 : \u00ab La R\u00e9publique en marche a contribu\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er ce nouveau clivage en favorisant dans plusieurs villes des \u201cfronts anti-\u00e9colo\u201d. Ils ont de fait plac\u00e9 EELV au centre du jeu politique et les ont d\u00e9sign\u00e9 comme principaux opposants. \u00bb ","word_number":25,"no_stop_words":["tchat","municipales2020","r\u00e9publique","marche","a","contribu\u00e9","cr\u00e9er","nouveau","clivage","favorisant","plusieurs","villes","fronts","anti","\u00e9colo","fait","plac\u00e9","eelv","centre","jeu","politique","d\u00e9sign\u00e9","comme","principaux","opposants"]},{"username":"matpelissier","date":"2020-06-29 12:37:19","text":"Quand la liste \u00e9colo de @PierreHurmic remporte la Mairie de #Bordeaux, dans la cour de celle-ci, les v\u00e9los arrivent aussit\u00f4t ! #Municipales2020 #Bordeauxrespire","word_number":15,"no_stop_words":["quand","liste","\u00e9colo","pierrehurmic","remporte","mairie","bordeaux","cour","celle","ci","v\u00e9los","arrivent","aussit\u00f4t","municipales2020","bordeauxrespire"]},{"username":"LePoint","date":"2020-06-29 12:37:14","text":"Emmanuel Macron s'est dit pr\u00eat \u00e0 recourir au r\u00e9f\u00e9rendum en 2021 pour faire inscrire les termes de biodiversit\u00e9, d'environnement et de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique dans l'article Ier de la Constitution https:\/\/bit.ly\/3ieJJEA #Municipales2020 #ConventionCitoyenne","word_number":25,"no_stop_words":["emmanuel","macron","dit","pr\u00eat","recourir","r\u00e9f\u00e9rendum","2021","faire","inscrire","termes","biodiversit\u00e9","environnement","lutte","contre","r\u00e9chauffement","climatique","article","ier","constitution","https","bit","ly","3iejjea","municipales2020","conventioncitoyenne"]},{"username":"PierreM19180190","date":"2020-06-29 12:36:59","text":"Quel avenir pour EPhilippePM apr\u00e8s la vagueverte des Municipales2020 ? L'analyse de NathalieSchuck. LePoint ","word_number":9,"no_stop_words":["quel","avenir","ephilippepm","apr\u00e8s","vagueverte","municipales2020","analyse","nathalieschuck","lepoint"]},{"username":"Thomas__BM","date":"2020-06-29 12:36:43","text":"Quel avenir pour @EPhilippePM apr\u00e8s la #vagueverte des #Municipales2020 ? L'analyse de @NathalieSchuck. @LePoint","word_number":9,"no_stop_words":["quel","avenir","ephilippepm","apr\u00e8s","vagueverte","municipales2020","analyse","nathalieschuck","lepoint"]},{"username":"Marseillerevue2","date":"2020-06-29 12:36:39","text":"A Marseille, la r\u00e9partition des 102 conseillers de la M\u00e9tropole apr\u00e8s les municipales http:\/\/sco.lt\/5r1oDw #municipales2020 #Marseille2020","word_number":14,"no_stop_words":["a","marseille","r\u00e9partition","102","conseillers","m\u00e9tropole","apr\u00e8s","municipales","http","sco","lt","5r1odw","municipales2020","marseille2020"]},{"username":"BarVonKartoffel","date":"2020-06-29 12:36:34","text":"La #France est magique #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["france","magique","municipales2020"]},{"username":"FFJeunesse","date":"2020-06-29 12:36:03","text":" Hier, lors du second tour des \u00e9lections municipales, \u00e0 peine 28% des 18-24 ans se sont rendu\u00b7e\u00b7s aux bureaux de votes d\u2019apr\u00e8s @IpsosFrance et @SopraSteria_fr #Municipales2020 ","word_number":19,"no_stop_words":["hier","lors","second","tour","\u00e9lections","municipales","peine","28","18","24","ans","rendu","e","bureaux","votes","apr\u00e8s","ipsosfrance","soprasteria_fr","municipales2020"]},{"username":"evedx","date":"2020-06-29 12:36:03","text":" #LeKiosqueAJournaux #Municipales2020 La Une des quotidiens r\u00e9gionaux dans le #JT13h de @France2tv pr\u00e9sent\u00e9 par Nathana\u00ebl de Rincquesen @Nat2Rink @sebnantes propose ce lundi la revue de la #PQR, apr\u00e8s la matinale sp\u00e9ciale de #franceinfo canal 27 #Soutien\u00e0laPresse @Francetele","word_number":23,"no_stop_words":["lekiosqueajournaux","municipales2020","quotidiens","r\u00e9gionaux","jt13h","france2tv","pr\u00e9sent\u00e9","nathana\u00ebl","rincquesen","nat2rink","sebnantes","propose","lundi","revue","pqr","apr\u00e8s","matinale","sp\u00e9ciale","franceinfo","canal","27","soutien\u00e0lapresse","francetele"]},{"username":"NLetin","date":"2020-06-29 12:35:46","text":"Tel le Ph\u0153nix, Mr C\u00e9dric CORNET triomphe au Gosier. (point) #Municipales2020 #Guadeloupe","word_number":10,"no_stop_words":["tel","ph\u0153nix","mr","c\u00e9dric","cornet","triomphe","gosier","point","municipales2020","guadeloupe"]},{"username":"HoutinSimon","date":"2020-06-29 12:35:45","text":"Deux Paris, deux France #Municipales2020","word_number":5,"no_stop_words":["deux","paris","deux","france","municipales2020"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 12:35:28","text":"Le Monde voit la r\u00e9alit\u00e9 de la pr\u00e9sidence #Macron. Un pr\u00e9sident impopulaire qui a p\u00e9ch\u00e9 par arrogance comme tous ceux qui l\u2019ont rejoint, dans une formation politique en trompe l\u2019\u0153il, b\u00e2tie sur du sable. La France c\u2019est autre chose ! #Municipales2020 ","word_number":24,"no_stop_words":["monde","voit","r\u00e9alit\u00e9","pr\u00e9sidence","macron","pr\u00e9sident","impopulaire","a","p\u00e9ch\u00e9","arrogance","comme","tous","ceux","rejoint","formation","politique","trompe","\u0153il","b\u00e2tie","sable","france","autre","chose","municipales2020"]},{"username":"Samirvision75","date":"2020-06-29 12:35:27","text":"Cumulardon d\u00e9linquant ! La chicote #Municipales2020","word_number":4,"no_stop_words":["cumulardon","d\u00e9linquant","chicote","municipales2020"]},{"username":"MacronisteClash","date":"2020-06-29 12:35:14","text":"Apr\u00e8s avoir rompu avec Marine Le Pen, Louis Alliot a rompu avec le RN. #Municipales2020 #Perpignan","word_number":12,"no_stop_words":["apr\u00e8s","avoir","rompu","marine","pen","louis","alliot","a","rompu","rn","municipales2020","perpignan"]},{"username":"langlois_manu","date":"2020-06-29 12:35:12","text":"#EnMarche #lrem #cnews #lci #Municipales2020 Y a des jours... M\u00eame quand il fait gris, on est content ! #auroreberge #marielaureharel #marleneschiappa \"battues\" ... aux elections !","word_number":16,"no_stop_words":["enmarche","lrem","cnews","lci","municipales2020","a","jours","quand","fait","gris","content","auroreberge","marielaureharel","marleneschiappa","battues","elections"]},{"username":"FMastiq","date":"2020-06-29 12:35:05","text":"#bobos m\u2019a tuer. #Municipales2020","word_number":4,"no_stop_words":["bobos","a","tuer","municipales2020"]},{"username":"AdrienBaget","date":"2020-06-29 12:34:57","text":"Rdv \u00e0 17h sur @Figaro_Live @PDV_Figaro pour d\u00e9battre de l\u2019actualit\u00e9 avec @erwanlenoan @chdevoogd @RichardBouigue et @Benedetti65 Au programme #Fillon #ConventionCitoyenne #Abstention #Municipales2020 ","word_number":15,"no_stop_words":["rdv","17h","figaro_live","pdv_figaro","d\u00e9battre","actualit\u00e9","erwanlenoan","chdevoogd","richardbouigue","benedetti65","programme","fillon","conventioncitoyenne","abstention","municipales2020"]},{"username":"CAQSMEDIA","date":"2020-06-29 12:34:41","text":"Retrouvez les r\u00e9sultats #Municipales2020 des villes du Grand Est ","word_number":5,"no_stop_words":["retrouvez","r\u00e9sultats","municipales2020","villes","grand"]},{"username":"Chablais05","date":"2020-06-29 12:34:37","text":"La fourberie et l'achat de voix en un sourire. Vous risquez tous de le regretter vendredi 3 juillet. #Municipales2020 #Marseille","word_number":12,"no_stop_words":["fourberie","achat","voix","sourire","risquez","tous","regretter","vendredi","3","juillet","municipales2020","marseille"]},{"username":"RHammadi","date":"2020-06-29 12:34:25","text":"S\u2019il y avait pour la gauche traditionnelle un avant et apr\u00e8s 1981, il est certains que d\u00e9sormais il y aura un avant et un apr\u00e8s 2020 pour l\u2019\u00e9cologie politique en France.#Municipales2020","word_number":14,"no_stop_words":["gauche","traditionnelle","avant","apr\u00e8s","1981","certains","d\u00e9sormais","avant","apr\u00e8s","2020","\u00e9cologie","politique","france","municipales2020"]},{"username":"lamarsweb","date":"2020-06-29 12:34:20","text":" Il promet d\u2019ores et d\u00e9j\u00e0 de porter haut le changement : \u00ab C\u2019est termin\u00e9 ! \u00bb #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["promet","ores","d\u00e9j\u00e0","porter","haut","changement","termin\u00e9","municipales2020"]},{"username":"Aleks_Paris","date":"2020-06-29 12:34:10","text":"Tr\u00e8s heureux de voir la reconduction de l'\u00e9quipe conduite par @MartineAubry ! #Municipales2020 #Lille","word_number":9,"no_stop_words":["tr\u00e8s","heureux","voir","reconduction","\u00e9quipe","conduite","martineaubry","municipales2020","lille"]},{"username":"humanite_fr","date":"2020-06-29 12:34:10","text":"#Municipales2020 : les r\u00e9sultats dans votre ville avec notre carte interactive https:\/\/shar.es\/ab3dQF","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sultats","ville","carte","interactive","https","shar","ab3dqf"]},{"username":"ArnaudDeniel","date":"2020-06-29 12:34:09","text":"Fier de cette belle victoire nous serons une \u00e9quipe aux services des luc\u00e9ens. #Municipales2020 #SainteLuceSurLoire #sainteluce_maville","word_number":10,"no_stop_words":["fier","cette","belle","victoire","\u00e9quipe","services","luc\u00e9ens","municipales2020","saintelucesurloire","sainteluce_maville"]},{"username":"avocatpublic","date":"2020-06-29 12:34:02","text":"\u00c9galit\u00e9 parfaite des voix hier \u00e0 #Chassieu (1285 voix de part et autre). Le maire \u00e9lu au b\u00e9n\u00e9fice de l\u2019\u00e2ge (A.L262 du code \u00e9lectoral). Ce serait l\u2019occasion d\u2019une QPC pour faire enfin \u00e9voluer cette disposition de d\u00e9partage invraisemblable. #Municipales2020 #Municipales","word_number":28,"no_stop_words":["\u00e9galit\u00e9","parfaite","voix","hier","chassieu","1285","voix","part","autre","maire","\u00e9lu","b\u00e9n\u00e9fice","\u00e2ge","a","l262","code","\u00e9lectoral","occasion","qpc","faire","enfin","\u00e9voluer","cette","disposition","d\u00e9partage","invraisemblable","municipales2020","municipales"]},{"username":"perenadler","date":"2020-06-29 12:33:54","text":"Vous avez vot\u00e9 #EELV ? Je vous recommande cette lecture : http:\/\/www.vatican.va\/content\/francesco\/fr\/encyclicals\/documents\/papa-francesco_20150524_enciclica-laudato-si.html #LaudatoSi #Municipales2020","word_number":21,"no_stop_words":["vot\u00e9","eelv","recommande","cette","lecture","http","www","vatican","va","content","francesco","fr","encyclicals","documents","papa","francesco_20150524_enciclica","laudato","si","html","laudatosi","municipales2020"]},{"username":"Marseillerevue2","date":"2020-06-29 12:33:21","text":"#Municipales2020 \u00e0 Marseille : Bruno Gilles ne votera pas LR si Martine Vassal est candidate \u00e0 la mairie http:\/\/sco.lt\/8xydtI #Marseille2020","word_number":16,"no_stop_words":["municipales2020","marseille","bruno","gilles","votera","lr","si","martine","vassal","candidate","mairie","http","sco","lt","8xydti","marseille2020"]},{"username":"CdGournay","date":"2020-06-29 12:33:17","text":"Une pens\u00e9e pour Madjid Messaoudene @Clem_Autain @EstherBenbassa @ericcoquerel qui ne pourra plus porter son \u00e9charpe tricolore ni arc-en-ciel \u00e0 la Gay Pride #AssaTraore #BlackLivesMatter #seinesaintdenis #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["pens\u00e9e","madjid","messaoudene","clem_autain","estherbenbassa","ericcoquerel","pourra","plus","porter","\u00e9charpe","tricolore","ni","arc","ciel","gay","pride","assatraore","blacklivesmatter","seinesaintdenis","municipales2020"]},{"username":"ALIBERT_Pierre","date":"2020-06-29 12:33:11","text":"En ce lendemain d'\u00e9lections municipales, le sentiment du devoir accompli : 100% des candidats accompagn\u00e9s par l'agence @coriolink ont \u00e9t\u00e9 \u00e9lus. F\u00e9licitations pour leur campagne et leur engagement ! #Municipales2020 #compol","word_number":17,"no_stop_words":["lendemain","\u00e9lections","municipales","sentiment","devoir","accompli","100","candidats","accompagn\u00e9s","agence","coriolink","\u00e9lus","f\u00e9licitations","campagne","engagement","municipales2020","compol"]},{"username":"RHammadi","date":"2020-06-29 12:33:01","text":"Bravo \u00e0 l\u2019ensemble des maires elu-e-s ou r\u00e9\u00e9lu-e. @NTCities sera \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s pour vous informer et animer le d\u00e9bat. Depuis plus de deux ans notre domaine Energie, Environnement et Transition s\u2019impose comme la plateforme d\u2019information de r\u00e9f\u00e9rence. Bonne chance!!! #Municipales2020","word_number":28,"no_stop_words":["bravo","ensemble","maires","elu","e","r\u00e9\u00e9lu","e","ntcities","c\u00f4t\u00e9s","informer","animer","d\u00e9bat","depuis","plus","deux","ans","domaine","energie","environnement","transition","impose","comme","plateforme","information","r\u00e9f\u00e9rence","bonne","chance","municipales2020"]},{"username":"GazarLoic","date":"2020-06-29 12:32:58","text":"That's le monde d'apr\u00e8s! #Municipales2020 #Fillon","word_number":5,"no_stop_words":["that","monde","apr\u00e8s","municipales2020","fillon"]},{"username":"Amor_LOUHICHI","date":"2020-06-29 12:32:54","text":"@EmmanuelMacron aurait-il la #main assez #verte pour #planter et #poser son prochain @gouvernementFR ? @yjadot annonce d'ores et d\u00e9j\u00e0 que @EELV ne s'associera pas au futur #potager. #Municipales2020 #LREM #d\u00e9b\u00e2cle #remaniement","word_number":20,"no_stop_words":["emmanuelmacron","main","assez","verte","planter","poser","prochain","gouvernementfr","yjadot","annonce","ores","d\u00e9j\u00e0","eelv","associera","futur","potager","municipales2020","lrem","d\u00e9b\u00e2cle","remaniement"]},{"username":"CommuteDeParis","date":"2020-06-29 12:32:53","text":"Les r\u00e9sultats d\u2019hier encouragent \u00e0 croire que c\u2019est d\u00e9sormais r\u00e9versible. Et que c\u2019est m\u00eame le m\u00e8tre \u00e9talon d\u2019une bonne politique d\u2019urbanisme. #Paris2020 #Municipales2020 ","word_number":13,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","hier","encouragent","croire","d\u00e9sormais","r\u00e9versible","m\u00e8tre","\u00e9talon","bonne","politique","urbanisme","paris2020","municipales2020"]},{"username":"Cnousdemain","date":"2020-06-29 12:32:31","text":"Bel exemple pour ce #GiletJaue . M\u00eame si cette victoire ne remplacera pas une main arrach\u00e9e @NPA @PhilippePoutou #Municipales2020 #NousDemain","word_number":13,"no_stop_words":["bel","exemple","giletjaue","si","cette","victoire","remplacera","main","arrach\u00e9e","npa","philippepoutou","municipales2020","nousdemain"]},{"username":"JBVendeville","date":"2020-06-29 12:32:30","text":"\u2022 #Lille en 2014 : PS &gt; 52% UMP &gt; 30% FN &gt; 18% \u2022 Lille en 2020 : PS &gt; 40% EELV &gt; 39% LREM &gt; 21% Ce sont les lillois qui se gauchisent, ou est-ce la droite qui ne mobilise plus ? #Municipales2020","word_number":28,"no_stop_words":["lille","2014","ps","gt","52","ump","gt","30","fn","gt","18","lille","2020","ps","gt","40","eelv","gt","39","lrem","gt","21","lillois","gauchisent","droite","mobilise","plus","municipales2020"]},{"username":"lccauchois","date":"2020-06-29 12:32:25","text":"\"J'y ai cru jusqu'au bout\", a r\u00e9agit Douglas Potier, principal challenger de Christophe Dor\u00e9 \u00e0 #Bolbec. #SeineMaritime #Normandie #Municipales2020 ","word_number":15,"no_stop_words":["cru","jusqu","bout","a","r\u00e9agit","douglas","potier","principal","challenger","christophe","dor\u00e9","bolbec","seinemaritime","normandie","municipales2020"]},{"username":"NicolasRomain13","date":"2020-06-29 12:32:05","text":"Sur les 10 plus grandes villes de France : 5 maires hommes et 5 maires femmes. In\u00e9dit ! Bonne nouvelle pour la parit\u00e9 qui fait un pas en avant. #Municipales2020","word_number":18,"no_stop_words":["10","plus","grandes","villes","france","5","maires","hommes","5","maires","femmes","in\u00e9dit","bonne","nouvelle","parit\u00e9","fait","avant","municipales2020"]},{"username":"JimHemaer","date":"2020-06-29 12:31:36","text":"Vite, il gesticule avec ses comparses de la #ConventionCitoyenne juste pour faire oublier la beresina \u00e9lectorale des #Municipales2020 ainsi que le rejet total rejet de sa politique et de sa m\u00e9galomanie inqui\u00e9tante #Macron #Climat #ClimateAction","word_number":20,"no_stop_words":["vite","gesticule","comparses","conventioncitoyenne","juste","faire","oublier","beresina","\u00e9lectorale","municipales2020","ainsi","rejet","total","rejet","politique","m\u00e9galomanie","inqui\u00e9tante","macron","climat","climateaction"]},{"username":"PS_Paris","date":"2020-06-29 12:30:44","text":"Recevoir les f\u00e9licitations de nos amis du @spdberlin et du @spdbt nous fait toujours chaud au c\u0153ur. Wir haben viel zusammen im Berlin und Paris zu tun ! #Municipales2020 #Paris","word_number":21,"no_stop_words":["recevoir","f\u00e9licitations","amis","spdberlin","spdbt","fait","toujours","chaud","c\u0153ur","wir","haben","viel","zusammen","im","berlin","und","paris","zu","tun","municipales2020","paris"]},{"username":"balazsrichard","date":"2020-06-29 12:30:21","text":"Bernard Sanan\u00e8s z agentury Elabe zd\u016fraznil, \u017ee je to v\u016fbec poprv\u00e9, kdy je na \u00fazem\u00ed Francie tolik zelen\u00fdch vlajek. Z toho podle n\u011bj plyne jasn\u00fd d\u016fsledek \u2013 na lev\u00e9 stran\u011b spektra vznik\u00e1 nov\u00e1 konkurence pro prezidentsk\u00e9 volby. https:\/\/www.seznamzpravy.cz\/clanek\/francouzske-volby-ovladli-zeleni-a-zeny-macronovi-roste-nova-konkurence-110929 @SeznamZpravy #Municipales2020","word_number":52,"no_stop_words":["bernard","sanan\u00e8s","z","agentury","elabe","zd\u016fraznil","\u017ee","to","v\u016fbec","poprv\u00e9","kdy","na","\u00fazem\u00ed","francie","tolik","zelen\u00fdch","vlajek","z","toho","podle","n\u011bj","plyne","jasn\u00fd","d\u016fsledek","na","lev\u00e9","stran\u011b","spektra","vznik\u00e1","nov\u00e1","konkurence","pro","prezidentsk\u00e9","volby","https","www","seznamzpravy","cz","clanek","francouzske","volby","ovladli","zeleni","a","zeny","macronovi","roste","nova","konkurence","110929","seznamzpravy","municipales2020"]},{"username":"Guillaume_Bigot","date":"2020-06-29 12:30:19","text":"Goussainville : un maire fich\u00e9 S \u00e9lu. Il est o\u00f9 le barrage r\u00e9publicain ? Les castors \u00e9taient en week-end ?#Municipales2020 #Goussainville Abdelaziz Hamida","word_number":14,"no_stop_words":["goussainville","maire","fich\u00e9","\u00e9lu","o\u00f9","barrage","r\u00e9publicain","castors","week","end","municipales2020","goussainville","abdelaziz","hamida"]},{"username":"MaxTredan","date":"2020-06-29 12:30:13","text":"Un archive t\u00e9l\u00e9 \u00e0 savourer pleinement en ce lendemain des #Municipales2020. \u00ab On est tous pass\u00e9 par des 6%, \u00e7a va peut-\u00eatre vous arriver un jour \u00bb lan\u00e7ait Dati \u00e0 Schiappa. Hier, Marl\u00e8ne Schiappa a r\u00e9colt\u00e9 8,6% des voix dans le XIVe arr. de Paris... ","word_number":29,"no_stop_words":["archive","t\u00e9l\u00e9","savourer","pleinement","lendemain","municipales2020","tous","pass\u00e9","6","\u00e7a","va","peut","\u00eatre","arriver","jour","lan\u00e7ait","dati","schiappa","hier","marl\u00e8ne","schiappa","a","r\u00e9colt\u00e9","8","6","voix","xive","arr","paris"]},{"username":"ndaktuell","date":"2020-06-29 12:30:01","text":"Der Aufschwung der #Gr\u00fcnen in Frankreich ist mehr der gef\u00fchlten Nichtw\u00e4hlbarkeit der anderen Parteien geschuldet als dem eher seichten Programm der \u00d6kopartei. #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["der","aufschwung","der","gr\u00fcnen","in","frankreich","ist","mehr","der","gef\u00fchlten","nichtw\u00e4hlbarkeit","der","anderen","parteien","geschuldet","als","dem","eher","seichten","programm","der","\u00f6kopartei","municipales2020"]},{"username":"le_Parisien","date":"2020-06-29 12:30:00","text":"Apr\u00e8s le tsunami \u00e9colo aux #municipales2020, \u00abMacron doit avoir une strat\u00e9gie verte pour 2022\u00bb, estime @daviddoukhan https:\/\/www.leparisien.fr\/video\/video-tsunami-ecolo-pour-les-municipales-macron-doit-avoir-une-strategie-verte-pour-2022-29-06-2020-8343819.php","word_number":32,"no_stop_words":["apr\u00e8s","tsunami","\u00e9colo","municipales2020","macron","doit","avoir","strat\u00e9gie","verte","2022","estime","daviddoukhan","https","www","leparisien","fr","video","video","tsunami","ecolo","municipales","macron","doit","avoir","strategie","verte","2022","29","06","2020","8343819","php"]},{"username":"camillon45","date":"2020-06-29 12:29:45","text":"D\u00e9j\u00e0 hier, maintenant aujourd'hui. Mais que nous r\u00e9serve demain? #Municipales2020 #Fillon https:\/\/twitter.com\/ViolaineJ\/status\/1277573420511834113","word_number":15,"no_stop_words":["d\u00e9j\u00e0","hier","maintenant","aujourd","hui","r\u00e9serve","demain","municipales2020","fillon","https","twitter","com","violainej","status","1277573420511834113"]},{"username":"ROBZIK","date":"2020-06-29 12:29:29","text":"Cinque delle 10 pi\u00f9 grandi citt\u00e0 francesi hanno come sindaco una donna. #Municipales2020 ","word_number":13,"no_stop_words":["cinque","delle","10","pi\u00f9","grandi","citt\u00e0","francesi","hanno","come","sindaco","una","donna","municipales2020"]},{"username":"TiniDo","date":"2020-06-29 12:29:28","text":"Lekt\u00fcretipp post #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["lekt\u00fcretipp","post","municipales2020"]},{"username":"Cesarmand","date":"2020-06-29 12:29:28","text":"#Municipales2020 : A #SaintEtienne, Ga\u00ebl #Perdriau (LR) r\u00e9siste \u00e0 la vague verte https:\/\/acteursdeleconomie.latribune.fr\/territoire\/2020-06-29\/municipales-2020-a-saint-etienne-gael-perdriau-lr-resiste-a-la-vague-verte-851417.html via @LaTribuneAURA","word_number":33,"no_stop_words":["municipales2020","a","saintetienne","ga\u00ebl","perdriau","lr","r\u00e9siste","vague","verte","https","acteursdeleconomie","latribune","fr","territoire","2020","06","29","municipales","2020","a","saint","etienne","gael","perdriau","lr","resiste","a","vague","verte","851417","html","via","latribuneaura"]},{"username":"attends_charles","date":"2020-06-29 12:29:25","text":"Benjamin Griveaux va pouvoir reprendre ses branlettes et envoyer \u00e7a sur WhatsApp Marl\u00e8ne Schiappa va pouvoir reprendre l'\u00e9criture de ses livres de culs ... Tout va bien 2020 revient bien petit \u00e0 petit #Municipales2020","word_number":26,"no_stop_words":["benjamin","griveaux","va","pouvoir","reprendre","branlettes","envoyer","\u00e7a","whatsapp","marl\u00e8ne","schiappa","va","pouvoir","reprendre","\u00e9criture","livres","culs","tout","va","bien","2020","revient","bien","petit","petit","municipales2020"]},{"username":"LaureLeMansFC","date":"2020-06-29 12:29:12","text":"Si vous passez une mauvaise journ\u00e9e, pensez \u00e0 Marc #Joulaud (maire sortant de Sabl\u00e9 sur Sarthe) qui, apr\u00e8s un dimanche marqu\u00e9 par sa d\u00e9faite aux #Municipales2020 face \u00e0 son ancien conseiller municipal, vient de se voir condamner par le tribunal ce lundi dans le #Proc\u00e8sFillon","word_number":26,"no_stop_words":["si","passez","mauvaise","journ\u00e9e","pensez","marc","joulaud","maire","sortant","sabl\u00e9","sarthe","apr\u00e8s","dimanche","marqu\u00e9","d\u00e9faite","municipales2020","face","ancien","conseiller","municipal","vient","voir","condamner","tribunal","lundi","proc\u00e8sfillon"]},{"username":"Cesarmand","date":"2020-06-29 12:29:04","text":"#Municipales2020 : #ClermontFerrand reste \u00e0 gauche, pas de vague verte en Auvergne https:\/\/acteursdeleconomie.latribune.fr\/debats\/2020-06-29\/municipales-2020-clermont-ferrand-reste-a-gauche-pas-de-vague-verte-en-auvergne-851420.html via @LaTribuneAURA","word_number":29,"no_stop_words":["municipales2020","clermontferrand","reste","gauche","vague","verte","auvergne","https","acteursdeleconomie","latribune","fr","debats","2020","06","29","municipales","2020","clermont","ferrand","reste","a","gauche","vague","verte","auvergne","851420","html","via","latribuneaura"]},{"username":"RandomAlexB","date":"2020-06-29 12:28:50","text":"Juste quand je me disais que la journ\u00e9e pouvait pas devenir meilleure #fillon #ripoux #Municipales2020 ","word_number":10,"no_stop_words":["juste","quand","disais","journ\u00e9e","pouvait","devenir","meilleure","fillon","ripoux","municipales2020"]},{"username":"guillaume67csm","date":"2020-06-29 12:28:35","text":"La r\u00e9alit\u00e9 est qu'on a pas de jardin de 30 m carr\u00e9s \u00e0 Paris et non pas ce que ce twittos exprime. Mais bon, \u00e0 penser pour les autres on se retrouve \u00e0 ne plus penser du tout. #Municipales2020 ","word_number":17,"no_stop_words":["r\u00e9alit\u00e9","a","jardin","30","carr\u00e9s","paris","non","twittos","exprime","bon","penser","autres","retrouve","plus","penser","tout","municipales2020"]},{"username":"ZemMafia","date":"2020-06-29 12:28:05","text":"Jordan.bardella : \u00ab Nous arrivons \u00e0 transformer l'essai \u00e0 #Perpignan, ville plus de 100 000 habitants o\u00f9 il y avait soi-disant un \"plafond de verre\", qui a vol\u00e9 en \u00e9clats ! \u00bb #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["jordan","bardella","arrivons","transformer","essai","perpignan","ville","plus","100","000","habitants","o\u00f9","soi","disant","plafond","verre","a","vol\u00e9","\u00e9clats","municipales2020"]},{"username":"Prefet13","date":"2020-06-29 12:27:45","text":"Retrouvez tous les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs du #secondtour des #Municipales2020 dans les #BouchesduRh\u00f4ne! http:\/\/www.bouches-du-rhone.gouv.fr\/Actualites\/Actualites\/Elections-municipales-et-communautaires-2020-resultats-definitifs-du-second-tour","word_number":23,"no_stop_words":["retrouvez","tous","r\u00e9sultats","d\u00e9finitifs","secondtour","municipales2020","bouchesdurh\u00f4ne","http","www","bouches","rhone","gouv","fr","actualites","actualites","elections","municipales","communautaires","2020","resultats","definitifs","second","tour"]},{"username":"BourgeBoheme","date":"2020-06-29 12:27:43","text":"Je d\u00e9couvre #Goussainville. en haut de twitter France #Municipales2020","word_number":6,"no_stop_words":["d\u00e9couvre","goussainville","haut","twitter","france","municipales2020"]},{"username":"JToulousain","date":"2020-06-29 12:27:40","text":"\u00c0 l'issue du second qui s'est d\u00e9roul\u00e9 ce 28 juin, tous les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs des municipales dans les communes de Toulouse M\u00e9tropole sont \u00e0 retrouver ici https:\/\/buff.ly\/2NDPMVh #JournalToulousain #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["issue","second","d\u00e9roul\u00e9","28","juin","tous","r\u00e9sultats","d\u00e9finitifs","municipales","communes","toulouse","m\u00e9tropole","retrouver","ici","https","buff","ly","2ndpmvh","journaltoulousain","municipales2020"]},{"username":"DL_Seiler","date":"2020-06-29 12:27:36","text":"#Municipales2020 EELV b\u00e9n\u00e9ficie du taux d'abstentions et engrange un r\u00e9sultat historique, \u00e0 Bordeaux Pierre Hurmic touche les dividendes de sa longue implantation sur le terrain.","word_number":16,"no_stop_words":["municipales2020","eelv","b\u00e9n\u00e9ficie","taux","abstentions","engrange","r\u00e9sultat","historique","bordeaux","pierre","hurmic","touche","dividendes","longue","implantation","terrain"]},{"username":"claudenotrehero","date":"2020-06-29 12:27:22","text":"J'trouve qu'on en parle pas assez d'Agn\u00e8s Buzyn ! La sacrifi\u00e9e ! RIP ! #Municipales2020 #Griveaux La meuf elle est pass\u00e9e de Ministre \u00e0 moins que rien. Miskina","word_number":15,"no_stop_words":["trouve","parle","assez","agn\u00e8s","buzyn","sacrifi\u00e9e","rip","municipales2020","griveaux","meuf","pass\u00e9e","ministre","moins","rien","miskina"]},{"username":"JLeonardelli_","date":"2020-06-29 12:27:06","text":" #Municipales2020 : \u00ab Ce qui a fait le succ\u00e8s de Romain Lopez \u00e0 #Moissac, c'est sa capacit\u00e9 \u00e0 rassembler au-del\u00e0 des clivages politiques, en constituant une liste d'ouverture pour d\u00e9fendre l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. \u00bb Rejoignez-nous, c'est le moment : https:\/\/adhesions-rn.fr","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","a","fait","succ\u00e8s","romain","lopez","moissac","capacit\u00e9","rassembler","del\u00e0","clivages","politiques","constituant","liste","ouverture","d\u00e9fendre","int\u00e9r\u00eat","g\u00e9n\u00e9ral","rejoignez","moment","https","adhesions","rn","fr"]},{"username":"FabDebaran","date":"2020-06-29 12:26:33","text":"Les fran\u00e7ais sont tellement cons qu\u2019ils sont capables de l\u2019\u00e9lire #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["fran\u00e7ais","tellement","cons","capables","\u00e9lire","municipales2020"]},{"username":"Cesaire_BDC","date":"2020-06-29 12:26:29","text":"Hier j'\u00e9tais d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux bureaux 357 et 358 de F\u00e9lix Pyat et je tiens \u00e0 remercier les \u00e9quipes de la Police Municipale de @marseille et de la @PoliceNat13 qui ont permis que le scrutin se d\u00e9roule sans encombres et sans tensions. #Municipales2020 #MunicipalesMarseille","word_number":23,"no_stop_words":["hier","d\u00e9l\u00e9gu\u00e9","bureaux","357","358","f\u00e9lix","pyat","tiens","remercier","\u00e9quipes","police","municipale","marseille","policenat13","permis","scrutin","d\u00e9roule","sans","encombres","sans","tensions","municipales2020","municipalesmarseille"]},{"username":"sherwood_de","date":"2020-06-29 12:25:54","text":"#Municipales2020 On le disait, Marl\u00e8ne Schiappa (16% \u00e0 Paris) aurait d\u00fb se contenter d'\u00e9crire des bouquins pornos et tenir son blog que de faire de la politique !!! ","word_number":15,"no_stop_words":["municipales2020","disait","marl\u00e8ne","schiappa","16","paris","d\u00fb","contenter","\u00e9crire","bouquins","pornos","tenir","blog","faire","politique"]},{"username":"Cesarmand","date":"2020-06-29 12:25:36","text":"#Municipales2020 : A la ville comme \u00e0 la M\u00e9tropole : un coup double historique pour les verts \u00e0 #Lyon https:\/\/acteursdeleconomie.latribune.fr\/territoire\/politique\/2020-06-29\/municipales-2020-a-la-ville-comme-a-la-metropole-un-coup-double-historique-pour-les-verts-a-lyon-851372.html via @LaTribuneAURA et @borgstef","word_number":37,"no_stop_words":["municipales2020","a","ville","comme","m\u00e9tropole","coup","double","historique","verts","lyon","https","acteursdeleconomie","latribune","fr","territoire","politique","2020","06","29","municipales","2020","a","ville","comme","a","metropole","coup","double","historique","verts","a","lyon","851372","html","via","latribuneaura","borgstef"]},{"username":"Aleks_Paris","date":"2020-06-29 12:25:29","text":"\"Le vote nationaliste, c'est comme les antibiotiques : ce n'est pas automatique !\" #Municipales2020 #France","word_number":7,"no_stop_words":["vote","nationaliste","comme","antibiotiques","automatique","municipales2020","france"]},{"username":"PeupleRevolte","date":"2020-06-29 12:25:16","text":" Les #Municipales2020 : #Absention record. #LREM prends une racl\u00e9e monumentale, dont Buzyn \u00e0 #Paris. La pseudo gauche #PS et #EELV et les Unions de Gauche font des bons scores. Poutou au C.M avec un militant anti #ViolencesPolicieres et #GiletsJaunes mutil\u00e9 \u00e0 #Bordeaux","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","absention","record","lrem","prends","racl\u00e9e","monumentale","dont","buzyn","paris","pseudo","gauche","ps","eelv","unions","gauche","font","bons","scores","poutou","militant","anti","violencespolicieres","giletsjaunes","mutil\u00e9","bordeaux"]},{"username":"jpcabrol","date":"2020-06-29 12:25:11","text":"#Municipales2020 : \u00ab le pr\u00e9sident thaumaturge \u00bb n\u2019a pas fait de miracles ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","pr\u00e9sident","thaumaturge","a","fait","miracles"]},{"username":"dstsernin","date":"2020-06-29 12:25:09","text":"CARTE. #Municipales2020 \u00e0 #Toulouse : quartier par quartier, ce qu'il faut retenir du vote au second tour https:\/\/actu.fr\/?p=34619301 via @actufr","word_number":17,"no_stop_words":["carte","municipales2020","toulouse","quartier","quartier","faut","retenir","vote","second","tour","https","actu","fr","p","34619301","via","actufr"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 12:25:03","text":"#Municipales2020 : confirmations et victoires inattendues pour la gauche en Bretagne ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","confirmations","victoires","inattendues","gauche","bretagne"]},{"username":"parinumerique","date":"2020-06-29 12:24:30","text":"Grosse claque pour @Francois_Ruffin et sa troupe \u00e0 #amiens ! Il reste de l'espoir dans l'humain ! #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["grosse","claque","francois_ruffin","troupe","amiens","reste","espoir","humain","municipales2020"]},{"username":"DL_Seiler","date":"2020-06-29 12:24:10","text":"#Municipales2020 A part Perpignan o\u00f9 il fut servi par la nullit\u00e9 de maire sortant le RN connait un \u00e9chec g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9.","word_number":13,"no_stop_words":["municipales2020","a","part","perpignan","o\u00f9","servi","nullit\u00e9","maire","sortant","rn","connait","\u00e9chec","g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9"]},{"username":"YoussriElYaak","date":"2020-06-29 12:24:05","text":"Les verts percent, le RN bercent...#Municipales2020 #eelv #rn #marinelepen #aymericchauprade #fdp #ilfautbienchoisirseshashtags https:\/\/www.instagram.com\/p\/CCBNVV6qzP0\/?igshid=g4n9dwbdutv7","word_number":19,"no_stop_words":["verts","percent","rn","bercent","municipales2020","eelv","rn","marinelepen","aymericchauprade","fdp","ilfautbienchoisirseshashtags","https","www","instagram","com","p","ccbnvv6qzp0","igshid","g4n9dwbdutv7"]},{"username":"FabienJ","date":"2020-06-29 12:23:49","text":"Pour TOUT comprendre des r\u00e9sultats des #Municipales2020 \u00e0 Paris, c'est simple, il suffit d'aller lire le tr\u00e8s complet thread de l'incroyable @Ra_GarVal ","word_number":14,"no_stop_words":["tout","comprendre","r\u00e9sultats","municipales2020","paris","simple","suffit","aller","lire","tr\u00e8s","complet","thread","incroyable","ra_garval"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 12:23:49","text":"#Municipales2020 : \u00e0 Montpellier, le socialiste Micha\u00ebl Delafosse remporte la \u00ab folle \u00bb campagne ","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","montpellier","socialiste","micha\u00ebl","delafosse","remporte","folle","campagne"]},{"username":"TerrConseils","date":"2020-06-29 12:23:39","text":"La r\u00e9installation des assembl\u00e9es intercommunales apr\u00e8s les \u00e9lections municipales et intercommunales (Note juridique Territoires Conseils\/AdCF). #Municipales2020 https:\/\/www.banquedesterritoires.fr\/la-reinstallation-des-assemlees-intercommunales-apres-les-elections-municipales-et-intercommunales","word_number":24,"no_stop_words":["r\u00e9installation","assembl\u00e9es","intercommunales","apr\u00e8s","\u00e9lections","municipales","intercommunales","note","juridique","territoires","conseils","adcf","municipales2020","https","www","banquedesterritoires","fr","reinstallation","assemlees","intercommunales","apres","elections","municipales","intercommunales"]},{"username":"Alternatiba_","date":"2020-06-29 12:23:32","text":" Le 2nd tour des #Municipales2020 confirme l\u2019importance prise par l\u2019enjeu climatique dans le d\u00e9bat. Au-del\u00e0 des promesses \u00e9lectorales, les nouveaux\u00b7elles \u00e9lu\u00b7es ont 6 ans pour concr\u00e9tiser leurs engagements en actes ! Lire notre CP : ","word_number":23,"no_stop_words":["2nd","tour","municipales2020","confirme","importance","prise","enjeu","climatique","d\u00e9bat","del\u00e0","promesses","\u00e9lectorales","nouveaux","elles","\u00e9lu","6","ans","concr\u00e9tiser","leurs","engagements","actes","lire","cp"]},{"username":"F3Aquitaine","date":"2020-06-29 12:23:14","text":"Elections municipales Bordeaux se met au vert https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/nouvelle-aquitaine\/gironde\/bordeaux\/municipales-2020-bordeaux-pierre-hurmic-ses-priorites-ville-vert-1848074.html #Bordeaux #Municipales2020","word_number":26,"no_stop_words":["elections","municipales","bordeaux","met","vert","https","france3","regions","francetvinfo","fr","nouvelle","aquitaine","gironde","bordeaux","municipales","2020","bordeaux","pierre","hurmic","priorites","ville","vert","1848074","html","bordeaux","municipales2020"]},{"username":"SophieCamard","date":"2020-06-29 12:23:04","text":"#Marseille #Municipales2020 Le Conseil municipal pour \u00e9lire la Maire et ses adjoints aura lieu samedi 4 juillet \u00e0 9h30.","word_number":12,"no_stop_words":["marseille","municipales2020","conseil","municipal","\u00e9lire","maire","adjoints","lieu","samedi","4","juillet","9h30"]},{"username":"Amor_LOUHICHI","date":"2020-06-29 12:22:53","text":"\"#Jupp\u00e9 croire \u00e7a un instant ! Ma ville vire au #vert !\" @LaurentGerra @jdverdiere #Bordeaux #Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["jupp\u00e9","croire","\u00e7a","instant","ville","vire","vert","laurentgerra","jdverdiere","bordeaux","municipales2020"]},{"username":"libe","date":"2020-06-29 12:22:41","text":"#Municipales2020 LREM a subi une d\u00e9faite encore plus s\u00e9v\u00e8re qu\u2019annonc\u00e9 face \u00e0 la vague \u00e9cologiste. Edouard Philippe, qui a sauv\u00e9 l\u2019honneur au Havre, peut-il incarner le nouvel acte du quinquennat ? ","word_number":23,"no_stop_words":["municipales2020","lrem","a","subi","d\u00e9faite","encore","plus","s\u00e9v\u00e8re","annonc\u00e9","face","vague","\u00e9cologiste","edouard","philippe","a","sauv\u00e9","honneur","havre","peut","incarner","nouvel","acte","quinquennat"]},{"username":"LeTelegramme","date":"2020-06-29 12:22:29","text":"[#MUNICIPALES2020] Analysez les r\u00e9sultats des premier et second tours de chaque commune de Bretagne https:\/\/elections.letelegramme.fr\/ 1er tour 2nd tour Retrouvez les r\u00e9actions des candidats et des \u00e9lecteurs \u00e0 l\u2019issue du scrutin https:\/\/www.letelegramme.fr\/elections-municipales\/ #Bretagne","word_number":30,"no_stop_words":["municipales2020","analysez","r\u00e9sultats","premier","second","tours","chaque","commune","bretagne","https","elections","letelegramme","fr","1er","tour","2nd","tour","retrouvez","r\u00e9actions","candidats","\u00e9lecteurs","issue","scrutin","https","www","letelegramme","fr","elections","municipales","bretagne"]},{"username":"JackysBack","date":"2020-06-29 12:22:18","text":"Comment de r\u00e9jouir d'emporter 17 communes sur 36000 pours ces #Municipales2020 quand on voit des grands bastions comme #Bordeaux #Lyon #Paris #nancy basculer chez les #collabos #Ecolos #LFI et promouvoir l'#Immigration folle qui s\u00e9vit d\u00e9j\u00e0 ?","word_number":27,"no_stop_words":["comment","r\u00e9jouir","emporter","17","communes","36000","pours","municipales2020","quand","voit","grands","bastions","comme","bordeaux","lyon","paris","nancy","basculer","chez","collabos","ecolos","lfi","promouvoir","immigration","folle","s\u00e9vit","d\u00e9j\u00e0"]},{"username":"TordjmanMickael","date":"2020-06-29 12:22:10","text":"Apr\u00e8s les r\u00e9sultats des #Municipales2020 , j\u2019ai envie de constater que la France va devenir l\u2019Afrique avec l\u2019islamisation, le bordel, la pauvret\u00e9 et la haine. Que les joyeuses guerres raciales commencent et que le sort puisse nous \u00eatre favorables, \u00e0 nous Fran\u00e7ais.","word_number":22,"no_stop_words":["apr\u00e8s","r\u00e9sultats","municipales2020","envie","constater","france","va","devenir","afrique","islamisation","bordel","pauvret\u00e9","haine","joyeuses","guerres","raciales","commencent","sort","puisse","\u00eatre","favorables","fran\u00e7ais"]},{"username":"SniperDeDroite","date":"2020-06-29 12:22:06","text":"Gr\u00e9gory Doucet, nouveau maire de #Lyon : \"Le clivage qui fait sens en politique, c'est celui entre les terrestres et les non-terrestres\"... Le mec est dans un remake de Mars Attacks ? #Municipales2020 ","word_number":19,"no_stop_words":["gr\u00e9gory","doucet","nouveau","maire","lyon","clivage","fait","sens","politique","celui","entre","terrestres","non","terrestres","mec","remake","mars","attacks","municipales2020"]},{"username":"TopHashtags","date":"2020-06-29 12:21:41","text":"En France\/6h: 1.#municipales2020 2.#ouestarmel 3.#concours 4.#jarreteloreal 5.#municipales","word_number":12,"no_stop_words":["france","6h","1","municipales2020","2","ouestarmel","3","concours","4","jarreteloreal","5","municipales"]},{"username":"DL_Seiler","date":"2020-06-29 12:21:39","text":"#Municipales2020 LREM s'\u00e9tait fix\u00e9e des objectifs modestes: ses r\u00e9sultats furent tr\u00e8s modestes...","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","lrem","fix\u00e9e","objectifs","modestes","r\u00e9sultats","tr\u00e8s","modestes"]},{"username":"DecerebreLREM","date":"2020-06-29 12:21:39","text":"#Municipales2020 #AuroreBerg\u00e9 #EnMarche ","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","auroreberg\u00e9","enmarche"]},{"username":"webclubtvfr","date":"2020-06-29 12:21:37","text":"#Municipales2020 la r\u00e9publique en marche #LREM le parti de #macron la grande d\u00e9faite partout en France aucune mairies","word_number":12,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9publique","marche","lrem","parti","macron","grande","d\u00e9faite","partout","france","aucune","mairies"]},{"username":"karox_u","date":"2020-06-29 12:20:57","text":"#arnaque #electorale #Municipales2020 #Nice #Nice06 #ACAB (C= capitalist pour les ignares) #fiasco local et nationale. #france #corrompue jusqu\u2019\u00e0 la moelle","word_number":15,"no_stop_words":["arnaque","electorale","municipales2020","nice","nice06","acab","capitalist","ignares","fiasco","local","nationale","france","corrompue","jusqu","moelle"]},{"username":"NaphtalineLeBon","date":"2020-06-29 12:20:52","text":"Apr\u00e8s r\u00e9flexion , Valls a vraiment \u00e9t\u00e9 au PS ! Professionnel Suceur ! #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["apr\u00e8s","r\u00e9flexion","valls","a","vraiment","ps","professionnel","suceur","municipales2020"]},{"username":"MontagneLeaders","date":"2020-06-29 12:20:51","text":"Le second tour des #Municipales2020 a rendu son verdict hier. Retrouvez les r\u00e9sultats is\u00e9rois dans @LesAffiches38 https:\/\/bit.ly\/2NBvs75 et savoyards dans @lvn_73 https:\/\/bit.ly\/2VnYU4L Dans le prochain #ML, dossier complet sur les \u00e9lections dans tous les massifs","word_number":28,"no_stop_words":["second","tour","municipales2020","a","rendu","verdict","hier","retrouvez","r\u00e9sultats","is\u00e9rois","lesaffiches38","https","bit","ly","2nbvs75","savoyards","lvn_73","https","bit","ly","2vnyu4l","prochain","ml","dossier","complet","\u00e9lections","tous","massifs"]},{"username":"LeTelegramme","date":"2020-06-29 12:20:39","text":"[#MUNICIPALES2020] Analysez les r\u00e9sultats des premier et second tours de chaque commune de Bretagne https:\/\/elections.letelegramme.fr\/ 1er tour 2nd tour Retrouvez les r\u00e9actions des candidats et des \u00e9lecteurs \u00e0 l\u2019issue du scrutin https:\/\/www.letelegramme.fr\/elections-municipales\/ #Bretagne","word_number":30,"no_stop_words":["municipales2020","analysez","r\u00e9sultats","premier","second","tours","chaque","commune","bretagne","https","elections","letelegramme","fr","1er","tour","2nd","tour","retrouvez","r\u00e9actions","candidats","\u00e9lecteurs","issue","scrutin","https","www","letelegramme","fr","elections","municipales","bretagne"]},{"username":"laurentthevenin","date":"2020-06-29 12:20:38","text":"#Municipales2020 : Les Verts prennent #Tours avec @EmmanuelDenis37 mais le suspense demeure pour la #m\u00e9tropole. #EELV\u2013 https:\/\/www.lesechos.fr\/pme-regions\/centre-val-de-loire\/0603473371078-municipales-les-verts-prennent-tours-mais-le-suspense-demeure-pour-la-metropole-2354580.php#xtor=CS1-3046 via @LesEchos","word_number":33,"no_stop_words":["municipales2020","verts","prennent","tours","emmanueldenis37","suspense","demeure","m\u00e9tropole","eelv","https","www","lesechos","fr","pme","regions","centre","val","loire","0603473371078","municipales","verts","prennent","tours","suspense","demeure","metropole","2354580","php","xtor","cs1","3046","via","lesechos"]},{"username":"DL_Seiler","date":"2020-06-29 12:19:58","text":"#Municipales2020 Avec un tel taux d'abstentions on ne peut parles de transfer de voix mais de capacit\u00e9 mobilisatrice d'un \u00e9lectorat tr\u00e8s minoritaire et \u00e0 ce jeu LREM dont les \u00e9lecteurs sopnt plus \u00e2g\u00e9s jouait perdante!","word_number":22,"no_stop_words":["municipales2020","tel","taux","abstentions","peut","parles","transfer","voix","capacit\u00e9","mobilisatrice","\u00e9lectorat","tr\u00e8s","minoritaire","jeu","lrem","dont","\u00e9lecteurs","sopnt","plus","\u00e2g\u00e9s","jouait","perdante"]},{"username":"KersimonIsa","date":"2020-06-29 12:19:55","text":"Cette discussion est particuli\u00e8rement \u00e9clairante au lendemain des #Municipales2020 - car (ou bien que) elle aborde aussi fondamentalement les ph\u00e9nom\u00e8nes #Trump, #Orban, #Salvini, #Bannon et tente d'en d\u00e9finir les contours afin de s'en pr\u00e9munir.","word_number":21,"no_stop_words":["cette","discussion","particuli\u00e8rement","\u00e9clairante","lendemain","municipales2020","car","bien","aborde","aussi","fondamentalement","ph\u00e9nom\u00e8nes","trump","orban","salvini","bannon","tente","d\u00e9finir","contours","afin","pr\u00e9munir"]},{"username":"Nouvelle_Droite","date":"2020-06-29 12:19:31","text":"#Municipales2020 : je pense que certains de nos citoyens vont sentir passer la #vagueverte #EELV","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","pense","certains","citoyens","vont","sentir","passer","vagueverte","eelv"]},{"username":"Princedelu7","date":"2020-06-29 12:19:18","text":"@enmarchefr annonce d\u00e9m\u00e9nager son si\u00e8ge \u00e0 Perpignan. #Municipales2020 #Elections2020 #LaREM @LaREM_AN","word_number":9,"no_stop_words":["enmarchefr","annonce","d\u00e9m\u00e9nager","si\u00e8ge","perpignan","municipales2020","elections2020","larem","larem_an"]},{"username":"Chris_ga","date":"2020-06-29 12:19:15","text":"#Municipales2020. \u00c0 Rennes, un \u00e9lecteur vote pour Claude de Koh-Lanta #KohLanta","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","rennes","\u00e9lecteur","vote","claude","koh","lanta","kohlanta"]},{"username":"WWFFrance","date":"2020-06-29 12:19:12","text":".@EmmanuelMacron a ouvert un suivi du travail de la @Conv_Citoyenne. Nous veillerons \u00e0 ce que promesse soit tenue \u00e0 toutes les \u00e9tapes d\u00e8s maintenant. Les ont montr\u00e9 hier lors des #Municipales2020 qu'ils attendaient un #MondeApr\u00e8s tourn\u00e9 vers l'\u00e9cologie. Plus de temps \u00e0 perdre!","word_number":25,"no_stop_words":["emmanuelmacron","a","ouvert","suivi","travail","conv_citoyenne","veillerons","promesse","tenue","toutes","\u00e9tapes","d\u00e8s","maintenant","montr\u00e9","hier","lors","municipales2020","attendaient","mondeapr\u00e8s","tourn\u00e9","vers","\u00e9cologie","plus","temps","perdre"]},{"username":"Gatecloud2","date":"2020-06-29 12:18:55","text":"Entre la peste et le chol\u00e9ra tte r\u00e9ponse est bonne \u00e0 prendre ! #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["entre","peste","chol\u00e9ra","tte","r\u00e9ponse","bonne","prendre","municipales2020"]},{"username":"clara_m_b","date":"2020-06-29 12:18:14","text":"Bon r\u00e9sum\u00e9 #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["bon","r\u00e9sum\u00e9","municipales2020"]},{"username":"FREDD_H","date":"2020-06-29 12:18:03","text":"#LREM l'a plus grosse imposture jamais connue dans l'histoire de France !!! Hold-up id\u00e9ologiques, candidats sans aucun charisme , etc etc...#Macron #Politique #Ecologie #Municipales2020","word_number":22,"no_stop_words":["lrem","a","plus","grosse","imposture","jamais","connue","histoire","france","hold","up","id\u00e9ologiques","candidats","sans","aucun","charisme","etc","etc","macron","politique","ecologie","municipales2020"]},{"username":"mancelovici","date":"2020-06-29 12:17:37","text":"#Municipales2020 : \u00ab Une victoire de la gauche \u00e0 Marseille, cela fait vingt-cinq ans qu\u2019on attendait \u00e7a \u00bb https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/06\/29\/municipales-2020-une-victoire-de-la-gauche-a-marseille-cela-fait-vingt-cinq-ans-qu-on-attendait-ca_6044553_823448.html via Le Monde","word_number":36,"no_stop_words":["municipales2020","victoire","gauche","marseille","cela","fait","vingt","cinq","ans","attendait","\u00e7a","https","www","lemonde","fr","politique","article","2020","06","29","municipales","2020","victoire","gauche","a","marseille","cela","fait","vingt","cinq","ans","attendait","ca_6044553_823448","html","via","monde"]},{"username":"Lauren_Provost","date":"2020-06-29 12:17:28","text":"La triple le\u00e7on des r\u00e9sultats des \u00e9lections #municipales2020 par @thomas_guenole","word_number":6,"no_stop_words":["triple","le\u00e7on","r\u00e9sultats","\u00e9lections","municipales2020","thomas_guenole"]},{"username":"TlseMetropole","date":"2020-06-29 12:17:27","text":"#OpenData Les Dataviz des r\u00e9sultats des deux tours des #Municipales2020 de @Toulouse sont en ligne ainsi que les r\u00e9sultats bureau par bureau https:\/\/data.toulouse-metropole.fr","word_number":17,"no_stop_words":["opendata","dataviz","r\u00e9sultats","deux","tours","municipales2020","toulouse","ligne","ainsi","r\u00e9sultats","bureau","bureau","https","data","toulouse","metropole","fr"]},{"username":"CCRECEMR","date":"2020-06-29 12:17:02","text":"Paris, Nantes, Strasbourg ou Lille: pour la 1\u00e8re fois en France, la moiti\u00e9 des 10 plus grandes villes vont \u00eatre dirig\u00e9es par des femmes. Au CCRE nous plaidons pour une meilleure repr\u00e9sentation des femmes en politique \u25ba http:\/\/bit.ly\/36AbSA8 #Power2Her #Municipales2020 ","word_number":28,"no_stop_words":["paris","nantes","strasbourg","lille","1\u00e8re","fois","france","moiti\u00e9","10","plus","grandes","villes","vont","\u00eatre","dirig\u00e9es","femmes","ccre","plaidons","meilleure","repr\u00e9sentation","femmes","politique","http","bit","ly","36absa8","power2her","municipales2020"]},{"username":"OuliPolbot","date":"2020-06-29 12:17:02","text":"C'est des voix municipales2020! Ce soir nous devons mes f\u00e9licitations sur mes f\u00e9licitations. Il faut la solidarit\u00e9 de la fonctionpublique. Je suis devons! #votezPolbot","word_number":11,"no_stop_words":["voix","municipales2020","soir","devons","f\u00e9licitations","f\u00e9licitations","faut","solidarit\u00e9","fonctionpublique","devons","votezpolbot"]},{"username":"JeromeChallamel","date":"2020-06-29 12:16:51","text":"Ne vous m\u00e9prenez pas! Cette vague rouge-verte aux #Municipales2020 ne pr\u00e9sage rien de bon pour la #France. Fran\u00e7ais, Fran\u00e7aises de #Droite, reveillez-vous! #ElectionsMunicipales2020 #Paris #Lyon #Marseille #Bordeaux #Strasbourg","word_number":20,"no_stop_words":["m\u00e9prenez","cette","vague","rouge","verte","municipales2020","pr\u00e9sage","rien","bon","france","fran\u00e7ais","fran\u00e7aises","droite","reveillez","electionsmunicipales2020","paris","lyon","marseille","bordeaux","strasbourg"]},{"username":"MazzorboP","date":"2020-06-29 12:16:29","text":"@gaspardgantzer devient pilote de #Titanic professionnel ! #Municipales2020 #mergiturnecFluctuat il coule mais ne vogue pas","word_number":9,"no_stop_words":["gaspardgantzer","devient","pilote","titanic","professionnel","municipales2020","mergiturnecfluctuat","coule","vogue"]},{"username":"DL_Seiler","date":"2020-06-29 12:16:20","text":"#Municipales2020 Le vainqueur absolu les municipales n'est pas EELV mais un virus du nom de covid-19","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","vainqueur","absolu","municipales","eelv","virus","nom","covid","19"]},{"username":"YahooActuFR","date":"2020-06-29 12:16:14","text":"C'est l'une des grandes surprises du second tour des #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["grandes","surprises","second","tour","municipales2020"]},{"username":"VGB83","date":"2020-06-29 12:16:12","text":"Elections #Municipales2020, abstention, attentes \u00e9cologiques de nos concitoyens : on revient sur la journ\u00e9e \u00e9lectorale de ce dimanche sur @BFMTV @lelivebfm.","word_number":12,"no_stop_words":["elections","municipales2020","abstention","attentes","\u00e9cologiques","concitoyens","revient","journ\u00e9e","\u00e9lectorale","dimanche","bfmtv","lelivebfm"]},{"username":"davicapasso","date":"2020-06-29 12:16:10","text":"Toutes mes f\u00e9licitations pour cette merveilleuse victoire! #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["toutes","f\u00e9licitations","cette","merveilleuse","victoire","municipales2020"]},{"username":"HirooJay","date":"2020-06-29 12:16:07","text":"Un ex\u00e9cutif \u00e9lu avec 20% du corps \u00e9lectoral n\u2019a pas de raison de revendiquer sa l\u00e9gitimit\u00e9 ! #Municipales2020 #Abstention","word_number":11,"no_stop_words":["ex\u00e9cutif","\u00e9lu","20","corps","\u00e9lectoral","a","raison","revendiquer","l\u00e9gitimit\u00e9","municipales2020","abstention"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 12:16:02","text":"#Municipales2020 A Toulouse, Jean-Luc Moudenc reste accroch\u00e9 au Capitole. Le maire LR de la quatri\u00e8me ville de France a \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu avec pr\u00e8s de 52 % des voix, apr\u00e8s un premier tour en demi-teinte. ","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","a","toulouse","jean","luc","moudenc","reste","accroch\u00e9","capitole","maire","lr","quatri\u00e8me","ville","france","a","r\u00e9\u00e9lu","pr\u00e8s","52","voix","apr\u00e8s","premier","tour","demi","teinte"]},{"username":"LaurenceVanceu","date":"2020-06-29 12:15:50","text":"#Municipales2020 Toutes mes f\u00e9licitations aux maires nouvellement \u00e9lus et r\u00e9\u00e9lus sur ma circo #Allier J'ai confiance dans notre capacit\u00e9 \u00e0 travailler collectivement en faveur des int\u00e9r\u00eats des Bourbonnais et des Bourbonnaises.","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","toutes","f\u00e9licitations","maires","nouvellement","\u00e9lus","r\u00e9\u00e9lus","circo","allier","confiance","capacit\u00e9","travailler","collectivement","faveur","int\u00e9r\u00eats","bourbonnais","bourbonnaises"]},{"username":"phlaurent2020","date":"2020-06-29 12:15:47","text":"MERCI \u00c0 TOUS #Phl2020 #Municipales2020 #Sceaux","word_number":5,"no_stop_words":["merci","tous","phl2020","municipales2020","sceaux"]},{"username":"ComeBommier","date":"2020-06-29 12:15:28","text":"Dans mon petit village de Cote d\u2019Or (21), le taux d\u2019#abstention hier \u00e9tait de ... 4% (soit 96% de votants!). Traduction : quand il y a du lien entre repr\u00e9sentants et citoyens, les gens votent ! \u00c0 bon entendeur... #Municipales2020","word_number":23,"no_stop_words":["petit","village","cote","or","21","taux","abstention","hier","4","96","votants","traduction","quand","a","lien","entre","repr\u00e9sentants","citoyens","gens","votent","bon","entendeur","municipales2020"]},{"username":"Infoflash_31","date":"2020-06-29 12:15:16","text":"Ville de #Noueilles - The latest L'Actu Emploi Formation! Plus d'informations Thanks to @InfosRH @pole_emploi #rh #municipales2020 #InfoFlash @mairienoueilles","word_number":17,"no_stop_words":["ville","noueilles","the","latest","actu","emploi","formation","plus","informations","thanks","to","infosrh","pole_emploi","rh","municipales2020","infoflash","mairienoueilles"]},{"username":"exploiteagricol","date":"2020-06-29 12:15:04","text":"#Municipales2020 : \u00e0 part \u00c9douard Philippe, les ministres s\u00e8chement battus au second tour ","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","part","\u00e9douard","philippe","ministres","s\u00e8chement","battus","second","tour"]},{"username":"AliceM3rv3ill3","date":"2020-06-29 12:15:01","text":"\u00c9videmment ! Sinon, il se grillerait pour 2022. Pur calcul \u00e9lectoraliste \u00e0 2 balles EELV Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["\u00e9videmment","sinon","grillerait","2022","pur","calcul","\u00e9lectoraliste","2","balles","eelv","municipales2020"]},{"username":"TerresDeProgres","date":"2020-06-29 12:15:00","text":"F\u00e9licitations \u00e0 Sylvie @SrosRouart, notre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e r\u00e9gionale #Occitanie ! #Municipales2020 ","word_number":7,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","sylvie","srosrouart","d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e","r\u00e9gionale","occitanie","municipales2020"]},{"username":"Trentedeniers","date":"2020-06-29 12:14:50","text":"En l'espace de deux jours le Fillonisme vient de perdre son fief historique de Sabl\u00e9-sur-Sarthe et son proc\u00e8s. Bim! #Fillon #Municipales2020 #sarthe #LR","word_number":16,"no_stop_words":["espace","deux","jours","fillonisme","vient","perdre","fief","historique","sabl\u00e9","sarthe","proc\u00e8s","bim","fillon","municipales2020","sarthe","lr"]},{"username":"MRSL34","date":"2020-06-29 12:14:45","text":"F\u00e9licitations r\u00e9publicaines \u00e0 tous les \u00e9lus nouveaux ou renouvel\u00e9s de ce second tour. Le @MRSL34 salue l\u2019\u00e9lection de plusieurs de ses membres, futurs maires-adjoints et conseillers municipaux dans des communes importantes du d\u00e9partement. #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","r\u00e9publicaines","tous","\u00e9lus","nouveaux","renouvel\u00e9s","second","tour","mrsl34","salue","\u00e9lection","plusieurs","membres","futurs","maires","adjoints","conseillers","municipaux","communes","importantes","d\u00e9partement","municipales2020"]},{"username":"MathBrume","date":"2020-06-29 12:14:36","text":"\u00c9videmment ! Sinon, il se grillerait pour 2022. Pur calcul \u00e9lectoraliste \u00e0 2 balles #EELV #Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["\u00e9videmment","sinon","grillerait","2022","pur","calcul","\u00e9lectoraliste","2","balles","eelv","municipales2020"]},{"username":"Manon_pgnt63","date":"2020-06-29 12:14:31","text":"Je comprends vraiment pas les gens qui vont pas voter... C'est un DROIT et un DEVOIR, on s'est tellement battu pour l'obtenir #Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["comprends","vraiment","gens","vont","voter","droit","devoir","tellement","battu","obtenir","municipales2020"]},{"username":"Game_link1","date":"2020-06-29 12:14:30","text":"*THE BEST THINGS IN LIFE NORMALLY COMES OR LIES IN RISKS. IN TODAY'S WORLD WHICH IS CHANGING EVERYDAY IT IS RISKY NOT TO TAKE RISK* *YOU JUST NEED TO START NOW* *THE MOMENT YOU START... NEVER GIVE UP* #Municipales2020 #BakeOkffArgentina #MondayMotivation","word_number":41,"no_stop_words":["the","best","things","in","life","normally","comes","or","lies","in","risks","in","today","world","which","is","changing","everyday","it","is","risky","not","to","take","risk","you","just","need","to","start","now","the","moment","you","start","never","give","up","municipales2020","bakeokffargentina","mondaymotivation"]},{"username":"aqui_fr","date":"2020-06-29 12:14:26","text":"Le Fil - #taux #participation #d\u00e9finitif #Municipales2020 #Pyr\u00e9n\u00e9esAtlantiques http:\/\/www.aqui.fr\/fil\/la-prefecture-des,5229.html","word_number":14,"no_stop_words":["fil","taux","participation","d\u00e9finitif","municipales2020","pyr\u00e9n\u00e9esatlantiques","http","www","aqui","fr","fil","prefecture","5229","html"]},{"username":"laurentthevenin","date":"2020-06-29 12:14:15","text":"#Municipales2020 : qui est @brunobernard_fr, le nouvel homme fort de la #m\u00e9tropole de @grandlyon ? #Lyon #EELV","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","brunobernard_fr","nouvel","homme","fort","m\u00e9tropole","grandlyon","lyon","eelv"]},{"username":"mac_lod31","date":"2020-06-29 12:14:12","text":"Faites gaffe quand m\u00eame @EELV que @yjadot ne vous pique pas votre victoire #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["faites","gaffe","quand","eelv","yjadot","pique","victoire","municipales2020"]},{"username":"Game_link1","date":"2020-06-29 12:14:05","text":"WELCOME TO @Game_link1 BET HOME FOR WINNERS I AM HERE TO GUIDE YOU TO PERCENT WINNING ALL DAY, ALL WEEK AND ALL YEAR ROUND We are still keeping our 100% winning record since birth Note: We don't forecast or predict, we bank on fixed matches. #Municipales2020 #COVID19","word_number":46,"no_stop_words":["welcome","to","game_link1","bet","home","for","winners","i","am","here","to","guide","you","to","percent","winning","all","day","all","week","and","all","year","round","we","are","still","keeping","our","100","winning","record","since","birth","note","we","don","forecast","or","predict","we","bank","fixed","matches","municipales2020","covid19"]},{"username":"parlovide","date":"2020-06-29 12:13:56","text":"Faiiiis dodo Macroniste ameeeeer Faiiiis dodo T'auras du Jadot Aux #Municipales2020 les bourgeois se sont donn\u00e9s bonne conscience en greenwashant leur bulletin de vote. Une saison fascistes, une saison \"\u00e9colos\" : le monde des privil\u00e9gi\u00e9s change tjs tout pour ne rien changer.","word_number":26,"no_stop_words":["faiiiis","dodo","macroniste","ameeeeer","faiiiis","dodo","jadot","municipales2020","bourgeois","donn\u00e9s","bonne","conscience","greenwashant","bulletin","vote","saison","fascistes","saison","\u00e9colos","monde","privil\u00e9gi\u00e9s","change","tjs","tout","rien","changer"]},{"username":"BFMGrandLille","date":"2020-06-29 12:13:53","text":"#Municipales2020 Au lendemain du second tour, St\u00e9phane Baly est l'invit\u00e9 de Bonsoir Lille \u00e0 17h15 https:\/\/www.bfmtv.com\/grand-lille\/en-direct\/","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","lendemain","second","tour","st\u00e9phane","baly","invit\u00e9","bonsoir","lille","17h15","https","www","bfmtv","com","grand","lille","direct"]},{"username":"lindependant","date":"2020-06-29 12:13:52","text":"Palau-del-Vidre : Bruno Galan vainqueur de la triangulaire https:\/\/www.lindependant.fr\/2020\/06\/29\/palau-del-vidre-bruno-galan-vainqueur-de-la-triangulaire,8955753.php #Municipales2020 #Perpignan #politique","word_number":26,"no_stop_words":["palau","del","vidre","bruno","galan","vainqueur","triangulaire","https","www","lindependant","fr","2020","06","29","palau","del","vidre","bruno","galan","vainqueur","triangulaire","8955753","php","municipales2020","perpignan","politique"]},{"username":"irenestk","date":"2020-06-29 12:13:44","text":" Ils apprendront jamais!! #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["apprendront","jamais","municipales2020"]},{"username":"tof2lyon","date":"2020-06-29 12:13:34","text":"Les \u00e9colos qui percent aux #Municipales2020, et maintenant #Fillon condamn\u00e9 dans l\u2019affaire du #PenelopeGate, je retrouve un peu d\u2019espoir pour la 2eme moiti\u00e9 de 2020 finalement... ","word_number":15,"no_stop_words":["\u00e9colos","percent","municipales2020","maintenant","fillon","condamn\u00e9","affaire","penelopegate","retrouve","peu","espoir","2eme","moiti\u00e9","2020","finalement"]},{"username":"yamsala","date":"2020-06-29 12:13:15","text":"Les conseils municipaux de #Bordeaux vont \u00eatre tr\u00e8s anim\u00e9s! R\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant pour le show #Poutou! #Municipales2020 #Municipales #NPA #politique","word_number":17,"no_stop_words":["conseils","municipaux","bordeaux","vont","\u00eatre","tr\u00e8s","anim\u00e9s","r\u00e9servez","places","d\u00e8s","maintenant","show","poutou","municipales2020","municipales","npa","politique"]},{"username":"bouclierchrist1","date":"2020-06-29 12:13:09","text":"C\u00e9dric #Villani Benjamin #Griveaux #LREM #Paris #MunicipalesParis #Municipales #Municipales2020 cc. @villanicentre @vilenieparis @mondologies @GDeleur @pbriday @jeromegodefroy @funcorporation","word_number":17,"no_stop_words":["c\u00e9dric","villani","benjamin","griveaux","lrem","paris","municipalesparis","municipales","municipales2020","cc","villanicentre","vilenieparis","mondologies","gdeleur","pbriday","jeromegodefroy","funcorporation"]},{"username":"bcnencomu","date":"2020-06-29 12:12:56","text":"Celebrem tamb\u00e9 que m\u00e9s de 200 candidatures municipalistes s\u2019hi hagin presentat a aquestes eleccions. Des de Barcelona en Com\u00fa, seguirem col\u00b7laborant amb totes per teixir xarxes de solidaritat i esperan\u00e7a! #Municipales2020 ","word_number":26,"no_stop_words":["celebrem","tamb\u00e9","m\u00e9s","200","candidatures","municipalistes","hi","hagin","presentat","a","aquestes","eleccions","barcelona","com\u00fa","seguirem","col","laborant","amb","totes","per","teixir","xarxes","solidaritat","i","esperan\u00e7a","municipales2020"]},{"username":"bcnencomu","date":"2020-06-29 12:12:56","text":"Donem la benvinguda a les alcaldies municipalistes de @P_Collectif (Poitiers), @Grenoble_Commun (Grenoble), @maintenantlyon (Lyon), i Printemps Marseillais (@PrintempsMRS) @chambecitoyenne (Chamb\u00e9ry) i els felicitem pels resultats! #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["donem","benvinguda","a","alcaldies","municipalistes","p_collectif","poitiers","grenoble_commun","grenoble","maintenantlyon","lyon","i","printemps","marseillais","printempsmrs","chambecitoyenne","chamb\u00e9ry","i","els","felicitem","pels","resultats","municipales2020"]},{"username":"bcnencomu","date":"2020-06-29 12:12:55","text":"El municipalisme s'obre pas a Fran\u00e7a! Ahir van guanyar diverses candidatures municipalistes arreu del pa\u00eds, tant a ciutats grans com a pobles petits. Aix\u00ed es construeix el canvi: des de baix i posant els objectius al centre. #Municipales2020 OBRIM FIL ","word_number":36,"no_stop_words":["el","municipalisme","obre","a","fran\u00e7a","ahir","van","guanyar","diverses","candidatures","municipalistes","arreu","del","pa\u00eds","tant","a","ciutats","grans","com","a","pobles","petits","aix\u00ed","construeix","el","canvi","baix","i","posant","els","objectius","al","centre","municipales2020","obrim","fil"]},{"username":"JeromePio","date":"2020-06-29 12:12:53","text":"#Municipales2020 \/ La Moselle, ce d\u00e9partement (mon d\u00e9partement) dans lequel le #RN, ce parti raciste, antisemite et anti-republicain, se maintient aux affaires malgr\u00e9 les condamnations en justice et l\u2019affirmation de leur nullit\u00e9. Quel triste paysage politique.","word_number":22,"no_stop_words":["municipales2020","moselle","d\u00e9partement","d\u00e9partement","lequel","rn","parti","raciste","antisemite","anti","republicain","maintient","affaires","malgr\u00e9","condamnations","justice","affirmation","nullit\u00e9","quel","triste","paysage","politique"]},{"username":"F4b0s","date":"2020-06-29 12:12:33","text":"@Chrystel45 vous organisez une livraison d'oranges aux frais de la ville, j'esp\u00e8re ! #Orleans #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["chrystel45","organisez","livraison","oranges","frais","ville","esp\u00e8re","orleans","municipales2020"]},{"username":"JBorelLincertin","date":"2020-06-29 12:12:14","text":"F\u00e9licitations aux 20 maires \u00e9lus au second tour des #municipales2020 en #Guadeloupe. Cette campagne si atypique est termin\u00e9e. Que les maires de nos 32 communes soient assur\u00e9s de l\u2019engagement du @Departement_971 pour la mise en \u0153uvre de leurs projets. https:\/\/www.facebook.com\/100009059344975\/posts\/2501507493494538\/?d=n","word_number":30,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","20","maires","\u00e9lus","second","tour","municipales2020","guadeloupe","cette","campagne","si","atypique","termin\u00e9e","maires","32","communes","assur\u00e9s","engagement","departement_971","mise","\u0153uvre","leurs","projets","https","www","facebook","com","100009059344975","posts","2501507493494538"]},{"username":"fleuteu","date":"2020-06-29 12:11:45","text":"Dans les #BouchesDuRh\u00f4ne on a souvent plus de bulletins que de votants N'ayez crainte, c'est tout a fait normal et m\u00eame un peu surprenant que ca d\u00e9passe pas plus... Ils doivent pas avoir l'habitude la bas #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["bouchesdurh\u00f4ne","a","souvent","plus","bulletins","votants","crainte","tout","a","fait","normal","peu","surprenant","ca","d\u00e9passe","plus","doivent","avoir","habitude","bas","municipales2020"]},{"username":"laurentthevenin","date":"2020-06-29 12:11:42","text":"#Municipales2020 : @Gregorydoucet, le novice qui a conquis #Lyon #EELV","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","gregorydoucet","novice","a","conquis","lyon","eelv"]},{"username":"F4b0s","date":"2020-06-29 12:11:40","text":"Sp\u00e9ciale d\u00e9dicace @SergeGrouard ! #Orleans #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["sp\u00e9ciale","d\u00e9dicace","sergegrouard","orleans","municipales2020"]},{"username":"MidiLibreSete","date":"2020-06-29 12:11:25","text":"[VIDEO] #Municipales2020 #S\u00e8te : @v_calueba - @SebastienDenaja Denaja bien r\u00e9solus \u00e0 reprendre leur r\u00f4le d'opposants","word_number":11,"no_stop_words":["video","municipales2020","s\u00e8te","v_calueba","sebastiendenaja","denaja","bien","r\u00e9solus","reprendre","r\u00f4le","opposants"]},{"username":"RomainvilleW","date":"2020-06-29 12:11:18","text":"F\u00e9licitation Mr le maire @villederomainville @DechyFrancois #fran\u00e7oisdechy #romainville #mairie #municipales2020 #maville #franckoth6 #romainville https:\/\/twitter.com\/RomainvilleW\/status\/1277572262812684289\/photo\/1","word_number":20,"no_stop_words":["f\u00e9licitation","mr","maire","villederomainville","dechyfrancois","fran\u00e7oisdechy","romainville","mairie","municipales2020","maville","franckoth6","romainville","https","twitter","com","romainvillew","status","1277572262812684289","photo","1"]},{"username":"DenLequen","date":"2020-06-29 12:10:59","text":"#Municipales2020 Macron as tu compris on en a marre de ta politique","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","macron","compris","a","marre","politique"]},{"username":"DenLequen","date":"2020-06-29 12:10:21","text":"#Municipales2020 Voila la sanction est tomb\u00e9 pour LAREM","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","voila","sanction","tomb\u00e9","larem"]},{"username":"teocazenaves","date":"2020-06-29 12:10:18","text":"Pour revoir notre reportage @LeMediaTV avec @filipp3si sur la campagne de Philippe #Poutou et Bordeaux en luttes : https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EhQhptN-riI #Municipales2020 #Bordeaux","word_number":19,"no_stop_words":["revoir","reportage","lemediatv","filipp3si","campagne","philippe","poutou","bordeaux","luttes","https","www","youtube","com","watch","v","ehqhptn","rii","municipales2020","bordeaux"]},{"username":"LEstRepBesac","date":"2020-06-29 12:10:11","text":"Anne Vignot, appelez-la Madame la maire... Retour une soir\u00e9e \u00e9lectorale historique pour la ville de #Besan\u00e7on, dans le sillage de l'\u00e9lue \u00e9cologiste. #Municipales2020 #besan\u00e7on2020","word_number":16,"no_stop_words":["anne","vignot","appelez","madame","maire","retour","soir\u00e9e","\u00e9lectorale","historique","ville","besan\u00e7on","sillage","\u00e9lue","\u00e9cologiste","municipales2020","besan\u00e7on2020"]},{"username":"Martin75_75","date":"2020-06-29 12:10:03","text":"NON \u00e0 la baisse du budget D\u00e9fense qui met en danger les Fran\u00e7ais : signez et partagez ! #SOSArm\u00e9e https:\/\/damocles.co\/sos-armee-petition via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":19,"no_stop_words":["non","baisse","budget","d\u00e9fense","met","danger","fran\u00e7ais","signez","partagez","sosarm\u00e9e","https","damocles","co","sos","armee","petition","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"OnZeMoon","date":"2020-06-29 12:09:49","text":"Ma lyonnaiserie post municipales. #electionsMunicipales2020 #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["lyonnaiserie","post","municipales","electionsmunicipales2020","municipales2020"]},{"username":"kristofsimoens","date":"2020-06-29 12:09:47","text":"#FrankrijkWatcher Dag na 'groene golf' bij #Municipales2020 belooft #Macron ecologie en economie dichter bij elkaar te brengen. Attendons de voir...","word_number":17,"no_stop_words":["frankrijkwatcher","dag","na","groene","golf","bij","municipales2020","belooft","macron","ecologie","economie","dichter","bij","elkaar","brengen","attendons","voir"]},{"username":"pad62200","date":"2020-06-29 12:09:46","text":" Sont cons quand m\u00eame... #Buzyn #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["cons","quand","buzyn","municipales2020"]},{"username":"Zebulon39568048","date":"2020-06-29 12:09:39","text":"Vous trouvez pas qu\u2019il a une t\u00eate de tortue notre ami @ECiotti ? #Municipales2020 https:\/\/twitter.com\/eciotti\/status\/1277562572397576193","word_number":13,"no_stop_words":["trouvez","a","t\u00eate","tortue","ami","eciotti","municipales2020","https","twitter","com","eciotti","status","1277562572397576193"]},{"username":"CapitalInfos","date":"2020-06-29 12:09:38","text":" #Municipales2020 Au Havre, le premier ministre Edouard Philippe est r\u00e9\u00e9lu maire. Son avenir \u00e0 Matignon est compromis m\u00eame si 55% des fran\u00e7ais souhaiteraient qu'il reste premier ministre selon Harris Interactive.","word_number":21,"no_stop_words":["municipales2020","havre","premier","ministre","edouard","philippe","r\u00e9\u00e9lu","maire","avenir","matignon","compromis","si","55","fran\u00e7ais","souhaiteraient","reste","premier","ministre","selon","harris","interactive"]},{"username":"MarieMarilou_","date":"2020-06-29 12:08:26","text":"@France2tv avec les #Municipales2020 attire 2,84 millions de t\u00e9l\u00e9spectateurs pour 13,5%","word_number":9,"no_stop_words":["france2tv","municipales2020","attire","2","84","millions","t\u00e9l\u00e9spectateurs","13","5"]},{"username":"DelionBruno1","date":"2020-06-29 12:08:19","text":"Il n\u2019y a pas que les #Municipales2020 dans la vie. Ce sujet de ma coll\u00e8gue des #sports aurait largement aussi m\u00e9rit\u00e9 la UNE de @centre_presse \u00e0 #Poitiers. Cela montre toute la richesse de la #PQR. Bref, lisez la presse.","word_number":19,"no_stop_words":["a","municipales2020","vie","sujet","coll\u00e8gue","sports","largement","aussi","m\u00e9rit\u00e9","centre_presse","poitiers","cela","montre","toute","richesse","pqr","bref","lisez","presse"]},{"username":"jlnr1","date":"2020-06-29 12:08:02","text":"Les chemins de la renaissance avec 60% d'abstention. Haut niveau d'inconscience. #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["chemins","renaissance","60","abstention","haut","niveau","inconscience","municipales2020"]},{"username":"PDomenget76","date":"2020-06-29 12:07:51","text":"Je n'ai pas honte de cette photo, j'en suis fier, ... Voir l'article #Municipales2020 #LeHavre","word_number":8,"no_stop_words":["honte","cette","photo","fier","voir","article","municipales2020","lehavre"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 12:07:50","text":"Les \u00e9lecteurs de Gauche sont revenus \u00e0 la raison apr\u00e8s s\u2019\u00eatre rendu compte de la m\u00e9prise de l\u2019\u00e9lection d\u2019Emmanuel #Macron qui a clairement affirm\u00e9 son positionnement \u00e0 droite. L\u2019erreur ne se commet jamais deux fois. A bon entendeur ! #Municipales2020 ","word_number":26,"no_stop_words":["\u00e9lecteurs","gauche","revenus","raison","apr\u00e8s","\u00eatre","rendu","compte","m\u00e9prise","\u00e9lection","emmanuel","macron","a","clairement","affirm\u00e9","positionnement","droite","erreur","commet","jamais","deux","fois","a","bon","entendeur","municipales2020"]},{"username":"mac_lod31","date":"2020-06-29 12:07:37","text":"Faites gaffe quand m\u00eame @EELV que @yjadot ne vous pique pas votre victoire #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["faites","gaffe","quand","eelv","yjadot","pique","victoire","municipales2020"]},{"username":"enzoly44","date":"2020-06-29 12:07:34","text":"#Municipales2020 @EELV \u00e0 @yjadot ","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","eelv","yjadot"]},{"username":"angersinfo","date":"2020-06-29 12:07:34","text":"#Municipales2020 . Caroline Houssin-Salvetat prend les r\u00eanes \u00e0 Avrill\u00e9 dans le Maine-et-Loire ","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","caroline","houssin","salvetat","prend","r\u00eanes","avrill\u00e9","maine","loire"]},{"username":"SpreadsNemesis","date":"2020-06-29 12:07:33","text":"#Municipales2020 ou la d\u00e9toure du bon sens","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","d\u00e9toure","bon","sens"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 12:07:31","text":"#Municipales2020 : Ces municipales en trompe-l\u2019\u0153il inqui\u00e8tent certains dirigeants : \u00ab Finalement, la vague bleue a d\u00e9ferl\u00e9 au premier tour des municipales mais s\u2019est cass\u00e9e apr\u00e8s \u00bb, remarque un cadre LR ","word_number":20,"no_stop_words":["municipales2020","municipales","trompe","\u0153il","inqui\u00e8tent","certains","dirigeants","finalement","vague","bleue","a","d\u00e9ferl\u00e9","premier","tour","municipales","cass\u00e9e","apr\u00e8s","remarque","cadre","lr"]},{"username":"guillaume_badet","date":"2020-06-29 12:07:08","text":"D\u00e9cid\u00e9ment pas un bon lendemain de cuite pour la droite : - LREM prend une veste aux municipales, - le candidat LR \u00e0 la pr\u00e9sidentielle reconnu coupable d\u2019emplois fictifs. #Municipales2020","word_number":17,"no_stop_words":["d\u00e9cid\u00e9ment","bon","lendemain","cuite","droite","lrem","prend","veste","municipales","candidat","lr","pr\u00e9sidentielle","reconnu","coupable","emplois","fictifs","municipales2020"]},{"username":"j_soldeville","date":"2020-06-29 12:06:50","text":"Fier du r\u00e9sultat de @Grenoble_Commun ! Il y a 10 ans sur un trottoir devant le lyc\u00e9e Mounier nous \u00e9tions une poign\u00e9e de militant-es \u00e0 imaginer un nouvel arc politique vert, rouge et citoyen. Le voil\u00e0 qui prend forme bien au del\u00e0 de #Grenoble et apporte l'espoir ! #Municipales2020","word_number":28,"no_stop_words":["fier","r\u00e9sultat","grenoble_commun","a","10","ans","trottoir","devant","lyc\u00e9e","mounier","poign\u00e9e","militant","imaginer","nouvel","arc","politique","vert","rouge","citoyen","voil\u00e0","prend","forme","bien","del\u00e0","grenoble","apporte","espoir","municipales2020"]},{"username":"baktunkatuntun","date":"2020-06-29 12:06:45","text":"@yjadot Dans l'euphorie du jour je tiens \u00e0 rappeler que votre victoire #Municipales2020 n'est pas la seule r\u00e9ussite de votre parti @EELV Je tiens \u00e0 rendre hommage \u00e0 @mcblandin qui a ouvert la voie en devenant Pr\u00e9sidente Conseil R\u00e9gional #NordPasDeCalais de 1992\/1998 1ere ","word_number":26,"no_stop_words":["yjadot","euphorie","jour","tiens","rappeler","victoire","municipales2020","seule","r\u00e9ussite","parti","eelv","tiens","rendre","hommage","mcblandin","a","ouvert","voie","devenant","pr\u00e9sidente","conseil","r\u00e9gional","nordpasdecalais","1992","1998","1ere"]},{"username":"Tiembs2","date":"2020-06-29 12:06:44","text":"Si #LaREM a pris un tel revers aux #Municipales2020 c'est \u00e0 cause de @BFMTV ! En muselant la parole d\u00e9mocrate unique port\u00e9e par les candidats #EnMarche, la victoire \u00e0 \u00e9t\u00e9 donn\u00e9e aux #ecologistes. Bravo \u00e0 #Perpignan, #Moissac cependant qui sont un peu des victoires #LREM Tiembs","word_number":27,"no_stop_words":["si","larem","a","pris","tel","revers","municipales2020","cause","bfmtv","muselant","parole","d\u00e9mocrate","unique","port\u00e9e","candidats","enmarche","victoire","donn\u00e9e","ecologistes","bravo","perpignan","moissac","cependant","peu","victoires","lrem","tiembs"]},{"username":"TomSav67","date":"2020-06-29 12:06:31","text":"Vont t'ils d\u00e9missionner apr\u00e8s cette d\u00e9faite s\u00e9v\u00e8re? Non, c'est trop ancien ce mode du respect d'une \u00e9lection !!! #Municipales @BFMTV #Municipales2020 #Gantzer, #Schiappa, #vagueverte #Verts #Buzyn #LREM #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["vont","d\u00e9missionner","apr\u00e8s","cette","d\u00e9faite","s\u00e9v\u00e8re","non","trop","ancien","mode","respect","\u00e9lection","municipales","bfmtv","municipales2020","gantzer","schiappa","vagueverte","verts","buzyn","lrem","municipales2020"]},{"username":"clicx2","date":"2020-06-29 12:06:27","text":"#Municipales2020 Quelle d\u00e9ception! Mais pas \u00e9tonnant vu la pyramide des \u00e2ges de #Rodez, des \u00e9lecteurs \u00e2g\u00e9s, plut\u00f4t droite catho, pensant plus \u00e0 faire fructifier leur capital qu'\u00e0 l'avenir de la plan\u00e8te. Rajouter un maire #LREM ex- #PS pr\u00eat \u00e0 tout pour garder le pouvoir. \u00e0 ","word_number":29,"no_stop_words":["municipales2020","quelle","d\u00e9ception","\u00e9tonnant","vu","pyramide","\u00e2ges","rodez","\u00e9lecteurs","\u00e2g\u00e9s","plut\u00f4t","droite","catho","pensant","plus","faire","fructifier","capital","avenir","plan\u00e8te","rajouter","maire","lrem","ex","ps","pr\u00eat","tout","garder","pouvoir"]},{"username":"Voltuan","date":"2020-06-29 12:06:27","text":"L'urgence est \u00e0 l'union !! #Municipales2020 #Jadot #Melenchon #Faure #Roussel #Npa #Lo #giletsjaunes #giletsverts !! etc.","word_number":12,"no_stop_words":["urgence","union","municipales2020","jadot","melenchon","faure","roussel","npa","lo","giletsjaunes","giletsverts","etc"]},{"username":"AlainBarrault","date":"2020-06-29 12:06:08","text":"Si @EELV , le @partisocialiste et @lesRepublicains peuvent \u00eatre satisfaits du r\u00e9sultat des municipales, ce n\u2019est pas le cas, bien s\u00fbr de @enmarchefr , mais surtout du @RNational_off (qui lui avait des sortants!)! #Municipales2020 ","word_number":17,"no_stop_words":["si","eelv","partisocialiste","lesrepublicains","peuvent","\u00eatre","satisfaits","r\u00e9sultat","municipales","cas","bien","s\u00fbr","enmarchefr","surtout","rnational_off","sortants","municipales2020"]},{"username":"ZayStream","date":"2020-06-29 12:06:07","text":"Comment ils font pour voter tout le temps pour des fous ? J'ai la haine. Apr\u00e8s ils vont se plaindre. Encore et toujours Hidalgo #Municipales2020 #Municipales2020Paris #HidalgoDemission","word_number":16,"no_stop_words":["comment","font","voter","tout","temps","fous","haine","apr\u00e8s","vont","plaindre","encore","toujours","hidalgo","municipales2020","municipales2020paris","hidalgodemission"]},{"username":"Clinevergara","date":"2020-06-29 12:05:52","text":"#Macron #Municipales2020 ","word_number":2,"no_stop_words":["macron","municipales2020"]},{"username":"CinephileParis","date":"2020-06-29 12:05:47","text":"Les vrais r\u00e9sultats de Paris #Municipales2020 Inscrits 1 299 173 RIEN \u00c0 FOUTRE : 63,3% (822 332) HIDALGO : 17,3% (224 790) DATI : 12,2% (159 049) BUZYN : 5,3% (68 927) #LaREM","word_number":30,"no_stop_words":["vrais","r\u00e9sultats","paris","municipales2020","inscrits","1","299","173","rien","foutre","63","3","822","332","hidalgo","17","3","224","790","dati","12","2","159","049","buzyn","5","3","68","927","larem"]},{"username":"MarieMarilou_","date":"2020-06-29 12:05:36","text":"@France3tv avec les #Municipales2020 rassemble 1,8 million de t\u00e9l\u00e9spectateurs pour 9,4%","word_number":9,"no_stop_words":["france3tv","municipales2020","rassemble","1","8","million","t\u00e9l\u00e9spectateurs","9","4"]},{"username":"dbelaid","date":"2020-06-29 12:05:24","text":"Je vois circuler ce post au lendemain des #Municipales2020 . Hallucinant. Est-ce un fake? @CheckNewsfr","word_number":8,"no_stop_words":["vois","circuler","post","lendemain","municipales2020","hallucinant","fake","checknewsfr"]},{"username":"AlbertCamus75","date":"2020-06-29 12:05:22","text":"La d\u00e9gringolade des votants, vous en parlez aussi ? Ou comme d'habitude vous faites de l'information \u00e0 sens unique. C'est pour les voisins de mon bureau de vote \u00e0 75% d'#Abstention ! #Municipales2020 #Municipales #MunicipalesParis","word_number":18,"no_stop_words":["d\u00e9gringolade","votants","parlez","aussi","comme","habitude","faites","information","sens","unique","voisins","bureau","vote","75","abstention","municipales2020","municipales","municipalesparis"]},{"username":"CapitalInfos","date":"2020-06-29 12:05:09","text":" #Municipales2020 \u00c0 Paris, Anne Hidalgo issue du #PS est r\u00e9\u00e9lue maire avec 49% des voix face aux candidates #LR et #LREM. Rachida Dati a obtenu 33% des voix et Agn\u00e8s Buzyn a obtenu 13% des voix.","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","paris","anne","hidalgo","issue","ps","r\u00e9\u00e9lue","maire","49","voix","face","candidates","lr","lrem","rachida","dati","a","obtenu","33","voix","agn\u00e8s","buzyn","a","obtenu","13","voix"]},{"username":"Isildur1980","date":"2020-06-29 12:04:53","text":"36,7 % de participation \u00e0 paris c'est quand m\u00eame dramatique ! #Municipales2020 paris","word_number":8,"no_stop_words":["36","7","participation","paris","quand","dramatique","municipales2020","paris"]},{"username":"nantesinsoumise","date":"2020-06-29 12:04:44","text":" A propos du 2nd tour des \u00e9lections municipales : Au del\u00e0 des municipales, nous resterons mobilis\u00e9.e.s #Nantes #Municipales2020 ","word_number":13,"no_stop_words":["a","propos","2nd","tour","\u00e9lections","municipales","del\u00e0","municipales","resterons","mobilis\u00e9","e","nantes","municipales2020"]},{"username":"Izliho777","date":"2020-06-29 12:04:29","text":"Merci @EstherBenbassa mais les fran\u00e7ais cette fois n'ont pas \u00e9t\u00e9 dupes de la #SupercherieEnMarche .. le vernis #LREM commence \u00e0 craquer ! #Macron #Ecologie #JusticeSociale #Municipales2020 ","word_number":15,"no_stop_words":["merci","estherbenbassa","fran\u00e7ais","cette","fois","dupes","supercherieenmarche","vernis","lrem","commence","craquer","macron","ecologie","justicesociale","municipales2020"]},{"username":"Nessssssim","date":"2020-06-29 12:04:15","text":"Quand je vois la d\u00e9faite #LREM et le refus de passer \u00e0 110km\/h tomber en m\u00eame temps, je me dis que la vie est bien faite #Municipales2020","word_number":15,"no_stop_words":["quand","vois","d\u00e9faite","lrem","refus","passer","110km","h","tomber","temps","dis","vie","bien","faite","municipales2020"]},{"username":"KatiaBacher","date":"2020-06-29 12:03:41","text":"Heureuse et fi\u00e8re de faire partie des 46 http:\/\/xn--lu-9ia.es de la majorit\u00e9 municipale qui porteront le projet de @Grenoble_Commun au sein de notre ville pour les 6 prochaines ann\u00e9es Le temps d\u2019une sieste, et au travail ! #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["heureuse","fi\u00e8re","faire","partie","46","http","xn","lu","9ia","majorit\u00e9","municipale","porteront","projet","grenoble_commun","sein","ville","6","prochaines","ann\u00e9es","temps","sieste","travail","municipales2020"]},{"username":"lessorsavoyard","date":"2020-06-29 12:03:11","text":"#Annecy \u00e9carts entre le vainqueur et son dauphin, taux d'abstention... Les chiffres cl\u00e9s du second tour des #Municipales2020 ---&gt;https:\/\/www.lessorsavoyard.fr\/11339\/article\/2020-06-29\/municipales-2020-annecy-les-chiffres-retenir","word_number":27,"no_stop_words":["annecy","\u00e9carts","entre","vainqueur","dauphin","taux","abstention","chiffres","cl\u00e9s","second","tour","municipales2020","gt","https","www","lessorsavoyard","fr","11339","article","2020","06","29","municipales","2020","annecy","chiffres","retenir"]},{"username":"LelioDuprat","date":"2020-06-29 12:02:59","text":"Le PS est tellement \u00e0 la ramasse qu\u2019ils essayent de s\u2019attirer les victoires des \u00e9colos #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["ps","tellement","ramasse","essayent","attirer","victoires","\u00e9colos","municipales2020"]},{"username":"YvesGernigon","date":"2020-06-29 12:02:40","text":"#Municipales2020 Taux d'abstention de 60% ! Nos gouvernants peuvent r\u00e9soudre en partie le probl\u00e8me en r\u00e9formant un mode de scrutin archa\u00efque: Voter par correspondance Organiser un scrutin sur plusieurs semaines Instaurer le bulletin de vote unique Des solutions existent ","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","taux","abstention","60","gouvernants","peuvent","r\u00e9soudre","partie","probl\u00e8me","r\u00e9formant","mode","scrutin","archa\u00efque","voter","correspondance","organiser","scrutin","plusieurs","semaines","instaurer","bulletin","vote","unique","solutions","existent"]},{"username":"le_Parisien","date":"2020-06-29 12:02:35","text":"\u00c0 Paris, la r\u00e9alit\u00e9 a d\u00e9pass\u00e9 la fiction : r\u00e9cit en coulisses d\u2019une campagne folle > https:\/\/www.leparisien.fr\/paris-75\/municipales-a-paris-la-realite-a-depasse-la-fiction-chronique-d-une-campagne-folle-29-06-2020-8344113.php #Municipales2020 #MunicipalesParis","word_number":32,"no_stop_words":["paris","r\u00e9alit\u00e9","a","d\u00e9pass\u00e9","fiction","r\u00e9cit","coulisses","campagne","folle","https","www","leparisien","fr","paris","75","municipales","a","paris","realite","a","depasse","fiction","chronique","campagne","folle","29","06","2020","8344113","php","municipales2020","municipalesparis"]},{"username":"orouquan","date":"2020-06-29 12:02:30","text":"#municipales2020 apr\u00e8s l \u00e9lection... https:\/\/www.lasemaine.fr\/olivier-rouquan-le-maire-et-le-terroir-communal-ne-doivent-pas-disparaitre\/amp\/","word_number":15,"no_stop_words":["municipales2020","apr\u00e8s","\u00e9lection","https","www","lasemaine","fr","olivier","rouquan","maire","terroir","communal","doivent","disparaitre","amp"]},{"username":"k_raoul","date":"2020-06-29 12:02:28","text":"Pire qu'un chancre ; le PS n'est plus compos\u00e9 que de morbacs, ces petites bestioles constamment accroch\u00e9es aux couilles mais qui peuvent quitter leur h\u00f4te \u00e0 chaque fois qu'il se fait baiser. #PS #AVomir #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["pire","chancre","ps","plus","compos\u00e9","morbacs","petites","bestioles","constamment","accroch\u00e9es","couilles","peuvent","quitter","h\u00f4te","chaque","fois","fait","baiser","ps","avomir","municipales2020"]},{"username":"LadyOscarW","date":"2020-06-29 12:02:25","text":"G\u00e9nial, \u00e7a vaut aussi pour les s\u00e9nateurs donc! Parce votre majorit\u00e9 s\u00e9natoriale ne repr\u00e9sente mais alors pas du tout le choix des Fran\u00e7ais! #Abstention #Municipales2020 ","word_number":16,"no_stop_words":["g\u00e9nial","\u00e7a","vaut","aussi","s\u00e9nateurs","donc","parce","majorit\u00e9","s\u00e9natoriale","repr\u00e9sente","alors","tout","choix","fran\u00e7ais","abstention","municipales2020"]},{"username":"fbdlm","date":"2020-06-29 12:02:24","text":"Je ne comprends pas cette enthousiasme quant au fait que la moiti\u00e9 des 10 plus grandes villes de France vont \u00eatre dirig\u00e9es par des femmes: Paris, Nantes, Strasbourg Lille et Marseille. \u00c7a ne fait jamais que 5 ! #parit\u00e9 #Municipales2020","word_number":26,"no_stop_words":["comprends","cette","enthousiasme","quant","fait","moiti\u00e9","10","plus","grandes","villes","france","vont","\u00eatre","dirig\u00e9es","femmes","paris","nantes","strasbourg","lille","marseille","\u00e7a","fait","jamais","5","parit\u00e9","municipales2020"]},{"username":"Yannickbedin","date":"2020-06-29 12:01:48","text":"#Bourges #municipales2020 #FranceInsoumise","word_number":3,"no_stop_words":["bourges","municipales2020","franceinsoumise"]},{"username":"AVincen59706891","date":"2020-06-29 12:01:43","text":"#Municipales2020 Pourquoi, est-ce que c'est en ville que l'on trouve les \u00e9lecteurs verts ? Avant on souhaitait la \"ville \u00e0 la campagne\" Maintenant ils veulent la \"campagne en ville\".","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","pourquoi","ville","trouve","\u00e9lecteurs","verts","avant","souhaitait","ville","campagne","maintenant","veulent","campagne","ville"]},{"username":"dumoulin_isa","date":"2020-06-29 12:01:39","text":" #Municipales2020 ","word_number":1,"no_stop_words":["municipales2020"]},{"username":"antoinelen","date":"2020-06-29 12:01:33","text":"Quand j'apprend qu'Hidalgo as la mairie ptdrrrrrrrrr bon courage la capitale, on vous aimes (pas trop non plus, ta maire s'appelle Anne) #Municipales2020 ","word_number":16,"no_stop_words":["quand","apprend","hidalgo","mairie","ptdrrrrrrrrr","bon","courage","capitale","aimes","trop","non","plus","maire","appelle","anne","municipales2020"]},{"username":"lirosa39604601","date":"2020-06-29 12:01:29","text":"STOP \u00e0 l'arnaque du \u00ab droit d'asile \u00bb devenu une nouvelle fili\u00e8re de l'immigration massive ! https:\/\/damocles.co\/stop-arnaque-droit-asile via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":19,"no_stop_words":["stop","arnaque","droit","asile","devenu","nouvelle","fili\u00e8re","immigration","massive","https","damocles","co","stop","arnaque","droit","asile","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"Princedelu7","date":"2020-06-29 12:01:16","text":"Ces \u00e9lections confirment la radicalisation de certains fran\u00e7ais en direction d\u2019extr\u00e9mismes ringards du gouvernement qui n\u2019apporteront rien de bon \u00e0 la France. #Municipales2020 #Elections2020","word_number":15,"no_stop_words":["\u00e9lections","confirment","radicalisation","certains","fran\u00e7ais","direction","extr\u00e9mismes","ringards","gouvernement","apporteront","rien","bon","france","municipales2020","elections2020"]},{"username":"Fascho_En_Y","date":"2020-06-29 12:01:04","text":"Pauvre France voila le niveau de vos politiques #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["pauvre","france","voila","niveau","politiques","municipales2020"]},{"username":"lindependant","date":"2020-06-29 12:01:02","text":"Villelongue-de-la-Salanque : \u00e9lu au b\u00e9n\u00e9fice de l'\u00e2ge ! https:\/\/www.lindependant.fr\/2020\/06\/29\/villelongue-de-la-salanque-elu-au-benefice-de-lage,8955736.php #Municipales2020 #insolite #politique #in\u00e9dit #perpignan #justice","word_number":25,"no_stop_words":["villelongue","salanque","\u00e9lu","b\u00e9n\u00e9fice","\u00e2ge","https","www","lindependant","fr","2020","06","29","villelongue","salanque","elu","benefice","lage","8955736","php","municipales2020","insolite","politique","in\u00e9dit","perpignan","justice"]},{"username":"MidiLibreMillau","date":"2020-06-29 12:01:02","text":"#Municipales2020 C'est le (petit) nombre de voix qui s\u00e9pare Emmanuelle Gazel de Christophe Saint-Pierre \u00e0 #Millau Retour sur une soir\u00e9e haletante https:\/\/www.midilibre.fr\/2020\/06\/29\/municipales-a-millau-la-victoire-demmanuelle-gazel-pour-46-petites-voix,8955417.php","word_number":32,"no_stop_words":["municipales2020","petit","nombre","voix","s\u00e9pare","emmanuelle","gazel","christophe","saint","pierre","millau","retour","soir\u00e9e","haletante","https","www","midilibre","fr","2020","06","29","municipales","a","millau","victoire","demmanuelle","gazel","46","petites","voix","8955417","php"]},{"username":"prefetrhone","date":"2020-06-29 12:00:58","text":"#Municipales2020 Retrouvez les r\u00e9sultats des \u00e9lections municipales et m\u00e9tropolitaines 2020 https:\/\/elections.interieur.gouv.fr\/municipales-2020\/","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","retrouvez","r\u00e9sultats","\u00e9lections","municipales","m\u00e9tropolitaines","2020","https","elections","interieur","gouv","fr","municipales","2020"]},{"username":"MarieMarilou_","date":"2020-06-29 12:00:57","text":"#Audiences @TF1 L\u2019\u00e9mission sp\u00e9ciale #Municipales2020 2nd tour pr\u00e9sent\u00e9e par @ACCoudray @GillesBouleau avec @agindre et @jdlevy de 19h40 \u00e0 21h19 4,3M de tvsp - PdA 20.4% 5M de tvsp + 1,5M tvsp d\u2019avance sur ppal concurrent","word_number":28,"no_stop_words":["audiences","tf1","\u00e9mission","sp\u00e9ciale","municipales2020","2nd","tour","pr\u00e9sent\u00e9e","accoudray","gillesbouleau","agindre","jdlevy","19h40","21h19","4","3m","tvsp","pda","20","4","5m","tvsp","1","5m","tvsp","avance","ppal","concurrent"]},{"username":"FredericFaravel","date":"2020-06-29 12:00:45","text":" Mes r\u00e9flexions sur les r\u00e9sultats des #Municipales2020. Certains crient victoire mais je crains que l\u2019arbre ne cache la for\u00eat de l\u2019abstention https:\/\/www.facebook.com\/1483063331\/posts\/10223418007826721\/?d=n","word_number":18,"no_stop_words":["r\u00e9flexions","r\u00e9sultats","municipales2020","certains","crient","victoire","crains","arbre","cache","for\u00eat","abstention","https","www","facebook","com","1483063331","posts","10223418007826721"]},{"username":"PoliScreen","date":"2020-06-29 12:00:39","text":"Quand le #RN perd mais gagne k\u00f4meme! #EcoleDesFans #Municipales2020 #ManteslaVille","word_number":8,"no_stop_words":["quand","rn","perd","gagne","k\u00f4meme","ecoledesfans","municipales2020","manteslaville"]},{"username":"la_chataigne","date":"2020-06-29 12:00:26","text":" #Municipales2020 mission accomplie pour le #PS \u00e0 #Limoges. Plut\u00f4t perdre que partager le pouvoir et plut\u00f4t la Droite que les #Verts. Strat\u00e9gie originale \u00e0 l\u2019aune des r\u00e9sultats nationaux et qui devrait affaiblir un peu plus politiquement Limoges dans la #r\u00e9gion @NvelleAquitaine","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","mission","accomplie","ps","limoges","plut\u00f4t","perdre","partager","pouvoir","plut\u00f4t","droite","verts","strat\u00e9gie","originale","aune","r\u00e9sultats","nationaux","devrait","affaiblir","peu","plus","politiquement","limoges","r\u00e9gion","nvelleaquitaine"]},{"username":"PresseLib","date":"2020-06-29 12:00:26","text":" #Municipales2020 : A Condom, Jean-Fran\u00e7ois Rousse, sans \u00e9tiquette, a cr\u00e9\u00e9 la surprise en battant la d\u00e9put\u00e9 PS Gis\u00e8le Bi\u00e9moure.D\u00e9couvrez les r\u00e9sultats maintenant dans le #Gers https:\/\/bit.ly\/2NG6pQm","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","a","condom","jean","fran\u00e7ois","rousse","sans","\u00e9tiquette","a","cr\u00e9\u00e9","surprise","battant","d\u00e9put\u00e9","ps","gis\u00e8le","bi\u00e9moure","d\u00e9couvrez","r\u00e9sultats","maintenant","gers","https","bit","ly","2ng6pqm"]},{"username":"LeoGore37","date":"2020-06-29 12:00:19","text":"- 28 juin: D\u00e9faite historique pour un parti pr\u00e9sidentiel, pas d'ancrage local + vague de la sociale-ecologie. - 29 juin: C'est pas grave on continue comme avant. Ces gens qui nous dirigent ne comprendront jamais rien. #Municipales2020 #LaREM #EELV #PS","word_number":26,"no_stop_words":["28","juin","d\u00e9faite","historique","parti","pr\u00e9sidentiel","ancrage","local","vague","sociale","ecologie","29","juin","grave","continue","comme","avant","gens","dirigent","comprendront","jamais","rien","municipales2020","larem","eelv","ps"]},{"username":"AnnaDeparnay","date":"2020-06-29 12:00:15","text":"#Lyon #Bordeaux #Marseille #strasbourg #Besancon #Poitiers #Grenoble #Annecy F\u00e9licitation aux 8 mairies \u00e9colos des #municipales2020! Quel grand succ\u00e8s pour @eelv et pour les http:\/\/citoyen.ne.s! #greenwave #vagueverte #transformation #EELV","word_number":23,"no_stop_words":["lyon","bordeaux","marseille","strasbourg","besancon","poitiers","grenoble","annecy","f\u00e9licitation","8","mairies","\u00e9colos","municipales2020","quel","grand","succ\u00e8s","eelv","http","citoyen","greenwave","vagueverte","transformation","eelv"]},{"username":"joshuafitoussi","date":"2020-06-29 12:00:07","text":"#Marseille2020 n\u2019est plus coup\u00e9 entre le nord et le sud... mais bien l\u2019est et l\u2019ouest... et comme \u00e0 son habitude on est \u00e0 l\u2019oppos\u00e9 de ce qui se fait \u00e0 #Paris #Municipales2020 ","word_number":14,"no_stop_words":["marseille2020","plus","coup\u00e9","entre","nord","sud","bien","ouest","comme","habitude","oppos\u00e9","fait","paris","municipales2020"]},{"username":"lyonne_fr","date":"2020-06-29 12:00:01","text":"Trois nouveaux joueurs \u00e0 l'#AJA , retour \u00e0 l'\u00e9cole, \u00e9lections #municipales2020 ... L'essentiel de l'actualit\u00e9 de la semaine dans l'#Yonne &gt;&gt; https:\/\/www.lyonne.fr\/auxerre-89000\/actualites\/trois-nouveaux-joueurs-a-l-aja-retour-a-l-ecole-elections-municipales-l-essentiel-de-l-actualite-de-la-semaine-dans-l-yonne_13804891\/","word_number":35,"no_stop_words":["trois","nouveaux","joueurs","aja","retour","\u00e9cole","\u00e9lections","municipales2020","essentiel","actualit\u00e9","semaine","yonne","gt","gt","https","www","lyonne","fr","auxerre","89000","actualites","trois","nouveaux","joueurs","a","aja","retour","a","ecole","elections","municipales","essentiel","actualite","semaine","yonne_13804891"]},{"username":"_Vctorio","date":"2020-06-29 11:59:22","text":"Le nouveau Conseil de Paris apr\u00e8s la r\u00e9\u00e9lection de Anne Hidalgo #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["nouveau","conseil","paris","apr\u00e8s","r\u00e9\u00e9lection","anne","hidalgo","municipales2020"]},{"username":"Lourcine","date":"2020-06-29 11:59:19","text":"Historique #Marianne verte \u00e0 #Strasbourg #Marseille #Bordeaux #Poitiers et verdissante \u00e0 #Lille #Toulouse etc. #Municipales2020 ","word_number":12,"no_stop_words":["historique","marianne","verte","strasbourg","marseille","bordeaux","poitiers","verdissante","lille","toulouse","etc","municipales2020"]},{"username":"Al72802839","date":"2020-06-29 11:58:46","text":"Quoi de mieux qu'un math\u00e9maticien pour r\u00e9soudre les probl\u00e8mes des parisiens ? En plus il aurait su vite r\u00e9pondre, lui. Dommage #Municipales2020 #Paris","word_number":13,"no_stop_words":["quoi","mieux","math\u00e9maticien","r\u00e9soudre","probl\u00e8mes","parisiens","plus","su","vite","r\u00e9pondre","dommage","municipales2020","paris"]},{"username":"Debby61964777","date":"2020-06-29 11:58:24","text":"Ceux qui votent EELV et qui pensent que \u00e7a va changer quoique ce soit, on en reparle quand vous vous ferez renverser par un cycliste qui a pas compris que les feux rouges c\u2019est pour lui aussi #municipales2020 #bobos (et que le taux de criminalite de votre ville aura augment\u00e9)","word_number":24,"no_stop_words":["ceux","votent","eelv","pensent","\u00e7a","va","changer","quoique","reparle","quand","ferez","renverser","cycliste","a","compris","feux","rouges","aussi","municipales2020","bobos","taux","criminalite","ville","augment\u00e9"]},{"username":"gawel_br","date":"2020-06-29 11:57:41","text":"Mais du coup quand je vois qu'\u00e0 Paris l'abstention aussi est record, je me demande si c'est les accords #EELV #PS qui ont d\u00e9gout\u00e9 les \u00e9lecteurs o\u00f9 c'est qu'il manque un autre profil de candidat ? #Municipales2020","word_number":20,"no_stop_words":["coup","quand","vois","paris","abstention","aussi","record","demande","si","accords","eelv","ps","d\u00e9gout\u00e9","\u00e9lecteurs","o\u00f9","manque","autre","profil","candidat","municipales2020"]},{"username":"fbrunnermusic","date":"2020-06-29 11:57:35","text":"La tr\u00e8s faible participation aux \u00e9lections municipales en France, doit nous amener \u00e0 consid\u00e9rer les faiblesses de notre mod\u00e8le politique et d\u00e9mocratique, dont le niveau local n\u2019est pas \u00e9pargn\u00e9. #Municipales2020","word_number":18,"no_stop_words":["tr\u00e8s","faible","participation","\u00e9lections","municipales","france","doit","amener","consid\u00e9rer","faiblesses","mod\u00e8le","politique","d\u00e9mocratique","dont","niveau","local","\u00e9pargn\u00e9","municipales2020"]},{"username":"ConnexionFrance","date":"2020-06-29 11:57:32","text":"The second round of local elections in #France saw historically low voter turnout but surprise victories for green candidates including @EELV in major cities https:\/\/www.connexionfrance.com\/French-news\/Greens-surge-to-victory-in-French-local-elections #Municipales2020 #vagueverte #GreenWave #electionsMunicipales2020 #ElectionDay","word_number":43,"no_stop_words":["the","second","round","of","local","elections","in","france","saw","historically","low","voter","turnout","but","surprise","victories","for","green","candidates","including","eelv","in","major","cities","https","www","connexionfrance","com","french","news","greens","surge","to","victory","in","french","local","elections","municipales2020","vagueverte","greenwave","electionsmunicipales2020","electionday"]},{"username":"CapitalInfos","date":"2020-06-29 11:57:24","text":" #Municipales2020 Sur les 42 villes fran\u00e7aises de plus de 100 000 habitants, 25 villes ont \u00e9lu des candidats de gauche, 13 villes ont \u00e9lu des candidats de droite, 3 villes ont \u00e9lu des candidats #LREM et 1 ville (Perpignan) a \u00e9lu un candidat #RN.","word_number":30,"no_stop_words":["municipales2020","42","villes","fran\u00e7aises","plus","100","000","habitants","25","villes","\u00e9lu","candidats","gauche","13","villes","\u00e9lu","candidats","droite","3","villes","\u00e9lu","candidats","lrem","1","ville","perpignan","a","\u00e9lu","candidat","rn"]},{"username":"olibruet","date":"2020-06-29 11:57:19","text":"@joelle_dago J'\u00e9coute le podcast de ce matin et ton analyse sur le vote \u00e9colo est parfaite ! rien \u00e0 ajouter, tu as tout dit ! #ggrmc #Municipales2020","word_number":14,"no_stop_words":["joelle_dago","\u00e9coute","podcast","matin","analyse","vote","\u00e9colo","parfaite","rien","ajouter","tout","dit","ggrmc","municipales2020"]},{"username":"LadyOscarW","date":"2020-06-29 11:57:17","text":"Madame, il va falloir nous laisser tranquille maintenant, hein! Va falloir se trouver un vrai travail, arr\u00eatez de vivre sur le dos des Fran\u00e7ais et se faire aussi muette qu'une carpe!! Je vous le dis tr\u00e8s tranquillement! #Municipales2020 #presidentielle2022","word_number":25,"no_stop_words":["madame","va","falloir","laisser","tranquille","maintenant","hein","va","falloir","trouver","vrai","travail","arr\u00eatez","vivre","dos","fran\u00e7ais","faire","aussi","muette","carpe","dis","tr\u00e8s","tranquillement","municipales2020","presidentielle2022"]},{"username":"ClimatiseurMSK","date":"2020-06-29 11:57:17","text":"MOUAHAHAHAHAHAHAHAHAH #TUTESFAISAVOIR #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["mouahahahahahahahahah","tutesfaisavoir","municipales2020"]},{"username":"zewala","date":"2020-06-29 11:57:04","text":"C'\u00e9tait pas la peine ... abstention RECORD du coup tout le monde a tr\u00e8s largement respect\u00e9 les #110Kmh @EmmanuelMacron #Municipales2020 #Cannes #Yacht #Kaaris Modeste #Boukadia #Sassou @LeDrian @EPhilippePM (double mandat ou pas ? lol)","word_number":24,"no_stop_words":["peine","abstention","record","coup","tout","monde","a","tr\u00e8s","largement","respect\u00e9","110kmh","emmanuelmacron","municipales2020","cannes","yacht","kaaris","modeste","boukadia","sassou","ledrian","ephilippepm","double","mandat","lol"]},{"username":"Regards_fr","date":"2020-06-29 11:56:30","text":"Sans commentaire. #Municipales2020 #D\u00e9clarama http:\/\/www.regards.fr\/declarama\/","word_number":9,"no_stop_words":["sans","commentaire","municipales2020","d\u00e9clarama","http","www","regards","fr","declarama"]},{"username":"BenjaminBakouch","date":"2020-06-29 11:56:19","text":"R\u00e9sultats Municipales Paris #MunicipalesParis #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","municipales","paris","municipalesparis","municipales2020"]},{"username":"KevinDrean","date":"2020-06-29 11:56:02","text":"Passion \u00e9lections @metropolerennes #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["passion","\u00e9lections","metropolerennes","municipales2020"]},{"username":"RBoudjeriou","date":"2020-06-29 11:55:53","text":"Voil\u00e0 pourquoi le malaise civile ! Apr\u00e8s on nous reproche de ne plus croire en cette #France d\u00e9mocratique ! C'est en ces #politicards qu'on a plus confiance ! #Municipales2020 #Fillon #TraduisonsLes #FraudeSociale #GiletsJaunes #soignantsencolere #LREM #LR #PS #RN","word_number":25,"no_stop_words":["voil\u00e0","pourquoi","malaise","civile","apr\u00e8s","reproche","plus","croire","cette","france","d\u00e9mocratique","politicards","a","plus","confiance","municipales2020","fillon","traduisonsles","fraudesociale","giletsjaunes","soignantsencolere","lrem","lr","ps","rn"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 11:55:43","text":"Ces #Municipales2020 historiques et hors-normes nous obligent toute la Gauche \u00e0 \u00e9largir notre rassemblement eco-humaniste. Face \u00e0 l\u2019abstention, soyons unis et responsables. 1983 - 20.32 % 1989 - 26.91 % 1995 - 32.02 % 2001 - 34.04 % 2008 - 34.80 % 2014 - 37.87 % 2020 - 60 %","word_number":35,"no_stop_words":["municipales2020","historiques","hors","normes","obligent","toute","gauche","\u00e9largir","rassemblement","eco","humaniste","face","abstention","unis","responsables","1983","20","32","1989","26","91","1995","32","02","2001","34","04","2008","34","80","2014","37","87","2020","60"]},{"username":"CarlitoDessins","date":"2020-06-29 11:55:40","text":"#Municipales2020 #Municipales #MunicipalesMarseille #MunicipalesParis #Verts #vagueverte #EELV #LOrealParis #Loreal","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","municipales","municipalesmarseille","municipalesparis","verts","vagueverte","eelv","lorealparis","loreal"]},{"username":"clicx2","date":"2020-06-29 11:55:37","text":"#Municipales2020 #RN #PS La R\u00e9publique a fait gagner 2 de ces enfants aux chemins oppos\u00e9s : @Anne_Hidalgo fille d'un immigr\u00e9 espagnol qui repr\u00e9sente une ouverte, tourn\u00e9e vers l'avenir @louis_aliot fils de pieds-noirs qui repr\u00e9sente une recroquevill\u00e9e et tourn\u00e9e vers le pass\u00e9","word_number":29,"no_stop_words":["municipales2020","rn","ps","r\u00e9publique","a","fait","gagner","2","enfants","chemins","oppos\u00e9s","anne_hidalgo","fille","immigr\u00e9","espagnol","repr\u00e9sente","ouverte","tourn\u00e9e","vers","avenir","louis_aliot","fils","pieds","noirs","repr\u00e9sente","recroquevill\u00e9e","tourn\u00e9e","vers","pass\u00e9"]},{"username":"ClimatiseurMSK","date":"2020-06-29 11:55:16","text":"MOUAHAHAHAHAHAHAHAHAH #TUTESFAISAVOIR #Municipales2020","word_number":3,"no_stop_words":["mouahahahahahahahahah","tutesfaisavoir","municipales2020"]},{"username":"TomSav67","date":"2020-06-29 11:55:15","text":"Il a d\u00e9cid\u00e9 de se suicider sur le chemin de retour dans son trou \u00e0 rat. #Municipales @BFMTV #Municipales2020 #vagueverte #Verts #Buzyn #LREM #Municipales2020 ","word_number":15,"no_stop_words":["a","d\u00e9cid\u00e9","suicider","chemin","retour","trou","rat","municipales","bfmtv","municipales2020","vagueverte","verts","buzyn","lrem","municipales2020"]},{"username":"bbacos","date":"2020-06-29 11:55:10","text":"J'entendais #M\u00e9lenchon commenter les #Municipales2020 en soulignant l'importance de l'abstention qui certes a \u00e9t\u00e9 spectaculaire. Mais abstention ou pas, on est s\u00fbr que le discours de ce politicard aurait \u00e9t\u00e9 tout autre si les r\u00e9sultats de son parti avaient \u00e9t\u00e9 moins d\u00e9sastreux.","word_number":21,"no_stop_words":["entendais","m\u00e9lenchon","commenter","municipales2020","soulignant","importance","abstention","certes","a","spectaculaire","abstention","s\u00fbr","discours","politicard","tout","autre","si","r\u00e9sultats","parti","moins","d\u00e9sastreux"]},{"username":"ClimatiseurMSK","date":"2020-06-29 11:54:59","text":"MOUAHAHAHAHAHAHAHAHAH #TUTESFAISAVOIR #Municipales2020","word_number":3,"no_stop_words":["mouahahahahahahahahah","tutesfaisavoir","municipales2020"]},{"username":"ThomasVuille","date":"2020-06-29 11:54:59","text":"ce qu'il faudra retenir de la soir\u00e9e d'hier soir (ou pas) #Municipales2020 #Buzyn","word_number":7,"no_stop_words":["faudra","retenir","soir\u00e9e","hier","soir","municipales2020","buzyn"]},{"username":"mamititi31","date":"2020-06-29 11:54:59","text":"Urgent : signez et RT maintenant pour d\u00e9fendre la libert\u00e9 d'expression et soutenir \u00c9ric Zemmour ! https:\/\/damocles.co\/zemmour-censure-liberte-expression via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":20,"no_stop_words":["urgent","signez","rt","maintenant","d\u00e9fendre","libert\u00e9","expression","soutenir","\u00e9ric","zemmour","https","damocles","co","zemmour","censure","liberte","expression","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"LeGroMoustachu","date":"2020-06-29 11:54:48","text":"Une grosse branl\u00e9e pour #LREM, le #RN qui retourne \u00e0 la niche, #Buzyn \u00e9cras\u00e9e, #Collomb enterr\u00e9 et #Fillon condamn\u00e9, elle commence pas trop mal cette semaine en fait... #Municipales2020","word_number":19,"no_stop_words":["grosse","branl\u00e9e","lrem","rn","retourne","niche","buzyn","\u00e9cras\u00e9e","collomb","enterr\u00e9","fillon","condamn\u00e9","commence","trop","mal","cette","semaine","fait","municipales2020"]},{"username":"gabrielkenedi","date":"2020-06-29 11:54:43","text":"Municipales \u00e0 #Toulouse. De l'espoir \u00e0 la douche froide, r\u00e9cit de la soir\u00e9e au QG d'@archipelTM https:\/\/actu.fr\/?p=34616141 via @actutoulouse #Municipales2020 #ArchipelCitoyen","word_number":18,"no_stop_words":["municipales","toulouse","espoir","douche","froide","r\u00e9cit","soir\u00e9e","qg","archipeltm","https","actu","fr","p","34616141","via","actutoulouse","municipales2020","archipelcitoyen"]},{"username":"LibertyInvaders","date":"2020-06-29 11:54:42","text":"Vague verte aux #Municipales2020 Cette prolif\u00e9ration est toxique et naus\u00e9abonde #CQFD","word_number":8,"no_stop_words":["vague","verte","municipales2020","cette","prolif\u00e9ration","toxique","naus\u00e9abonde","cqfd"]},{"username":"The_best_man_57","date":"2020-06-29 11:54:41","text":"#Audiences @LCI Soir\u00e9e #municipales2020 pr\u00e9sent\u00e9e par @Acarrouer @adrienborne et Damien Givelet : Belles performances pour #LCI (20h - minuit) : 346 000 Tvsp 1,8% de PdA 4+ Premi\u00e8re cha\u00eene info #LCI #La26","word_number":26,"no_stop_words":["audiences","lci","soir\u00e9e","municipales2020","pr\u00e9sent\u00e9e","acarrouer","adrienborne","damien","givelet","belles","performances","lci","20h","minuit","346","000","tvsp","1","8","pda","4","premi\u00e8re","cha\u00eene","info","lci","la26"]},{"username":"peanut1819","date":"2020-06-29 11:54:10","text":" #Schiappa 6% #Municipales2020 #Hamon #Dati \u00ab la roue tourne va tourner \u00bb ","word_number":9,"no_stop_words":["schiappa","6","municipales2020","hamon","dati","roue","tourne","va","tourner"]},{"username":"euannettes","date":"2020-06-29 11:54:09","text":"Un nouveau Grenelle de l'environnement ? vagueverte Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["nouveau","grenelle","environnement","vagueverte","municipales2020"]},{"username":"BosonPeak","date":"2020-06-29 11:54:04","text":"Un nouveau Grenelle de l'environnement ? #vagueverte #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["nouveau","grenelle","environnement","vagueverte","municipales2020"]},{"username":"CChristo132","date":"2020-06-29 11:54:03","text":"Le #ps est mort ch\u00e8re Fran\u00e7oise, il va falloir l'accepter #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["ps","mort","ch\u00e8re","fran\u00e7oise","va","falloir","accepter","municipales2020"]},{"username":"The_best_man_57","date":"2020-06-29 11:53:49","text":"#Audiences Large #Leadership de @TF1 le 28\/06 L\u2019\u00e9mission sp\u00e9ciale #Municipales2020 2nd tour pr\u00e9sent\u00e9e par @ACCoudray et @GillesBouleau avec @agindre et @jdlevy de 19h40 \u00e0 21h19 4,3M de tvsp - PdA 20.4% Jusqu\u2019\u00e0 5M de tvsp + 1,5M tvsp d\u2019avance sur ppal concurrent","word_number":33,"no_stop_words":["audiences","large","leadership","tf1","28","06","\u00e9mission","sp\u00e9ciale","municipales2020","2nd","tour","pr\u00e9sent\u00e9e","accoudray","gillesbouleau","agindre","jdlevy","19h40","21h19","4","3m","tvsp","pda","20","4","jusqu","5m","tvsp","1","5m","tvsp","avance","ppal","concurrent"]},{"username":"NgndGj","date":"2020-06-29 11:53:38","text":"Inqui\u00e9tez vous #Municipales2020 #Municipales #EELV #LREM #fi #RN #electionsMunicipales2020 #electionsmunicipales #Abstention #bobos","word_number":11,"no_stop_words":["inqui\u00e9tez","municipales2020","municipales","eelv","lrem","fi","rn","electionsmunicipales2020","electionsmunicipales","abstention","bobos"]},{"username":"MarieMarilou_","date":"2020-06-29 11:53:17","text":"#Audiences @LCI #Municipales2020 pr\u00e9sent\u00e9e par @Acarrouer @adrienborne et Damien Givelet Belles performances pour #LCI (20h - minuit) : 346 000 Tvsp 1,8% de PdA 4+ Premi\u00e8re cha\u00eene info","word_number":23,"no_stop_words":["audiences","lci","municipales2020","pr\u00e9sent\u00e9e","acarrouer","adrienborne","damien","givelet","belles","performances","lci","20h","minuit","346","000","tvsp","1","8","pda","4","premi\u00e8re","cha\u00eene","info"]},{"username":"zaptelecom","date":"2020-06-29 11:53:07","text":"[ZapT\u00e9l\u00e9] Municipales 2020 : Une vague verte historique (29\/06\/20) https:\/\/bit.ly\/3g0Pvbc #zapping #zap #tvtime #tv #France #Politique #Municipales2020 #Municipales #vagueverte #LesVerts #ecologie #EELV #Ecolo #ecologistes #Ecolos #ecologiste #medias #media #BuzzVideo #Buzz","word_number":33,"no_stop_words":["zapt\u00e9l\u00e9","municipales","2020","vague","verte","historique","29","06","20","https","bit","ly","3g0pvbc","zapping","zap","tvtime","tv","france","politique","municipales2020","municipales","vagueverte","lesverts","ecologie","eelv","ecolo","ecologistes","ecolos","ecologiste","medias","media","buzzvideo","buzz"]},{"username":"StephanArnaud","date":"2020-06-29 11:53:07","text":"Je serai sur @LCI cet apr\u00e8s-midi de 14h \u00e0 15h30. : r\u00e9quisitions affaire @FrancoisFillon, r\u00e9sultats #Municipales2020, @Conv_Citoyenne les choix d\u2019@EmmanuelMacron Le direct http:\/\/lci.fr\/direct","word_number":19,"no_stop_words":["lci","cet","apr\u00e8s","midi","14h","15h30","r\u00e9quisitions","affaire","francoisfillon","r\u00e9sultats","municipales2020","conv_citoyenne","choix","emmanuelmacron","direct","http","lci","fr","direct"]},{"username":"maneau88","date":"2020-06-29 11:53:06","text":"La France n'est pas la poubelle du monde : expulsons les d\u00e9linquants et criminels \u00e9trangers ! https:\/\/damocles.co\/expulsion-delinquants-etrangers via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["france","poubelle","monde","expulsons","d\u00e9linquants","criminels","\u00e9trangers","https","damocles","co","expulsion","delinquants","etrangers","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"CitoyenFreeman","date":"2020-06-29 11:53:03","text":"#Municipales2020... 2% ( ) d'\u00e9lus ... ","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","2","\u00e9lus"]},{"username":"Youssef_nhd","date":"2020-06-29 11:53:00","text":"Si jamais vous souhaitez \u00ab lib\u00e9rer \u00bb VOTRE pays n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 chercher de la main d\u2019\u0153uvre au Maghreb et en Afrique Sub-Saharienne... un peu comme en 39-45... bouffon. #Goussainville #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["si","jamais","souhaitez","lib\u00e9rer","pays","h\u00e9sitez","chercher","main","\u0153uvre","maghreb","afrique","sub","saharienne","peu","comme","39","45","bouffon","goussainville","municipales2020"]},{"username":"Du_BonJeu","date":"2020-06-29 11:52:08","text":"Ou la ! Apr\u00e8s la catastrophe d'hier soir, je vais changer.. \u00c9pisode 12 virement \u00e0 tribord toute.. A pas compris \u00e7a ne servira \u00e0 rien.. C'est fini... #Macron #LREM et toute la macronnerie out ! #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["apr\u00e8s","catastrophe","hier","soir","vais","changer","\u00e9pisode","12","virement","tribord","toute","a","compris","\u00e7a","servira","rien","fini","macron","lrem","toute","macronnerie","out","municipales2020"]},{"username":"Steffi_off","date":"2020-06-29 11:51:52","text":"Enti\u00e8rement d\u2019accord ! D\u00e9truisons tous les partis de droite, mettons \u00e0 la retraite les carri\u00e9ristes et entamons une nouvelle grande aventure avec un nouveau grand mouvement de droite, populaire et patriote ! #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["enti\u00e8rement","accord","d\u00e9truisons","tous","partis","droite","mettons","retraite","carri\u00e9ristes","entamons","nouvelle","grande","aventure","nouveau","grand","mouvement","droite","populaire","patriote","municipales2020"]},{"username":"GrisetCatherine","date":"2020-06-29 11:51:48","text":"Le nouveau maire de #Goussainville, ville de 30.000 habitants, Abdelaziz Hamida est fich\u00e9 S pour islamisme. \u00c9lu gr\u00e2ce \u00e0 une triangulaire, le sc\u00e9nario de \"Soumission\" de Houellebecq commence ici. La #vagueverte c'est \u00e9galement celle du fondamentalisme islamiste ! #Municipales2020 ","word_number":25,"no_stop_words":["nouveau","maire","goussainville","ville","30","000","habitants","abdelaziz","hamida","fich\u00e9","islamisme","\u00e9lu","gr\u00e2ce","triangulaire","sc\u00e9nario","soumission","houellebecq","commence","ici","vagueverte","\u00e9galement","celle","fondamentalisme","islamiste","municipales2020"]},{"username":"SamiBelloy","date":"2020-06-29 11:51:44","text":"S'il est fich\u00e9 S, il faut annuler ces \u00e9lections.. Comment c'est possible un truc pareil ? La pr\u00e9fecture aurait du bloquer sa candidature non ? La R\u00e9publique est sens\u00e9e prot\u00e9ger ses citoyens.. #Goussainville #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["fich\u00e9","faut","annuler","\u00e9lections","comment","possible","truc","pareil","pr\u00e9fecture","bloquer","candidature","non","r\u00e9publique","sens\u00e9e","prot\u00e9ger","citoyens","goussainville","municipales2020"]},{"username":"Samuel_Soulier","date":"2020-06-29 11:51:44","text":"Quelle fiert\u00e9 d\u2019\u00eatre le plus jeune \u00e9lu de la Mairie du 6e. Merci @p_blache . Notre liste : 21 \u00e9lus. Les verts : 5 \u00e9lus. LREM dissidents : 1 \u00e9lu. #Lyon #Lyon6 #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["quelle","fiert\u00e9","\u00eatre","plus","jeune","\u00e9lu","mairie","6e","merci","p_blache","liste","21","\u00e9lus","verts","5","\u00e9lus","lrem","dissidents","1","\u00e9lu","lyon","lyon6","municipales2020"]},{"username":"MdeVaucouleurs","date":"2020-06-29 11:51:27","text":"#Municipales2020 F\u00e9licitations aux listes vainqueurs sur les communes de Triel-sur-Seine - Andr\u00e9sy - Bravo \u00e0 Fabien Aufrechter pour sa victoire \u00e0 @VilledeVerneuil - Malgr\u00e9 la crise sanitaire que nous traversons nous avons su clore ces \u00e9lections municipales !!!","word_number":21,"no_stop_words":["municipales2020","f\u00e9licitations","listes","vainqueurs","communes","triel","seine","andr\u00e9sy","bravo","fabien","aufrechter","victoire","villedeverneuil","malgr\u00e9","crise","sanitaire","traversons","su","clore","\u00e9lections","municipales"]},{"username":"CMartellus732","date":"2020-06-29 11:51:24","text":"Emirat de Goussainville : magnifique victoire d\u2019Abdelaziz Hamida, islamiste radical fich\u00e9 S pour ses amiti\u00e9s djihadistes, avec 38,58% des suffrages.... Devanc\u00e9 de 426 voix le maire sortant Alain Louis (DVG) et de 745 voix l\u2019ex-maireElisabeth Hermanville (DVD). #Municipales2020 ","word_number":29,"no_stop_words":["emirat","goussainville","magnifique","victoire","abdelaziz","hamida","islamiste","radical","fich\u00e9","amiti\u00e9s","djihadistes","38","58","suffrages","devanc\u00e9","426","voix","maire","sortant","alain","louis","dvg","745","voix","ex","maireelisabeth","hermanville","dvd","municipales2020"]},{"username":"laurentthevenin","date":"2020-06-29 11:51:21","text":"#Municipales2020: les r\u00e9sultats marquants en Ile-de-France. #Yvelines #ValDeMarne #HautsdeSeine #ValdOise #Essonne #SeineSaintDenis #IDF #Trappes #SaintOuen #Aubervilliers #champignysurmarne #Bondy #Sarcelles #Colombes #CorbeilEssonnes https:\/\/www.lesechos.fr\/pme-regions\/ile-de-france\/0603476657507-municipales-les-resultats-marquants-en-ile-de-france-2354610.php#xtor=CS1-3046 via @LesEchos","word_number":41,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sultats","marquants","ile","france","yvelines","valdemarne","hautsdeseine","valdoise","essonne","seinesaintdenis","idf","trappes","saintouen","aubervilliers","champignysurmarne","bondy","sarcelles","colombes","corbeilessonnes","https","www","lesechos","fr","pme","regions","ile","france","0603476657507","municipales","resultats","marquants","ile","france","2354610","php","xtor","cs1","3046","via","lesechos"]},{"username":"Lynette75018","date":"2020-06-29 11:51:19","text":"Les appels d'offres des march\u00e9s #btp \u00e0 #saintdenis quasi syst\u00e9matiquement emport\u00e9s par @FDubrac vont \u00eatre un peu plus difficile? @PBraouezec La faillite se profile? @leJSD @LePoint @LeParisien_93 @Actufr93 #Municipales2020","word_number":22,"no_stop_words":["appels","offres","march\u00e9s","btp","saintdenis","quasi","syst\u00e9matiquement","emport\u00e9s","fdubrac","vont","\u00eatre","peu","plus","difficile","pbraouezec","faillite","profile","lejsd","lepoint","leparisien_93","actufr93","municipales2020"]},{"username":"eloisemaillot","date":"2020-06-29 11:51:11","text":"vos \u00e9lus locaux vous attendent. Le respect de notre R\u00e9publique la\u00efque qui prot\u00e8ge la libert\u00e9 de conscience et garantit le droit des femmes et notre libert\u00e9, est primordial et incontournable. Nous serons l\u00e0, amis de la #nature, des #animaux et ath\u00e9es \u00e0 y veiller #Municipales2020","word_number":22,"no_stop_words":["\u00e9lus","locaux","attendent","respect","r\u00e9publique","la\u00efque","prot\u00e8ge","libert\u00e9","conscience","garantit","droit","femmes","libert\u00e9","primordial","incontournable","l\u00e0","amis","nature","animaux","ath\u00e9es","veiller","municipales2020"]},{"username":"C_LafarguetteRN","date":"2020-06-29 11:51:09","text":" @Stephane_Ravier \" Nous perdons notre Mairie de secteur \u00e0 49.02% en duel face au candidat du client\u00e9lisme. Merci pour ces 6 ann\u00e9es merveilleuses \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s dans les 13e et 14e arrondissements : nous vous avons tout donn\u00e9 ! #Marseille #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["stephane_ravier","perdons","mairie","secteur","49","02","duel","face","candidat","client\u00e9lisme","merci","6","ann\u00e9es","merveilleuses","c\u00f4t\u00e9s","13e","14e","arrondissements","tout","donn\u00e9","marseille","municipales2020"]},{"username":"maxime7807","date":"2020-06-29 11:51:04","text":"Apr\u00e8s #Municipales2020 quel r\u00e9sultat pour le #RN Plut\u00f4t faible. Une petite progression de mairie Enseignement : Impossible d\u2019\u00eatre majoritairement sur des \u00e9lections nationales. Bide sur #Marseille o\u00f9 #Ravier perd sa Mairie d\u2019arr et ne progresse pas en voix Il faut tout changer","word_number":28,"no_stop_words":["apr\u00e8s","municipales2020","quel","r\u00e9sultat","rn","plut\u00f4t","faible","petite","progression","mairie","enseignement","impossible","\u00eatre","majoritairement","\u00e9lections","nationales","bide","marseille","o\u00f9","ravier","perd","mairie","arr","progresse","voix","faut","tout","changer"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 11:50:55","text":"#Municipales2020 : en Normandie, Le Havre reste \u00e0 droite et Rouen \u00e0 gauche ","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","normandie","havre","reste","droite","rouen","gauche"]},{"username":"Challenges","date":"2020-06-29 11:50:54","text":"Qui est Jeanne Barseghian, la nouvelle maire EELV de Strasbourg? #Municipales2020 @alice_merieux","word_number":8,"no_stop_words":["jeanne","barseghian","nouvelle","maire","eelv","strasbourg","municipales2020","alice_merieux"]},{"username":"GoldOrak76","date":"2020-06-29 11:50:46","text":"On me dit dans l'oreillette que @auroreberge serait sur le point de rejoindre @EELV #auroreberge #quelleaurore #Municipales2020 #eelv #rem #lrem @enmarchefr #opportuniste","word_number":14,"no_stop_words":["dit","oreillette","auroreberge","point","rejoindre","eelv","auroreberge","quelleaurore","municipales2020","eelv","rem","lrem","enmarchefr","opportuniste"]},{"username":"Samirvision75","date":"2020-06-29 11:50:38","text":"Comme quoi les #Municipales2020 \u00e7a fait tr\u00e8s tr\u00e8s mal. Le type Il s\u2019est r\u00e9veill\u00e9 en mode ... ","word_number":11,"no_stop_words":["comme","quoi","municipales2020","\u00e7a","fait","tr\u00e8s","tr\u00e8s","mal","type","r\u00e9veill\u00e9","mode"]},{"username":"LoicLetemplier","date":"2020-06-29 11:50:35","text":"\u00c0 Saint-L\u00f4 c'est une claque pour les barons de la droite...et pour la premi\u00e8re fois une femme \u00e9lue Maire #Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["saint","l\u00f4","claque","barons","droite","premi\u00e8re","fois","femme","\u00e9lue","maire","municipales2020"]},{"username":"Adimbola","date":"2020-06-29 11:50:28","text":"#france #Municipales2020 le parti En Marche, la claque dernier de la classe. d\u00e9tails https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.challenges.fr\/politique\/infographie-municipales-retrouvez-la-carte-des-resultats-des-elections-ville-par-ville_716937.amp","word_number":26,"no_stop_words":["france","municipales2020","parti","marche","claque","dernier","classe","d\u00e9tails","https","www","google","com","amp","www","challenges","fr","politique","infographie","municipales","retrouvez","carte","resultats","elections","ville","ville_716937","amp"]},{"username":"2107Huggy","date":"2020-06-29 11:50:17","text":"Uniquement \u00e7a \u00e0 vous mettre sous la dent ?! D\u00e9b\u00e2cle de #LREM , profil bas et chemin de croix \u00e0 venir !! A moins que vous ne posiez \"votre paire de couilles sur la table\" #Municipales2020 @brunepoirson #d\u00e9b\u00e2cle","word_number":21,"no_stop_words":["uniquement","\u00e7a","mettre","sous","dent","d\u00e9b\u00e2cle","lrem","profil","bas","chemin","croix","venir","a","moins","posiez","paire","couilles","table","municipales2020","brunepoirson","d\u00e9b\u00e2cle"]},{"username":"Cleo_Platre","date":"2020-06-29 11:50:14","text":"Burne Poirson #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["burne","poirson","municipales2020"]},{"username":"CapitalInfos","date":"2020-06-29 11:50:11","text":" #Municipales2020 Hier, les candidats \u00e9cologistes ont gagn\u00e9 les \u00e9lections \u00e0 Bordeaux, Marseille, Lyon, Strasbourg, Besancon, Annecy, Grenoble, Tours, Poitiers ou encore Colombes.","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","hier","candidats","\u00e9cologistes","gagn\u00e9","\u00e9lections","bordeaux","marseille","lyon","strasbourg","besancon","annecy","grenoble","tours","poitiers","encore","colombes"]},{"username":"NaphtalineLeBon","date":"2020-06-29 11:50:05","text":"Et pendant ce temps l\u00e0 , le plus grand opportuniste de la V\u00e8me r\u00e9publique ... J'ai nomm\u00e9 El Blanco , alias Judas , alias Manu la tremblote .. #Municipales2020 ","word_number":17,"no_stop_words":["pendant","temps","l\u00e0","plus","grand","opportuniste","v\u00e8me","r\u00e9publique","nomm\u00e9","el","blanco","alias","judas","alias","manu","tremblote","municipales2020"]},{"username":"LibresJeunes","date":"2020-06-29 11:49:51","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @LaurentJeanne94 pour son \u00e9lection \u00e0 Champigny. Cette victoire met fin \u00e0 70 ans de communisme. #Municipales2020 ","word_number":12,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","laurentjeanne94","\u00e9lection","champigny","cette","victoire","met","fin","70","ans","communisme","municipales2020"]},{"username":"strategieduchoc","date":"2020-06-29 11:49:43","text":"Macron, petit sourire fat au coin, au lendemain de la soit-disant d\u00e9b\u00e2cle des #Municipales2020 en forme de test, sait d\u00e9sormais qu\u2019il peut compter sur l\u2019ind\u00e9fectible soutien des verts en 2022. #ConventionCitoyenne","word_number":20,"no_stop_words":["macron","petit","sourire","fat","coin","lendemain","disant","d\u00e9b\u00e2cle","municipales2020","forme","test","sait","d\u00e9sormais","peut","compter","ind\u00e9fectible","soutien","verts","2022","conventioncitoyenne"]},{"username":"actionfrancaise","date":"2020-06-29 11:49:38","text":"Ces #Municipales2020 ne sauraient donc \u00eatre prises pour autre chose qu\u2019un scrutin avec une abstention record qui a pouss\u00e9 \u00e0 la direction de nos villes des candidats mal \u00e9lus, de plus la logique partisane s\u2019est renforc\u00e9e.","word_number":21,"no_stop_words":["municipales2020","sauraient","donc","\u00eatre","prises","autre","chose","scrutin","abstention","record","a","pouss\u00e9","direction","villes","candidats","mal","\u00e9lus","plus","logique","partisane","renforc\u00e9e"]},{"username":"Amor_LOUHICHI","date":"2020-06-29 11:49:33","text":"\"LOIN DEVANT\" @Anne_Hidalgo \"LOIN DERRI\u00c8RE\" @agnesbuzyn @le_Parisien VILLANI LREM #Municipales2020 #MunicipalesParis #montageAmor","word_number":12,"no_stop_words":["loin","devant","anne_hidalgo","loin","derri\u00e8re","agnesbuzyn","le_parisien","villani","lrem","municipales2020","municipalesparis","montageamor"]},{"username":"ddecaux","date":"2020-06-29 11:49:16","text":"Urgent : signez et RT maintenant pour d\u00e9fendre la libert\u00e9 d'expression et soutenir \u00c9ric Zemmour ! https:\/\/damocles.co\/zemmour-censure-liberte-expression via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":20,"no_stop_words":["urgent","signez","rt","maintenant","d\u00e9fendre","libert\u00e9","expression","soutenir","\u00e9ric","zemmour","https","damocles","co","zemmour","censure","liberte","expression","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"JoshuaHabib4","date":"2020-06-29 11:48:55","text":"Les mensonges du facho, la seule chose qui reste au FN pour cacher sa d\u00e9faite : le parti de marine le pen a obtenu moiti\u00e9 moins d'\u00e9lus municipaux par rapport \u00e0 2014! #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["mensonges","facho","seule","chose","reste","fn","cacher","d\u00e9faite","parti","marine","pen","a","obtenu","moiti\u00e9","moins","\u00e9lus","municipaux","rapport","2014","municipales2020"]},{"username":"RenaudMuselier","date":"2020-06-29 11:48:50","text":"Une tr\u00e8s belle victoire de @CarolisPatrick \u00e0 Arles. Il a su rassembler autour de lui les forces en faveur du changement. Merci \u00e0 @Cyril_JUGLARET pour son esprit r\u00e9publicain et son sens de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral ! #Municipales2020 #Arles","word_number":21,"no_stop_words":["tr\u00e8s","belle","victoire","carolispatrick","arles","a","su","rassembler","autour","forces","faveur","changement","merci","cyril_juglaret","esprit","r\u00e9publicain","sens","int\u00e9r\u00eat","g\u00e9n\u00e9ral","municipales2020","arles"]},{"username":"francoisedegois","date":"2020-06-29 11:48:37","text":"Jadot disqualifie M\u00e9lenchon (et bient\u00f4t le PS) : la maladie de l\u2019arrogance revient chez les Verts - Analyse sur \u2066@NosLendemains\u2069 #Jadot #Melenchon #PS #EELV #Municipales2020 ","word_number":17,"no_stop_words":["jadot","disqualifie","m\u00e9lenchon","bient\u00f4t","ps","maladie","arrogance","revient","chez","verts","analyse","noslendemains","jadot","melenchon","ps","eelv","municipales2020"]},{"username":"MastersMktAES","date":"2020-06-29 11:48:29","text":"RT MLMontpellier: #Municipales2020 \u00e0 #Montpellier : Micha\u00ebl Delafosse, une victoire haut la main","word_number":9,"no_stop_words":["rt","mlmontpellier","municipales2020","montpellier","micha\u00ebl","delafosse","victoire","haut","main"]},{"username":"subversifperrin","date":"2020-06-29 11:48:01","text":"60% d\u2019#Abstention c\u2019est du jamais vu,j\u2019arrive pas \u00e0 comprendre les gens qui votent pas quand tu vois tous ces politiques qui se battent nuit et jour pour plus de justice sociale #Abstention #vagueverte #Municipales2020 #Municipales","word_number":22,"no_stop_words":["60","abstention","jamais","vu","arrive","comprendre","gens","votent","quand","vois","tous","politiques","battent","nuit","jour","plus","justice","sociale","abstention","vagueverte","municipales2020","municipales"]},{"username":"P4tWei","date":"2020-06-29 11:47:52","text":"#Municipales2020 #Levallois Nous n'avons pas \u00e0 rougir de notre score ni du formidable collectif #LevalloisiensEnsemble. Merci encore \u00e0 @maudbregeon @2courson d'avoir port\u00e9 cette union et aux 6000 Levalloisiens qui nous ont fait confiance dimanche. \u00c0 tr\u00e8s vite pr la suite ","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","levallois","rougir","score","ni","formidable","collectif","levalloisiensensemble","merci","encore","maudbregeon","2courson","avoir","port\u00e9","cette","union","6000","levalloisiens","fait","confiance","dimanche","tr\u00e8s","vite","pr","suite"]},{"username":"fabi1cazenave","date":"2020-06-29 11:47:35","text":"Pendant les #Municipales2020, il y a eu les alliances anti-v\u00e9lo. #PasClasse Puis il y a eu les perdants qui jouent \u00e0 \u00ab oui mais l\u2019abstention \u00bb, comme \u00e0 chaque \u00e9lection. #PasClasse Et il y a ceux qui partent la t\u00eate haute. Merci @m_chamussy.","word_number":24,"no_stop_words":["pendant","municipales2020","a","alliances","anti","v\u00e9lo","pasclasse","puis","a","perdants","jouent","oui","abstention","comme","chaque","\u00e9lection","pasclasse","a","ceux","partent","t\u00eate","haute","merci","m_chamussy"]},{"username":"dobsky33","date":"2020-06-29 11:47:35","text":"La \"Grenoblisation\" des grandes m\u00e9tropoles est en marche... La chance ! #bobos #Municipales2020","word_number":7,"no_stop_words":["grenoblisation","grandes","m\u00e9tropoles","marche","chance","bobos","municipales2020"]},{"username":"FMAGHREB2","date":"2020-06-29 11:47:28","text":"Certains confondent la r\u00e9alit\u00e9 du terrain et l\u2019effet loupe des r\u00e9seaux sociaux... #Municipales2020 ou les raisons d\u2019esp\u00e9rer ","word_number":11,"no_stop_words":["certains","confondent","r\u00e9alit\u00e9","terrain","effet","loupe","r\u00e9seaux","sociaux","municipales2020","raisons","esp\u00e9rer"]},{"username":"lamiscarreb","date":"2020-06-29 11:47:27","text":"Lors de la prise de parole victorieuse , chez Maider Arrost\u00e9guy, \u00e0 Biarritz, tout le monde portait un #Masque. Pour cette attitude responsable, elle m\u00e9rite d'\u00eatre f\u00e9licit\u00e9e. Qui d'autre? #Municipales2020","word_number":20,"no_stop_words":["lors","prise","parole","victorieuse","chez","maider","arrost\u00e9guy","biarritz","tout","monde","portait","masque","cette","attitude","responsable","m\u00e9rite","\u00eatre","f\u00e9licit\u00e9e","autre","municipales2020"]},{"username":"Bob43411314","date":"2020-06-29 11:47:02","text":"Mettre l'\u00e9chec sur le compte d'une division interne, \u00e7a revient \u00e0 dire que la prochaine fois - on fera encore plus d'alliances dans le dos des \u00e9lecteurs - on se mettra d'accord sur le partage des pots-de-vins https:\/\/www.francetvinfo.fr\/elections\/municipales\/video-municipales-2020-nous-eprouvons-une-deception-declare-sibeth-ndiaye-au-soir-du-second-tour_4026193.html #Macronie, #Municipales2020 et #FoutageDeGueule","word_number":42,"no_stop_words":["mettre","\u00e9chec","compte","division","interne","\u00e7a","revient","dire","prochaine","fois","fera","encore","plus","alliances","dos","\u00e9lecteurs","mettra","accord","partage","pots","vins","https","www","francetvinfo","fr","elections","municipales","video","municipales","2020","eprouvons","deception","declare","sibeth","ndiaye","soir","second","tour_4026193","html","macronie","municipales2020","foutagedegueule"]},{"username":"zichert_ph","date":"2020-06-29 11:46:52","text":"Vu devant la boulangerie, une c\u00e9l\u00e8bre s\u00e9natrice Marseillaise accueillant le nouveau comte de Felix Pyat. #Marseille2020 #Municipales2020 ","word_number":13,"no_stop_words":["vu","devant","boulangerie","c\u00e9l\u00e8bre","s\u00e9natrice","marseillaise","accueillant","nouveau","comte","felix","pyat","marseille2020","municipales2020"]},{"username":"MaximeLHERBAT","date":"2020-06-29 11:46:49","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Paris : 590 929 votants en 2014, contre 416 841 en 2020, soit 174 088 votants en moins. Anne #Hidalgo a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue en 2014 avec 305 681 voix, contre 224 790 en 2020, soit 80 891 voix de moins. \u00c9lue par 19,4% des \u00e9lecteurs parisiens seulement !","word_number":36,"no_stop_words":["municipales2020","paris","590","929","votants","2014","contre","416","841","2020","174","088","votants","moins","anne","hidalgo","a","\u00e9lue","2014","305","681","voix","contre","224","790","2020","80","891","voix","moins","\u00e9lue","19","4","\u00e9lecteurs","parisiens","seulement"]},{"username":"france_ame","date":"2020-06-29 11:46:49","text":"Irope icologie li verts Euwope ecowlogie les werts #LesVerts #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["irope","icologie","li","verts","euwope","ecowlogie","werts","lesverts","municipales2020"]},{"username":"JSE_ORG","date":"2020-06-29 11:46:48","text":" \u00a1Enhorabuena @Anne_Hidalgo por revalidar la alcald\u00eda de Par\u00eds con una amplia victoria! Las parisinas y parisinos seguir\u00e1n contando con una fant\u00e1stica alcaldesa socialista. #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["enhorabuena","anne_hidalgo","por","revalidar","alcald\u00eda","par\u00eds","con","una","amplia","victoria","las","parisinas","parisinos","seguir\u00e1n","contando","con","una","fant\u00e1stica","alcaldesa","socialista","municipales2020"]},{"username":"miraa_miraa07","date":"2020-06-29 11:46:45","text":" Apr\u00e8s islamo gauchiste \/raciste\/fascisme \/ ect ect .. J'ai l'honneur de vous pr\u00e9senter la nouvelle \u00e9tiquette : islamo-\u00e9cologiste #Municipales2020","word_number":14,"no_stop_words":["apr\u00e8s","islamo","gauchiste","raciste","fascisme","ect","ect","honneur","pr\u00e9senter","nouvelle","\u00e9tiquette","islamo","\u00e9cologiste","municipales2020"]},{"username":"SardineToto","date":"2020-06-29 11:46:38","text":"Et puis quoi encore maintenant ? \u00e7a reste des victoires locales qui n'auront jamais d'incidence sur la politique globale de notre pays. #Municipales2020 #EELV","word_number":15,"no_stop_words":["puis","quoi","encore","maintenant","\u00e7a","reste","victoires","locales","jamais","incidence","politique","globale","pays","municipales2020","eelv"]},{"username":"DewevreP","date":"2020-06-29 11:46:35","text":"La France n'est pas la poubelle du monde : expulsons les d\u00e9linquants et criminels \u00e9trangers ! https:\/\/damocles.co\/expulsion-delinquants-etrangers via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["france","poubelle","monde","expulsons","d\u00e9linquants","criminels","\u00e9trangers","https","damocles","co","expulsion","delinquants","etrangers","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"BeatriceBellay","date":"2020-06-29 11:46:29","text":"Une magnifique image de joie pure apr\u00e8s une bataillle longue,men\u00e9e avec humanisme et exigence!Celle d\u2019un socialiste accompagn\u00e9 d\u20191\u00e9quipe guid\u00e9e par la volont\u00e9 2cr\u00e9er des conditions de vie meilleures pour TOUS les audoniens!!! Bravo @karim_bouamrane #93represent #Municipales2020 ","word_number":26,"no_stop_words":["magnifique","image","joie","pure","apr\u00e8s","bataillle","longue","men\u00e9e","humanisme","exigence","celle","socialiste","accompagn\u00e9","1\u00e9quipe","guid\u00e9e","volont\u00e9","2cr\u00e9er","conditions","vie","meilleures","tous","audoniens","bravo","karim_bouamrane","93represent","municipales2020"]},{"username":"yeahremia","date":"2020-06-29 11:46:26","text":"#Municipales2020 : \u00c0 #Lyon, si l\u2019on combine les 2 listes macronistes, celle soutenue par Collomb et la dissidente, partout les trotskistes verts sont battus. Pareil \u00e0 #Marseille, LR + RN c\u2019est 60% des voix. Il n\u2019y a pas de vague \u00e9colo, c\u2019est une arnaque d\u00e9mocratique absolue.","word_number":27,"no_stop_words":["municipales2020","lyon","si","combine","2","listes","macronistes","celle","soutenue","collomb","dissidente","partout","trotskistes","verts","battus","pareil","marseille","lr","rn","60","voix","a","vague","\u00e9colo","arnaque","d\u00e9mocratique","absolue"]},{"username":"Le_Progres","date":"2020-06-29 11:46:23","text":" #Municipales2020 : d\u00e9couvrez les dix images qu'il faut retenir dans la Loire ==&gt; https:\/\/c.leprogres.fr\/politique\/2020\/06\/29\/elections-municipales-les-dix-images-qu-il-faut-retenir-dans-la-loire #loire","word_number":23,"no_stop_words":["municipales2020","d\u00e9couvrez","dix","images","faut","retenir","loire","gt","https","leprogres","fr","politique","2020","06","29","elections","municipales","dix","images","faut","retenir","loire","loire"]},{"username":"realMirak","date":"2020-06-29 11:46:21","text":"Exclu: premi\u00e8re consultation avec @manuelvalls pour @EmmanuelMacron en vue d'un possible remaniement. #Municipales2020 #Macronie #electionsMunicipales2020 #LaREM","word_number":12,"no_stop_words":["exclu","premi\u00e8re","consultation","manuelvalls","emmanuelmacron","vue","possible","remaniement","municipales2020","macronie","electionsmunicipales2020","larem"]},{"username":"Ninaudienne","date":"2020-06-29 11:46:07","text":"ATTENDEZ QUOI, MURGIA MAIRE DE BRIAN\u00c7ON MAIS NOOOOOOOOOOOOON #Municipales2020 ","word_number":7,"no_stop_words":["attendez","quoi","murgia","maire","brian\u00e7on","nooooooooooooon","municipales2020"]},{"username":"AlainBismuth","date":"2020-06-29 11:45:26","text":"Merci \u00e0 @stephanegemmani pour les photos du jour Merci \u00e0 @onoblecourt pour le #oliveGate Merci aux commer\u00e7ants grenoblois pour votre objectivit\u00e9 sans faille. Et un grand MERCI pour mon meilleur arc \u00e9ditorial \u00e0 l'adjoint \u00e0 la bagarre d'@EmilieCChalas. #Grenoble #Municipales2020","word_number":23,"no_stop_words":["merci","stephanegemmani","photos","jour","merci","onoblecourt","olivegate","merci","commer\u00e7ants","grenoblois","objectivit\u00e9","sans","faille","grand","merci","meilleur","arc","\u00e9ditorial","adjoint","bagarre","emiliecchalas","grenoble","municipales2020"]},{"username":"lindependant","date":"2020-06-29 11:45:23","text":"Elne : Nicolas Garcia retrouve la mairie https:\/\/www.lindependant.fr\/2020\/06\/29\/elne-nicolas-garcia-retrouve-la-mairie,8955721.php #Municipales2020 #Perpignan #Politique","word_number":22,"no_stop_words":["elne","nicolas","garcia","retrouve","mairie","https","www","lindependant","fr","2020","06","29","elne","nicolas","garcia","retrouve","mairie","8955721","php","municipales2020","perpignan","politique"]},{"username":"GrouikG","date":"2020-06-29 11:45:16","text":" EXCLUSIF : Les arbres de @Paris manifestent leur col\u00e8re suite \u00e0 l\u2019\u00e9lection d\u2019@Anne_Hidalgo! #Municipales2020 #MunicipalesParis","word_number":10,"no_stop_words":["exclusif","arbres","paris","manifestent","col\u00e8re","suite","\u00e9lection","anne_hidalgo","municipales2020","municipalesparis"]},{"username":"latch2flipflop","date":"2020-06-29 11:44:45","text":"On a tous entendu que Collomb avait perdu. S'il fallait en plus donner les r\u00e9sultats de tous les quartiers des grandes villes de France, la soir\u00e9e des #Municipales2020 n'en finirait pas... ","word_number":17,"no_stop_words":["a","tous","entendu","collomb","perdu","fallait","plus","donner","r\u00e9sultats","tous","quartiers","grandes","villes","france","soir\u00e9e","municipales2020","finirait"]},{"username":"ladepeche31","date":"2020-06-29 11:44:40","text":"Toulouse : chez Archipel Citoyen, une d\u00e9faite am\u00e8re et le regret des \"attaques personnelles\" #municipales2020 ","word_number":10,"no_stop_words":["toulouse","chez","archipel","citoyen","d\u00e9faite","am\u00e8re","regret","attaques","personnelles","municipales2020"]},{"username":"LeclercErwan","date":"2020-06-29 11:44:26","text":"Les r\u00e9sultats des \u00e9lections #Municipales2020 sont tomb\u00e9s hier soir dans notre arrondissement : notre t\u00eate de liste, @SophieSegond, est \u00e9lue au Conseil du 8e M\u00eame si nous aurions souhait\u00e9 d\u2019autres r\u00e9sultats, un grand merci \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9lecteurs pour leur confiance ! ","word_number":22,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","\u00e9lections","municipales2020","tomb\u00e9s","hier","soir","arrondissement","t\u00eate","liste","sophiesegond","\u00e9lue","conseil","8e","si","souhait\u00e9","autres","r\u00e9sultats","grand","merci","ensemble","\u00e9lecteurs","confiance"]},{"username":"diwasinta","date":"2020-06-29 11:44:22","text":"Un petit moment de prose apr\u00e8s ce week-end haut en couleur Chez nos amis cafetiers une victoire des verres est attendue et souhaitable #Clowns #LaVieEstBelle #EELV #BuzzHein #LaRem #Sant\u00e9 #Municipales2020","word_number":22,"no_stop_words":["petit","moment","prose","apr\u00e8s","week","end","haut","couleur","chez","amis","cafetiers","victoire","verres","attendue","souhaitable","clowns","lavieestbelle","eelv","buzzhein","larem","sant\u00e9","municipales2020"]},{"username":"romain_gaspar","date":"2020-06-29 11:44:21","text":"#Municipales2020 : un renouvellement f\u00e9minin pour les communes d\u2019#outremer","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","renouvellement","f\u00e9minin","communes","outremer"]},{"username":"fredsoftway","date":"2020-06-29 11:44:14","text":"Message d'espoir apr\u00e8s les #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["message","espoir","apr\u00e8s","municipales2020"]},{"username":"euannettes","date":"2020-06-29 11:44:12","text":"Goussainville Un maire \u00e9lu fich\u00e9 S. En m\u00eame temps vu la ville et sa populasse, \u00e7a vous \u00e9tonne ? Les cassos restent ensemble. C'est bien connu. Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["goussainville","maire","\u00e9lu","fich\u00e9","temps","vu","ville","populasse","\u00e7a","\u00e9tonne","cassos","restent","ensemble","bien","connu","municipales2020"]},{"username":"Rue89Strasbourg","date":"2020-06-29 11:44:06","text":"#municipales2020 \u00e0 #Strasbourg Retrouvez ci-dessous tous les r\u00e9sultats du second tour avec les d\u00e9tails par bureau de vote.","word_number":12,"no_stop_words":["municipales2020","strasbourg","retrouvez","ci","dessous","tous","r\u00e9sultats","second","tour","d\u00e9tails","bureau","vote"]},{"username":"Rue89Strasbourg","date":"2020-06-29 11:44:06","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Strasbourg : 41,71% pour Jeanne Barseghian https:\/\/bit.ly\/2VsFwnb","word_number":10,"no_stop_words":["municipales2020","strasbourg","41","71","jeanne","barseghian","https","bit","ly","2vsfwnb"]},{"username":"LyschaRetour","date":"2020-06-29 11:43:59","text":"Surtout qui dit Mairies, dit S\u00e9nat... le seul semblant de contrepouvoir restant... #Municipales2020 #IslamoGauchos #RIPFrance","word_number":12,"no_stop_words":["surtout","dit","mairies","dit","s\u00e9nat","seul","semblant","contrepouvoir","restant","municipales2020","islamogauchos","ripfrance"]},{"username":"jakho35","date":"2020-06-29 11:43:43","text":"Tous ces bobos qui ont achet\u00e9 des produits chez le petit producteur pdt le confinement et qui sont retourn\u00e9s ds les supermarch\u00e9s ont bien vot\u00e9 vert #Municipales2020 #frenchparadox","word_number":17,"no_stop_words":["tous","bobos","achet\u00e9","produits","chez","petit","producteur","pdt","confinement","retourn\u00e9s","ds","supermarch\u00e9s","bien","vot\u00e9","vert","municipales2020","frenchparadox"]},{"username":"gabriellecluzel","date":"2020-06-29 11:43:33","text":"Une #vagueverte (comme ils disent) dans les grandes m\u00e9tropoles... moins on conna\u00eet la nature, plus on vote \u00e9colo. La France rurale, elle, qui a les pieds dans la terre ne se sent rien de commun avec cette \u00ab \u00e9cologeoisie \u00bb hors-sol et urbaine #Municipales2020","word_number":25,"no_stop_words":["vagueverte","comme","disent","grandes","m\u00e9tropoles","moins","conna\u00eet","nature","plus","vote","\u00e9colo","france","rurale","a","pieds","terre","sent","rien","commun","cette","\u00e9cologeoisie","hors","sol","urbaine","municipales2020"]},{"username":"MBeezbiz","date":"2020-06-29 11:43:28","text":"Goussainville Un maire \u00e9lu fich\u00e9 S. En m\u00eame temps vu la ville et sa populasse, \u00e7a vous \u00e9tonne ? Les cassos restent ensemble. C'est bien connu. Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["goussainville","maire","\u00e9lu","fich\u00e9","temps","vu","ville","populasse","\u00e7a","\u00e9tonne","cassos","restent","ensemble","bien","connu","municipales2020"]},{"username":"tom_vert","date":"2020-06-29 11:43:23","text":"\"Succ\u00e8s\" flagrant de #LaREM &amp; Co aux #Municipales2020 ! Pas s\u00fbr, \"Y'a comme un d\u00e9faut\" ! Et aussi pour continuer de paraphraser l'humoriste #Fernand_Raynaud (1926-1973), l'#outrecuidance, \"\u00c7a eut pay\u00e9... mais \u00e7a paye plus !\"","word_number":23,"no_stop_words":["succ\u00e8s","flagrant","larem","amp","co","municipales2020","s\u00fbr","a","comme","d\u00e9faut","aussi","continuer","paraphraser","humoriste","fernand_raynaud","1926","1973","outrecuidance","\u00e7a","pay\u00e9","\u00e7a","paye","plus"]},{"username":"ClimatiseurMSK","date":"2020-06-29 11:43:21","text":"Un fich\u00e9 S maire d'une ville ! on a qu'a nomm\u00e9 cohen bendit ministre de l'education aussi #Municipales2020 #Goussainville #gouvernement","word_number":14,"no_stop_words":["fich\u00e9","maire","ville","a","a","nomm\u00e9","cohen","bendit","ministre","education","aussi","municipales2020","goussainville","gouvernement"]},{"username":"zwaw_","date":"2020-06-29 11:43:09","text":"#Municipales2020 mon humeur pour relativiser les emballements ","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","humeur","relativiser","emballements"]},{"username":"RamachandraOS","date":"2020-06-29 11:43:01","text":"\u00c0 noter, \u00e9lections de 4 femmes comme maires, notamment dans les plus grandes communes de La R\u00e9union (et des Outre-mer) : les d\u00e9put\u00e9es @ebareigts \u00e0 Saint-Denis (le chef-lieu) et @HuguetteBello \u00e0 Saint-Paul - deux villes de plus de 100 000 habitants. #Municipales2020 #Team974","word_number":30,"no_stop_words":["noter","\u00e9lections","4","femmes","comme","maires","notamment","plus","grandes","communes","r\u00e9union","outre","mer","d\u00e9put\u00e9es","ebareigts","saint","denis","chef","lieu","huguettebello","saint","paul","deux","villes","plus","100","000","habitants","municipales2020","team974"]},{"username":"O_palerider","date":"2020-06-29 11:42:57","text":"#Municipales2020 La synth\u00e8se de @BenjaminSire en 10 points : claire, pertinente et sans d\u00e9magogie. #PasMieux","word_number":10,"no_stop_words":["municipales2020","synth\u00e8se","benjaminsire","10","points","claire","pertinente","sans","d\u00e9magogie","pasmieux"]},{"username":"DanielDupeuple","date":"2020-06-29 11:42:57","text":"Antoine Boudinet, \u00e0 la mairie de Bordeaux... #GiletsJaunes #Municipales2020 Article : https:\/\/www.facebook.com\/danieldupeuple.fr\/","word_number":13,"no_stop_words":["antoine","boudinet","mairie","bordeaux","giletsjaunes","municipales2020","article","https","www","facebook","com","danieldupeuple","fr"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 11:42:56","text":"#Municipales2020 : un renouvellement f\u00e9minin pour les communes d\u2019outre-mer ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","renouvellement","f\u00e9minin","communes","outre","mer"]},{"username":"Jay_Lcx","date":"2020-06-29 11:42:52","text":"Pouss\u00e9e des #Verts et non un tsunami #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["pouss\u00e9e","verts","non","tsunami","municipales2020"]},{"username":"JeanLouisBinick","date":"2020-06-29 11:42:48","text":"Pas de #vagueverte dans @Les_Yvelines mais une entr\u00e9e significative de #LREM avec ou sans alliance (ouvertement indiqu\u00e9e) : L\u00e9vis Saint-Nom,@MesnilStDenis, @StRemyChevreuse et d\u2019autres... #Municipales2020 #NouveauMonde \u2013 at Espace Jean Racine","word_number":21,"no_stop_words":["vagueverte","les_yvelines","entr\u00e9e","significative","lrem","sans","alliance","ouvertement","indiqu\u00e9e","l\u00e9vis","saint","nom","mesnilstdenis","stremychevreuse","autres","municipales2020","nouveaumonde","at","espace","jean","racine"]},{"username":"CwDubois","date":"2020-06-29 11:42:48","text":"#Municipales2020 il y a des enseignements societaux majeurs \u00e0 tirer de l\u2019#Abstention lors de ces \u00e9lections","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","a","enseignements","societaux","majeurs","tirer","abstention","lors","\u00e9lections"]},{"username":"lecho_yvelines","date":"2020-06-29 11:42:48","text":" #Municipales2020 : \u00e0 quoi peut-on s'attendre apr\u00e8s la victoire de V\u00e9ronique Matillon \u00e0 #Rambouillet ? ","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","quoi","peut","attendre","apr\u00e8s","victoire","v\u00e9ronique","matillon","rambouillet"]},{"username":"Olivier16254379","date":"2020-06-29 11:42:45","text":"Ces #Municipales2020 ont prouv\u00e9es 2choses Les verts gagnent aux \u00e9lections o\u00f9 les gens ne votent pas (abstention record) Ils gagnent dans les grandes villes (L'\u00e9cologie = truc de #bobos urbains a velo d\u00e9connect\u00e9 des vrais pr\u00e9occupations de la majorit\u00e9 des fran\u00e7ais) #vagueverte","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","prouv\u00e9es","2choses","verts","gagnent","\u00e9lections","o\u00f9","gens","votent","abstention","record","gagnent","grandes","villes","\u00e9cologie","truc","bobos","urbains","a","velo","d\u00e9connect\u00e9","vrais","pr\u00e9occupations","majorit\u00e9","fran\u00e7ais","vagueverte"]},{"username":"bertrandpiccard","date":"2020-06-29 11:42:36","text":"Suite aux #Municipales2020 et \u00e0 la Convention citoyenne, la configuration est id\u00e9ale pour la France et pour l\u2019\u00e9cologie, #vagueverte #GreenWave. Je r\u00e9ponds aux questions de @MattBelliard sur @Europe1. (1\/2)","word_number":16,"no_stop_words":["suite","municipales2020","convention","citoyenne","configuration","id\u00e9ale","france","\u00e9cologie","vagueverte","greenwave","r\u00e9ponds","questions","mattbelliard","europe1","1","2"]},{"username":"Gallieni_57","date":"2020-06-29 11:42:23","text":" c'est plus parlant avec 25,02 % des inscrits et 54,28% d'#Abstention #chatillon #Municipales2020 #politique #HautsdeSeine @AzzazNadege #NadegeAzzaz","word_number":14,"no_stop_words":["plus","parlant","25","02","inscrits","54","28","abstention","chatillon","municipales2020","politique","hautsdeseine","azzaznadege","nadegeazzaz"]},{"username":"CapitalInfos","date":"2020-06-29 11:42:14","text":" #Municipales2020 Hier, les \u00e9lections municipales ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9es par un fort taux d'abstention (60%) et une #vagueverte suite \u00e0 la victoire des candidats \u00e9cologistes dans les grandes villes.","word_number":16,"no_stop_words":["municipales2020","hier","\u00e9lections","municipales","marqu\u00e9es","fort","taux","abstention","60","vagueverte","suite","victoire","candidats","\u00e9cologistes","grandes","villes"]},{"username":"catalindone","date":"2020-06-29 11:42:13","text":"La victoire de la gauche unie aux #Municipales2020 en #France laisse les partis lib\u00e9raux-conservateurs sans capacit\u00e9 d'action. Le @enmarchefr et @lesRepublicains devront mettre en \u0153uvre des politiques coh\u00e9rentes pour combler l'\u00e9cart. #mar\u00e9evert #vert #Municipales28juin","word_number":24,"no_stop_words":["victoire","gauche","unie","municipales2020","france","laisse","partis","lib\u00e9raux","conservateurs","sans","capacit\u00e9","action","enmarchefr","lesrepublicains","devront","mettre","\u0153uvre","politiques","coh\u00e9rentes","combler","\u00e9cart","mar\u00e9evert","vert","municipales28juin"]},{"username":"arbussier","date":"2020-06-29 11:42:06","text":"Vertigineux... #Municipales2020 ","word_number":2,"no_stop_words":["vertigineux","municipales2020"]},{"username":"nedelecyohann","date":"2020-06-29 11:42:05","text":"\u00ab Le Parti socialiste sort ind\u00e9niablement revigor\u00e9 de ce second tour des municipales. En gardant toutes ses m\u00e9tropoles et en en gagnant quelques nouvelles, les socialistes obtiennent de meilleurs r\u00e9sultats que ceux qu\u2019ils esp\u00e9raient \u00bb #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["parti","socialiste","sort","ind\u00e9niablement","revigor\u00e9","second","tour","municipales","gardant","toutes","m\u00e9tropoles","gagnant","quelques","nouvelles","socialistes","obtiennent","meilleurs","r\u00e9sultats","ceux","esp\u00e9raient","municipales2020"]},{"username":"bellefleurp","date":"2020-06-29 11:41:52","text":"Les #Municipales2020 r\u00e9sum\u00e9es en une vid\u00e9o @EELV","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sum\u00e9es","vid\u00e9o","eelv"]},{"username":"ChauvelMichele","date":"2020-06-29 11:41:49","text":"@yjadot n'est ni de gauche, ni modeste, c'est un opportuniste, il tire la couverture, CQFD. Absent dans nos campagnes, pr\u00e9sent dans les villes gr\u00e2ce \u00e0 un \u00e9lectorat de gauche, o\u00f9 est la cr\u00e9dibilit\u00e9 @EELV. La bonne nouvelle c'est la d\u00e9route LREM #Municipales2020 ","word_number":24,"no_stop_words":["yjadot","ni","gauche","ni","modeste","opportuniste","tire","couverture","cqfd","absent","campagnes","pr\u00e9sent","villes","gr\u00e2ce","\u00e9lectorat","gauche","o\u00f9","cr\u00e9dibilit\u00e9","eelv","bonne","nouvelle","d\u00e9route","lrem","municipales2020"]},{"username":"nur1frage23","date":"2020-06-29 11:41:26","text":"Suite \u00e0 la d\u00e9bacle aux #Municipales2020 B Griveaux prend la BIDT en main, A Buzyn postule chez Costa Concordia pour un poste de capitaine et B Poirson regrette de ne pouvoir poser ses couilles sur la table. Le Royaume d'Emmanuel Macron est vraiment un monde \u00e0 part.","word_number":29,"no_stop_words":["suite","d\u00e9bacle","municipales2020","b","griveaux","prend","bidt","main","a","buzyn","postule","chez","costa","concordia","poste","capitaine","b","poirson","regrette","pouvoir","poser","couilles","table","royaume","emmanuel","macron","vraiment","monde","part"]},{"username":"LucLeGarsmeur","date":"2020-06-29 11:41:12","text":"Avec la #vagueverte lors des #Municipales2020, la France atteint \u00e0 peu pr\u00e8s le degr\u00e9 de division territoriale et l'opposition m\u00e9tropoles-campagnes du Royaume-Uni. Ne perdons pas espoir: l\u00e0-bas, cette division a men\u00e9 \u00e0 la sortie de l'#UE! #ecologistes #Brexit #frexit","word_number":28,"no_stop_words":["vagueverte","lors","municipales2020","france","atteint","peu","pr\u00e8s","degr\u00e9","division","territoriale","opposition","m\u00e9tropoles","campagnes","royaume","uni","perdons","espoir","l\u00e0","bas","cette","division","a","men\u00e9","sortie","ue","ecologistes","brexit","frexit"]},{"username":"ClashingHugo","date":"2020-06-29 11:41:02","text":"#Goussainville Un maire \u00e9lu fich\u00e9 S. En m\u00eame temps vu la ville et sa populasse, \u00e7a vous \u00e9tonne ? Les cassos restent ensemble. C'est bien connu. #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["goussainville","maire","\u00e9lu","fich\u00e9","temps","vu","ville","populasse","\u00e7a","\u00e9tonne","cassos","restent","ensemble","bien","connu","municipales2020"]},{"username":"JACousin","date":"2020-06-29 11:40:54","text":"#EELV n\u2019a pourtant pas cach\u00e9 son projet #\u00e9cologIslamiste. #Municipales2020 ","word_number":7,"no_stop_words":["eelv","a","pourtant","cach\u00e9","projet","\u00e9cologislamiste","municipales2020"]},{"username":"seblamour1","date":"2020-06-29 11:40:53","text":"Derri\u00e8re le vert clair de l'\u00e9cologie, se tiens en embuscade le vert fonc\u00e9 de l'Islam. #electionsMunicipales2020 #Municipales2020 #Municipales #EELV","word_number":13,"no_stop_words":["derri\u00e8re","vert","clair","\u00e9cologie","tiens","embuscade","vert","fonc\u00e9","islam","electionsmunicipales2020","municipales2020","municipales","eelv"]},{"username":"MorganeRivoal","date":"2020-06-29 11:40:42","text":"So happy and proud to see the amazing and visionary @Anne_Hidalgo being re-elected as Mayor of Paris. Along with other ecologist&amp; socialist women in Marseille, Lille, Nantes etc. They drive the transition towards greener &amp; + inclusive cities.Thank you! #Municipales2020 ","word_number":41,"no_stop_words":["so","happy","and","proud","to","see","the","amazing","and","visionary","anne_hidalgo","being","re","elected","mayor","of","paris","along","with","other","ecologist","amp","socialist","women","in","marseille","lille","nantes","etc","they","drive","the","transition","towards","greener","amp","inclusive","cities","thank","you","municipales2020"]},{"username":"Abdokro","date":"2020-06-29 11:40:25","text":"#Municipales2020 : suite \u00e0 sa cuisante d\u00e9faite \u00e0 Lyon, G\u00e9rard Collomb aurait \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9 par la Belgique au prestigieux rang honorifique de Chevalier du Seum. Ce titre lui sera prochainement remis par le sportif Thibaut Courtois lors d'une c\u00e9r\u00e9monie au Palais Royal. ","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","suite","cuisante","d\u00e9faite","lyon","g\u00e9rard","collomb","\u00e9lev\u00e9","belgique","prestigieux","rang","honorifique","chevalier","seum","titre","prochainement","remis","sportif","thibaut","courtois","lors","c\u00e9r\u00e9monie","palais","royal"]},{"username":"LeDL_Grenoble","date":"2020-06-29 11:40:00","text":"#Municipales2020 Philippe Lorimier reste maire de #Crolles gr\u00e2ce \u00e0 la droite","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","philippe","lorimier","reste","maire","crolles","gr\u00e2ce","droite"]},{"username":"beaunnyn","date":"2020-06-29 11:39:55","text":"#Municipales2020#Bravo pour la distanciation sociale et les gestes barri\u00e8res !!!!!!","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","bravo","distanciation","sociale","gestes","barri\u00e8res"]},{"username":"Jean__Fabien","date":"2020-06-29 11:39:37","text":"Au restaurant, la serveuse me propose de la tarte \u00e0 la civette. Je lui demande si c'est de la Civette Ndiaye. ... Flop int\u00e9gral. #Municipales2020","word_number":12,"no_stop_words":["restaurant","serveuse","propose","tarte","civette","demande","si","civette","ndiaye","flop","int\u00e9gral","municipales2020"]},{"username":"UnSisyphe","date":"2020-06-29 11:39:36","text":"@EmmanuelMacron s'est fait d\u00e9monter s\u00e9v\u00e8re #Municipales2020 #EnMarche #Macron #LaREM #LREM","word_number":9,"no_stop_words":["emmanuelmacron","fait","d\u00e9monter","s\u00e9v\u00e8re","municipales2020","enmarche","macron","larem","lrem"]},{"username":"delespierreben","date":"2020-06-29 11:39:02","text":"Apr\u00e8s avoir permis la r\u00e9\u00e9lection de Four\u00e9-Gest en n\u2019allant pas aux #Municipales2020 @barbarapompili\u2069 s\u2019attaque au g\u00e9ant Amazon. #Je ne change rien \u00e0 Amiens mais je vais changer le monde.","word_number":18,"no_stop_words":["apr\u00e8s","avoir","permis","r\u00e9\u00e9lection","four\u00e9","gest","allant","municipales2020","barbarapompili","attaque","g\u00e9ant","amazon","change","rien","amiens","vais","changer","monde"]},{"username":"ClemLeBaroudeur","date":"2020-06-29 11:38:59","text":"15% de participation \u00e0 @villederueil ?!!! Flippant...!! #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["15","participation","villederueil","flippant","municipales2020"]},{"username":"erichacquemand","date":"2020-06-29 11:38:54","text":"Exemples concrets: Martine Aubry, Stephane Le Foll, Fran\u00e7ois Rebsamen. #municipales2020 @sylviazappi","word_number":10,"no_stop_words":["exemples","concrets","martine","aubry","stephane","foll","fran\u00e7ois","rebsamen","municipales2020","sylviazappi"]},{"username":"RBoudjeriou","date":"2020-06-29 11:38:45","text":"La faute \u00e0 qui ?! La d\u00e9mocratie fran\u00e7aise est dans une situation macronienne d'o\u00f9 ce profond malaise \"civique\" #GiletsJaunes #Municipales2020 #Paris #soignants #TraduisonsLes","word_number":14,"no_stop_words":["faute","d\u00e9mocratie","fran\u00e7aise","situation","macronienne","o\u00f9","profond","malaise","civique","giletsjaunes","municipales2020","paris","soignants","traduisonsles"]},{"username":"alexsxfr","date":"2020-06-29 11:38:38","text":"Confirmation que c'est une pouss\u00e9e mais pas un raz de mar\u00e9e vert. Seules 10 des 236 villes de plus de 30.000 habitants ont \u00e9t\u00e9 conquises par EELV. Via le Monde #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["confirmation","pouss\u00e9e","raz","mar\u00e9e","vert","seules","10","236","villes","plus","30","000","habitants","conquises","eelv","via","monde","municipales2020"]},{"username":"Satine_Sand","date":"2020-06-29 11:38:20","text":"Les embrassades dans les QG apr\u00e8s les r\u00e9sultats, sans masques, aucun geste barri\u00e8re respect\u00e9... Le virus a fait une pause pour les #Municipales2020 ??","word_number":15,"no_stop_words":["embrassades","qg","apr\u00e8s","r\u00e9sultats","sans","masques","aucun","geste","barri\u00e8re","respect\u00e9","virus","a","fait","pause","municipales2020"]},{"username":"JBMarchioni","date":"2020-06-29 11:38:19","text":"Paris tenu pour Anne Hidalgo #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["paris","tenu","anne","hidalgo","municipales2020"]},{"username":"LombartBrice","date":"2020-06-29 11:38:12","text":"Non, il n'y a pas de vagueverte pour les Municipales2020. Il y a 60% d' Abstention, visiblement, seuls les \u00e9lecteurs EELV se sont d\u00e9plac\u00e9s!","word_number":12,"no_stop_words":["non","a","vagueverte","municipales2020","a","60","abstention","visiblement","seuls","\u00e9lecteurs","eelv","d\u00e9plac\u00e9s"]},{"username":"julienbayou","date":"2020-06-29 11:38:00","text":"Voter \u00e9cologiste c'est voter 2 fois. Une fois pour mettre des \u00e9colos aux manettes, une seconde fois pour amener les autres \u00e0 s'y mettre (+ ou - sinc\u00e8rement). On ne lui fait plus cr\u00e9dit, nous voulons des actes. #vagueverte #Municipales2020 #ConventionCitoyenne #ConventionClimat","word_number":24,"no_stop_words":["voter","\u00e9cologiste","voter","2","fois","fois","mettre","\u00e9colos","manettes","seconde","fois","amener","autres","mettre","sinc\u00e8rement","fait","plus","cr\u00e9dit","voulons","actes","vagueverte","municipales2020","conventioncitoyenne","conventionclimat"]},{"username":"space_liroy","date":"2020-06-29 11:37:56","text":"Je me r\u00e9jouis sur le #bobos, on y voit beaucoup d'idiots qui ont le seum que des personnes \u00e9cologistes soient pass\u00e9s aux #Municipales2020, pour ma part c'est une grande joie de voir que les gens se sont r\u00e9veill\u00e9s et aient privil\u00e9gi\u00e9s l'environnement ","word_number":18,"no_stop_words":["r\u00e9jouis","bobos","voit","beaucoup","idiots","seum","personnes","\u00e9cologistes","pass\u00e9s","municipales2020","part","grande","joie","voir","gens","r\u00e9veill\u00e9s","privil\u00e9gi\u00e9s","environnement"]},{"username":"ANTOINECAUP63","date":"2020-06-29 11:37:56","text":"Ces \u00e9lections #Municipales2020 refl\u00e8tent : Une vague verte ! Seulement @EELV n'a pas le monopole de l'\u00e9cologie ! @lesRepublicains sont toujours pr\u00e9sents sur les t\u00e9rritoires ruraux mais une d\u00e9faite cinglante sur les ville de +100.000 hbts Un rejet du droit de vote qui inqui\u00e8te","word_number":25,"no_stop_words":["\u00e9lections","municipales2020","refl\u00e8tent","vague","verte","seulement","eelv","a","monopole","\u00e9cologie","lesrepublicains","toujours","pr\u00e9sents","t\u00e9rritoires","ruraux","d\u00e9faite","cinglante","ville","100","000","hbts","rejet","droit","vote","inqui\u00e8te"]},{"username":"GAghroum","date":"2020-06-29 11:37:43","text":"J'esp\u00e8re que certains comprendront la blague cach\u00e9e ! Et son tweet \u00e7a sent un peu la frustration de n'avoir pas une plus grande victoire aux #Municipales2020...","word_number":15,"no_stop_words":["esp\u00e8re","certains","comprendront","blague","cach\u00e9e","tweet","\u00e7a","sent","peu","frustration","avoir","plus","grande","victoire","municipales2020"]},{"username":"JLB75004","date":"2020-06-29 11:37:43","text":"Que des territoires perdus ! Pas une ville de gagn\u00e9e ! Respect ! #Municipales2020 #France #Municipales","word_number":8,"no_stop_words":["territoires","perdus","ville","gagn\u00e9e","respect","municipales2020","france","municipales"]},{"username":"LadyOscarW","date":"2020-06-29 11:37:39","text":"sur cette photo, un pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Fran\u00e7aise et un repr\u00e9sentant du monde de la finance, saurez-vous les trouver? #ConventionCitoyenne #Municipales2020 ","word_number":12,"no_stop_words":["cette","photo","pr\u00e9sident","r\u00e9publique","fran\u00e7aise","repr\u00e9sentant","monde","finance","saurez","trouver","conventioncitoyenne","municipales2020"]},{"username":"Sleven0893","date":"2020-06-29 11:37:36","text":"Plusieurs villes ? \"Une femme\" est visiblement adepte du cumul des mandats... #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["plusieurs","villes","femme","visiblement","adepte","cumul","mandats","municipales2020"]},{"username":"scheffern","date":"2020-06-29 11:37:30","text":" Ces maires, ouvertement LGBT+ ont \u00e9t\u00e9 (r\u00e9)\u00e9lus lors des #Municipales2020 ","word_number":7,"no_stop_words":["maires","ouvertement","lgbt","r\u00e9","\u00e9lus","lors","municipales2020"]},{"username":"RNational_nonof","date":"2020-06-29 11:37:23","text":"Vous auriez d\u00fb encore plus couper la parole \u00e0 cette hyst\u00e9rique. La d\u00e9faite cinglante de son parti aux #Municipales2020 a du mal \u00e0 passer !","word_number":14,"no_stop_words":["d\u00fb","encore","plus","couper","parole","cette","hyst\u00e9rique","d\u00e9faite","cinglante","parti","municipales2020","a","mal","passer"]},{"username":"KEVINOLESTAT","date":"2020-06-29 11:37:03","text":"L\u2019abstention c\u2019est seulement le@jour du vote, sinon pour le d\u00e9briefing ils sont tous l\u00e0 #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["abstention","seulement","jour","vote","sinon","d\u00e9briefing","tous","l\u00e0","municipales2020"]},{"username":"joliyeuxverts","date":"2020-06-29 11:36:39","text":"#Municipales2020 je pense que nous n'avons pas \u00e9cout\u00e9 la m\u00eame cha\u00eene, et calmez-vous rien de dramatique.. Path\u00e9tique votre r\u00e9action, les r\u00e9seaux sociaux sont votre d\u00e9fouloir ? Bizarre votre bio est la m\u00eame que mon tweet \u00e9pingl\u00e9, vous ne la respectez pas remettez-vous en question","word_number":19,"no_stop_words":["municipales2020","pense","\u00e9cout\u00e9","cha\u00eene","calmez","rien","dramatique","path\u00e9tique","r\u00e9action","r\u00e9seaux","sociaux","d\u00e9fouloir","bizarre","bio","tweet","\u00e9pingl\u00e9","respectez","remettez","question"]},{"username":"Adrien_Mottais","date":"2020-06-29 11:36:39","text":"Avec @MayenneEnsemble, nous n'avons aucun regret. Nous avons men\u00e9 la campagne que nous souhaitions. Avec le meilleur score face \u00e0 une majorit\u00e9 sortante depuis 1971, une autre aventure commence. F\u00e9licitations \u00e0 @JpLeScornet &amp; son \u00e9quipe. #AuTravail #Mayenne #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["mayenneensemble","aucun","regret","men\u00e9","campagne","souhaitions","meilleur","score","face","majorit\u00e9","sortante","depuis","1971","autre","aventure","commence","f\u00e9licitations","jplescornet","amp","\u00e9quipe","autravail","mayenne","municipales2020"]},{"username":"Benjamin_Leduc_","date":"2020-06-29 11:36:38","text":"Non, il n'y a pas de #vagueverte pour les #Municipales2020. Il y a 60% d'#Abstention, visiblement, seuls les \u00e9lecteurs #EELV se sont d\u00e9plac\u00e9s!","word_number":12,"no_stop_words":["non","a","vagueverte","municipales2020","a","60","abstention","visiblement","seuls","\u00e9lecteurs","eelv","d\u00e9plac\u00e9s"]},{"username":"elnandowa","date":"2020-06-29 11:36:36","text":"@VillaniCedric Vous avez, avec application, sabot\u00e9 la candidature de #Buzyn. Vous \u00eates parvenu \u00e0 vos fins. Bravo!! Si vous etes honnete, Il ne vous reste plus qu'\u00e0 d\u00e9missionner de votre mandat de d\u00e9put\u00e9 que vous avez obtenu gr\u00e2ce \u00e0 l'\u00e9tiquette #Macron. #Municipales2020","word_number":21,"no_stop_words":["villanicedric","application","sabot\u00e9","candidature","buzyn","parvenu","fins","bravo","si","etes","honnete","reste","plus","d\u00e9missionner","mandat","d\u00e9put\u00e9","obtenu","gr\u00e2ce","\u00e9tiquette","macron","municipales2020"]},{"username":"moanne8","date":"2020-06-29 11:36:35","text":"Madame @Johanna_Rolland \u00e9lue avec 34.107 votes pour une population de 328.811 habitants \u00e0 Nantes #Municipales2020 #Nantes vive la d\u00e9mocratie","word_number":15,"no_stop_words":["madame","johanna_rolland","\u00e9lue","34","107","votes","population","328","811","habitants","nantes","municipales2020","nantes","vive","d\u00e9mocratie"]},{"username":"libe","date":"2020-06-29 11:36:30","text":"[Lib\u00e9 labo] #Municipales2020 D\u00e9couvrez les r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s gr\u00e2ce \u00e0 notre carte interactive ","word_number":9,"no_stop_words":["lib\u00e9","labo","municipales2020","d\u00e9couvrez","r\u00e9sultats","d\u00e9taill\u00e9s","gr\u00e2ce","carte","interactive"]},{"username":"Ayohann91","date":"2020-06-29 11:36:18","text":"Si le seum avait un visage #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["si","seum","visage","municipales2020"]},{"username":"geo_benco","date":"2020-06-29 11:36:12","text":"Meanwhile, in France, the #Municipales2020 elections resulted in a victory of the green &amp; left coalitions in most large cities! Among others: Lyon, Strasbourg and even historically right-wing Bordeaux will be ruled by a green mayor for the first time in history! #vagueverte","word_number":44,"no_stop_words":["meanwhile","in","france","the","municipales2020","elections","resulted","in","a","victory","of","the","green","amp","left","coalitions","in","most","large","cities","among","others","lyon","strasbourg","and","even","historically","right","wing","bordeaux","will","be","ruled","by","a","green","mayor","for","the","first","time","in","history","vagueverte"]},{"username":"NebbiuCo","date":"2020-06-29 11:36:04","text":"ALERTE #TF1 Macron pr\u00e9voit de faire valider par une #loi ou un #referendum 146 des propositions de la si d\u00e9mocratique #ConventionCitoyenne sur le #Climat. N'oubliez pas #NDDL ! Pas merci aux abstentionnistes des #Municipales2020","word_number":19,"no_stop_words":["alerte","tf1","macron","pr\u00e9voit","faire","valider","loi","referendum","146","propositions","si","d\u00e9mocratique","conventioncitoyenne","climat","oubliez","nddl","merci","abstentionnistes","municipales2020"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 11:35:59","text":"#Municipales2020 : des pertes significatives pour le PCF et LR en Ile-de-France ","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","pertes","significatives","pcf","lr","ile","france"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 11:35:58","text":"#Municipales2020 : \u00e0 Lyon, l\u2019\u00e9cologiste Gr\u00e9gory Doucet fait chuter l\u2019empire Collomb. L\u2019ancien ministre de l\u2019int\u00e9rieur a \u00e9t\u00e9 d\u00e9fait dans son fief historique du 9e arrondissement ","word_number":18,"no_stop_words":["municipales2020","lyon","\u00e9cologiste","gr\u00e9gory","doucet","fait","chuter","empire","collomb","ancien","ministre","int\u00e9rieur","a","d\u00e9fait","fief","historique","9e","arrondissement"]},{"username":"mompontet","date":"2020-06-29 11:35:53","text":"Derri\u00e8re la victoire \u00e0 Perpignan, le Rassemblement national cache une d\u00e9gringolade. #Municipales2020 En 2014, le RN avait comptabilis\u00e9 1 438 si\u00e8ges dans 463 communes. Six ans plus tard, ils ne sont plus que 840 si\u00e8ges dans 258 communes. http:\/\/francetvinfo.fr\/elections\/muni\u2026","word_number":30,"no_stop_words":["derri\u00e8re","victoire","perpignan","rassemblement","national","cache","d\u00e9gringolade","municipales2020","2014","rn","comptabilis\u00e9","1","438","si\u00e8ges","463","communes","six","ans","plus","tard","plus","840","si\u00e8ges","258","communes","http","francetvinfo","fr","elections","muni"]},{"username":"sherwood_de","date":"2020-06-29 11:35:17","text":"#Municipales2020 L'alliance \u00e9cologistes-socialistes-communistes-extr\u00eame-gauchistes pour gagner des mairies nous promet des moments savoureux... ","word_number":12,"no_stop_words":["municipales2020","alliance","\u00e9cologistes","socialistes","communistes","extr\u00eame","gauchistes","gagner","mairies","promet","moments","savoureux"]},{"username":"JournalGdParis","date":"2020-06-29 11:35:10","text":"#Municipales2020 : les sortants sans difficult\u00e9s en Seine-et-Marne ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","sortants","sans","difficult\u00e9s","seine","marne"]},{"username":"stef2dk","date":"2020-06-29 11:35:00","text":"D'autant que si onde verte il y a c'est dans les \"villes mondialis\u00e9es\". Ils n'ont rien compris, et vont le payer tr\u00e8s cher. Ce n'est plus une archip\u00e9lisation qu'il faut craindre\/regretter, mais une plan\u00e9tarisation #Municipales2020","word_number":20,"no_stop_words":["autant","si","onde","verte","a","villes","mondialis\u00e9es","rien","compris","vont","payer","tr\u00e8s","cher","plus","archip\u00e9lisation","faut","craindre","regretter","plan\u00e9tarisation","municipales2020"]},{"username":"MourierRene","date":"2020-06-29 11:34:59","text":"le vieux Jean-pierre Pernaut n'appr\u00e9cie pas la vague verte des #ecologistes #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["vieux","jean","pierre","pernaut","appr\u00e9cie","vague","verte","ecologistes","municipales2020"]},{"username":"marc1970normand","date":"2020-06-29 11:34:58","text":"Urgent : signez et RT maintenant pour d\u00e9fendre la libert\u00e9 d'expression et soutenir \u00c9ric Zemmour ! https:\/\/damocles.co\/zemmour-censure-liberte-expression via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":20,"no_stop_words":["urgent","signez","rt","maintenant","d\u00e9fendre","libert\u00e9","expression","soutenir","\u00e9ric","zemmour","https","damocles","co","zemmour","censure","liberte","expression","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"blaisemistler","date":"2020-06-29 11:34:45","text":"Ce matin je pense \u00e0 mon ma\u00eetre #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["matin","pense","ma\u00eetre","municipales2020"]},{"username":"wiss_michele","date":"2020-06-29 11:34:16","text":"#Municipales2020 #Abstention quand on voit les accords bidouill\u00e9s (Montpellier, Perpignan), comment s'\u00e9tonner du d\u00e9sint\u00e9r\u00eat des Fran\u00e7ais ? Les politiques ne se battent plus pour leurs id\u00e9es\/id\u00e9aux mais veulent \u00eatre s\u00fbrs d'\u00eatre \u00e9lus \u00e0 tout prix quitte \u00e0 faire de dr\u00f4les d'alliances","word_number":29,"no_stop_words":["municipales2020","abstention","quand","voit","accords","bidouill\u00e9s","montpellier","perpignan","comment","\u00e9tonner","d\u00e9sint\u00e9r\u00eat","fran\u00e7ais","politiques","battent","plus","leurs","id\u00e9es","id\u00e9aux","veulent","\u00eatre","s\u00fbrs","\u00eatre","\u00e9lus","tout","prix","quitte","faire","dr\u00f4les","alliances"]},{"username":"RamachandraOS","date":"2020-06-29 11:34:14","text":"\u00c0 La R\u00e9union, traditionnelle alternance politique avec une droite en recul et une gauche qui garde ses bastions et r\u00e9cup\u00e8re deux villes embl\u00e9matiques que sont Saint-Paul et Saint-Andr\u00e9. Les cartes sont rebattues pour les prochaines \u00e9ch\u00e9ances. #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["r\u00e9union","traditionnelle","alternance","politique","droite","recul","gauche","garde","bastions","r\u00e9cup\u00e8re","deux","villes","embl\u00e9matiques","saint","paul","saint","andr\u00e9","cartes","rebattues","prochaines","\u00e9ch\u00e9ances","municipales2020"]},{"username":"Michel_Larive","date":"2020-06-29 11:34:12","text":"Les 60% d'abstention aux #Municipales2020 illustrent la crise institutionnelle in\u00e9dite que nous traversons. Je salue tout de m\u00eame les victoires rendues possibles gr\u00e2ce aux projets citoyens soutenus par plusieurs forces politiques, dont la #FranceInsoumise.","word_number":22,"no_stop_words":["60","abstention","municipales2020","illustrent","crise","institutionnelle","in\u00e9dite","traversons","salue","tout","victoires","rendues","possibles","gr\u00e2ce","projets","citoyens","soutenus","plusieurs","forces","politiques","dont","franceinsoumise"]},{"username":"NewsZapper","date":"2020-06-29 11:34:09","text":"#France #Municipales2020 #Alsace #GrandEst Die gr\u00fcne Welle hat auch Stra\u00dfburg erfasst. In Nancy sorgten die Sozialisten f\u00fcr eine \u00dcberraschung. Und in direkter Nachbarschaft haben ab sofort Frauen das Sagen. #Barseghian #\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u0433\u044f\u043d #\u0532\u0561\u0580\u057d\u0565\u0572\u0575\u0561\u0576 https:\/\/www.wort.lu\/de\/international\/kommunalwahlen-ueberraschende-resultate-im-grand-est-5ef9aebcda2cc1784e360915","word_number":43,"no_stop_words":["france","municipales2020","alsace","grandest","die","gr\u00fcne","welle","hat","auch","stra\u00dfburg","erfasst","in","nancy","sorgten","die","sozialisten","f\u00fcr","eine","\u00fcberraschung","und","in","direkter","nachbarschaft","haben","ab","sofort","frauen","das","sagen","barseghian","\u0431\u0430\u0440\u0441\u0435\u0433\u044f\u043d","\u0562\u0561\u0580\u057d\u0565\u0572\u0575\u0561\u0576","https","www","wort","lu","international","kommunalwahlen","ueberraschende","resultate","im","grand","5ef9aebcda2cc1784e360915"]},{"username":"arnaudmercier","date":"2020-06-29 11:34:08","text":"#Municipales2020 Les r\u00e9sultats : https:\/\/lnkd.in\/e2WhRmu Idem pour @agnesbuzyn, conseiller de secteur, mais pas conseiller communautaire @paris","word_number":13,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sultats","https","lnkd","in","e2whrmu","idem","agnesbuzyn","conseiller","secteur","conseiller","communautaire","paris"]},{"username":"FranceSouverai7","date":"2020-06-29 11:33:54","text":"#Abstention #Municipales2020","word_number":2,"no_stop_words":["abstention","municipales2020"]},{"username":"LaurenceCanteri","date":"2020-06-29 11:33:53","text":"Que dire de ces candidats aux #Municipales2020 qui remercient les agents municipaux pour la mise en place de la distanciation lors du vote et qui une fois \u00e9lus oublient tous les gestes barri\u00e8res en quelques secondes quel exemple... @Anne_Hidalgo @EPhilippePM @EmmanuelMacron etc.","word_number":25,"no_stop_words":["dire","candidats","municipales2020","remercient","agents","municipaux","mise","place","distanciation","lors","vote","fois","\u00e9lus","oublient","tous","gestes","barri\u00e8res","quelques","secondes","quel","exemple","anne_hidalgo","ephilippepm","emmanuelmacron","etc"]},{"username":"Stephane_Melcer","date":"2020-06-29 11:33:31","text":"Heureusement qu\u2019il y a #BarbeBlanche pour sauver l\u2019honneur de la #Majorit\u00e9 aux #Municipales2020, parce que sinon c\u2019\u00e9tait la #b\u00e9r\u00e9zina. Certains en ont encore des algues #vertes entre les dents !","word_number":16,"no_stop_words":["heureusement","a","barbeblanche","sauver","honneur","majorit\u00e9","municipales2020","parce","sinon","b\u00e9r\u00e9zina","certains","encore","algues","vertes","entre","dents"]},{"username":"LeDLisere","date":"2020-06-29 11:33:26","text":"#Municipales2020 #Is\u00e8re Ce lundi 29 juin, l'actualit\u00e9 est bien \u00e9videmment tourn\u00e9e vers les \u00e9lections municipales qui se sont achev\u00e9es ce dimanche... Mais pas seulement !","word_number":15,"no_stop_words":["municipales2020","is\u00e8re","lundi","29","juin","actualit\u00e9","bien","\u00e9videmment","tourn\u00e9e","vers","\u00e9lections","municipales","achev\u00e9es","dimanche","seulement"]},{"username":"FredAle97413015","date":"2020-06-29 11:33:24","text":"\u042d\u0442\u043e\u0442 \u0440\u043e\u0442\u0448\u0438\u043b\u044c\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0443\u0434\u0435\u043b\u044c \u0435\u0449\u0451 \u043d\u0435 \u043e\u0447\u0443\u0445\u0430\u043b\u0441\u044f \u043e\u0442 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0441\u0440\u044b\u0448\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u0443\u043d\u0438\u0446\u0438\u043f\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445? #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["\u044d\u0442\u043e\u0442","\u0440\u043e\u0442\u0448\u0438\u043b\u044c\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439","\u043f\u0443\u0434\u0435\u043b\u044c","\u0435\u0449\u0451","\u043d\u0435","\u043e\u0447\u0443\u0445\u0430\u043b\u0441\u044f","\u043e\u0442","\u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0433\u043e","\u043f\u0440\u043e\u0441\u0440\u044b\u0448\u0430","\u043d\u0430","\u043c\u0443\u043d\u0438\u0446\u0438\u043f\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445","\u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445","municipales2020"]},{"username":"ElizeaLREM","date":"2020-06-29 11:33:20","text":"Triste pour les habitants de #Perpignan qui se retrouvent entre les mains de l'extr\u00eame-droite Beaucoup vont regretter de ne pas \u00eatre all\u00e9s voter ! #Municipales2020 #Municipales #MunicipalesPerpignan @MLP_officiel @louis_aliot","word_number":19,"no_stop_words":["triste","habitants","perpignan","retrouvent","entre","mains","extr\u00eame","droite","beaucoup","vont","regretter","\u00eatre","all\u00e9s","voter","municipales2020","municipales","municipalesperpignan","mlp_officiel","louis_aliot"]},{"username":"lyonne_fr","date":"2020-06-29 11:33:11","text":"Le second tour du scrutin dans l'#Yonne r\u00e9sum\u00e9 en quatre chiffres d\u00e9finitifs #municipales2020 &gt;&gt; https:\/\/www.lyonne.fr\/auxerre-89000\/actualites\/le-second-tour-du-scrutin-dans-l-yonne-resume-en-quatre-chiffres-definitifs_13805727\/","word_number":26,"no_stop_words":["second","tour","scrutin","yonne","r\u00e9sum\u00e9","quatre","chiffres","d\u00e9finitifs","municipales2020","gt","gt","https","www","lyonne","fr","auxerre","89000","actualites","second","tour","scrutin","yonne","resume","quatre","chiffres","definitifs_13805727"]},{"username":"YannisPSD","date":"2020-06-29 11:33:05","text":"Au lieu de chanter fallait voter bande de nazes ...! #Perpignan #Municipales2020 #Facisme #RN","word_number":10,"no_stop_words":["lieu","chanter","fallait","voter","bande","nazes","perpignan","municipales2020","facisme","rn"]},{"username":"Lorenzosc","date":"2020-06-29 11:33:01","text":"#LREM en voie d'extinction. OUF !!! #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["lrem","voie","extinction","ouf","municipales2020"]},{"username":"anouchkacohen","date":"2020-06-29 11:32:56","text":"#EELV est le grand gagnant de ce soir. Avec eux c\u2019est open bar au niveau de l\u2019immigration parce que chacun aura compris que c leur seul combat. Parce que l\u2019\u00e9cologie ils s\u2019en tapent le coquillart #Municipales2020","word_number":18,"no_stop_words":["eelv","grand","gagnant","soir","open","bar","niveau","immigration","parce","chacun","compris","seul","combat","parce","\u00e9cologie","tapent","coquillart","municipales2020"]},{"username":"actufr","date":"2020-06-29 11:32:47","text":"#Municipales2020 : d\u00e9couvrez ces infos qui sortent de l\u2019ordinaire ","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","d\u00e9couvrez","infos","sortent","ordinaire"]},{"username":"ForlerVf","date":"2020-06-29 11:32:36","text":"#Municipales2020 Avec tous ces \u00e9cologiss, on pourra plus chasser ! ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","tous","\u00e9cologiss","pourra","plus","chasser"]},{"username":"LcrStefany","date":"2020-06-29 11:32:33","text":"#Municipales2020 #LREM vous avez pris une branl\u00e9e \u00e9lectorale ! Acceptez la, assumez la et faites profil bas. Et au passage faites attention aux gens que vous envoyez sur les plateaux t\u00e9l\u00e9 parce que la c'est pas top pour une ministre ","word_number":20,"no_stop_words":["municipales2020","lrem","pris","branl\u00e9e","\u00e9lectorale","acceptez","assumez","faites","profil","bas","passage","faites","attention","gens","envoyez","plateaux","t\u00e9l\u00e9","parce","top","ministre"]},{"username":"jomasque","date":"2020-06-29 11:32:26","text":"Bonjour @cgtcheminots, Cela ne vous g\u00e8ne pas que votre adh\u00e9rente @Chahidasoilihi mette en risque l\u2019\u00e9lection \u00e0 Marseille de @MicheleRubirola au profit de Vassal? #Municipales2020 ","word_number":14,"no_stop_words":["bonjour","cgtcheminots","cela","g\u00e8ne","adh\u00e9rente","chahidasoilihi","mette","risque","\u00e9lection","marseille","michelerubirola","profit","vassal","municipales2020"]},{"username":"pad62200","date":"2020-06-29 11:32:24","text":"En fait elle n'a pas compris qu'ils y arrivent tr\u00e8s bien sans elle. Sans doute parce qu'elle ne fait pas partie de l'\u00e9quipe... #Municipales2020 ","word_number":14,"no_stop_words":["fait","a","compris","arrivent","tr\u00e8s","bien","sans","sans","doute","parce","fait","partie","\u00e9quipe","municipales2020"]},{"username":"PhenixNico","date":"2020-06-29 11:32:16","text":"Non seulement Lyon ville et m\u00e9tropole passent au vert mais en plus le protecteur de pedophile se barre. On vraiment c\u2019est parfait. #Municipales2020 #Lyon2020 #VagueVerte","word_number":16,"no_stop_words":["non","seulement","lyon","ville","m\u00e9tropole","passent","vert","plus","protecteur","pedophile","barre","vraiment","parfait","municipales2020","lyon2020","vagueverte"]},{"username":"ThibautGuignard","date":"2020-06-29 11:32:05","text":"\u00ab Sentiment de lib\u00e9ration \u00bb les mots ont un sens Je ne crois pas que @VilledeStBrieuc ait \u00e9t\u00e9 occup\u00e9e par des forces \u00e9trang\u00e8res malveillantes pendant 19 ans ! Triste premi\u00e8re d\u00e9claration. @BJoncour @mcdiouron #Municipales2020 ","word_number":19,"no_stop_words":["sentiment","lib\u00e9ration","mots","sens","crois","villedestbrieuc","occup\u00e9e","forces","\u00e9trang\u00e8res","malveillantes","pendant","19","ans","triste","premi\u00e8re","d\u00e9claration","bjoncour","mcdiouron","municipales2020"]},{"username":"joe_bruad","date":"2020-06-29 11:31:58","text":"#Municipales2020 #MunicipalesParis #Municipales #Paris #LREM","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","municipalesparis","municipales","paris","lrem"]},{"username":"luis_pedro72","date":"2020-06-29 11:31:38","text":"#Municipales2020 : la difficult\u00e9 de tirer des le\u00e7ons d\u00e9finitives de ce deuxi\u00e8me tour (via @franceculture)","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","difficult\u00e9","tirer","le\u00e7ons","d\u00e9finitives","deuxi\u00e8me","tour","via","franceculture"]},{"username":"jmAlric11","date":"2020-06-29 11:31:34","text":"#Municipales2020 La fracture territoriale s\u2019accentue ! La France urbaine et bobo qui avait fait confiance \u00e0 la start-up #LREM zappe maintenant vers l\u2019\u00e9cologie tandis que la France p\u00e9riph\u00e9rique et rurale maintient sa confiance aux votes traditionnels ...","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","fracture","territoriale","accentue","france","urbaine","bobo","fait","confiance","start","up","lrem","zappe","maintenant","vers","\u00e9cologie","tandis","france","p\u00e9riph\u00e9rique","rurale","maintient","confiance","votes","traditionnels"]},{"username":"catalindone","date":"2020-06-29 11:31:10","text":"La grandeur de la #France ne peut \u00eatre pr\u00e9serv\u00e9e par des politiques permissives, sans fondement dans la structure sociale de la #R\u00e9publique. #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["grandeur","france","peut","\u00eatre","pr\u00e9serv\u00e9e","politiques","permissives","sans","fondement","structure","sociale","r\u00e9publique","municipales2020"]},{"username":"LouisChouvet","date":"2020-06-29 11:30:58","text":"Et il y en a qui se battent encore aujourd\u2019hui pour obtenir le droit de vote. J\u2019esp\u00e8re qu\u2019il s\u2019agit plus d\u2019une m\u00e9fiance sanitaire, que d\u2019une d\u00e9fiance politique. Et meme l\u2019excuse d\u2019une m\u00e9fiance sanitaire ne fonctionnerait pas #politique #Municipales2020","word_number":22,"no_stop_words":["a","battent","encore","aujourd","hui","obtenir","droit","vote","esp\u00e8re","agit","plus","m\u00e9fiance","sanitaire","d\u00e9fiance","politique","meme","excuse","m\u00e9fiance","sanitaire","fonctionnerait","politique","municipales2020"]},{"username":"leloupmarseille","date":"2020-06-29 11:30:56","text":"Dites le au @PrintempsMRS cette fausse gauche qui n\u2019a jamais eu que m\u00e9pris pour vous et surtout pour vos \u00e9lecteurs. #Marseille #Municipales2020","word_number":12,"no_stop_words":["dites","printempsmrs","cette","fausse","gauche","a","jamais","m\u00e9pris","surtout","\u00e9lecteurs","marseille","municipales2020"]},{"username":"Contrepoints","date":"2020-06-29 11:30:53","text":"#Municipales2020 : avec pr\u00e8s de 60 % d\u2019abstention, c\u2019est \u00e0 la fois la l\u00e9gitimit\u00e9 des nouveaux \u00e9lus qui interroge et la prime \u00e0 la polarisation #politique qu\u2019elle encourage. Par @FredericMasCP","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","pr\u00e8s","60","abstention","fois","l\u00e9gitimit\u00e9","nouveaux","\u00e9lus","interroge","prime","polarisation","politique","encourage","fredericmascp"]},{"username":"la1ere","date":"2020-06-29 11:30:43","text":" Cinq points \u00e0 retenir pour ces #Municipales2020 dans les #Outremer : Davantage de femmes \u00e9lues Pas de vague verte Participation + forte que la moyenne nationale LREM ne s'implante pas Equilibre entre prime aux sortants et renouvellement https:\/\/la1ere.francetvinfo.fr\/longs-formats-elections-municipales-2020-cinq-points-retenir-outre-mer-848688.html\/","word_number":37,"no_stop_words":["cinq","points","retenir","municipales2020","outremer","davantage","femmes","\u00e9lues","vague","verte","participation","forte","moyenne","nationale","lrem","implante","equilibre","entre","prime","sortants","renouvellement","https","la1ere","francetvinfo","fr","longs","formats","elections","municipales","2020","cinq","points","retenir","outre","mer","848688","html"]},{"username":"JournalGdParis","date":"2020-06-29 11:30:33","text":"#Municipales2020 : la gauche reprend des couleurs en Essonne ","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","gauche","reprend","couleurs","essonne"]},{"username":"milanpoyet","date":"2020-06-29 11:30:28","text":"Paris Marseille (\u00e0 confirmer) Lille Nantes Strasbourg La moiti\u00e9 des 10 plus grandes villes auront comme Maire une Femme. C\u2019est l\u2019autre info de la soir\u00e9e, et \u00e7a fait du bien ! Petit \u00e0 petit, on va y arriver. #Municipales2020 ","word_number":25,"no_stop_words":["paris","marseille","confirmer","lille","nantes","strasbourg","moiti\u00e9","10","plus","grandes","villes","comme","maire","femme","autre","info","soir\u00e9e","\u00e7a","fait","bien","petit","petit","va","arriver","municipales2020"]},{"username":"AlexandreMrg","date":"2020-06-29 11:30:21","text":"Fracture soci(\u00e9t)ale... #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["fracture","soci","\u00e9t","ale","municipales2020"]},{"username":"mac_aldo_","date":"2020-06-29 11:30:12","text":"#Municipales2020 #Municipales #Municipales2020Paris #MunicipalesParis","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","municipales","municipales2020paris","municipalesparis"]},{"username":"LaTribuneTlse","date":"2020-06-29 11:30:00","text":"#Municipales2020 #Municipales : comment Jean-Luc Moudenc, \u00e0 #Toulouse, a r\u00e9sist\u00e9 \u00e0 la #vagueverte https:\/\/toulouse.latribune.fr\/politique\/elections\/2020-06-29\/municipales-comment-jean-luc-moudenc-a-toulouse-a-resiste-a-la-vague-verte-851400.html via @LaTribuneTlse","word_number":35,"no_stop_words":["municipales2020","municipales","comment","jean","luc","moudenc","toulouse","a","r\u00e9sist\u00e9","vagueverte","https","toulouse","latribune","fr","politique","elections","2020","06","29","municipales","comment","jean","luc","moudenc","a","toulouse","a","resiste","a","vague","verte","851400","html","via","latribunetlse"]},{"username":"Stephane_Grand","date":"2020-06-29 11:29:55","text":"A @Paris, l'incroyable victoire des abstentionnistes (63,30%). @AnneHidalgo r\u00e9\u00e9lue avec 17,3% des inscrits. Par rapport \u00e0 sa victoire de 2014, elle perd 80 891 voix. #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["a","paris","incroyable","victoire","abstentionnistes","63","30","annehidalgo","r\u00e9\u00e9lue","17","3","inscrits","rapport","victoire","2014","perd","80","891","voix","municipales2020"]},{"username":"Amor_LOUHICHI","date":"2020-06-29 11:29:31","text":"\"T\u00eate \u00e0 queue\" pour la fin de campagne #LREM. #Griveaux @agnesbuzyn @VillaniCedric #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["t\u00eate","queue","fin","campagne","lrem","griveaux","agnesbuzyn","villanicedric","municipales2020"]},{"username":"PaulKobane","date":"2020-06-29 11:29:21","text":"LA premi\u00e8re maire de l'Histoire de Lescure d'Albigeois https:\/\/bit.ly\/3ieSvCw @ladepechedumidi @ladepeche81 #LescuredAlbigeois #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["premi\u00e8re","maire","histoire","lescure","albigeois","https","bit","ly","3iesvcw","ladepechedumidi","ladepeche81","lescuredalbigeois","municipales2020"]},{"username":"Demain43537178","date":"2020-06-29 11:29:17","text":"Ca me fait rire qu'en j'en vois certains se r\u00e9jouissent que le #RN ait chut\u00e9 lors des #Municipales2020 sans \u00eatre capable de comprendre que quand on pr\u00e9sente moins de candidats forc\u00e9ment on a moins d'\u00e9lus mais que ca ils le passent sous silence. #Goussainville","word_number":27,"no_stop_words":["ca","fait","rire","vois","certains","r\u00e9jouissent","rn","chut\u00e9","lors","municipales2020","sans","\u00eatre","capable","comprendre","quand","pr\u00e9sente","moins","candidats","forc\u00e9ment","a","moins","\u00e9lus","ca","passent","sous","silence","goussainville"]},{"username":"LorenzZorro","date":"2020-06-29 11:29:05","text":"A perdu #Municipales2020 #saintdenis","word_number":4,"no_stop_words":["a","perdu","municipales2020","saintdenis"]},{"username":"LudoBobovitch","date":"2020-06-29 11:29:04","text":"#municipales2020 #PasUneVoixPourLREM","word_number":2,"no_stop_words":["municipales2020","pasunevoixpourlrem"]},{"username":"Nini18B","date":"2020-06-29 11:29:03","text":"#MacronDemission #Covid_19 #masques #LaREMguignol #PlusJamaisLREM #macronie #onnoublierapas #StopCovid #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["macrondemission","covid_19","masques","laremguignol","plusjamaislrem","macronie","onnoublierapas","stopcovid","municipales2020"]},{"username":"JLeonardelli_","date":"2020-06-29 11:29:01","text":" #Municipales2020 : \u00ab Romain Lopez \u00e0 #Moissac et Louis Aliot \u00e0 #Perpignan ont fait voler en \u00e9clats le fameux \"plafond de verre\" : c'est une victoire historique pour le @RNational_off en #Occitanie ! \u00bb Rejoignez-nous, c'est le moment : https:\/\/adhesions-rn.fr","word_number":23,"no_stop_words":["municipales2020","romain","lopez","moissac","louis","aliot","perpignan","fait","voler","\u00e9clats","fameux","plafond","verre","victoire","historique","rnational_off","occitanie","rejoignez","moment","https","adhesions","rn","fr"]},{"username":"Clem_Bukowski","date":"2020-06-29 11:29:00","text":"S\u00e9gol\u00e8ne Royal, la Manuel Valls au f\u00e9minin. Plus opportuniste tu meurs. #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["s\u00e9gol\u00e8ne","royal","manuel","valls","f\u00e9minin","plus","opportuniste","meurs","municipales2020"]},{"username":"lemondefr","date":"2020-06-29 11:28:47","text":"#Municipales2020 \u00ab Il y a d\u00e9sormais deux dates importantes dans l\u2019histoire de Marseille : sa fondation il y a vingt-six si\u00e8cles et ce qui vient de se passer dimanche \u00bb, s\u2019amuse un militant. ","word_number":18,"no_stop_words":["municipales2020","a","d\u00e9sormais","deux","dates","importantes","histoire","marseille","fondation","a","vingt","six","si\u00e8cles","vient","passer","dimanche","amuse","militant"]},{"username":"MohamedTERParis","date":"2020-06-29 11:28:46","text":"La nuit f\u00fbt longue, la journ\u00e9e le sera et la semaine aussi... Hier en milieu de soir\u00e9e, Marseille \u00e9tait perdue. Au milieu de la nuit, Marseille n\u2019\u00e9tait pas perdue. Ce Matin, nous pouvons CONSERVER Marseille. @MartineVassal @SamiaGhali a les cl\u00e9s !!! #Municipales2020","word_number":23,"no_stop_words":["nuit","longue","journ\u00e9e","semaine","aussi","hier","milieu","soir\u00e9e","marseille","perdue","milieu","nuit","marseille","perdue","matin","pouvons","conserver","marseille","martinevassal","samiaghali","a","cl\u00e9s","municipales2020"]},{"username":"MayenneEnsemble","date":"2020-06-29 11:28:45","text":"Apr\u00e8s le 2nd tour des #Municipales2020 , #Mayenne retrouve enfin une respiration d\u00e9mocratique. Le r\u00e9sultat est \u00e9videmment une d\u00e9ception mais aussi une petite victoire. Nous si\u00e8gerons dans une minorit\u00e9 force de propositions et vigilante. Maintenant, tous au travail ! #Merci","word_number":24,"no_stop_words":["apr\u00e8s","2nd","tour","municipales2020","mayenne","retrouve","enfin","respiration","d\u00e9mocratique","r\u00e9sultat","\u00e9videmment","d\u00e9ception","aussi","petite","victoire","si\u00e8gerons","minorit\u00e9","force","propositions","vigilante","maintenant","tous","travail","merci"]},{"username":"AbbeCordillere","date":"2020-06-29 11:28:41","text":"#Macron au lendemain des #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["macron","lendemain","municipales2020"]},{"username":"lecho_fr","date":"2020-06-29 11:28:24","text":"#Municipales2020 : \u00e0 quoi peut-on s'attendre apr\u00e8s la victoire de V\u00e9ronique Matillon \u00e0 Rambouillet ? https:\/\/www.lechorepublicain.fr\/rambouillet-78120\/actualites\/a-quoi-peut-on-s-attendre-apres-la-victoire-de-veronique-matillon-a-rambouillet_13805735\/","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","quoi","peut","attendre","apr\u00e8s","victoire","v\u00e9ronique","matillon","rambouillet","https","www","lechorepublicain","fr","rambouillet","78120","actualites","a","quoi","peut","attendre","apres","victoire","veronique","matillon","a","rambouillet_13805735"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 11:28:17","text":"#Municipales2020 60% taux d'abstention au second tour . ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","60","taux","abstention","second","tour"]},{"username":"mickaelariel","date":"2020-06-29 11:28:17","text":"#Municipales2020 A Paris, la r\u00e9alit\u00e9 a d\u00e9pass\u00e9 la fiction : r\u00e9cit en coulisses d\u2019une campagne folle - via @Le_Parisien","word_number":13,"no_stop_words":["municipales2020","a","paris","r\u00e9alit\u00e9","a","d\u00e9pass\u00e9","fiction","r\u00e9cit","coulisses","campagne","folle","via","le_parisien"]},{"username":"NmardJean1","date":"2020-06-29 11:28:10","text":"Le #vote est pass\u00e9, chacun s'est exprim\u00e9, m\u00eame ceux qui n'ont pas vot\u00e9, esp\u00e9rant que tout le monde soit apais\u00e9, et que chacun va changer ses d\u00e9sirs plut\u00f4t que l'ordre du monde.. (\u00e0 noter que c'est un des plus grands r\u00e9volutionnaires qui l'a dit ; \u00e0 m\u00e9diter) #Municipales2020","word_number":25,"no_stop_words":["vote","pass\u00e9","chacun","exprim\u00e9","ceux","vot\u00e9","esp\u00e9rant","tout","monde","apais\u00e9","chacun","va","changer","d\u00e9sirs","plut\u00f4t","ordre","monde","noter","plus","grands","r\u00e9volutionnaires","a","dit","m\u00e9diter","municipales2020"]},{"username":"NicolasPauquai","date":"2020-06-29 11:28:07","text":"Encore un trompe l'oeil. Les classes populaires sont rest\u00e9es \u00e0 la maison, ayant globalement plus de mal \u00e0 surmonter la crise sanitaire. Les plus ais\u00e9s, se sentant intouchables, se sont exprim\u00e9s. Le m\u00eame ph\u00e9nom\u00e8ne \u00e0 \u00e9t\u00e9 observ\u00e9 sur le retour \u00e0 l'\u00e9cole. #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["encore","trompe","oeil","classes","populaires","rest\u00e9es","maison","globalement","plus","mal","surmonter","crise","sanitaire","plus","ais\u00e9s","sentant","intouchables","exprim\u00e9s","ph\u00e9nom\u00e8ne","observ\u00e9","retour","\u00e9cole","municipales2020"]},{"username":"zewala","date":"2020-06-29 11:28:00","text":"Attention ! Achtung ! Warning ! probl\u00e8me de souffle, \u00e7a serait tr\u00e8s f\u00e2cheux qu'on perde n\u00f4tre pr\u00e9sident C'est pas math\u00e9matique que Brigitte soit veuve sauf si c'est Villani fait l'\u00e9quation #Municipales #Municipales2020 #iA","word_number":22,"no_stop_words":["attention","achtung","warning","probl\u00e8me","souffle","\u00e7a","tr\u00e8s","f\u00e2cheux","perde","n\u00f4tre","pr\u00e9sident","math\u00e9matique","brigitte","veuve","sauf","si","villani","fait","\u00e9quation","municipales","municipales2020","ia"]},{"username":"RIPLAY007","date":"2020-06-29 11:27:59","text":"#Municipales2020 une image vaut mille mots !! ","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","image","vaut","mille","mots"]},{"username":"mariebreizh56","date":"2020-06-29 11:27:56","text":"#Colombes, Vorstadt von Paris und von den #Gr\u00fcnen erobert. Die bunte Bev\u00f6lkerung jubelt. Gr\u00fcn ist auch die Farbe des #Islam! #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["colombes","vorstadt","von","paris","und","von","den","gr\u00fcnen","erobert","die","bunte","bev\u00f6lkerung","jubelt","gr\u00fcn","ist","auch","die","farbe","islam","municipales2020"]},{"username":"BrigPourquoi","date":"2020-06-29 11:27:53","text":"#Municipales2020 : la difficult\u00e9 de tirer des le\u00e7ons d\u00e9finitives de ce deuxi\u00e8me tour @FredericSays @Lesmatinsfcult @franceculture","word_number":10,"no_stop_words":["municipales2020","difficult\u00e9","tirer","le\u00e7ons","d\u00e9finitives","deuxi\u00e8me","tour","fredericsays","lesmatinsfcult","franceculture"]},{"username":"aldelatte","date":"2020-06-29 11:27:53","text":"R\u00e9sultats par arrondissement (supers beaux graphs). Rq: Dans le 16\u00e8 Anne Hidalgo r\u00e9colte... ZERO vote :) [question aux statisticiens de @Paris : c'est une erreur ou bien?] @noemiept #Municipales2020 #Paris https:\/\/www.paris.fr\/elections\/municipales-2020-second-tour","word_number":29,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","arrondissement","supers","beaux","graphs","rq","16\u00e8","anne","hidalgo","r\u00e9colte","zero","vote","question","statisticiens","paris","erreur","bien","noemiept","municipales2020","paris","https","www","paris","fr","elections","municipales","2020","second","tour"]},{"username":"Pithekisto","date":"2020-06-29 11:27:52","text":"Amusant de voir comment Alain Juppe et la Droite a favoris\u00e9 l\u2019arriv\u00e9e des bobos \u00e9colos parisiens \u00e0 Bordeaux et offert la municipalit\u00e9 sur un plateau d\u2019argent aux Verts. On appelle \u00e7a une passe d\u00e9cisive chez moi. #Municipales2020 #Bordeaux","word_number":25,"no_stop_words":["amusant","voir","comment","alain","juppe","droite","a","favoris\u00e9","arriv\u00e9e","bobos","\u00e9colos","parisiens","bordeaux","offert","municipalit\u00e9","plateau","argent","verts","appelle","\u00e7a","passe","d\u00e9cisive","chez","municipales2020","bordeaux"]},{"username":"lostontranslati","date":"2020-06-29 11:27:37","text":"#ConventionCitoyennePourLeClimat #Macron lache le morceau malgr\u00e9 lui..il veut embarquer les citoyens..tu comprends pourquoi 70% d'entre eux ne votent plus. #Abstention #GiletsJaunes #Municipales2020","word_number":17,"no_stop_words":["conventioncitoyennepourleclimat","macron","lache","morceau","malgr\u00e9","veut","embarquer","citoyens","comprends","pourquoi","70","entre","votent","plus","abstention","giletsjaunes","municipales2020"]},{"username":"CarbonBrake","date":"2020-06-29 11:27:32","text":"Une seule satisfaction dans ces #municipales2020 de dupes : @MarleneSchiappa battue @EmmanuelMacron doit la virer. Elle ira piapiater ailleurs ","word_number":12,"no_stop_words":["seule","satisfaction","municipales2020","dupes","marleneschiappa","battue","emmanuelmacron","doit","virer","ira","piapiater","ailleurs"]},{"username":"JeffElGabachito","date":"2020-06-29 11:27:31","text":"Apparemment, @a_chauprade a le seum Je serais bien all\u00e9 le troller mais je ne ferai jamais mieux que les 2 tweets ci-dessous #Municipales2020 #electionsMunicipales2020 #LesPatrioteuuuhOntLeSeum","word_number":17,"no_stop_words":["apparemment","a_chauprade","a","seum","bien","all\u00e9","troller","ferai","jamais","mieux","2","tweets","ci","dessous","municipales2020","electionsmunicipales2020","lespatrioteuuuhontleseum"]},{"username":"Tudigou","date":"2020-06-29 11:27:24","text":"#Municipales2020 : \u00ab le #RN gagne certes Perpignan, [...] mais perd son arrondissement marseillais, et voit nationalement son nombre de conseillers municipaux fortement r\u00e9duit : 600 \u00e9lus de moins compar\u00e9 \u00e0 2014 (840 si\u00e8ges contre plus 1400). \u00bb","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","rn","gagne","certes","perpignan","perd","arrondissement","marseillais","voit","nationalement","nombre","conseillers","municipaux","fortement","r\u00e9duit","600","\u00e9lus","moins","compar\u00e9","2014","840","si\u00e8ges","contre","plus","1400"]},{"username":"BdelaChesnais","date":"2020-06-29 11:27:14","text":"#Carpentras #UnionPourCarpentras #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["carpentras","unionpourcarpentras","municipales2020"]},{"username":"FrolichLaurent","date":"2020-06-29 11:27:11","text":"#electionsMunicipales2020 #Municipales2020 : le contentieux en bref : jusqu'\u00e0 vendredi pour contester : https:\/\/www.clfavocats.fr\/droit-public-elections-municipales-2020-le-contentieux-0","word_number":18,"no_stop_words":["electionsmunicipales2020","municipales2020","contentieux","bref","jusqu","vendredi","contester","https","www","clfavocats","fr","droit","public","elections","municipales","2020","contentieux","0"]},{"username":"JLB75004","date":"2020-06-29 11:27:08","text":"Merci @Anne_Hidalgo #Municipales2020 #MunicipalesParis #AnneHidalgo #Paris","word_number":6,"no_stop_words":["merci","anne_hidalgo","municipales2020","municipalesparis","annehidalgo","paris"]},{"username":"ToriT08","date":"2020-06-29 11:27:07","text":"Bon courage #Lyon, \u00e7a s\u2019annonce grandiose les 6 ans qui arrivent. #Municipales2020 #vagueverte","word_number":11,"no_stop_words":["bon","courage","lyon","\u00e7a","annonce","grandiose","6","ans","arrivent","municipales2020","vagueverte"]},{"username":"es_kadri","date":"2020-06-29 11:27:07","text":"Ces financiers qui dirigent le monde - BlackRock | ARTE https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Abz3Ab9HhaQ&amp;feature=youtu.be #GiletsJaunes #Macron #LREM #Municipales2020 #EELV #bobos","word_number":22,"no_stop_words":["financiers","dirigent","monde","blackrock","arte","https","www","youtube","com","watch","v","abz3ab9hhaq","amp","feature","youtu","be","giletsjaunes","macron","lrem","municipales2020","eelv","bobos"]},{"username":"Fantoma41154193","date":"2020-06-29 11:27:05","text":"#sondage #Municipales2020 \u00eates vous satisfait du maire \u00e9lu dans votre ville ou village?","word_number":7,"no_stop_words":["sondage","municipales2020","satisfait","maire","\u00e9lu","ville","village"]},{"username":"GabrielWeber16","date":"2020-06-29 11:26:51","text":"Congrats to @PierreHurmic @EELV for being elected as GREEN mayor of #Bordeaux. Unfortunately Bordeaux is not among the most green cities in France! Time to change that #Municipales2020 https:\/\/www.20minutes.fr\/planete\/1302714-20140218-20140218-sondage-inedit-revele-villes-plus-vertes-france via @20minutes","word_number":44,"no_stop_words":["congrats","to","pierrehurmic","eelv","for","being","elected","green","mayor","of","bordeaux","unfortunately","bordeaux","is","not","among","the","most","green","cities","in","france","time","to","change","that","municipales2020","https","www","20minutes","fr","planete","1302714","20140218","20140218","sondage","inedit","revele","villes","plus","vertes","france","via","20minutes"]},{"username":"ivannhln","date":"2020-06-29 11:26:35","text":"Si notre gauche s'allie en 2022 on va rouler sur tous les bobos de droite et d'extr\u00eame droite \u00e7a peut \u00eatre magique. La gauche a pli\u00e9 En Marche, le RN et LR hier. Et on peut encore le faire demain, en 2022, en 2026... #Municipales2020","word_number":29,"no_stop_words":["si","gauche","allie","2022","va","rouler","tous","bobos","droite","extr\u00eame","droite","\u00e7a","peut","\u00eatre","magique","gauche","a","pli\u00e9","marche","rn","lr","hier","peut","encore","faire","demain","2022","2026","municipales2020"]},{"username":"AlainBismuth","date":"2020-06-29 11:26:29","text":"Un grand merci de la part des habitants de la 3eme circonscription de l'Is\u00e8re \u00e0 @EricPiolle et @Grenoble_Commun d'avoir \"augment\u00e9 la mobilit\u00e9\" de notre d\u00e9put\u00e9e \u00c9milie Chalas vers l'assembl\u00e9e nationale pour enfin exercer son mandat \u00e0 temps plein. #Grenoble #Municipales2020","word_number":25,"no_stop_words":["grand","merci","part","habitants","3eme","circonscription","is\u00e8re","ericpiolle","grenoble_commun","avoir","augment\u00e9","mobilit\u00e9","d\u00e9put\u00e9e","\u00e9milie","chalas","vers","assembl\u00e9e","nationale","enfin","exercer","mandat","temps","plein","grenoble","municipales2020"]},{"username":"gdechanterac","date":"2020-06-29 11:26:26","text":"Quels enseignements \u00e0 Paris et en France au lendemain des \u00e9lections #municipales2020 ? C\u2019\u00e9tait l\u2019objet de l\u2019\u00e9change auquel j\u2019ai particip\u00e9 dans la matinale de @LouisDaufresne @radionotredame avec Jean-Baptiste Canivet ce matin. ","word_number":18,"no_stop_words":["quels","enseignements","paris","france","lendemain","\u00e9lections","municipales2020","objet","\u00e9change","auquel","particip\u00e9","matinale","louisdaufresne","radionotredame","jean","baptiste","canivet","matin"]},{"username":"joe_bruad","date":"2020-06-29 11:26:22","text":"#Municipales2020 #MunicipalesParis #Municipales #Paris #LREM","word_number":5,"no_stop_words":["municipales2020","municipalesparis","municipales","paris","lrem"]},{"username":"MarcBodin3","date":"2020-06-29 11:25:51","text":"Pour aller o\u00f9? Marseille? Bordeaux? Lyon? Strasbourg? Grenoble? Beaucoup des grands p\u00f4les \u00e9conomiques succombent \u00e0 l'anti-\u00e9conomisme de la secte verte, c'est du masochisme, surtout en plein COVID19. Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["aller","o\u00f9","marseille","bordeaux","lyon","strasbourg","grenoble","beaucoup","grands","p\u00f4les","\u00e9conomiques","succombent","anti","\u00e9conomisme","secte","verte","masochisme","surtout","plein","covid19","municipales2020"]},{"username":"brazil1383","date":"2020-06-29 11:25:44","text":"Et donc, notre formidable d\u00e9mocratie permet \u00e0 un fich\u00e9 S de ses pr\u00e9senter aux #Municipales2020 et de devenir maire... La #France devient un formidable Eldorado pour ceux qui souhaitent la mettre \u00e0 genoux, et, ce, dans la plus grande indiff\u00e9rence... #Goussainville #Hamida","word_number":22,"no_stop_words":["donc","formidable","d\u00e9mocratie","permet","fich\u00e9","pr\u00e9senter","municipales2020","devenir","maire","france","devient","formidable","eldorado","ceux","souhaitent","mettre","genoux","plus","grande","indiff\u00e9rence","goussainville","hamida"]},{"username":"infofrance2","date":"2020-06-29 11:25:40","text":"#Municipales2020 \u00e0 Paris : Il y a un an apr\u00e8s les Europ\u00e9ennes, #LREM semblait avoir tous les atouts pour remporter Paris. La campagne a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sastreuse, la greffe avec Agn\u00e8s Buzyn n'a jamais r\u00e9ussi \u00e0 prendre. Et la droite ne perd aucun arrondissement. @JBMarteau dans le #JT13h","word_number":29,"no_stop_words":["municipales2020","paris","a","an","apr\u00e8s","europ\u00e9ennes","lrem","semblait","avoir","tous","atouts","remporter","paris","campagne","a","d\u00e9sastreuse","greffe","agn\u00e8s","buzyn","a","jamais","r\u00e9ussi","prendre","droite","perd","aucun","arrondissement","jbmarteau","jt13h"]},{"username":"schydlowski1","date":"2020-06-29 11:25:40","text":"Excellente nouvelle pour la d\u00e9mocratie que cela continue ainsi #Municipales2020 #NonauFN","word_number":8,"no_stop_words":["excellente","nouvelle","d\u00e9mocratie","cela","continue","ainsi","municipales2020","nonaufn"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 11:25:38","text":"EDITO. #Municipales2020 : trois s\u00e9ismes dans un scrutin atypique ","word_number":6,"no_stop_words":["edito","municipales2020","trois","s\u00e9ismes","scrutin","atypique"]},{"username":"pnferry","date":"2020-06-29 11:25:34","text":"Pour aller o\u00f9? Marseille? Bordeaux? Lyon? Strasbourg? Grenoble? Beaucoup des grands p\u00f4les \u00e9conomiques succombent \u00e0 l'anti-\u00e9conomisme de la secte verte, c'est du masochisme, surtout en plein #COVID19. #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["aller","o\u00f9","marseille","bordeaux","lyon","strasbourg","grenoble","beaucoup","grands","p\u00f4les","\u00e9conomiques","succombent","anti","\u00e9conomisme","secte","verte","masochisme","surtout","plein","covid19","municipales2020"]},{"username":"wiss_michele","date":"2020-06-29 11:25:10","text":"#Municipales2020 #Abstention Cette \u00e9lection locale a \u00e9t\u00e9 fauss\u00e9e depuis le d\u00e9but pour cause de covid. Pas de vraie l\u00e9gitimit\u00e9 non plus pour les maires \u00e9lus au 1er tour puisque forte abstention d\u00e9j\u00e0, et d\u00e9sint\u00e9r\u00eat pour le 2e tour. Il aurait fallu reporter l'\u00e9lection \u00e0 2021 !","word_number":30,"no_stop_words":["municipales2020","abstention","cette","\u00e9lection","locale","a","fauss\u00e9e","depuis","d\u00e9but","cause","covid","vraie","l\u00e9gitimit\u00e9","non","plus","maires","\u00e9lus","1er","tour","puisque","forte","abstention","d\u00e9j\u00e0","d\u00e9sint\u00e9r\u00eat","2e","tour","fallu","reporter","\u00e9lection","2021"]},{"username":"JournalGdParis","date":"2020-06-29 11:25:05","text":"#Municipales2020 : les r\u00e9sultats du premier tour confirm\u00e9s dans le Val d\u2019Oise ","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sultats","premier","tour","confirm\u00e9s","val","oise"]},{"username":"MkpaSoln","date":"2020-06-29 11:25:00","text":"0,8...Tu pourras les inviter dans ton salon pour un ap\u00e9ro Villani voulait \u00eatre un b\u0153uf il repr\u00e9sente \u00e0 peine la patte d\u2019une petite souris ... y a une justice tout de m\u00eame ! Chehh Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["0","8","pourras","inviter","salon","ap\u00e9ro","villani","voulait","\u00eatre","b\u0153uf","repr\u00e9sente","peine","patte","petite","souris","a","justice","tout","chehh","municipales2020"]},{"username":"arnaudmercier","date":"2020-06-29 11:24:58","text":"#Municipales2020 Les r\u00e9sultats : https:\/\/lnkd.in\/e2WhRmu @VillaniCedric, conseiller de secteur, mais pas conseiller communautaire @paris","word_number":12,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sultats","https","lnkd","in","e2whrmu","villanicedric","conseiller","secteur","conseiller","communautaire","paris"]},{"username":"MAITREPIMS1","date":"2020-06-29 11:24:34","text":"98 ans \u00e9lu comme maire #electionsMunicipales2020 #Municipales2020 ","word_number":7,"no_stop_words":["98","ans","\u00e9lu","comme","maire","electionsmunicipales2020","municipales2020"]},{"username":"cvindis","date":"2020-06-29 11:24:33","text":"Une des le\u00e7ons de ces #Municipales2020 c\u2019est que les bordelais sont finalement moins cons que les toulousains!","word_number":7,"no_stop_words":["le\u00e7ons","municipales2020","bordelais","finalement","moins","cons","toulousains"]},{"username":"GroppoCharlotte","date":"2020-06-29 11:24:23","text":"30% des maires des grandes villes de plus de 100.000 habitants sont des femmes. #parite #Municipales2020 https:\/\/www.franceinter.fr\/politique\/municipales-dans-les-41-villes-de-plus-de-100-000-habitants-des-femmes-des-jeunes-et-du-vert via @franceinter","word_number":28,"no_stop_words":["30","maires","grandes","villes","plus","100","000","habitants","femmes","parite","municipales2020","https","www","franceinter","fr","politique","municipales","41","villes","plus","100","000","habitants","femmes","jeunes","vert","via","franceinter"]},{"username":"ProfToujours","date":"2020-06-29 11:24:19","text":"#Municipales2020 LR devient le 1er parti de France en nombre d'\u00e9lus locaux. Le @partisocialiste est le second. En tr\u00e8s net regain. Mais il faut poursuivre, sans rel\u00e2che, sans divisions. Produire des id\u00e9es. Peser dans les d\u00e9bats. Refonder les forces du clivage n\u00e9cessaire.","word_number":28,"no_stop_words":["municipales2020","lr","devient","1er","parti","france","nombre","\u00e9lus","locaux","partisocialiste","second","tr\u00e8s","net","regain","faut","poursuivre","sans","rel\u00e2che","sans","divisions","produire","id\u00e9es","peser","d\u00e9bats","refonder","forces","clivage","n\u00e9cessaire"]},{"username":"HommesInfluence","date":"2020-06-29 11:24:16","text":"Tu connais le point commun entre les \u00e9colos et les vegan ? Ils vivent tous en ville #Municipales2020 #vagueverte","word_number":11,"no_stop_words":["connais","point","commun","entre","\u00e9colos","vegan","vivent","tous","ville","municipales2020","vagueverte"]},{"username":"infofrance3","date":"2020-06-29 11:24:11","text":" Une #vagueverte a d\u00e9ferl\u00e9 sur la France aux #Municipales2020. #EELV a notamment conquis des grandes villes comme #Bordeaux,#Lyon et #Strasbourg. #JT1213","word_number":16,"no_stop_words":["vagueverte","a","d\u00e9ferl\u00e9","france","municipales2020","eelv","a","notamment","conquis","grandes","villes","comme","bordeaux","lyon","strasbourg","jt1213"]},{"username":"ElnaNaivo","date":"2020-06-29 11:24:04","text":"Hum hum. #Municipales2020 #EELV","word_number":4,"no_stop_words":["hum","hum","municipales2020","eelv"]},{"username":"RTLMidi","date":"2020-06-29 11:24:03","text":" #Municipales2020 #Abstention : \"La d\u00e9mocratie fran\u00e7aise est dans une situation de profond malaise civique.\", estime @pascalperrinea1, politologue, invit\u00e9 de @krissreb dans #RTLMidi","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","abstention","d\u00e9mocratie","fran\u00e7aise","situation","profond","malaise","civique","estime","pascalperrinea1","politologue","invit\u00e9","krissreb","rtlmidi"]},{"username":"AnnaMAILLARD1","date":"2020-06-29 11:23:49","text":"Formidable #AnimalsRights #animallivesmatter #EELV #vagueverte #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["formidable","animalsrights","animallivesmatter","eelv","vagueverte","municipales2020"]},{"username":"MBeezbiz","date":"2020-06-29 11:23:40","text":" Il n'est plus n\u00e9cessaire de voter aux \u00e9lections; il suffit qu'elles aient lieu. Abstention Il n'est m\u00eame plus n\u00e9cessaire de gagner une \u00e9lection pour crier victoire. ChristianJacob Municipales2020 ","word_number":16,"no_stop_words":["plus","n\u00e9cessaire","voter","\u00e9lections","suffit","elles","lieu","abstention","plus","n\u00e9cessaire","gagner","\u00e9lection","crier","victoire","christianjacob","municipales2020"]},{"username":"joe_bruad","date":"2020-06-29 11:23:39","text":"#Municipales2020 #MunicipalesParis #Municipales #Paris Pertes voix Droite compar\u00e9es 2014.","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","municipalesparis","municipales","paris","pertes","voix","droite","compar\u00e9es","2014"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 11:23:38","text":"@Le_Figaro #Municipales2020 ","word_number":2,"no_stop_words":["le_figaro","municipales2020"]},{"username":"Leendert","date":"2020-06-29 11:23:33","text":"Comme quoi le monde d'apr\u00e8s est tr\u00e8s semblable au monde d'avant... #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["comme","quoi","monde","apr\u00e8s","tr\u00e8s","semblable","monde","avant","municipales2020"]},{"username":"laurentdogrel","date":"2020-06-29 11:23:32","text":"En esp\u00e9rant que cette humiliation fera r\u00e9fl\u00e9chir tous ceux qui s\u2019engagent dans une candidature n\u2019ayant pas de sens, ni de coh\u00e9rence, faite d\u2019antagonismes et apparaissant telle une arrogante provocation. Les \u00e9lecteurs d\u00e9testent cela. #Buzyn #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["esp\u00e9rant","cette","humiliation","fera","r\u00e9fl\u00e9chir","tous","ceux","engagent","candidature","sens","ni","coh\u00e9rence","faite","antagonismes","apparaissant","telle","arrogante","provocation","\u00e9lecteurs","d\u00e9testent","cela","buzyn","municipales2020"]},{"username":"NielsLeblic","date":"2020-06-29 11:23:31","text":"H\u00e2te d'entendre qu'une #vagueverte avec 60 % d'abstention est plus l\u00e9gitime que l'\u00e9lection de #Macron avec moiti\u00e9 moins d'abstention en 2017. Rendez-vous dans six ans pour juger leurs actions et voir si l'on vit vraiment mieux \u00e0 Marseille ou Lyon (gros doutes) #Municipales2020","word_number":29,"no_stop_words":["h\u00e2te","entendre","vagueverte","60","abstention","plus","l\u00e9gitime","\u00e9lection","macron","moiti\u00e9","moins","abstention","2017","rendez","six","ans","juger","leurs","actions","voir","si","vit","vraiment","mieux","marseille","lyon","gros","doutes","municipales2020"]},{"username":"annepenketh","date":"2020-06-29 11:23:29","text":"Mass kissing seems to have returned in France as ppl celebrate election results...what about social distancing? #SecondWaveIsComing #Municipales2020","word_number":18,"no_stop_words":["mass","kissing","seems","to","have","returned","in","france","ppl","celebrate","election","results","what","about","social","distancing","secondwaveiscoming","municipales2020"]},{"username":"JouventHugo","date":"2020-06-29 11:23:28","text":"\u00ab Quand on s\u2019est alli\u00e9 avec #LaREM. En Marche nous a tir\u00e9 vers le fond. A droite on va rester tr\u00e8s enracin\u00e9 au niveau local, mais il y a un travail \u00e0 faire au niveau national \u00bb @BrunoRetailleau #Municipales2020 #LesRepublicains","word_number":24,"no_stop_words":["quand","alli\u00e9","larem","marche","a","tir\u00e9","vers","fond","a","droite","va","rester","tr\u00e8s","enracin\u00e9","niveau","local","a","travail","faire","niveau","national","brunoretailleau","municipales2020","lesrepublicains"]},{"username":"YannisPSD","date":"2020-06-29 11:23:18","text":"0,8...Tu pourras les inviter dans ton salon pour un ap\u00e9ro #Villani voulait \u00eatre un b\u0153uf il repr\u00e9sente \u00e0 peine la patte d\u2019une petite souris ... y a une justice tout de m\u00eame ! #Chehh #Municipales2020 ","word_number":20,"no_stop_words":["0","8","pourras","inviter","salon","ap\u00e9ro","villani","voulait","\u00eatre","b\u0153uf","repr\u00e9sente","peine","patte","petite","souris","a","justice","tout","chehh","municipales2020"]},{"username":"Mediacites","date":"2020-06-29 11:23:16","text":"Vin triste au J\u2019Go pour @archipelTM, au soir de la d\u00e9faite aux #Municipales2020 \u00e0 #Toulouse, contre le maire sortant @jlmoudenc. Un reportage de @ManuRionde pour @Mediacites","word_number":15,"no_stop_words":["vin","triste","go","archipeltm","soir","d\u00e9faite","municipales2020","toulouse","contre","maire","sortant","jlmoudenc","reportage","manurionde","mediacites"]},{"username":"mmjl","date":"2020-06-29 11:23:10","text":"Le vert dans les m\u00e9tropole, le bleu dans les villes moyennes... Les \u00e9carts se creusent encore.... Bient\u00f4t le point de rupture ? #Municipales2020 ","word_number":12,"no_stop_words":["vert","m\u00e9tropole","bleu","villes","moyennes","\u00e9carts","creusent","encore","bient\u00f4t","point","rupture","municipales2020"]},{"username":"MediacitesTlse","date":"2020-06-29 11:23:09","text":"Vin triste au J\u2019Go pour @archipelTM, au soir de la d\u00e9faite aux #Municipales2020 \u00e0 #Toulouse, contre le maire sortant @jlmoudenc. Un reportage de @ManuRionde pour @Mediacites https:\/\/www.mediacites.fr\/enquete\/toulouse\/2020\/06\/29\/reportage-vin-triste-au-jgo-pour-archipel-citoyen\/","word_number":30,"no_stop_words":["vin","triste","go","archipeltm","soir","d\u00e9faite","municipales2020","toulouse","contre","maire","sortant","jlmoudenc","reportage","manurionde","mediacites","https","www","mediacites","fr","enquete","toulouse","2020","06","29","reportage","vin","triste","jgo","archipel","citoyen"]},{"username":"LesEchos","date":"2020-06-29 11:23:04","text":"Le second tour des #Municipales2020 a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par une abstention record et une forte perc\u00e9e des \u00e9cologistes. Voici ce qu'il faut retenir ","word_number":13,"no_stop_words":["second","tour","municipales2020","a","marqu\u00e9","abstention","record","forte","perc\u00e9e","\u00e9cologistes","voici","faut","retenir"]},{"username":"patricecharles","date":"2020-06-29 11:23:04","text":"Les abstentionnistes en r\u00e9alit\u00e9 votent et votent pour le vote des autres en toute conscience et en toute libert\u00e9.#Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["abstentionnistes","r\u00e9alit\u00e9","votent","votent","vote","autres","toute","conscience","toute","libert\u00e9","municipales2020"]},{"username":"lottomanescente","date":"2020-06-29 11:23:02","text":"Jamais photo n'a mieux repr\u00e9sent\u00e9 la vision de l'\u00e9cologie par @EmmanuelMacron : Du jardinage main dans la main avec les financiers les plus v\u00e9reux. #Municipales2020 #vagueverte #ConventionCitoyenne","word_number":17,"no_stop_words":["jamais","photo","a","mieux","repr\u00e9sent\u00e9","vision","\u00e9cologie","emmanuelmacron","jardinage","main","main","financiers","plus","v\u00e9reux","municipales2020","vagueverte","conventioncitoyenne"]},{"username":"seblay1","date":"2020-06-29 11:23:01","text":"Si c'est pour en faire la m\u00eame chose que de la voix qu'on vous avait b\u00eatement donn\u00e9e au 1er tour vous pouvez vous abstenir ! #Montpellier #Municipales2020","word_number":12,"no_stop_words":["si","faire","chose","voix","b\u00eatement","donn\u00e9e","1er","tour","pouvez","abstenir","montpellier","municipales2020"]},{"username":"LucLeGarsmeur","date":"2020-06-29 11:22:58","text":" Il n'est plus n\u00e9cessaire de voter aux \u00e9lections; il suffit qu'elles aient lieu. #Abstention Il n'est m\u00eame plus n\u00e9cessaire de gagner une \u00e9lection pour crier victoire. #ChristianJacob #Municipales2020 ","word_number":16,"no_stop_words":["plus","n\u00e9cessaire","voter","\u00e9lections","suffit","elles","lieu","abstention","plus","n\u00e9cessaire","gagner","\u00e9lection","crier","victoire","christianjacob","municipales2020"]},{"username":"alicdssh","date":"2020-06-29 11:22:54","text":"c\u2019est une gauche verte qui s\u2019impose dans les grandes villes, une nouveaut\u00e9, c\u2019est \u00e7a qu\u2019on aime #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["gauche","verte","impose","grandes","villes","nouveaut\u00e9","\u00e7a","aime","municipales2020"]},{"username":"obartomeus","date":"2020-06-29 11:22:53","text":"Que el 1er ministre sigui m\u00e9s valorat que el President \u00e9s una constant francesa com a m\u00ednim des de Sarkozy. La major simpatia que desperta Philippe front Macron \u00e9s fins i tot modesta (12%) si es compara amb Hollande o fins i tot Sarkozy. #Municipales2020 ","word_number":38,"no_stop_words":["el","1er","ministre","sigui","m\u00e9s","valorat","el","president","\u00e9s","una","constant","francesa","com","a","m\u00ednim","sarkozy","major","simpatia","desperta","philippe","front","macron","\u00e9s","fins","i","tot","modesta","12","si","compara","amb","hollande","o","fins","i","tot","sarkozy","municipales2020"]},{"username":"GCerez","date":"2020-06-29 11:22:53","text":"Vin triste au J\u2019Go pour @archipelTM, au soir de la d\u00e9faite aux #Municipales2020 \u00e0 #Toulouse, contre le maire sortant @jlmoudenc. Un reportage de @ManuRionde pour @Mediacites","word_number":15,"no_stop_words":["vin","triste","go","archipeltm","soir","d\u00e9faite","municipales2020","toulouse","contre","maire","sortant","jlmoudenc","reportage","manurionde","mediacites"]},{"username":"MontVthre","date":"2020-06-29 11:22:26","text":"Tr\u00e8s belles images de tous ces hommes et femmes politiques f\u00eatant leur victoire aux #municipales2020 . Sans masques, sans distanciation... Et apr\u00e8s ils s\u2019\u00e9tonneront d\u2019une deuxi\u00e8me vague. Image m\u00e9diocre de ceux qui sont cens\u00e9s montrer l\u2019exemple !","word_number":24,"no_stop_words":["tr\u00e8s","belles","images","tous","hommes","femmes","politiques","f\u00eatant","victoire","municipales2020","sans","masques","sans","distanciation","apr\u00e8s","\u00e9tonneront","deuxi\u00e8me","vague","image","m\u00e9diocre","ceux","cens\u00e9s","montrer","exemple"]},{"username":"lpjpc","date":"2020-06-29 11:22:13","text":"Ah bah ils sont bien perch\u00e9s \u00e0 #lyon #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["ah","bah","bien","perch\u00e9s","lyon","municipales2020"]},{"username":"nellycloarec","date":"2020-06-29 11:22:06","text":"EN IMAGES. [VIDEO] Municipales \u00e0 #Quimper. La gauche f\u00eate sa victoire dimanche soir #Municipales2020 #Bretagne https:\/\/www.ouest-france.fr\/elections\/municipales\/reportage-municipales-a-quimper-la-gauche-fete-sa-victoire-place-saint-corentin-6886440 via @ouestfrance","word_number":31,"no_stop_words":["images","video","municipales","quimper","gauche","f\u00eate","victoire","dimanche","soir","municipales2020","bretagne","https","www","ouest","france","fr","elections","municipales","reportage","municipales","a","quimper","gauche","fete","victoire","place","saint","corentin","6886440","via","ouestfrance"]},{"username":"vale_cmg","date":"2020-06-29 11:21:53","text":"Mdr EELV a remport\u00e9 une victoire historique hier aux #Municipales2020 Qui voit-on ce matin partout ? Qui cr\u00e9e la discussion avec ses propositions accept\u00e9es ou recal\u00e9es parmi les 149 de la convention citoyenne ? Qui a pris le risque de caler ce Rdv le lendemain des \u00e9lections ? ","word_number":27,"no_stop_words":["mdr","eelv","a","remport\u00e9","victoire","historique","hier","municipales2020","voit","matin","partout","cr\u00e9e","discussion","propositions","accept\u00e9es","recal\u00e9es","parmi","149","convention","citoyenne","a","pris","risque","caler","rdv","lendemain","\u00e9lections"]},{"username":"KarimDeTwitteur","date":"2020-06-29 11:21:52","text":"Le don de #Macron est d\u2019\u00e9couter le besoin des citoyens afin de d\u00e9truire ces opposants. Les verts vont avoir chaud aux fesses. #vagueverte. Par contre, mauvaise strat\u00e9gie de sa part, il aurait du faire son compte rendu de la #ConventionCitoyenne avant les #Municipales2020","word_number":24,"no_stop_words":["don","macron","\u00e9couter","besoin","citoyens","afin","d\u00e9truire","opposants","verts","vont","avoir","chaud","fesses","vagueverte","contre","mauvaise","strat\u00e9gie","part","faire","compte","rendu","conventioncitoyenne","avant","municipales2020"]},{"username":"aqui_fr","date":"2020-06-29 11:21:38","text":"[Politique] #Municipales2020 en #Charente : #Cognac bascule \u00e0 droite http:\/\/www.aqui.fr\/politiques\/municipales-en-charente-cognac-bascule-a-droite,20323.html","word_number":19,"no_stop_words":["politique","municipales2020","charente","cognac","bascule","droite","http","www","aqui","fr","politiques","municipales","charente","cognac","bascule","a","droite","20323","html"]},{"username":"PatrisdeParmain","date":"2020-06-29 11:21:18","text":"Gr\u00e2ce \u00e0 #SouthPark j'ai une explication plausible \u00e0 l'abstention record \u00e0 ces #Municipales2020 quand tu n'as le choix qu'entre un #Vert, un #gauchiste ou un #LR","word_number":13,"no_stop_words":["gr\u00e2ce","southpark","explication","plausible","abstention","record","municipales2020","quand","choix","entre","vert","gauchiste","lr"]},{"username":"elone66","date":"2020-06-29 11:21:18","text":"#Municipales2020 ##Perpignan les catalans sont-ils des fachos ?","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","perpignan","catalans","fachos"]},{"username":"jlnr1","date":"2020-06-29 11:21:17","text":"Faux, c'est une d\u00e9b\u00e2cle d\u00e9mocratique : 60% des citoyens ne sont pas all\u00e9s voter, n'en d\u00e9plaise \u00e0 @yjadot, \u00e0 @EELV et \u00e0 tous les partis politiques. Les #maires (toutes \u00e9tiquettes confondues) mal \u00e9lus entament un mandat difficile de 6 ans, tax\u00e9 d'ill\u00e9gitimit\u00e9. #Municipales2020","word_number":27,"no_stop_words":["faux","d\u00e9b\u00e2cle","d\u00e9mocratique","60","citoyens","all\u00e9s","voter","d\u00e9plaise","yjadot","eelv","tous","partis","politiques","maires","toutes","\u00e9tiquettes","confondues","mal","\u00e9lus","entament","mandat","difficile","6","ans","tax\u00e9","ill\u00e9gitimit\u00e9","municipales2020"]},{"username":"stef2dk","date":"2020-06-29 11:21:01","text":"Qd ceux qui sont \u00e9lus n'appliquent pas leur programme, qd des gr\u00e9vistes de gde entreprise nationale imposent leur int\u00e9r\u00eat, qd des casseurs changent la politique, qd 150 gus tir\u00e9s au sort suffisent \u00e0 faire une politique, pourquoi voter ? #ConventionCitoyenne #Municipales2020","word_number":28,"no_stop_words":["qd","ceux","\u00e9lus","appliquent","programme","qd","gr\u00e9vistes","gde","entreprise","nationale","imposent","int\u00e9r\u00eat","qd","casseurs","changent","politique","qd","150","gus","tir\u00e9s","sort","suffisent","faire","politique","pourquoi","voter","conventioncitoyenne","municipales2020"]},{"username":"Nevic94","date":"2020-06-29 11:20:53","text":"Je vais pas me fatiguer sur \u00e9ni\u00e8me songe et mensonge.. #FI #LFI #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["vais","fatiguer","\u00e9ni\u00e8me","songe","mensonge","fi","lfi","municipales2020"]},{"username":"LaurentJMasson","date":"2020-06-29 11:20:49","text":"Ces #Municipales2020 auront montr\u00e9 une chose, un nombre tr\u00e8s important de fran\u00e7ais ont une sensibilit\u00e9 croissante pour l'#ecologie, tous les politiques doivent en prendre conscience, et faire des propositions en faveur de l'#environnement. #Macron va en faire...","word_number":22,"no_stop_words":["municipales2020","montr\u00e9","chose","nombre","tr\u00e8s","important","fran\u00e7ais","sensibilit\u00e9","croissante","ecologie","tous","politiques","doivent","prendre","conscience","faire","propositions","faveur","environnement","macron","va","faire"]},{"username":"joe_bruad","date":"2020-06-29 11:20:44","text":"#MunicipalesParis #Municipales2020 #Paris Pertes votes Gauche compar\u00e9s \u00e0 2014.","word_number":8,"no_stop_words":["municipalesparis","municipales2020","paris","pertes","votes","gauche","compar\u00e9s","2014"]},{"username":"B_MNorman","date":"2020-06-29 11:20:41","text":"Des jeunes qui dansent en pleine rue c\u2019est affligeant mais des adultes qui se font des c\u00e2lins parce qu\u2019ils ont bien vot\u00e9 c\u2019est normal? #Municipales2020 @Anne_Hidalgo @MicheleRubirola (vous \u00eates m\u00e9decin non?)","word_number":17,"no_stop_words":["jeunes","dansent","pleine","rue","affligeant","adultes","font","c\u00e2lins","parce","bien","vot\u00e9","normal","municipales2020","anne_hidalgo","michelerubirola","m\u00e9decin","non"]},{"username":"mahorchiche","date":"2020-06-29 11:20:40","text":"Apr\u00e8s de nombreuses ann\u00e9es de verrouillage par la droite le basculement de nombreuses villes rappelle que la gauche \u00e9cologiste unie et concr\u00e8te porte l\u2019esp\u00e9rance du changement d\u00e9mocratique, \u00e9conomique, social et solidaire #France #Municipales2020 ","word_number":22,"no_stop_words":["apr\u00e8s","nombreuses","ann\u00e9es","verrouillage","droite","basculement","nombreuses","villes","rappelle","gauche","\u00e9cologiste","unie","concr\u00e8te","porte","esp\u00e9rance","changement","d\u00e9mocratique","\u00e9conomique","social","solidaire","france","municipales2020"]},{"username":"ECiotti","date":"2020-06-29 11:20:27","text":"Ces #Municipales2020, c\u2019est l\u2019h\u00e9catombe pour En Marche. Il faut une alternative forte avec un parti de gouvernement et ce sont @lesrepublicains qui portent cette alternative.","word_number":12,"no_stop_words":["municipales2020","h\u00e9catombe","marche","faut","alternative","forte","parti","gouvernement","lesrepublicains","portent","cette","alternative"]},{"username":"greenvincent","date":"2020-06-29 11:20:25","text":"#Municipales2020 Municipales : @EELV propose \"un vrai projet qui suscite l'adh\u00e9sion\", savoure @EricPiolle, qui indique aussi, apr\u00e8s ces \u00e9lections, que dor\u00e9navant \"les #territoires r\u00e9veillent l'espoir\" (pour l'\u00e9cologie). #eelv","word_number":20,"no_stop_words":["municipales2020","municipales","eelv","propose","vrai","projet","suscite","adh\u00e9sion","savoure","ericpiolle","indique","aussi","apr\u00e8s","\u00e9lections","dor\u00e9navant","territoires","r\u00e9veillent","espoir","\u00e9cologie","eelv"]},{"username":"Mj_Manteghi","date":"2020-06-29 11:20:08","text":"Grand vainqueur aux Sables d'Olonne : Absentions 64.47% #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["grand","vainqueur","sables","olonne","absentions","64","47","municipales2020"]},{"username":"JournalGdParis","date":"2020-06-29 11:20:08","text":"#Municipales2020 : le RN perd sa seule mairie francilienne dans les Yvelines ","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","rn","perd","seule","mairie","francilienne","yvelines"]},{"username":"GabyotaBravo","date":"2020-06-29 11:20:05","text":"#FRANCIA Les hago un hilo con los puntos m\u00e1s importantes de la elecci\u00f3n #municipales2020 1.- La abstenci\u00f3n fue la gran ganadora de la jornada. Casi 60% de los ciudadanos no votaron. Una cifra hist\u00f3rica. Esto tiene varias explicaciones: ","word_number":29,"no_stop_words":["francia","hago","hilo","con","los","puntos","m\u00e1s","importantes","elecci\u00f3n","municipales2020","1","abstenci\u00f3n","fue","gran","ganadora","jornada","casi","60","los","ciudadanos","no","votaron","una","cifra","hist\u00f3rica","esto","tiene","varias","explicaciones"]},{"username":"LeDL_Grenoble","date":"2020-06-29 11:20:00","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Vif : Guy Genet l\u2019emporte\u2026 de trois voix !","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","vif","guy","genet","emporte","trois","voix"]},{"username":"ultime_man","date":"2020-06-29 11:19:49","text":"Les gens: se plaignent des r\u00e9sultats des #Municipales alors qui ont pas \u00e9t\u00e9 vot\u00e9s Moi: #vagueverte #bobos #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["gens","plaignent","r\u00e9sultats","municipales","alors","vot\u00e9s","vagueverte","bobos","municipales2020"]},{"username":"jenjak24","date":"2020-06-29 11:19:39","text":"Interessant de voir que @EricPiolle a perdu des voix entre les 2 tours... #Grenoble #Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["interessant","voir","ericpiolle","a","perdu","voix","entre","2","tours","grenoble","municipales2020"]},{"username":"NatachaQS","date":"2020-06-29 11:19:32","text":"Recomposition ? #MondeDAvant #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["recomposition","mondedavant","municipales2020"]},{"username":"JLechanteux","date":"2020-06-29 11:19:26","text":"Le RN est fier de ses Maires \u00e9lus et r\u00e9\u00e9lus brillamment, mais il l'est aussi de tous ses candidats qui ont men\u00e9 une belle campagne malgr\u00e9 le contexte. Beaucoup font une entr\u00e9e en force dans leur conseil municipal: je leur adresse toutes mes f\u00e9licitations ! #Municipales2020 ","word_number":24,"no_stop_words":["rn","fier","maires","\u00e9lus","r\u00e9\u00e9lus","brillamment","aussi","tous","candidats","men\u00e9","belle","campagne","malgr\u00e9","contexte","beaucoup","font","entr\u00e9e","force","conseil","municipal","adresse","toutes","f\u00e9licitations","municipales2020"]},{"username":"MarchaisTh","date":"2020-06-29 11:19:13","text":"Nette d\u00e9faite de la porte-parole #LREM comme pour Schiappa, Attal et Buzyn. #Municipales2020 ","word_number":10,"no_stop_words":["nette","d\u00e9faite","porte","parole","lrem","comme","schiappa","attal","buzyn","municipales2020"]},{"username":"nafdam15","date":"2020-06-29 11:18:54","text":"Les gens ont une vie de merde ou quoi pour f\u00eater les #Municipales2020 comme si ils avaient gagn\u00e9 au loto ","word_number":10,"no_stop_words":["gens","vie","merde","quoi","f\u00eater","municipales2020","comme","si","gagn\u00e9","loto"]},{"username":"PhAsm171386","date":"2020-06-29 11:18:47","text":" ... #Municipales2020 #bobos #vagueverte","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","bobos","vagueverte"]},{"username":"MarcBodin3","date":"2020-06-29 11:18:35","text":"On va multiplier les pistes cyclables pour les bobos et la d\u00e9linquance pour les pauvres... comme \u00e0 Grenoble vagueverte LesVerts lyon Marseille Bordeaux Municipales2020","word_number":15,"no_stop_words":["va","multiplier","pistes","cyclables","bobos","d\u00e9linquance","pauvres","comme","grenoble","vagueverte","lesverts","lyon","marseille","bordeaux","municipales2020"]},{"username":"onsemballelepaf","date":"2020-06-29 11:18:32","text":"Alerte \u00e0 #LevalloisPerret. Suite aux r\u00e9sultats des municipales dans leur ancien fief et au bannissement du terme #blanchiment par #Loreal, les \u00e9poux #Balkany \u00e0 la limite de l'apoplexie. La f\u00eate de la musique est finie ! #Municipales2020 #FeteDeLaMusique","word_number":20,"no_stop_words":["alerte","levalloisperret","suite","r\u00e9sultats","municipales","ancien","fief","bannissement","terme","blanchiment","loreal","\u00e9poux","balkany","limite","apoplexie","f\u00eate","musique","finie","municipales2020","fetedelamusique"]},{"username":"MiAldon","date":"2020-06-29 11:18:14","text":" Fran\u00e7oise Degois ! Oui... \u00e9puisant. Mais \u00e7a ne fait plus rire depuis longtemps tant l'heure est grave, et n\u00e9cessiterait que tous les gens conscients, et de bonne volont\u00e9, travaillent ensemble \u00e0 cette tache urgente : sauver notre \u00e9cosyst\u00e8me. #Municipales2020 #Melenchon #EELV","word_number":29,"no_stop_words":["fran\u00e7oise","degois","oui","\u00e9puisant","\u00e7a","fait","plus","rire","depuis","longtemps","tant","heure","grave","n\u00e9cessiterait","tous","gens","conscients","bonne","volont\u00e9","travaillent","ensemble","cette","tache","urgente","sauver","\u00e9cosyst\u00e8me","municipales2020","melenchon","eelv"]},{"username":"LannerayM","date":"2020-06-29 11:18:09","text":"On va multiplier les pistes cyclables pour les #bobos et la d\u00e9linquance pour les pauvres... comme \u00e0 Grenoble #vagueverte #LesVerts #lyon #Marseille #Bordeaux #Municipales2020","word_number":15,"no_stop_words":["va","multiplier","pistes","cyclables","bobos","d\u00e9linquance","pauvres","comme","grenoble","vagueverte","lesverts","lyon","marseille","bordeaux","municipales2020"]},{"username":"ProfToujours","date":"2020-06-29 11:18:07","text":"#Municipales2020 Le RN a connu une d\u00e9route. Une d\u00e9route provoqu\u00e9e par les victoires des gauches r\u00e9unies. Il est l\u00e0 et nulle part ailleurs le rempart contre le RN. Qu'on s'en souvienne et qu'on mette tout en oeuvre pour solidifier ce \"mur\"! ","word_number":23,"no_stop_words":["municipales2020","rn","a","connu","d\u00e9route","d\u00e9route","provoqu\u00e9e","victoires","gauches","r\u00e9unies","l\u00e0","nulle","part","ailleurs","rempart","contre","rn","souvienne","mette","tout","oeuvre","solidifier","mur"]},{"username":"jc_favara","date":"2020-06-29 11:17:52","text":"#LREM : La d\u00e9faite monumentale est la victoire de tous ceux qui ont subi la politique ultra lib\u00e9rale de ce gouvernement , les mensonges, l arrogance et les affaires judiciaires d un parti appartenant a l ancien monde en pire que du nouveau #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["lrem","d\u00e9faite","monumentale","victoire","tous","ceux","subi","politique","ultra","lib\u00e9rale","gouvernement","mensonges","arrogance","affaires","judiciaires","parti","appartenant","a","ancien","monde","pire","nouveau","municipales2020"]},{"username":"Khaltibesara","date":"2020-06-29 11:17:51","text":"#Municipales2020 Le maroc et l'islam ce n'\u00e9tait pas un probl\u00e8me quand vous avez enseign\u00e9 six ans au Coll\u00e8ge royal de l\u2019enseignement militaire sup\u00e9rieur \u00e0 Kenitra. ","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","maroc","islam","probl\u00e8me","quand","enseign\u00e9","six","ans","coll\u00e8ge","royal","enseignement","militaire","sup\u00e9rieur","kenitra"]},{"username":"PIERREMAURIN","date":"2020-06-29 11:17:44","text":"Heureux d\u2019\u00eatre \u00e9lu conseiller d\u2019arrondissement par pr\u00e8s de 17% des hab de #Paris9 convaincus par mon projet, mon investissement et mon \u00e9quipe. Fier d'avoir port\u00e9 le projet de @datirachida avec les @LesCentristes_ et @lesRepublicains #Municipales2020","word_number":21,"no_stop_words":["heureux","\u00eatre","\u00e9lu","conseiller","arrondissement","pr\u00e8s","17","hab","paris9","convaincus","projet","investissement","\u00e9quipe","fier","avoir","port\u00e9","projet","datirachida","lescentristes_","lesrepublicains","municipales2020"]},{"username":"CaptainLamar","date":"2020-06-29 11:17:37","text":"Belle victoire de LaRN \u00e0 Perpignan ... #Perpignan #Municipales2020 #Aliot #Macronie @LeBonSensYT","word_number":9,"no_stop_words":["belle","victoire","larn","perpignan","perpignan","municipales2020","aliot","macronie","lebonsensyt"]},{"username":"francoismendy1","date":"2020-06-29 11:17:35","text":"Et l\u00e0, pas de \" Front R\u00e9publicain \" ou de \" cordon sanitaire\" comme par hasard\u2026 #Goussainville #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["l\u00e0","front","r\u00e9publicain","cordon","sanitaire","comme","hasard","goussainville","municipales2020"]},{"username":"KhanNRachel","date":"2020-06-29 11:17:33","text":"Sp\u00e9cialement ce matin, une pens\u00e9e joyeuse pour les JO #paris 2024 #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["sp\u00e9cialement","matin","pens\u00e9e","joyeuse","jo","paris","2024","municipales2020"]},{"username":"loozeur","date":"2020-06-29 11:17:27","text":"#Municipales2020 pas de #bal_masqu\u00e9 chez les #vainqueurs","word_number":4,"no_stop_words":["municipales2020","bal_masqu\u00e9","chez","vainqueurs"]},{"username":"MonsieurKak","date":"2020-06-29 11:17:13","text":"#Municipales2020 : la majorit\u00e9 aux fraises #DessinDePresse pour @lopinion_fr et mar\u00e9e verte observ\u00e9e par @NSegaunes : https:\/\/www.lopinion.fr\/edition\/politique\/municipales-2020-maree-verte-219297 #LREM","word_number":21,"no_stop_words":["municipales2020","majorit\u00e9","fraises","dessindepresse","lopinion_fr","mar\u00e9e","verte","observ\u00e9e","nsegaunes","https","www","lopinion","fr","edition","politique","municipales","2020","maree","verte","219297","lrem"]},{"username":"ijarjaille","date":"2020-06-29 11:17:00","text":"#Municipales2020 Abstention : le coronavirus a encore plus fait peur au second tour qu'au premier via @franceinter","word_number":13,"no_stop_words":["municipales2020","abstention","coronavirus","a","encore","plus","fait","peur","second","tour","premier","via","franceinter"]},{"username":"blaisealex","date":"2020-06-29 11:17:00","text":"#Municipales2020 #Cholet L\u2019ex-directeur du Cin\u00e9movida J\u00e9r\u00e9my Cacheux si\u00e9gera dans l\u2019opposition","word_number":9,"no_stop_words":["municipales2020","cholet","ex","directeur","cin\u00e9movida","j\u00e9r\u00e9my","cacheux","si\u00e9gera","opposition"]},{"username":"Kitouf","date":"2020-06-29 11:16:59","text":"#Municipales2020 pas un seul maire vainqueur n'a fait de bain de foule avec un masque et distanciation physique. Vous croyez qu'on les a mis au courant pour la bouffonnerie du #COVID\u30fc19?","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","seul","maire","vainqueur","a","fait","bain","foule","masque","distanciation","physique","croyez","a","mis","courant","bouffonnerie","covid\u30fc19"]},{"username":"MatthieuSuc","date":"2020-06-29 11:16:46","text":"\u00ab La vague est verte, et \u00e0 gauche, mais la plage est d\u00e9sert\u00e9e. \u00bb Ne cherchez plus la meilleure attaque de papier sur #Municipales2020, elle est sign\u00e9e \u2066@LenaBred\u2069 via \u2066@Mediapart\u2069","word_number":15,"no_stop_words":["vague","verte","gauche","plage","d\u00e9sert\u00e9e","cherchez","plus","meilleure","attaque","papier","municipales2020","sign\u00e9e","lenabred","via","mediapart"]},{"username":"Florent_19","date":"2020-06-29 11:16:33","text":"#Municipales2020. \u00c0 Lille, je me r\u00e9jouis de l'\u00e9lection de l'\u00e9quipe de @MAubry2020. Je souhaite tout mon courage \u00e0 mes 43 colistiers \u00e9lus, je sais que vous serez l\u00e0 pour r\u00e9aliser notre projet #LilleEnCommun ! Merci \u00e0 tous pour cette campagne pleine de belles rencontres ! (1\/2)","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","lille","r\u00e9jouis","\u00e9lection","\u00e9quipe","maubry2020","souhaite","tout","courage","43","colistiers","\u00e9lus","sais","l\u00e0","r\u00e9aliser","projet","lilleencommun","merci","tous","cette","campagne","pleine","belles","rencontres","1","2"]},{"username":"inesParisFr","date":"2020-06-29 11:16:16","text":"L \u00e9cologie sans lutte des classes c\u2019est du jardinage #\u00e9cologie #JadotMacron #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["\u00e9cologie","sans","lutte","classes","jardinage","\u00e9cologie","jadotmacron","municipales2020"]},{"username":"Slackerbiiitch","date":"2020-06-29 11:16:13","text":"Tout ce vert c\u2019est fabuleux ! #Municipales2020","word_number":4,"no_stop_words":["tout","vert","fabuleux","municipales2020"]},{"username":"J_de_SaintSimon","date":"2020-06-29 11:15:58","text":"6 ans de plus avec #hidalgo. A la fin de son mandat, ce sera quart de si\u00e8cle de gestion #delanoe #hidalgo. En 25 ans, ils en auront fait des d\u00e9g\u00e2ts... #Municipales2020","word_number":17,"no_stop_words":["6","ans","plus","hidalgo","a","fin","mandat","quart","si\u00e8cle","gestion","delanoe","hidalgo","25","ans","fait","d\u00e9g\u00e2ts","municipales2020"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 11:15:54","text":"#Municipales2020 ","word_number":1,"no_stop_words":["municipales2020"]},{"username":"vaudourv","date":"2020-06-29 11:15:43","text":"Avec 56% des suffrages exprim\u00e9s @AzzazNadege et @JaimeChatillon remporte une nette victoire. La refondation commence d\u00e8s aujourd'hui ! Fier de prendre part \u00e0 ce beau collectif #Municipales2020 #Chatillon","word_number":20,"no_stop_words":["56","suffrages","exprim\u00e9s","azzaznadege","jaimechatillon","remporte","nette","victoire","refondation","commence","d\u00e8s","aujourd","hui","fier","prendre","part","beau","collectif","municipales2020","chatillon"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 11:15:42","text":"#Municipales2020 ","word_number":1,"no_stop_words":["municipales2020"]},{"username":"LibertyInvaders","date":"2020-06-29 11:15:36","text":"R\u00e9flexion du jour pour ma campagne #BOB2022 - 2017 : pas de programme =&gt; #LREM - 2020 : Pas de programme =&gt; #EELV #Municipales2020 ","word_number":13,"no_stop_words":["r\u00e9flexion","jour","campagne","bob2022","2017","programme","gt","lrem","2020","programme","gt","eelv","municipales2020"]},{"username":"ExitGloss","date":"2020-06-29 11:15:35","text":"La Vague Verte \u00e0 Bordeaux #Municipales2020 c'est le miroir psych\u00e9 du mascaret jupp\u00e9iste, r\u00e9gulier, d'identique r\u00e9fraction, ondes inclinables de haut en bas, de droite \u00e0 gauche, gaufr\u00e9es ou de cr\u00eates rectilignes. Je ne vois pas ce que cette houle apportera de nouveau comme ressac.","word_number":27,"no_stop_words":["vague","verte","bordeaux","municipales2020","miroir","psych\u00e9","mascaret","jupp\u00e9iste","r\u00e9gulier","identique","r\u00e9fraction","ondes","inclinables","haut","bas","droite","gauche","gaufr\u00e9es","cr\u00eates","rectilignes","vois","cette","houle","apportera","nouveau","comme","ressac"]},{"username":"Frexit_Memes","date":"2020-06-29 11:15:27","text":"#municipales2020 #Abstention","word_number":2,"no_stop_words":["municipales2020","abstention"]},{"username":"tropical_boy","date":"2020-06-29 11:15:25","text":"#Macron #EnMarche #LREM #Politique #Paris #Buzyn #Shiappa #electionsMunicipales2020 #Municipales2020 Non ! On ne se moque pas ! ( Bon juste un peu alors...Wouahahahahahaha ! la loose ! ) ","word_number":17,"no_stop_words":["macron","enmarche","lrem","politique","paris","buzyn","shiappa","electionsmunicipales2020","municipales2020","non","moque","bon","juste","peu","alors","wouahahahahahaha","loose"]},{"username":"Theodagant","date":"2020-06-29 11:15:20","text":"Cedric #Villani est un exemple d'int\u00e9grit\u00e9 id\u00e9ologique et politique, en restant fid\u00e8le \u00e0 ce \u00e0 quoi il croit, il a pris le risque de la d\u00e9faite. Cela n'a pas pay\u00e9 aujourd'hui, mais cela payera un jour. #vagueverte #Buzyn #Municipales2020 #Grivaux","word_number":26,"no_stop_words":["cedric","villani","exemple","int\u00e9grit\u00e9","id\u00e9ologique","politique","restant","fid\u00e8le","quoi","croit","a","pris","risque","d\u00e9faite","cela","a","pay\u00e9","aujourd","hui","cela","payera","jour","vagueverte","buzyn","municipales2020","grivaux"]},{"username":"joe_bruad","date":"2020-06-29 11:15:18","text":"#MunicipalesParis #Municipales2020 #Paris Taux d'abstention par arrondissement.","word_number":6,"no_stop_words":["municipalesparis","municipales2020","paris","taux","abstention","arrondissement"]},{"username":"EtienneCognet","date":"2020-06-29 11:15:10","text":"Bon, je viens de me r\u00e9veiller, je n'ai pas encore tweet\u00e9 sur ces #Municipales2020, mais que dire ? Bravo camarades ! Que vous ayez gagn\u00e9 ou perdu, une chose est s\u00fbre, c'est que vous avez fait avancer l'\u00e9cologie politique ! Bravo et Merci !","word_number":19,"no_stop_words":["bon","viens","r\u00e9veiller","encore","tweet\u00e9","municipales2020","dire","bravo","camarades","gagn\u00e9","perdu","chose","s\u00fbre","fait","avancer","\u00e9cologie","politique","bravo","merci"]},{"username":"jphil_george","date":"2020-06-29 11:15:06","text":"#Municipales2020 tous gagnants ? Non, d\u00e9gringolade du Rassemblement de la N ","word_number":6,"no_stop_words":["municipales2020","tous","gagnants","non","d\u00e9gringolade","rassemblement"]},{"username":"lafeevivianeb","date":"2020-06-29 11:15:01","text":"Quel discours d\u00e9bile!!! Cette vaguelette verte est une catastrophe pour la France. #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["quel","discours","d\u00e9bile","cette","vaguelette","verte","catastrophe","france","municipales2020"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 11:14:51","text":"#Municipales2020 ","word_number":1,"no_stop_words":["municipales2020"]},{"username":"JulienI77","date":"2020-06-29 11:14:41","text":"CHEH LREM & LR ! #Municipales2020 #bobos #LREM #LR","word_number":7,"no_stop_words":["cheh","lrem","lr","municipales2020","bobos","lrem","lr"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 11:14:36","text":"@sudouest #Municipales2020 ","word_number":2,"no_stop_words":["sudouest","municipales2020"]},{"username":"aymordi","date":"2020-06-29 11:14:35","text":"#vagueverte #Municipales2020 ","word_number":2,"no_stop_words":["vagueverte","municipales2020"]},{"username":"paulmonin","date":"2020-06-29 11:14:25","text":"Philippe Murray aurait ador\u00e9. #Hidalgo #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["philippe","murray","ador\u00e9","hidalgo","municipales2020"]},{"username":"Gekkoti","date":"2020-06-29 11:13:49","text":"#LREM La Racl\u00e9e Est Monstrueuse. #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["lrem","racl\u00e9e","monstrueuse","municipales2020"]},{"username":"sjibrayel","date":"2020-06-29 11:13:47","text":"Une belle victoire collective qui nous honore et nous donne de la force pour les habitants des 15\u00e8me et 16\u00e8me arrondissements. #Municipales2020 #Marseille","word_number":12,"no_stop_words":["belle","victoire","collective","honore","donne","force","habitants","15\u00e8me","16\u00e8me","arrondissements","municipales2020","marseille"]},{"username":"JuCarnon","date":"2020-06-29 11:13:44","text":"L'\u00e9volution de la maladie de barbe d'\u00c9douard Philippe inqui\u00e8te beaucoup les m\u00e9decins. #Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["\u00e9volution","maladie","barbe","\u00e9douard","philippe","inqui\u00e8te","beaucoup","m\u00e9decins","municipales2020"]},{"username":"RafalJean1","date":"2020-06-29 11:13:40","text":"#Municipales2020 Au fond le principal fait \u00e0 retenir de ces \u00e9lections est l'abstention due au covid mais aussi-pour Paris au moins- \u00e0 l'absence d'enjeu v\u00e9ritable: les 3 candidates proposaient \u00e0 peu pr\u00e8s le m\u00eame programme avec des variantes.","word_number":22,"no_stop_words":["municipales2020","fond","principal","fait","retenir","\u00e9lections","abstention","due","covid","aussi","paris","moins","absence","enjeu","v\u00e9ritable","3","candidates","proposaient","peu","pr\u00e8s","programme","variantes"]},{"username":"JeunesEngagees","date":"2020-06-29 11:13:34","text":" #Municipales2020","word_number":1,"no_stop_words":["municipales2020"]},{"username":"MaximeLHERBAT","date":"2020-06-29 11:13:32","text":"Anne #Hidalgo, \u00ab une femme de gauche plus \u00e9colo que les \u00e9colos, une chef de guerre, ambitieuse, un brin provocatrice et \u00e0 la m\u00e9moire longue. \u00bb #Municipales2020 : #Paris tenu pour Anne Hidalgo \u2013 par \u2066@DenisCosnard\u2069 \u2066@lemondefr\u2069","word_number":21,"no_stop_words":["anne","hidalgo","femme","gauche","plus","\u00e9colo","\u00e9colos","chef","guerre","ambitieuse","brin","provocatrice","m\u00e9moire","longue","municipales2020","paris","tenu","anne","hidalgo","deniscosnard","lemondefr"]},{"username":"MensueldeRennes","date":"2020-06-29 11:13:12","text":"Avec sa victoire \u00e0 #Rennes, Nathalie App\u00e9r\u00e9 compte parmi les quelques socialistes d\u00e9positaires d\u2019une offre susceptible de devenir une alternative au macronisme en 2022 [ANALYSE] #Municipales2020 @MensueldeRennes via @LeTelegramme","word_number":20,"no_stop_words":["victoire","rennes","nathalie","app\u00e9r\u00e9","compte","parmi","quelques","socialistes","d\u00e9positaires","offre","susceptible","devenir","alternative","macronisme","2022","analyse","municipales2020","mensuelderennes","via","letelegramme"]},{"username":"OlivierBitter","date":"2020-06-29 11:13:02","text":"#Buzyn #Griveaux #Villani Le RN #LREM Tr\u00e8s, tr\u00e8s bien ! Apr\u00e8s avoir perdu Paris aux #Municipales2020, #Macron pose d\u00e9j\u00e0 les jalons pour perdre aussi l'Elys\u00e9e !","word_number":20,"no_stop_words":["buzyn","griveaux","villani","rn","lrem","tr\u00e8s","tr\u00e8s","bien","apr\u00e8s","avoir","perdu","paris","municipales2020","macron","pose","d\u00e9j\u00e0","jalons","perdre","aussi","elys\u00e9e"]},{"username":"ORA_03113","date":"2020-06-29 11:12:45","text":"#Frankreich 'Die Partei der Nichtw\u00e4hler' zieht zwar in kein Kommunalparlament ein, erzielt aber trotzdem landesweit mit 58,4% mit Abstand das beste Ergebnis! Einer Mehrheit der Franz\u00f6sinnen und Franzosen ist es wohl egal, wer sie kommunal vertritt! #Municipales2020 ","word_number":37,"no_stop_words":["frankreich","die","partei","der","nichtw\u00e4hler","zieht","zwar","in","kein","kommunalparlament","ein","erzielt","aber","trotzdem","landesweit","mit","58","4","mit","abstand","das","beste","ergebnis","einer","mehrheit","der","franz\u00f6sinnen","und","franzosen","ist","wohl","egal","wer","sie","kommunal","vertritt","municipales2020"]},{"username":"PR83202924","date":"2020-06-29 11:12:45","text":"#MondayMotivation #Bundestag #Wochenstart #Municipales2020 #sunmi #Mehrwertsteuer #B\u00f6rse Start in die Woche #Montagmorgen","word_number":12,"no_stop_words":["mondaymotivation","bundestag","wochenstart","municipales2020","sunmi","mehrwertsteuer","b\u00f6rse","start","in","die","woche","montagmorgen"]},{"username":"ioutokintoumi","date":"2020-06-29 11:12:13","text":"Apparement les r\u00e9dactions des m\u00e9dias ont mis \u00e0 jour leur carte de France ce matin #macronie #Municipales2020 #castaner #EdouardPhilippe #vagueverte #violencespolicieres #lallement #giletsjaunes #ecologie #PlusJamaisCa #plusjamaislrem #onnoublierapas #LeHavre #buzyn #LREM","word_number":23,"no_stop_words":["apparement","r\u00e9dactions","m\u00e9dias","mis","jour","carte","france","matin","macronie","municipales2020","castaner","edouardphilippe","vagueverte","violencespolicieres","lallement","giletsjaunes","ecologie","plusjamaisca","plusjamaislrem","onnoublierapas","lehavre","buzyn","lrem"]},{"username":"j4rj4r_binks","date":"2020-06-29 11:12:06","text":"Municipales2020 R\u00e9sum\u00e9 des auto-\u00e9valuations politiques ? - PS : victoire - EELV : victoire - LR : victoire - RN : victoire - LFI : contribution d\u00e9cisive \u00e0 la victoire - LREM : objectifs atteints Conclusion : tout le monde a gagn\u00e9 !","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sum\u00e9","auto","\u00e9valuations","politiques","ps","victoire","eelv","victoire","lr","victoire","rn","victoire","lfi","contribution","d\u00e9cisive","victoire","lrem","objectifs","atteints","conclusion","tout","monde","a","gagn\u00e9"]},{"username":"Journaldelorne","date":"2020-06-29 11:11:55","text":"#Municipales2020. \"Des l\u00e2ches m'ont fait #AdolfHitler !\" #JeanLouisCarpentier ne d\u00e9col\u00e8re pas \u00e0 #Argentan https:\/\/actu.fr\/?p=34616930 via @actufr","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","l\u00e2ches","fait","adolfhitler","jeanlouiscarpentier","d\u00e9col\u00e8re","argentan","https","actu","fr","p","34616930","via","actufr"]},{"username":"Fifita40","date":"2020-06-29 11:11:47","text":"Record de l'abstention : \u00e0 quand le vote obligatoire ?! @EmmanuelMacron @EPhilippePM #Municipales2020 #Abstention","word_number":9,"no_stop_words":["record","abstention","quand","vote","obligatoire","emmanuelmacron","ephilippepm","municipales2020","abstention"]},{"username":"MartinGALLIC","date":"2020-06-29 11:11:39","text":"#Municipales2020 R\u00e9sum\u00e9 des auto-\u00e9valuations politiques ? - PS : victoire - EELV : victoire - LR : victoire - RN : victoire - LFI : contribution d\u00e9cisive \u00e0 la victoire - LREM : objectifs atteints Conclusion : tout le monde a gagn\u00e9 !","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sum\u00e9","auto","\u00e9valuations","politiques","ps","victoire","eelv","victoire","lr","victoire","rn","victoire","lfi","contribution","d\u00e9cisive","victoire","lrem","objectifs","atteints","conclusion","tout","monde","a","gagn\u00e9"]},{"username":"MargotMedkour","date":"2020-06-29 11:11:35","text":"\u00c0 #Nantes plus de 75% des \u00e9lectrices et \u00e9lecteurs ce sont abstenus. C\u2019est le signe que le monde politique et ses tambouilles inspirent le rejet. Face \u00e0 \u00e7a, les tenants des institutions semblent r\u00e9sign\u00e9s, aveugles ou impuissants. #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["nantes","plus","75","\u00e9lectrices","\u00e9lecteurs","abstenus","signe","monde","politique","tambouilles","inspirent","rejet","face","\u00e7a","tenants","institutions","semblent","r\u00e9sign\u00e9s","aveugles","impuissants","municipales2020"]},{"username":"pravda59700","date":"2020-06-29 11:11:15","text":"Sur les ondes lilloises on annonce la d\u00e9mission de @ArnaudBOUSQUET . Direction @franceculture . #Municipales2020 #Lille","word_number":9,"no_stop_words":["ondes","lilloises","annonce","d\u00e9mission","arnaudbousquet","direction","franceculture","municipales2020","lille"]},{"username":"ToninVicomte","date":"2020-06-29 11:11:12","text":"\u00ab Les \u00e9cologistes aiment bien respirer mais ils ont oubli\u00e9 les masques ... \u00bb JP Pernaut \u00e0 encore frapp\u00e9 #Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["\u00e9cologistes","aiment","bien","respirer","oubli\u00e9","masques","jp","pernaut","encore","frapp\u00e9","municipales2020"]},{"username":"lemonde_pol","date":"2020-06-29 11:11:12","text":"#Municipales2020 : \u00ab Une victoire de la gauche \u00e0 Marseille, cela fait vingt-cinq ans qu\u2019on attendait \u00e7a \u00bb ","word_number":11,"no_stop_words":["municipales2020","victoire","gauche","marseille","cela","fait","vingt","cinq","ans","attendait","\u00e7a"]},{"username":"biche1780","date":"2020-06-29 11:11:07","text":"Et apparemment les \u00e9cologistes aiment bien respirer, aucun ne portait un masque dixit @pernautjp #Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["apparemment","\u00e9cologistes","aiment","bien","respirer","aucun","portait","masque","dixit","pernautjp","municipales2020"]},{"username":"PJanuel","date":"2020-06-29 11:10:50","text":"A Lille intra muros (+246 voix) et Hellemmes (+184 voix), St\u00e9phane Baly \u00e9tait devant Aubry. Mais le PS a obtenu 657 voix d'avance \u00e0 Lomme #municipales2020","word_number":21,"no_stop_words":["a","lille","intra","muros","246","voix","hellemmes","184","voix","st\u00e9phane","baly","devant","aubry","ps","a","obtenu","657","voix","avance","lomme","municipales2020"]},{"username":"PierrickMerlet","date":"2020-06-29 11:10:47","text":"Mon analyse sur les #Municipales2020 \u00e0 #Toulouse et la r\u00e9sistance \u00e0 la #vagueverte de @jlmoudenc","word_number":6,"no_stop_words":["analyse","municipales2020","toulouse","r\u00e9sistance","vagueverte","jlmoudenc"]},{"username":"CarolineTronche","date":"2020-06-29 11:10:45","text":"Aller les cons\u0153urs et confr\u00e8res : les urnes #Municipales2020 sont rang\u00e9es, mais tous les sondages ne sont pas termin\u00e9s ! #vendee #journalisme #association","word_number":12,"no_stop_words":["aller","cons\u0153urs","confr\u00e8res","urnes","municipales2020","rang\u00e9es","tous","sondages","termin\u00e9s","vendee","journalisme","association"]},{"username":"JulieVerriere_","date":"2020-06-29 11:10:42","text":"LFI hier soir #Municipales2020 : ","word_number":4,"no_stop_words":["lfi","hier","soir","municipales2020"]},{"username":"ClickIci13","date":"2020-06-29 11:10:42","text":"Les discours des #\u00e9colos gauchos me navrent mais me font rire @yjadot croit quoi ? Sans le PS, PCF et LFI, aucune ville ne passait au vert et sans eux, les trois autres restaient en queue de peloton islamisation, crasse, voyoucratie... en perspective ! #Municipales2020","word_number":28,"no_stop_words":["discours","\u00e9colos","gauchos","navrent","font","rire","yjadot","croit","quoi","sans","ps","pcf","lfi","aucune","ville","passait","vert","sans","trois","autres","restaient","queue","peloton","islamisation","crasse","voyoucratie","perspective","municipales2020"]},{"username":"FranceResistan1","date":"2020-06-29 11:10:33","text":"@yjadot apr\u00e8s la lumi\u00e8re verte on verra surtout la lumi\u00e8re rouge . #EELV #Municipales2020 on observera vos d\u00e9cisions les Pastesques ","word_number":13,"no_stop_words":["yjadot","apr\u00e8s","lumi\u00e8re","verte","verra","surtout","lumi\u00e8re","rouge","eelv","municipales2020","observera","d\u00e9cisions","pastesques"]},{"username":"AlixanLavorel","date":"2020-06-29 11:10:26","text":"#Municipales2020 https:\/\/twitter.com\/le_figaro\/status\/1277549600472252418","word_number":7,"no_stop_words":["municipales2020","https","twitter","com","le_figaro","status","1277549600472252418"]},{"username":"Joshua_Adel","date":"2020-06-29 11:10:15","text":"#Bayonne : Jean-Ren\u00e9 Etchegaray, le #BaronNoir au piment d'Espelette (\u00e7a a co\u00fbt\u00e9 combien les voix des Abertzale, hein mon coquin ?) #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["bayonne","jean","ren\u00e9","etchegaray","baronnoir","piment","espelette","\u00e7a","a","co\u00fbt\u00e9","combien","voix","abertzale","hein","coquin","municipales2020"]},{"username":"TirTendu","date":"2020-06-29 11:10:15","text":"Bonjour @DanielRiolo vous avez d\u00e9j\u00e0 trouv\u00e9 o\u00f9 habiter ? Vous voulez qu'on vous aide \u00e0 trouver ? #Municipales2020 #Municipales2020Paris #","word_number":11,"no_stop_words":["bonjour","danielriolo","d\u00e9j\u00e0","trouv\u00e9","o\u00f9","habiter","voulez","aide","trouver","municipales2020","municipales2020paris"]},{"username":"GabrielleSiry","date":"2020-06-29 11:10:11","text":"Magnifique victoire d\u2019@anne_hidalgo \u00e0 Paris, celle des convictions, de la d\u00e9termination, de la vision et du volontarisme politique face aux lobbies. Tr\u00e8s fi\u00e8re d\u2019avoir fait campagne pour une grande femme et une grande Maire F\u00e9licitations #Municipales2020 ","word_number":23,"no_stop_words":["magnifique","victoire","anne_hidalgo","paris","celle","convictions","d\u00e9termination","vision","volontarisme","politique","face","lobbies","tr\u00e8s","fi\u00e8re","avoir","fait","campagne","grande","femme","grande","maire","f\u00e9licitations","municipales2020"]},{"username":"Challenges","date":"2020-06-29 11:10:10","text":"INFOGRAPHIE - Retrouvez notre carte interactive des r\u00e9sultats des \u00e9lections #Municipales2020, ville par ville ","word_number":9,"no_stop_words":["infographie","retrouvez","carte","interactive","r\u00e9sultats","\u00e9lections","municipales2020","ville","ville"]},{"username":"sylagri","date":"2020-06-29 11:10:06","text":"#Municipales2020 #vagueverte La r\u00e9alit\u00e9 : Si l'abstention portait la couleur blanche, ce serait #VagueBlanche, voir m\u00eame on peut parler de tsunami. Ce qu'il faut en d\u00e9duire c'est que personne ne se retrouve dans la politique propos\u00e9e aujourd'hui et surtout pas dans eevl.","word_number":23,"no_stop_words":["municipales2020","vagueverte","r\u00e9alit\u00e9","si","abstention","portait","couleur","blanche","vagueblanche","voir","peut","parler","tsunami","faut","d\u00e9duire","personne","retrouve","politique","propos\u00e9e","aujourd","hui","surtout","eevl"]},{"username":"Vanneur","date":"2020-06-29 11:10:03","text":"Quand il a vu les r\u00e9sultats des #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["quand","a","vu","r\u00e9sultats","municipales2020"]},{"username":"2afrancky69","date":"2020-06-29 11:09:36","text":"La France n'est pas la poubelle du monde : expulsons les d\u00e9linquants et criminels \u00e9trangers ! https:\/\/damocles.co\/expulsion-delinquants-etrangers via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["france","poubelle","monde","expulsons","d\u00e9linquants","criminels","\u00e9trangers","https","damocles","co","expulsion","delinquants","etrangers","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"palanquelle","date":"2020-06-29 11:09:20","text":"#toulouse #Municipales2020 voici donc le genre de message de peur que le camp de @jlmoudenc diffusait sans cesse et tr\u00e8s largement \u00e0 propos de @archipelTM ! Effectivement une belle campagne ! @MediacitesTlse @actutoulouse @ladepechedumidi","word_number":22,"no_stop_words":["toulouse","municipales2020","voici","donc","genre","message","peur","camp","jlmoudenc","diffusait","sans","cesse","tr\u00e8s","largement","propos","archipeltm","effectivement","belle","campagne","mediacitestlse","actutoulouse","ladepechedumidi"]},{"username":"glenthe_best","date":"2020-06-29 11:09:14","text":"Les Verts qui l\u2019emportent \u00e0 Lyon.On a des nouvelles de notre ami @JM_Aulas ? #Ironie #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["verts","emportent","lyon","a","nouvelles","ami","jm_aulas","ironie","municipales2020"]},{"username":"Ingrid_Pon","date":"2020-06-29 11:09:01","text":"#Abstention Dans mon cercle d'amis on est nombreux \u00e0 ne pas \u00eatre inscrits au bon endroit car on d\u00e9m\u00e9nage +\/- chaque ann\u00e9e, et m\u00eame si on a la possibilit\u00e9 d'aller voter dans notre ville d'origine on ne se sent pas l\u00e9gitime de le faire (car on y habite pas) #Municipales2020","word_number":25,"no_stop_words":["abstention","cercle","amis","nombreux","\u00eatre","inscrits","bon","endroit","car","d\u00e9m\u00e9nage","chaque","ann\u00e9e","si","a","possibilit\u00e9","aller","voter","ville","origine","sent","l\u00e9gitime","faire","car","habite","municipales2020"]},{"username":"JulienUzumaki","date":"2020-06-29 11:08:59","text":"Dans 6 moi ca manifestes contres les nouvelles taxes \u00e9colos !! #Verts #bobos #Municipales2020","word_number":10,"no_stop_words":["6","ca","manifestes","contres","nouvelles","taxes","\u00e9colos","verts","bobos","municipales2020"]},{"username":"Delphine42100","date":"2020-06-29 11:08:43","text":"Bordeaux a gagn\u00e9 2000 habitants par an depuis ces derni\u00e8res ann\u00e9es ! Bordeaux transform\u00e9e en 20 ans !! #Municipales2020","word_number":14,"no_stop_words":["bordeaux","a","gagn\u00e9","2000","habitants","an","depuis","derni\u00e8res","ann\u00e9es","bordeaux","transform\u00e9e","20","ans","municipales2020"]},{"username":"Greg_Tauve","date":"2020-06-29 11:08:12","text":"\"\u00c9videment c'est les verts\" ca pique particuli\u00e8rement \u00e0 #Lyon ! #asse #ol @ASSEofficiel @OL #Municipales2020 Qui c'est les plus forts @Ludorsoni ?","word_number":14,"no_stop_words":["\u00e9videment","verts","ca","pique","particuli\u00e8rement","lyon","asse","ol","asseofficiel","ol","municipales2020","plus","forts","ludorsoni"]},{"username":"BastianZimmer67","date":"2020-06-29 11:08:10","text":"#Municipales2020 Merde les fran\u00e7ais r\u00e2lent toute l'ann\u00e9e contre les politiques mais quand tu vois le taux d'abstention bein tu t'en rends compte qu'on est bi polaire","word_number":17,"no_stop_words":["municipales2020","merde","fran\u00e7ais","r\u00e2lent","toute","ann\u00e9e","contre","politiques","quand","vois","taux","abstention","bein","rends","compte","bi","polaire"]},{"username":"callme_Mlle","date":"2020-06-29 11:08:01","text":"Tr\u00e8s d\u00e9\u00e7ue que la question de l\u2019\u00e9galit\u00e9 parfaite n\u2019ait pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9gl\u00e9 au chifoumi #Municipales2020","word_number":8,"no_stop_words":["tr\u00e8s","d\u00e9\u00e7ue","question","\u00e9galit\u00e9","parfaite","r\u00e9gl\u00e9","chifoumi","municipales2020"]},{"username":"arnaudmercier","date":"2020-06-29 11:07:58","text":"#Municipales2020 Les r\u00e9sultats : https:\/\/lnkd.in\/e2WhRmu Les \u00e9lus \u00e0 Paris, 1er secteur : @aurelien_veron @ArielWeilT @AudreyPulvar @PAidenbaum Rapha\u00eblle R\u00c9MY-LELEU @GCTAncv @VeroLevieux @boris_tweets","word_number":20,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9sultats","https","lnkd","in","e2whrmu","\u00e9lus","paris","1er","secteur","aurelien_veron","arielweilt","audreypulvar","paidenbaum","rapha\u00eblle","r\u00e9my","leleu","gctancv","verolevieux","boris_tweets"]},{"username":"Othmane_Khaoua","date":"2020-06-29 11:07:51","text":"#Municipales2020 #Ess F\u00e9licitations @laurent_sceaux pr sa r\u00e9\u00e9lection comme maire @Ville_de_Sceaux et \u00e0 son \u00e9quipe municipale! Fier &amp; honor\u00e9 d'avoir travaill\u00e9 avec un maire visionnaire, b\u00e2tisseur, humaniste &amp; d'avoir contribu\u00e9 \u00e0 la dynamique #D\u00e9veloppementLocal de #Sceaux!","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","ess","f\u00e9licitations","laurent_sceaux","pr","r\u00e9\u00e9lection","comme","maire","ville_de_sceaux","\u00e9quipe","municipale","fier","amp","honor\u00e9","avoir","travaill\u00e9","maire","visionnaire","b\u00e2tisseur","humaniste","amp","avoir","contribu\u00e9","dynamique","d\u00e9veloppementlocal","sceaux"]},{"username":"MEWA2020","date":"2020-06-29 11:07:50","text":"NON au retour des \u00ab djihadistes fran\u00e7ais \u00bb en France ! https:\/\/damocles.co\/stop-djihadistes via @Damocles_fr #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["non","retour","djihadistes","fran\u00e7ais","france","https","damocles","co","stop","djihadistes","via","damocles_fr","municipales2020"]},{"username":"MJS_RADAR","date":"2020-06-29 11:07:49","text":"Congratulations to @Anne_Hidalgo on your re-election as Mayor of #Paris. #Municipales2020 . ","word_number":10,"no_stop_words":["congratulations","to","anne_hidalgo","your","re","election","mayor","of","paris","municipales2020"]},{"username":"adnanesnoussi","date":"2020-06-29 11:07:49","text":"#Municipales2020 @laprovence","word_number":2,"no_stop_words":["municipales2020","laprovence"]},{"username":"RTLMidi","date":"2020-06-29 11:07:37","text":"C'est parti pour une nouvelle semaine de d\u00e9bats dans #LAOLP avec @PascalPraud. Au sommaire aujourd'hui - La #VagueVerte des #Municipales2020. - #Abstention : pourquoi n'avez-vous pas \u00e9t\u00e9 voter ? - #Loreal supprime les mots \"blanc-blanchissant-clair\" de ses produits. 32.10","word_number":23,"no_stop_words":["parti","nouvelle","semaine","d\u00e9bats","laolp","pascalpraud","sommaire","aujourd","hui","vagueverte","municipales2020","abstention","pourquoi","voter","loreal","supprime","mots","blanc","blanchissant","clair","produits","32","10"]},{"username":"LePoint","date":"2020-06-29 11:07:27","text":"La vague verte, une menace pour Emmanuel Macron ? @NathalieSchuck, journaliste politique au \"Point\", revient sur les cons\u00e9quences de la vague verte aux \u00e9lections municipales \u00c0 LIRE. L'avenir d'\u00c9douard Philippe en suspens https:\/\/bit.ly\/3gbJPeG #Municipales2020 ","word_number":25,"no_stop_words":["vague","verte","menace","emmanuel","macron","nathalieschuck","journaliste","politique","point","revient","cons\u00e9quences","vague","verte","\u00e9lections","municipales","lire","avenir","\u00e9douard","philippe","suspens","https","bit","ly","3gbjpeg","municipales2020"]},{"username":"mokaci2","date":"2020-06-29 11:07:15","text":"Le Vert est dans le fruit r\u00e9publicain #EELV est un bateau nomm\u00e9 \u00ab La\u00efcit\u00e9 \u00e0 voiles \u00bb #Municipales2020","word_number":9,"no_stop_words":["vert","fruit","r\u00e9publicain","eelv","bateau","nomm\u00e9","la\u00efcit\u00e9","voiles","municipales2020"]},{"username":"MarcoZanetti5","date":"2020-06-29 11:07:14","text":"That was quick. #Municipales2020 @EELV http:\/\/f24.my\/6dBV.T via @FRANCE24","word_number":11,"no_stop_words":["that","was","quick","municipales2020","eelv","http","f24","my","6dbv","via","france24"]},{"username":"lebordelaisdu72","date":"2020-06-29 11:07:09","text":"S\u00fbrement pas ! A enfoncer plut\u00f4t ! #Municipales2020 #Municipales #LREM ","word_number":7,"no_stop_words":["s\u00fbrement","a","enfoncer","plut\u00f4t","municipales2020","municipales","lrem"]},{"username":"GiletsJaunesFr_","date":"2020-06-29 11:07:08","text":" Antoine Boudinet, militant Gilet Jaune est d\u00e9sormais conseiller municipal \u00e0 Bordeaux . Bravo #Municipales2020 ","word_number":11,"no_stop_words":["antoine","boudinet","militant","gilet","jaune","d\u00e9sormais","conseiller","municipal","bordeaux","bravo","municipales2020"]},{"username":"AlexandreWte","date":"2020-06-29 11:07:06","text":"Un espoir qui rena\u00eet autour de valeurs fi\u00e8rement port\u00e9es par @datirachida et 36,6% des \u00e9lecteurs. @NellyGarnier au conseil de Paris avec 22,90%. Dans le m\u00eame temps et plus au sud, @LioneldeCala devient Maire d\u2019Allauch ! Quelle aventure ces #Municipales2020\u2026 ","word_number":25,"no_stop_words":["espoir","rena\u00eet","autour","valeurs","fi\u00e8rement","port\u00e9es","datirachida","36","6","\u00e9lecteurs","nellygarnier","conseil","paris","22","90","temps","plus","sud","lioneldecala","devient","maire","allauch","quelle","aventure","municipales2020"]},{"username":"_nils_pedersen","date":"2020-06-29 11:07:05","text":"Faisons confiance \u00e0 la nature et plantons des arbres ! Une solution \u00e9vidente pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique. A lire #Municipales2020 ","word_number":14,"no_stop_words":["faisons","confiance","nature","plantons","arbres","solution","\u00e9vidente","lutter","contre","r\u00e9chauffement","climatique","a","lire","municipales2020"]},{"username":"DianeArtemis15","date":"2020-06-29 11:06:34","text":"Et sinon la distanciation physique ? Un bel exemple \u00e0 suivre ! #edouardphilippe #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["sinon","distanciation","physique","bel","exemple","suivre","edouardphilippe","municipales2020"]},{"username":"C_Vial_","date":"2020-06-29 11:06:29","text":"Le grain de sable n\u00e9gatif ? La dissolution magouille de #Chirac qui a amen\u00e9 #Jospin, ensuite tout s'est emball\u00e9 : 35h tueuses d'entreprises. Le quinquennat qui emp\u00eache tout vote sanction \u00e0 mi-mandat. Tout part toujours d'un grain de sable. PAF ! 60% d'abstention. #Municipales2020","word_number":31,"no_stop_words":["grain","sable","n\u00e9gatif","dissolution","magouille","chirac","a","amen\u00e9","jospin","ensuite","tout","emball\u00e9","35h","tueuses","entreprises","quinquennat","emp\u00eache","tout","vote","sanction","mi","mandat","tout","part","toujours","grain","sable","paf","60","abstention","municipales2020"]},{"username":"marseille","date":"2020-06-29 11:06:29","text":"[ \u00c9LECTIONS MUNICIPALES 2020] Pour tout savoir sur les modalit\u00e9s de l'\u00e9lection du prochain maire de Marseille, nous vous invitons \u00e0 consulter notre article d\u00e9di\u00e9. + d'infos https:\/\/bit.ly\/2VJa04D #Municipales2020 #MunicipalesMarseille","word_number":21,"no_stop_words":["\u00e9lections","municipales","2020","tout","savoir","modalit\u00e9s","\u00e9lection","prochain","maire","marseille","invitons","consulter","article","d\u00e9di\u00e9","infos","https","bit","ly","2vja04d","municipales2020","municipalesmarseille"]},{"username":"LeJournalix","date":"2020-06-29 11:06:12","text":"#Municipales2020 Naufrage de #LREM","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","naufrage","lrem"]},{"username":"EquitableFrance","date":"2020-06-29 11:06:06","text":"#Municipales2020 : Les citoyens ont vot\u00e9 pour engager la #TransitionEcologique et sociale de leur territoire. Signataire du #PacteTransition2020 dans @AlterEco_, le collectif @EquitableFrance est pr\u00eat \u00e0 acc les #CollTerr. #Egalim #achatsresponsables #restoco @CollecEquitable","word_number":19,"no_stop_words":["municipales2020","citoyens","vot\u00e9","engager","transitionecologique","sociale","territoire","signataire","pactetransition2020","altereco_","collectif","equitablefrance","pr\u00eat","acc","collterr","egalim","achatsresponsables","restoco","collecequitable"]},{"username":"justicelibertes","date":"2020-06-29 11:05:50","text":"#Municipales2020 D\u00e9faite de @Nicole_Goueta \u00e0 #Colombes, le #CJL avait d\u00e9j\u00e0 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 les dysfonctionnements de sa Police Municipale, son budget, ses #ViolencesPolici\u00e8rres, son #sexisme... https:\/\/www.cjl.ong\/2019\/01\/24\/colombes-la-police-municipale-de-nicole-goueta-sous-le-feu-des-accusations\/","word_number":28,"no_stop_words":["municipales2020","d\u00e9faite","nicole_goueta","colombes","cjl","d\u00e9j\u00e0","r\u00e9v\u00e9l\u00e9","dysfonctionnements","police","municipale","budget","violencespolici\u00e8rres","sexisme","https","www","cjl","ong","2019","01","24","colombes","police","municipale","nicole","goueta","sous","feu","accusations"]},{"username":"cite_drole","date":"2020-06-29 11:05:49","text":"\"La gauche est morte\" Avignon, Nancy, Bordeaux, Montpellier, Rennes Nantes, Strasbourg, Lyon, Grenoble,Le Mans, Marseille, Lille, Paris... #Municipales2020 #electionsmunicipales #electionsMunicipales2020","word_number":18,"no_stop_words":["gauche","morte","avignon","nancy","bordeaux","montpellier","rennes","nantes","strasbourg","lyon","grenoble","mans","marseille","lille","paris","municipales2020","electionsmunicipales","electionsmunicipales2020"]},{"username":"AEBozonVerduraz","date":"2020-06-29 11:05:45","text":"La grande question . #Municipales2020 #LeHavre","word_number":4,"no_stop_words":["grande","question","municipales2020","lehavre"]},{"username":"didier_laurens","date":"2020-06-29 11:05:31","text":"#france #Municipales2020 Le salut viendra de la France profonde, de la france rurale, comme souvent. C\u2019est le dernier r\u00e9servoir g\u00e9n\u00e9tique du pays.","word_number":14,"no_stop_words":["france","municipales2020","salut","viendra","france","profonde","france","rurale","comme","souvent","dernier","r\u00e9servoir","g\u00e9n\u00e9tique","pays"]},{"username":"ritchie0450","date":"2020-06-29 11:05:21","text":"#Municipales2020 ","word_number":1,"no_stop_words":["municipales2020"]},{"username":"FREDD_H","date":"2020-06-29 11:05:13","text":"Le vote \u00e9colo en France est uniquement pour se donner bonne conscience par rapport au #COVID \u00c7a vote \u00e9colo, et \u00e7a jette ces ordures, masques, megots par terre et quand \u00e7a doit partir en vacances l avion ne g\u00eane pas non plus ! #Municipales2020","word_number":28,"no_stop_words":["vote","\u00e9colo","france","uniquement","donner","bonne","conscience","rapport","covid","\u00e7a","vote","\u00e9colo","\u00e7a","jette","ordures","masques","megots","terre","quand","\u00e7a","doit","partir","vacances","avion","g\u00eane","non","plus","municipales2020"]},{"username":"OlivierBitter","date":"2020-06-29 11:05:12","text":"#LREM #Villani #Griveaux #Buzyn #AuRevoirBlanquer Ooooh, quel dommage que vous ne vous soyez pas pr\u00e9sent\u00e9 aux #Municipales2020 ! ","word_number":10,"no_stop_words":["lrem","villani","griveaux","buzyn","aurevoirblanquer","ooooh","quel","dommage","pr\u00e9sent\u00e9","municipales2020"]},{"username":"polytyx","date":"2020-06-29 11:05:11","text":"@GillesLeGendre @StanGuerini Je suis d\u00e9sol\u00e9 mais vous devriez \u00eatre remplac\u00e9s dans vos fonctions respectives. Il faut vraiment hausser le niveau pour la suite du quinquennat et pour pr\u00e9parer 2022. #Municipales2020 #LREM #EELV","word_number":19,"no_stop_words":["gilleslegendre","stanguerini","d\u00e9sol\u00e9","devriez","\u00eatre","remplac\u00e9s","fonctions","respectives","faut","vraiment","hausser","niveau","suite","quinquennat","pr\u00e9parer","2022","municipales2020","lrem","eelv"]},{"username":"domes_minarets","date":"2020-06-29 11:05:10","text":"Encore une bonne nouvelle. #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["encore","bonne","nouvelle","municipales2020"]},{"username":"Nat_Lou78","date":"2020-06-29 11:05:07","text":"#Municipales2020 au vu des r\u00e9sultats, les pr\u00e9sidentielles verrons les fran\u00e7ais de confession juive quitter la France en cas de victoire rose rouge vert ils seront en danger. La responsabilit\u00e9 de la droite ? avoir embrasser le discours victimaire de gauche #TeamPatriotes #Islam","word_number":25,"no_stop_words":["municipales2020","vu","r\u00e9sultats","pr\u00e9sidentielles","verrons","fran\u00e7ais","confession","juive","quitter","france","cas","victoire","rose","rouge","vert","danger","responsabilit\u00e9","droite","avoir","embrasser","discours","victimaire","gauche","teampatriotes","islam"]},{"username":"vanessa0jerome1","date":"2020-06-29 11:04:42","text":"About last night... #Municipales2020 #EELV https:\/\/www.francetvinfo.fr\/elections\/municipales\/resultats-des-municipales-2020-lyon-bordeaux-strasbourg-une-vague-ecologiste-deferle-sur-les-grandes-villes_4019095.html#xtor=CS2-765-[twitter]- via @franceinfo","word_number":29,"no_stop_words":["about","last","night","municipales2020","eelv","https","www","francetvinfo","fr","elections","municipales","resultats","municipales","2020","lyon","bordeaux","strasbourg","vague","ecologiste","deferle","grandes","villes_4019095","html","xtor","cs2","765","twitter","via","franceinfo"]},{"username":"Gomar_a_velo","date":"2020-06-29 11:04:36","text":"\u00c7a m'\u00e9nerve ces perdants des #Municipales2020 qui disent que c'est \u00e0 cause de l'#Abstention qu'ils ont perdu, que le gagnant n'est pas un vrai gagnant parce qu'il ne repr\u00e9sente pas le peuple. 1\/2","word_number":16,"no_stop_words":["\u00e7a","\u00e9nerve","perdants","municipales2020","disent","cause","abstention","perdu","gagnant","vrai","gagnant","parce","repr\u00e9sente","peuple","1","2"]},{"username":"MattGarnierFI","date":"2020-06-29 11:04:27","text":"\"Enfin, 22% n'ont pas vot\u00e9 parce que \"les r\u00e9sultats sont connus d'avance\" dans leur commune. \" Personne ne leur a expliqu\u00e9 que si 22% de personnes en plus votent, \u00e7a te change les r\u00e9sultats ??? #abstention #Municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["enfin","22","vot\u00e9","parce","r\u00e9sultats","connus","avance","commune","personne","a","expliqu\u00e9","si","22","personnes","plus","votent","\u00e7a","change","r\u00e9sultats","abstention","municipales2020"]},{"username":"_nils_pedersen","date":"2020-06-29 11:04:00","text":"F\u00e9licitations \u00e0 toutes les copines et aux copains, \u00e9lus ou r\u00e9\u00e9lus lors des #Municipales2020 ! C\u2019est un engagement local au service de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral. On partage cela avec l\u2019engagement associatif !","word_number":17,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","toutes","copines","copains","\u00e9lus","r\u00e9\u00e9lus","lors","municipales2020","engagement","local","service","int\u00e9r\u00eat","g\u00e9n\u00e9ral","partage","cela","engagement","associatif"]},{"username":"Sixdoine","date":"2020-06-29 11:03:59","text":"ANOTHER ONE #Amiens #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["another","one","amiens","municipales2020"]},{"username":"kiara_visentini","date":"2020-06-29 11:03:56","text":"On avait le choix entre la Peste et le Chol\u00e9ra... 60% d'abstention et voil\u00e0 le r\u00e9sultat J'ai mal pour ma si belle ville de Lyon qui ne m\u00e9ritait pas \u00e7a #Municipales2020 ","word_number":16,"no_stop_words":["choix","entre","peste","chol\u00e9ra","60","abstention","voil\u00e0","r\u00e9sultat","mal","si","belle","ville","lyon","m\u00e9ritait","\u00e7a","municipales2020"]},{"username":"MackowiakMarie","date":"2020-06-29 11:03:30","text":"Une belle soir\u00e9e \u00e9lectorale mais \u00e0 capbreton nous attendons toujours la d\u00e9cision du Tribuanl administratif suite \u00e0 notre recours en annulation des \u00e9lections du 15 mars... #Municipales2020 #capbretonmaville","word_number":17,"no_stop_words":["belle","soir\u00e9e","\u00e9lectorale","capbreton","attendons","toujours","d\u00e9cision","tribuanl","administratif","suite","recours","annulation","\u00e9lections","15","mars","municipales2020","capbretonmaville"]},{"username":"SO_Dordogne","date":"2020-06-29 11:03:13","text":"Les le\u00e7ons du second tour des #Municipales2020 \u00e0 #Perigueux [premium ] https:\/\/www.sudouest.fr\/2020\/06\/29\/municipales-a-perigueux-les-lecons-du-second-tour-7610172-1980.php Par @amsimeon","word_number":23,"no_stop_words":["le\u00e7ons","second","tour","municipales2020","perigueux","premium","https","www","sudouest","fr","2020","06","29","municipales","a","perigueux","lecons","second","tour","7610172","1980","php","amsimeon"]},{"username":"F3Rhone_Alpes","date":"2020-06-29 11:03:09","text":"#Dr\u00f4me Les faits marquants du 2nd tour des #Municipales2020 \u00e0 Mont\u00e9limar, Crest, Die.... : https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/drome\/municipales-2020-nouveau-visage-bascule-reelection-chahutee-pas-vote-drome-passe-au-crible-1847980.html #politique #electionsmunicipales","word_number":33,"no_stop_words":["dr\u00f4me","faits","marquants","2nd","tour","municipales2020","mont\u00e9limar","crest","die","https","france3","regions","francetvinfo","fr","auvergne","rhone","alpes","drome","municipales","2020","nouveau","visage","bascule","reelection","chahutee","vote","drome","passe","crible","1847980","html","politique","electionsmunicipales"]},{"username":"AlertesInfosUSA","date":"2020-06-29 11:03:07","text":"Entre la vulgarit\u00e9 de @BrunePoirson, les livres pornos de @MarleneSchiappa, et les vid\u00e9os masturbatoires de @BGriveaux, \u00e7a ne d\u00e9passe pas le niveau de la ceinture chez @EnMarchefr. Bide m\u00e9rit\u00e9 aux #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["entre","vulgarit\u00e9","brunepoirson","livres","pornos","marleneschiappa","vid\u00e9os","masturbatoires","bgriveaux","\u00e7a","d\u00e9passe","niveau","ceinture","chez","enmarchefr","bide","m\u00e9rit\u00e9","municipales2020"]},{"username":"AvrilBellon","date":"2020-06-29 11:02:46","text":"Tout ce qui est encens\u00e9 par la presse la France chie dessus, vous ne l'avez pas encore compris?#Municipales2020 ","word_number":9,"no_stop_words":["tout","encens\u00e9","presse","france","chie","dessus","encore","compris","municipales2020"]},{"username":"Winston35563452","date":"2020-06-29 11:02:44","text":"Le\u00e7on de gestion verte 101: la ZAD #Municipales2020 https:\/\/twitter.com\/lemondequivient\/status\/1277544477742247942","word_number":12,"no_stop_words":["le\u00e7on","gestion","verte","101","zad","municipales2020","https","twitter","com","lemondequivient","status","1277544477742247942"]},{"username":"LECUYERCatherin","date":"2020-06-29 11:02:30","text":"Heureuse d\u2019\u00eatre \u00e9lue conseill\u00e8re d\u2019arrondissemt en femme de droite, libre et ind\u00e9pendante par + de 17% des hab de #Paris8 convaincus par mon projet, mon investissement local depuis 6 ans et mon \u00e9quipe de choc. Je suis + que jamais mobilis\u00e9e pour l\u2019arrdt. #Municipales2020 ","word_number":25,"no_stop_words":["heureuse","\u00eatre","\u00e9lue","conseill\u00e8re","arrondissemt","femme","droite","libre","ind\u00e9pendante","17","hab","paris8","convaincus","projet","investissement","local","depuis","6","ans","\u00e9quipe","choc","jamais","mobilis\u00e9e","arrdt","municipales2020"]},{"username":"BelotPierre1","date":"2020-06-29 11:02:26","text":"C'est plus facile de tenir ce genre de propos que de chercher \u00e0 comprendre pourquoi votre liste sur #niort a fait un score si faible #Municipales2020","word_number":16,"no_stop_words":["plus","facile","tenir","genre","propos","chercher","comprendre","pourquoi","liste","niort","a","fait","score","si","faible","municipales2020"]},{"username":"Noo_3028","date":"2020-06-29 11:02:23","text":"Le #RN et les chiffres c\u2019est quand m\u00eame quelque chose #Municipales2020 ","word_number":6,"no_stop_words":["rn","chiffres","quand","quelque","chose","municipales2020"]},{"username":"Xabe91","date":"2020-06-29 11:02:18","text":"Message de service \u00e0 mes amis journalistes et autres commentateurs : aucun maire n'a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu hier. Je r\u00e9p\u00e8te : aucun maire n'a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu hier. #Municipales2020 #Municipales","word_number":19,"no_stop_words":["message","service","amis","journalistes","autres","commentateurs","aucun","maire","a","\u00e9lu","hier","r\u00e9p\u00e8te","aucun","maire","a","\u00e9lu","hier","municipales2020","municipales"]},{"username":"C_Vial_","date":"2020-06-29 11:02:04","text":"La R\u00e9publique est malade de ses partis. Sans opposition forte rien ne tient, c'est une loi naturelle. La fin du r\u00e9gime ? Ils terminent tous un jour avant de rena\u00eetre quelques si\u00e8cles plus tard, une autre loi naturelle. #Municipales2020","word_number":25,"no_stop_words":["r\u00e9publique","malade","partis","sans","opposition","forte","rien","tient","loi","naturelle","fin","r\u00e9gime","terminent","tous","jour","avant","rena\u00eetre","quelques","si\u00e8cles","plus","tard","autre","loi","naturelle","municipales2020"]},{"username":"VanityFairFR","date":"2020-06-29 11:02:02","text":"Anne Hidalgo : \u00ab Ils ont cru que j'\u00e9tais finie \u00bb #Municipales2020 ","word_number":5,"no_stop_words":["anne","hidalgo","cru","finie","municipales2020"]},{"username":"JossGoToPunk","date":"2020-06-29 11:02:01","text":"Quand tu vois le r\u00e9sultat des #Municipales2020 ... \u00e7a fait tr\u00e8s peur. Le taux d\u2019abstention, des faux partis qui se cachent sous de fausses id\u00e9es , des opportunistes mise en examen \u00e9lu , et l\u2019existence encore du Parti Communiste parti qui a fait des sacres d\u00e9g\u00e2ts dans l\u2019histoire","word_number":30,"no_stop_words":["quand","vois","r\u00e9sultat","municipales2020","\u00e7a","fait","tr\u00e8s","peur","taux","abstention","faux","partis","cachent","sous","fausses","id\u00e9es","opportunistes","mise","examen","\u00e9lu","existence","encore","parti","communiste","parti","a","fait","sacres","d\u00e9g\u00e2ts","histoire"]},{"username":"sputnik_fr","date":"2020-06-29 11:02:00","text":"#SputnikCaricatures | L\u2019actualit\u00e9 vue par #BrunoMarty #Municipales2020: Avec pr\u00e8s de 59% des suffrages, \u00c9douard Philippe a largement \u00e9t\u00e9 \u00e9lu maire du Havre face au d\u00e9put\u00e9 PCF Jean-Paul Lecoq https:\/\/sptnkne.ws\/CQ8A","word_number":25,"no_stop_words":["sputnikcaricatures","actualit\u00e9","vue","brunomarty","municipales2020","pr\u00e8s","59","suffrages","\u00e9douard","philippe","a","largement","\u00e9lu","maire","havre","face","d\u00e9put\u00e9","pcf","jean","paul","lecoq","https","sptnkne","ws","cq8a"]},{"username":"sherpan13","date":"2020-06-29 11:01:33","text":"R\u00e9sultats des \u00e9lections #Municipales2020 : en 2014, le RN avait comptabilis\u00e9 1438 si\u00e8ges dans 463 communes. Six ans plus tard, ils ne sont plus que 840 si\u00e8ges dans 258 communes. Visualisez en un gif la d\u00e9gringolade du Rassemblement national. http:\/\/francetvinfo.fr\/elections\/muni\u2026","word_number":29,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","\u00e9lections","municipales2020","2014","rn","comptabilis\u00e9","1438","si\u00e8ges","463","communes","six","ans","plus","tard","plus","840","si\u00e8ges","258","communes","visualisez","gif","d\u00e9gringolade","rassemblement","national","http","francetvinfo","fr","elections","muni"]},{"username":"Linsurge75","date":"2020-06-29 11:01:28","text":"Tellement h\u00e2te de voir comment un parti mystico-religieux va traduire ses id\u00e9es d\u00e9lirantes dans la r\u00e9alit\u00e9. C\u2019est une vraie exp\u00e9rimentation politique qui n\u2019arrive pas si souvent que \u00e7a. Il faudra revenir au r\u00e9el ou dispara\u00eetre. #Municipales2020 ","word_number":24,"no_stop_words":["tellement","h\u00e2te","voir","comment","parti","mystico","religieux","va","traduire","id\u00e9es","d\u00e9lirantes","r\u00e9alit\u00e9","vraie","exp\u00e9rimentation","politique","arrive","si","souvent","\u00e7a","faudra","revenir","r\u00e9el","dispara\u00eetre","municipales2020"]},{"username":"FREDD_H","date":"2020-06-29 11:01:28","text":"Cc @agnesbuzyn \u00e7a va? #Municipales2020","word_number":5,"no_stop_words":["cc","agnesbuzyn","\u00e7a","va","municipales2020"]},{"username":"BenjaminBakouch","date":"2020-06-29 11:01:18","text":"Les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs des Municipales \u00e0 Paris #MunicipalesParis #Municipales2020 13 Maires r\u00e9\u00e9lus\/17 @ArielWeilT @FBerthout @jp_lecoq @datirachida @jdHAUTESERRE @dburkli @ACORDEBARD @FVauglin @jerome_coumet @carine_petit @geoffroyboulard @EricLejoindre @FrancoisDagnaud","word_number":23,"no_stop_words":["r\u00e9sultats","d\u00e9finitifs","municipales","paris","municipalesparis","municipales2020","13","maires","r\u00e9\u00e9lus","17","arielweilt","fberthout","jp_lecoq","datirachida","jdhauteserre","dburkli","acordebard","fvauglin","jerome_coumet","carine_petit","geoffroyboulard","ericlejoindre","francoisdagnaud"]},{"username":"MaximeLHERBAT","date":"2020-06-29 11:01:06","text":"#Municipales2020 \u00e0 #Paris : Le 5e, 6e, 7e, 8e, 15e, 16e et 17e restent \u00e0 #droite (#DatiPourParis). Paris Centre (1er, 2e, 3e et 4e) est \u00e0 gauche. Le 10e, 11e, 12e, 13e, 14e, 18e, 19e et 20e restent aussi \u00e0 #gauche (@ParisEnCommun). Le 9e (@dburkli) passe #LREM. @lemondefr","word_number":36,"no_stop_words":["municipales2020","paris","5e","6e","7e","8e","15e","16e","17e","restent","droite","datipourparis","paris","centre","1er","2e","3e","4e","gauche","10e","11e","12e","13e","14e","18e","19e","20e","restent","aussi","gauche","parisencommun","9e","dburkli","passe","lrem","lemondefr"]},{"username":"Handynamique","date":"2020-06-29 11:01:01","text":"Le record d'abstention des #Municipales2020 peut donc \u00eatre pulv\u00e9ris\u00e9. #payetonreferundumutile","word_number":8,"no_stop_words":["record","abstention","municipales2020","peut","donc","\u00eatre","pulv\u00e9ris\u00e9","payetonreferundumutile"]},{"username":"AlainBismuth","date":"2020-06-29 11:00:59","text":"Avant de baisser le rideau je tiens tout particuli\u00e8rement \u00e0 remercier l'\u00e9quipe des comptes parodiques de #Grenoble pour ces #Municipales2020 Gr\u00e2ce \u00e0 vous tous l'humour approximatif a \u00e9t\u00e9 au rendez-vous. @EricPiolle2020 @onoblecourt @Destot1988 @EmilieCChalas","word_number":22,"no_stop_words":["avant","baisser","rideau","tiens","tout","particuli\u00e8rement","remercier","\u00e9quipe","comptes","parodiques","grenoble","municipales2020","gr\u00e2ce","tous","humour","approximatif","a","rendez","ericpiolle2020","onoblecourt","destot1988","emiliecchalas"]},{"username":"lindependant","date":"2020-06-29 11:00:55","text":"Claira : Marc Petit, l'opposant qui s'est finalement impos\u00e9 https:\/\/www.lindependant.fr\/2020\/06\/29\/claira-marc-petit-lopposant-qui-sest-finalement-impose,8955660.php #Municipales2020 #Perpignan #politique","word_number":25,"no_stop_words":["claira","marc","petit","opposant","finalement","impos\u00e9","https","www","lindependant","fr","2020","06","29","claira","marc","petit","lopposant","sest","finalement","impose","8955660","php","municipales2020","perpignan","politique"]},{"username":"vale_cmg","date":"2020-06-29 11:00:49","text":"Finalement il y aura eu de l'abstention, des femmes, et des \u00e9colos ! #Municipales2020 #FrenchyRocknRolla ","word_number":6,"no_stop_words":["finalement","abstention","femmes","\u00e9colos","municipales2020","frenchyrocknrolla"]},{"username":"oyl2","date":"2020-06-29 11:00:45","text":"Quand tu vois que @EELV a le vent en poupe, tu veux surfer sur la vague! Surtout quand @enmarchefr est en ruine apr\u00e8s les #Municipales2020 Opportuniste ou d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 ? Attendons la suite #France #Climat #ClimateAction #ConventionCitoyenne #Politique","word_number":24,"no_stop_words":["quand","vois","eelv","a","vent","poupe","veux","surfer","vague","surtout","quand","enmarchefr","ruine","apr\u00e8s","municipales2020","opportuniste","d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9","attendons","suite","france","climat","climateaction","conventioncitoyenne","politique"]},{"username":"PresseLib","date":"2020-06-29 11:00:37","text":" #Municipales2020 - #Bigorre : #Tarbes, #Lourdes, Bagn\u00e8res-de-Bigorre et Vic-en-Bigorre ont organis\u00e9 un second tour des \u00e9lections municipales. D\u00e9couvrez les r\u00e9sultats et un r\u00e9sum\u00e9 pour l'ensemble du territoire dans notre article. #Politique https:\/\/bit.ly\/2Bayeh5","word_number":24,"no_stop_words":["municipales2020","bigorre","tarbes","lourdes","bagn\u00e8res","bigorre","vic","bigorre","organis\u00e9","second","tour","\u00e9lections","municipales","d\u00e9couvrez","r\u00e9sultats","r\u00e9sum\u00e9","ensemble","territoire","article","politique","https","bit","ly","2bayeh5"]},{"username":"BoredIsland","date":"2020-06-29 11:00:24","text":"Je voterais volontiers #EELV s'ils n'\u00e9taient pas affili\u00e9s \u00e0 l'extr\u00eame gauche anarcho-communiste. Toutes les villes qui ont fait l'erreur de les \u00e9lire vont sombrer dans un concours de ville la plus criminog\u00e8ne de France comme on a pu le constater \u00e0 Grenoble #municipales2020 #bobos","word_number":27,"no_stop_words":["voterais","volontiers","eelv","affili\u00e9s","extr\u00eame","gauche","anarcho","communiste","toutes","villes","fait","erreur","\u00e9lire","vont","sombrer","concours","ville","plus","criminog\u00e8ne","france","comme","a","pu","constater","grenoble","municipales2020","bobos"]},{"username":"Yannfrancotos","date":"2020-06-29 11:00:21","text":"D\u00e9fense \u00e9cologique ? Un conseil de transition \u00e9cologique plut\u00f4t ? #macron #ecologie #Municipales2020 #ConventionCitoyennePourLeClimat","word_number":10,"no_stop_words":["d\u00e9fense","\u00e9cologique","conseil","transition","\u00e9cologique","plut\u00f4t","macron","ecologie","municipales2020","conventioncitoyennepourleclimat"]},{"username":"madmoiZelle","date":"2020-06-29 11:00:19","text":"#Municipales2020 : ce qu'il faut retenir ","word_number":3,"no_stop_words":["municipales2020","faut","retenir"]},{"username":"mamairieloue","date":"2020-06-29 11:00:16","text":" MUNICIPALES 2020 - Toutes nos f\u00e9licitations aux Maires r\u00e9cemment \u00e9lus ainsi qu'\u00e0 leur \u00e9quipe municipale. Administrer une commune, c\u2019est avant tout du sacrifice et du don de soi pour la collectivit\u00e9. Encourageons les ! \u200d #municipales2020 #CollTerr #elections #mairies","word_number":23,"no_stop_words":["municipales","2020","toutes","f\u00e9licitations","maires","r\u00e9cemment","\u00e9lus","ainsi","\u00e9quipe","municipale","administrer","commune","avant","tout","sacrifice","don","soi","collectivit\u00e9","encourageons","municipales2020","collterr","elections","mairies"]},{"username":"NWatashitachi","date":"2020-06-29 11:00:15","text":"#Havre #Municipales2020 #fckfcm #29giugno","word_number":4,"no_stop_words":["havre","municipales2020","fckfcm","29giugno"]},{"username":"editoBlog","date":"2020-06-29 11:00:06","text":"#Edito : #Municipales2020 : une vague verte... vraiment !? ","word_number":5,"no_stop_words":["edito","municipales2020","vague","verte","vraiment"]},{"username":"Jeunes_Ecolos","date":"2020-06-29 11:00:00","text":"A tou.te.s les 16-30 ans qui ont regard\u00e9 la #VagueVerte d\u00e9ferler aux #Municipales2020 : c\u2019est le moment de nous rejoindre ! @Jeunes_Ecolos @EELV Ce soir \u00e0 20h30, soir\u00e9e de pr\u00e9sentation des Jeunes \u00c9cologistes Envoie nous un message pour plus d\u2019infos et le lien ","word_number":24,"no_stop_words":["a","tou","16","30","ans","regard\u00e9","vagueverte","d\u00e9ferler","municipales2020","moment","rejoindre","jeunes_ecolos","eelv","soir","20h30","soir\u00e9e","pr\u00e9sentation","jeunes","\u00e9cologistes","envoie","message","plus","infos","lien"]},{"username":"humanite_fr","date":"2020-06-29 11:00:00","text":"Les journalistes du groupe NextRadioTV #BFM ET #RMC ont poursuivi leur mobilisation en ce dimanche d\u2019\u00e9lections #Municipales2020 , contre la suppression de 500 postes. ","word_number":14,"no_stop_words":["journalistes","groupe","nextradiotv","bfm","rmc","poursuivi","mobilisation","dimanche","\u00e9lections","municipales2020","contre","suppression","500","postes"]},{"username":"souzy_de","date":"2020-06-29 10:59:58","text":"Les #Verts vont plumer le budget \u00e7a va \u00eatre la d\u00e9b\u00e2cle, ils vont \u00eatre tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9reux avec l\u2019argent des fran\u00e7ais, on va embaucher dans les mairies tous les demagos, la cause du climat va devenir un gouffre sans fond.. On va payer tr\u00e8s cher ce drame fran\u00e7ais. #Municipales2020","word_number":33,"no_stop_words":["verts","vont","plumer","budget","\u00e7a","va","\u00eatre","d\u00e9b\u00e2cle","vont","\u00eatre","tr\u00e8s","g\u00e9n\u00e9reux","argent","fran\u00e7ais","va","embaucher","mairies","tous","demagos","cause","climat","va","devenir","gouffre","sans","fond","va","payer","tr\u00e8s","cher","drame","fran\u00e7ais","municipales2020"]},{"username":"clemgiu","date":"2020-06-29 10:59:53","text":"#Municipales2020 pour le politologue @JeanChiche, \"l'abstention est le fait marquant de ce second tour, avant la vague verte des \u00e9cologistes\". interrog\u00e9 par @LGThibaut, il identifie \"trois France\" \u00e0 l'issue du second tour.","word_number":20,"no_stop_words":["municipales2020","politologue","jeanchiche","abstention","fait","marquant","second","tour","avant","vague","verte","\u00e9cologistes","interrog\u00e9","lgthibaut","identifie","trois","france","issue","second","tour"]},{"username":"rawlsismo","date":"2020-06-29 10:59:48","text":"Interesante hilo sobre las #Municipales2020 celebradas ayer en . ","word_number":7,"no_stop_words":["interesante","hilo","sobre","las","municipales2020","celebradas","ayer"]},{"username":"BenjaminDevos82","date":"2020-06-29 10:59:41","text":"Quelques \u00e9l\u00e9ments factuels glan\u00e9s dans les m\u00e9dias et les r\u00e9seaux suite aux #municipales2020 d\u2019hier en France: 15 villes de plus de 30.000 habitants seront dirig\u00e9es par le @PCF (9 pour EELV et 45 par le PS)","word_number":22,"no_stop_words":["quelques","\u00e9l\u00e9ments","factuels","glan\u00e9s","m\u00e9dias","r\u00e9seaux","suite","municipales2020","hier","france","15","villes","plus","30","000","habitants","dirig\u00e9es","pcf","9","eelv","45","ps"]},{"username":"DebatLab","date":"2020-06-29 10:59:39","text":"Toute l\u2019\u00e9quipe du bureau de Debatlab f\u00e9licite notre vice-presidente Dorine Bregman brillamment \u00e9lue \u00e0 Paris dans l\u2019arrondissement du Centre ! https:\/\/www.leparisien.fr\/elections\/municipales\/resultats\/2020-paris-centre-75021.php #Municipales2020","word_number":27,"no_stop_words":["toute","\u00e9quipe","bureau","debatlab","f\u00e9licite","vice","presidente","dorine","bregman","brillamment","\u00e9lue","paris","arrondissement","centre","https","www","leparisien","fr","elections","municipales","resultats","2020","paris","centre","75021","php","municipales2020"]},{"username":"Ben93893936","date":"2020-06-29 10:59:34","text":"S\u2019ils sont si nuls, pourquoi vous avez perdu en 2017? Pourquoi aux europ\u00e9ennes vous n\u2019avez pas tout gagn\u00e9 comme vous \u00eates si fort? #Municipales2020","word_number":13,"no_stop_words":["si","nuls","pourquoi","perdu","2017","pourquoi","europ\u00e9ennes","tout","gagn\u00e9","comme","si","fort","municipales2020"]},{"username":"CecileTfc","date":"2020-06-29 10:59:30","text":"Toulouse n'est pas aim\u00e9e.... on en parle en dernier peu ou pas du tout pour les r\u00e9sultats du @ToulouseFC et m\u00eame pour les r\u00e9sultats des #Municipales2020 ! @france2 @franceinter @Toulouse","word_number":13,"no_stop_words":["toulouse","aim\u00e9e","parle","dernier","peu","tout","r\u00e9sultats","toulousefc","r\u00e9sultats","municipales2020","france2","franceinter","toulouse"]},{"username":"Alex_Ambrogiani","date":"2020-06-29 10:59:27","text":"Halte aux khmers verts ! #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["halte","khmers","verts","municipales2020"]},{"username":"JacquelineGuiot","date":"2020-06-29 10:59:07","text":"@LEstRepBelfort @bleubelfort #Municipales2020 #belfort Il serait quand m\u00eame interessant de se poser la question du report des voix de LERM ","word_number":11,"no_stop_words":["lestrepbelfort","bleubelfort","municipales2020","belfort","quand","interessant","poser","question","report","voix","lerm"]},{"username":"DLFParis16","date":"2020-06-29 10:59:00","text":"Cette #GPA ne marchera pas. Les Verts vous ont coup\u00e9 l'herbe sous le pied. #ConventionCitoyenne #Municipales2020","word_number":10,"no_stop_words":["cette","gpa","marchera","verts","coup\u00e9","herbe","sous","pied","conventioncitoyenne","municipales2020"]},{"username":"L_R_C_Officiel","date":"2020-06-29 10:58:52","text":"L'art de voir le verre vide (ou presque) \u00e0 moiti\u00e9 plein La r\u00e9partie de @jeanphi01 \u00e0 @GillesLeGendre #Municipales2020 #Municipales","word_number":12,"no_stop_words":["art","voir","verre","vide","presque","moiti\u00e9","plein","r\u00e9partie","jeanphi01","gilleslegendre","municipales2020","municipales"]},{"username":"SUREBET_ODD","date":"2020-06-29 10:58:04","text":"*THE BEST THINGS IN LIFE NORMALLY COMES OR LIES IN RISKS. IN TODAY'S WORLD WHICH IS CHANGING EVERYDAY IT IS RISKY NOT TO TAKE RISK* *YOU JUST NEED TO START NOW* *THE MOMENT YOU START... NEVER GIVE UP* #Municipales2020 #BakeOkffArgentina #MondayMotivation","word_number":41,"no_stop_words":["the","best","things","in","life","normally","comes","or","lies","in","risks","in","today","world","which","is","changing","everyday","it","is","risky","not","to","take","risk","you","just","need","to","start","now","the","moment","you","start","never","give","up","municipales2020","bakeokffargentina","mondaymotivation"]},{"username":"SUREBET_ODD","date":"2020-06-29 10:57:49","text":"WELCOME TO @SUREBET_ODD BET HOME FOR WINNERS I AM HERE TO GUIDE YOU TO PERCENT WINNING ALL DAY, ALL WEEK AND ALL YEAR ROUND We are still keeping our 100% winning record since birth Note: We don't forecast or predict, we bank on fixed matches. #Municipales2020 #COVID19","word_number":46,"no_stop_words":["welcome","to","surebet_odd","bet","home","for","winners","i","am","here","to","guide","you","to","percent","winning","all","day","all","week","and","all","year","round","we","are","still","keeping","our","100","winning","record","since","birth","note","we","don","forecast","or","predict","we","bank","fixed","matches","municipales2020","covid19"]},{"username":"ferminlecanda98","date":"2020-06-29 10:57:33","text":"Ayer se celebr\u00f3 la segunda vuelta de las #Municipales2020 en Francia. Marcadas por una abstenci\u00f3n hist\u00f3rica (59%), destacar\u00eda 3 aspectos muy relevantes de estos comicios. ABRO HILO ","word_number":22,"no_stop_words":["ayer","celebr\u00f3","segunda","vuelta","las","municipales2020","francia","marcadas","por","una","abstenci\u00f3n","hist\u00f3rica","59","destacar\u00eda","3","aspectos","muy","relevantes","estos","comicios","abro","hilo"]},{"username":"SernaLynch","date":"2020-06-29 10:57:16","text":"@najatvb @Anne_Hidalgo @MarleneSchiappa Paris: \u00ab disette \u00bb pour Marl\u00e8ne Schiappa bloqu\u00e9e sous la barre des 10% et priv\u00e9e de si\u00e8ge dans le 14\u00e8me arrondissement!! #Hidalgo2020 #Paris2020 #Municipales2020 #Municipales28juin","word_number":19,"no_stop_words":["najatvb","anne_hidalgo","marleneschiappa","paris","disette","marl\u00e8ne","schiappa","bloqu\u00e9e","sous","barre","10","priv\u00e9e","si\u00e8ge","14\u00e8me","arrondissement","hidalgo2020","paris2020","municipales2020","municipales28juin"]},{"username":"Zyko_rbt","date":"2020-06-29 10:57:12","text":"Zyko dit \u00e0 #MidiNews, @SoMabrouk @europe1 @AljazeraTV @CNEWS #Municipales2020 Moi on m'a dit de vous dire Que #LHC_Cern, est une science r\u00e9incarn\u00e9...et que c'\u00e9tait un #Chaudron_\u00e9conomique...Dut au fruit #Europ\u00e9ens...#Seul_on_va_vite ensemble on va plus loin....","word_number":23,"no_stop_words":["zyko","dit","midinews","somabrouk","europe1","aljazeratv","cnews","municipales2020","a","dit","dire","lhc_cern","science","r\u00e9incarn\u00e9","chaudron_\u00e9conomique","dut","fruit","europ\u00e9ens","seul_on_va_vite","ensemble","va","plus","loin"]},{"username":"MaximeLHERBAT","date":"2020-06-29 10:57:06","text":"#Municipales2020 R\u00e9partition sur 236 villes de + de 30 000 habitants par couleur politique. La #droite reste majoritaire avec 120 villes #LR et #DVD. 58 villes \u00e0 #gauche (#PS et #DVG). Progression des #ecologistes. De 2 villes en 2014 ils en poss\u00e8dent d\u00e9sormais 10. @lemondefr","word_number":30,"no_stop_words":["municipales2020","r\u00e9partition","236","villes","30","000","habitants","couleur","politique","droite","reste","majoritaire","120","villes","lr","dvd","58","villes","gauche","ps","dvg","progression","ecologistes","2","villes","2014","poss\u00e8dent","d\u00e9sormais","10","lemondefr"]},{"username":"R3m1VDP","date":"2020-06-29 10:57:02","text":"#Municipales2020 #Brest Le message de @FCuillandre\u2069 aux 70% d\u2019abstentionnistes : \u00ab Votez ou taisez-vous ! \u00bb. Le message de \u2066@FCuillandre\u2069 aux 30% de votants : \u00ab J\u2019ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lu, taisez-vous ! \u00bb.","word_number":14,"no_stop_words":["municipales2020","brest","message","fcuillandre","70","abstentionnistes","votez","taisez","message","fcuillandre","30","votants","\u00e9lu","taisez"]},{"username":"EricHelard","date":"2020-06-29 10:56:58","text":"Bravo \u00e0 toi cher @LGiscardEstaing ! Et vive #Chamali\u00e8res #Municipales2020","word_number":6,"no_stop_words":["bravo","cher","lgiscardestaing","vive","chamali\u00e8res","municipales2020"]},{"username":"RedhaBGM","date":"2020-06-29 10:56:55","text":"Quand on veux tuer un arabe on dis qu\u2019il est fich\u00e9 S ! C\u2019est devenu l\u2019arme ultime des medias et facho pour decridibilis\u00e9 qui que ce soit sans aucune preuve .. #Goussainville #Municipales2020","word_number":17,"no_stop_words":["quand","veux","tuer","arabe","dis","fich\u00e9","devenu","arme","ultime","medias","facho","decridibilis\u00e9","sans","aucune","preuve","goussainville","municipales2020"]},{"username":"lesRepublicains","date":"2020-06-29 10:56:50","text":" F\u00e9licitations \u00e0 @AgnesPottierD \u00e9lue \u00e0 Levallois-Perret ! #Municipales2020 #LRMunicipales2020","word_number":7,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","agnespottierd","\u00e9lue","levallois","perret","municipales2020","lrmunicipales2020"]},{"username":"1984Stop","date":"2020-06-29 10:56:45","text":"15 MILLIARDS #ConventionCitoyennePourLeClimat ! Pour la #sant\u00e9 ? #Rien !!! Une annonce \u00e0 deux balles , de la communication for #Climat #PostBranl\u00e9eMunicipales #Municipales2020 #LREM #Macron #Macronie #VironsMacron #VironsLes Que se soit #Sant\u00e9 , #Climat ils s'en branlent !","word_number":21,"no_stop_words":["15","milliards","conventioncitoyennepourleclimat","sant\u00e9","rien","annonce","deux","balles","communication","for","climat","postbranl\u00e9emunicipales","municipales2020","lrem","macron","macronie","vironsmacron","vironsles","sant\u00e9","climat","branlent"]},{"username":"FANNYHMR","date":"2020-06-29 10:56:42","text":"Heureuse de voir qu un groupe d'opposition va pouvoir enfin tenir t\u00eate \u00e0 Hidalgo \u00e0 Paris, et avoir 5 \u00e9lus dans #Paris13 dont 2 conseillers de Paris, @jb_olivier et @E_STIBBE Stibbe #DatiPourParis #Municipales2020 ","word_number":24,"no_stop_words":["heureuse","voir","groupe","opposition","va","pouvoir","enfin","tenir","t\u00eate","hidalgo","paris","avoir","5","\u00e9lus","paris13","dont","2","conseillers","paris","jb_olivier","e_stibbe","stibbe","datipourparis","municipales2020"]},{"username":"Justine_BENIN","date":"2020-06-29 10:56:40","text":"J'adresse mes f\u00e9licitations r\u00e9publicaines \u00e0 tous les maires et les conseillers \u00e9lus hier soir lors du second tour des #Municipales2020 Je souhaite beaucoup de r\u00e9ussite et d'ambition \u00e0 tous les nouveaux \u00e9lu(e)s de Guadeloupe, d'Outre-mer et de l'Hexagone !","word_number":25,"no_stop_words":["adresse","f\u00e9licitations","r\u00e9publicaines","tous","maires","conseillers","\u00e9lus","hier","soir","lors","second","tour","municipales2020","souhaite","beaucoup","r\u00e9ussite","ambition","tous","nouveaux","\u00e9lu","e","guadeloupe","outre","mer","hexagone"]},{"username":"Jeuyl","date":"2020-06-29 10:56:40","text":" Au lendemain des #Municipales2020, le pr\u00e9sident @EmmanuelMacron acc\u00e9l\u00e8re ses efforts pour la transition \u00e9cologique, dans un paysage politique fran\u00e7ais en pleine recomposition. Mon article pour @RTSinfo: https:\/\/rts.ch\/info\/monde\/11435179-emmanuel-macron-en-marche-forcee-vers-une-france-plus-verte.html #LaMatinaleRTS #12h45RTS","word_number":32,"no_stop_words":["lendemain","municipales2020","pr\u00e9sident","emmanuelmacron","acc\u00e9l\u00e8re","efforts","transition","\u00e9cologique","paysage","politique","fran\u00e7ais","pleine","recomposition","article","rtsinfo","https","rts","ch","info","monde","11435179","emmanuel","macron","marche","forcee","vers","france","plus","verte","html","lamatinalerts","12h45rts"]},{"username":"lillyrose211008","date":"2020-06-29 10:56:18","text":"Avemu u piac\u00e8 di prisentavi u sgi\u00f2 merre @PierreSavelli Evviva Ps : @polettifrederic @acquaviva_marie \u00ab C'est \u00e0 la fin du bal qu'on paie les musiciens \u00bb ... #Municipales2020 #bastia #corsica @BastiaInseme \u2013 at Place Du March\u00e9","word_number":24,"no_stop_words":["avemu","u","piac\u00e8","di","prisentavi","u","sgi\u00f2","merre","pierresavelli","evviva","ps","polettifrederic","acquaviva_marie","fin","bal","paie","musiciens","municipales2020","bastia","corsica","bastiainseme","at","place","march\u00e9"]},{"username":"CarterSogno92","date":"2020-06-29 10:56:16","text":"Green wave in France #Municipales2020 #vagueverte","word_number":6,"no_stop_words":["green","wave","in","france","municipales2020","vagueverte"]},{"username":"Steffi_off","date":"2020-06-29 10:55:55","text":"Les fameux \u00e9lecteurs \u00ab \u00e9colos \u00bb #Municipales2020 ","word_number":4,"no_stop_words":["fameux","\u00e9lecteurs","\u00e9colos","municipales2020"]},{"username":"YahooActuFR","date":"2020-06-29 10:55:50","text":"Les cartes sont rebattues #Municipales2020 ","word_number":3,"no_stop_words":["cartes","rebattues","municipales2020"]},{"username":"julien_faugeras","date":"2020-06-29 10:55:50","text":"@BGriveaux s\u2019en branle de la d\u00e9faite de @agnesbuzyn #Municipales2020","word_number":5,"no_stop_words":["bgriveaux","branle","d\u00e9faite","agnesbuzyn","municipales2020"]},{"username":"AbbeCordillere","date":"2020-06-29 10:55:42","text":"Je ne suis pas sp\u00e9cialement extatique devant le programme de ces \u00e9colos de m\u00e9tropoles, mais j\u2019appr\u00e9cie le profond renouvellement du personnel politique que cette sensibilit\u00e9 apporte: des hommes et beaucoup de (jeunes) femmes. Bravo! #Municipales2020","word_number":20,"no_stop_words":["sp\u00e9cialement","extatique","devant","programme","\u00e9colos","m\u00e9tropoles","appr\u00e9cie","profond","renouvellement","personnel","politique","cette","sensibilit\u00e9","apporte","hommes","beaucoup","jeunes","femmes","bravo","municipales2020"]},{"username":"abkgrenoble","date":"2020-06-29 10:55:39","text":"Merci @m_chamussy pour votre \u00e9l\u00e9gance et dignit\u00e9. Si nous aurons rarement \u00e9t\u00e9 d'accord sur grand chose durant ce mandat, une chose est s\u00fbre : aux #Municipales2020 la #droite r\u00e9publicaine \u00e0 #Grenoble se sera vue confisquer son expression politique. Et cela n'est bon pour personne.","word_number":24,"no_stop_words":["merci","m_chamussy","\u00e9l\u00e9gance","dignit\u00e9","si","rarement","accord","grand","chose","durant","mandat","chose","s\u00fbre","municipales2020","droite","r\u00e9publicaine","grenoble","vue","confisquer","expression","politique","cela","bon","personne"]},{"username":"flofloA","date":"2020-06-29 10:55:39","text":"Quand ils ont abattu nos arbres, supprim\u00e9 nos terrains de jeux et m\u00e9pris\u00e9 les habitants du quartier Gagarine on s'\u00e9tait donn\u00e9 rdv aux \u00e9lections. C'est fait ! \u00c0 tous les quartiers oubli\u00e9s de Colombes c'est notre victoire ! #Colombes #municipales2020 ","word_number":21,"no_stop_words":["quand","abattu","arbres","supprim\u00e9","terrains","jeux","m\u00e9pris\u00e9","habitants","quartier","gagarine","donn\u00e9","rdv","\u00e9lections","fait","tous","quartiers","oubli\u00e9s","colombes","victoire","colombes","municipales2020"]},{"username":"bleubesancon","date":"2020-06-29 10:55:33","text":"#Municipales2020 \u00e0 Besan\u00e7on : la victoire d'Anne Vignot en dix images https:\/\/bit.ly\/3dPDsw1","word_number":11,"no_stop_words":["municipales2020","besan\u00e7on","victoire","anne","vignot","dix","images","https","bit","ly","3dpdsw1"]},{"username":"NadimBhM","date":"2020-06-29 10:55:16","text":"C\u2019est assez pratique l\u2019utilisation du terme \u201c\u00e9cologie punitive\u201d suite aux r\u00e9sultats des #Municipales2020 par @lesRepublicains et @enmarchefr pour d\u00e9signer toutes mesures qui affectent notre petit confort bourgeois. R\u00e9veillez-vous ! #vagueverte #ConventionCitoyenne","word_number":21,"no_stop_words":["assez","pratique","utilisation","terme","\u00e9cologie","punitive","suite","r\u00e9sultats","municipales2020","lesrepublicains","enmarchefr","d\u00e9signer","toutes","mesures","affectent","petit","confort","bourgeois","r\u00e9veillez","vagueverte","conventioncitoyenne"]},{"username":"guillonnicola","date":"2020-06-29 10:55:15","text":"#Municipales2020 Ce n\u2019est pas un boulevard que @Anne_Hidalgo a devant elle en direction de 2022 c\u2019est une #pistecyclable !","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","boulevard","anne_hidalgo","a","devant","direction","2022","pistecyclable"]},{"username":"ToriT08","date":"2020-06-29 10:54:38","text":"#Municipales2020 : de #vagueverte ? Ce vert me semble bien rouge. L\u2019\u00e9cologie int\u00e9resse tout le monde, \u00e0 droite comme \u00e0 gauche. Force est de constater que les \u00e9cologistes comme @David_Belliard flirtent en permanence avec une id\u00e9ologie mortif\u00e8re qui n\u2019a rien de verte. #Paris","word_number":26,"no_stop_words":["municipales2020","vagueverte","vert","semble","bien","rouge","\u00e9cologie","int\u00e9resse","tout","monde","droite","comme","gauche","force","constater","\u00e9cologistes","comme","david_belliard","flirtent","permanence","id\u00e9ologie","mortif\u00e8re","a","rien","verte","paris"]},{"username":"MackowiakMarie","date":"2020-06-29 10:54:33","text":"F\u00e9licitations \u00e0 @PierreHurmic pour cette victoire! La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration est en route. Merci pour la politique, merci pour l\u2019\u00e9cologie, merci pour l\u2019espoir! #Municipales2020 ","word_number":14,"no_stop_words":["f\u00e9licitations","pierrehurmic","cette","victoire","nouvelle","g\u00e9n\u00e9ration","route","merci","politique","merci","\u00e9cologie","merci","espoir","municipales2020"]},{"username":"AbbeCordillere","date":"2020-06-29 10:54:23","text":"Cette droite marseillaise qui refuse de conc\u00e9der sa d\u00e9faite, c\u2019est vraiment lamentable. #Marseille #Rubirola #Municipales2020","word_number":11,"no_stop_words":["cette","droite","marseillaise","refuse","conc\u00e9der","d\u00e9faite","vraiment","lamentable","marseille","rubirola","municipales2020"]},{"username":"fenelonchristo","date":"2020-06-29 10:54:15","text":"Vous n\u2019\u00eates m\u00eame pas foutu d\u2019aller voter #Municipales2020","word_number":4,"no_stop_words":["foutu","aller","voter","municipales2020"]},{"username":"fraseero","date":"2020-06-29 10:54:08","text":"Alle #elezioni municipali in #Francia di ieri hanno vinto candidati sindaci #ecologisti in molte grandi citt\u00e0 #OndaVerde #VagueVert #EELV #Municipales2020 @EELV @europaverde_it @FranFerrante @robdellaseta @monicafrassoni @verditalia @AngeloBonelli1","word_number":27,"no_stop_words":["alle","elezioni","municipali","in","francia","di","ieri","hanno","vinto","candidati","sindaci","ecologisti","in","molte","grandi","citt\u00e0","ondaverde","vaguevert","eelv","municipales2020","eelv","europaverde_it","franferrante","robdellaseta","monicafrassoni","verditalia","angelobonelli1"]},{"username":"Lozre2","date":"2020-06-29 10:53:56","text":"Pratique ces #Municipales2020. Le peuple s\u2019autodissout d\u00e9mocratiquement. Comme il y a des coups d\u2019Etat, on pourrait parler ici d\u2019un coup de peuple...L\u2019abolition du peuple par lui-m\u00eame. #Davos aux anges...","word_number":18,"no_stop_words":["pratique","municipales2020","peuple","autodissout","d\u00e9mocratiquement","comme","a","coups","etat","pourrait","parler","ici","coup","peuple","abolition","peuple","davos","anges"]},{"username":"_uno_ragazzo_","date":"2020-06-29 10:53:51","text":"Voil\u00e0 ce \u00e0 quoi on arrive \u00e0 cause des gens qui ne vont pas voter. #Municipales2020 ","word_number":8,"no_stop_words":["voil\u00e0","quoi","arrive","cause","gens","vont","voter","municipales2020"]},{"username":"ChapelierAlice","date":"2020-06-29 10:53:46","text":"#Municipales2020 #VagueVerte La mode vintage est-elle li\u00e9 \u00e0 une consommation plus \u00e9cologiste ??","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","vagueverte","mode","vintage","li\u00e9","consommation","plus","\u00e9cologiste"]},{"username":"l_bottero","date":"2020-06-29 10:53:44","text":"\u00c0 #Marseille, une si longue attente... Au lendemain du 28 juin, rien n\u2019est jou\u00e9 https:\/\/bit.ly\/3eJw3zl #MunicipalesMarseille #Municipales2020","word_number":15,"no_stop_words":["marseille","si","longue","attente","lendemain","28","juin","rien","jou\u00e9","https","bit","ly","3ejw3zl","municipalesmarseille","municipales2020"]},{"username":"pp_londres","date":"2020-06-29 10:53:43","text":"Les alliances social-\u00e9cologistes victorieuses hier aux #municipales2020 donnent de belles perspectives \u00e0 l\u2019union de la gauche \u00e0 Londres pour les #consulaires2021 ! @GaucheUK2021 @PSenGB","word_number":15,"no_stop_words":["alliances","social","\u00e9cologistes","victorieuses","hier","municipales2020","donnent","belles","perspectives","union","gauche","londres","consulaires2021","gaucheuk2021","psengb"]},{"username":"ordjoun","date":"2020-06-29 10:53:37","text":"#Municipales2020 \" On ne peut sauver les gens contre eux-m\u00eames. \" via @ThFerrier","word_number":8,"no_stop_words":["municipales2020","peut","sauver","gens","contre","m\u00eames","via","thferrier"]},{"username":"IfmParis","date":"2020-06-29 10:53:26","text":"Questionnements autour de nos modes de vie et de consommation : \u00ab le #confinement a \u00e9t\u00e9 un acc\u00e9l\u00e9rateur. Les gens demandent du localisme, une baisse de la consommation fr\u00e9n\u00e9tique \u00bb (J\u00e9r\u00f4me Fourquet @IfopOpinion via @AbelMestre @lemondefr) https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/06\/29\/municipales-2020-une-vague-verte-historique-deferle-sur-les-grandes-villes-francaises_6044496_823448.html #Municipales2020 ","word_number":40,"no_stop_words":["questionnements","autour","modes","vie","consommation","confinement","a","acc\u00e9l\u00e9rateur","gens","demandent","localisme","baisse","consommation","fr\u00e9n\u00e9tique","j\u00e9r\u00f4me","fourquet","ifopopinion","via","abelmestre","lemondefr","https","www","lemonde","fr","politique","article","2020","06","29","municipales","2020","vague","verte","historique","deferle","grandes","villes","francaises_6044496_823448","html","municipales2020"]},{"username":"LaBARBETV","date":"2020-06-29 10:53:22","text":"Pas beaucoup de distanciation sociale et de masques hier soir au moment des r\u00e9sultats. Faudra pas se plaindre apr\u00e8s les cerveaux #Municipales2020 #COVID\u30fc19","word_number":14,"no_stop_words":["beaucoup","distanciation","sociale","masques","hier","soir","moment","r\u00e9sultats","faudra","plaindre","apr\u00e8s","cerveaux","municipales2020","covid\u30fc19"]},{"username":"G_Bachmann79","date":"2020-06-29 10:53:19","text":"Quid de votre campagne \u00e9lectorale ? #Municipales2020 #Niort","word_number":5,"no_stop_words":["quid","campagne","\u00e9lectorale","municipales2020","niort"]},{"username":"ArnaudZeina","date":"2020-06-29 10:52:40","text":"#Municipales2020 ","word_number":1,"no_stop_words":["municipales2020"]},{"username":"MarcAugoyard","date":"2020-06-29 10:52:11","text":"1\/ Sentiment \u00e9videmment mitig\u00e9 en ce lendemain de 2nd tour. Heureux, puisque le rassemblement autour de @p_blache a gagn\u00e9 dans le 6e. La future majorit\u00e9 au conseil d\u2019arrondissement est vraiment une belle \u00e9quipe! #Lyon #Municipales #Municipales2020 ","word_number":25,"no_stop_words":["1","sentiment","\u00e9videmment","mitig\u00e9","lendemain","2nd","tour","heureux","puisque","rassemblement","autour","p_blache","a","gagn\u00e9","6e","future","majorit\u00e9","conseil","arrondissement","vraiment","belle","\u00e9quipe","lyon","municipales","municipales2020"]},{"username":"michelwelbeck","date":"2020-06-29 10:52:01","text":"- Se d\u00e9soler que plus personne ne vote pour des repr\u00e9sentants. - Choisir de mettre en place 146 propositions d'un groupe d'inconnus non \u00e9lus. Y'a s\u00fbrement une logique derri\u00e8re \u00e7a, mais l\u00e0 comme \u00e7a, je l'ai pas. #Macron #Abstention #municipales2020","word_number":25,"no_stop_words":["d\u00e9soler","plus","personne","vote","repr\u00e9sentants","choisir","mettre","place","146","propositions","groupe","inconnus","non","\u00e9lus","a","s\u00fbrement","logique","derri\u00e8re","\u00e7a","l\u00e0","comme","\u00e7a","macron","abstention","municipales2020"]},{"username":"KireBozorg","date":"2020-06-29 10:51:58","text":"Je viens d'entendre les \u00e9lus #EELV de Strasbourg et Bordeaux et je comprends rien \u00e0 ce qu'ils disent #Municipales2020","word_number":10,"no_stop_words":["viens","entendre","\u00e9lus","eelv","strasbourg","bordeaux","comprends","rien","disent","municipales2020"]},{"username":"EmilieBellin","date":"2020-06-29 10:51:56","text":"Les \u00e9lecteur.trices http:\/\/nantais.es ont fait le choix de renouveler leur confiance en @JRNantes2020. F\u00e9licitations aux http:\/\/xn--lu-9ia.es @GenNantes @plangloiss @BourdonEmilie5 et @thibautguine ! #Municipales2020 #nantes","word_number":20,"no_stop_words":["\u00e9lecteur","trices","http","nantais","fait","choix","renouveler","confiance","jrnantes2020","f\u00e9licitations","http","xn","lu","9ia","gennantes","plangloiss","bourdonemilie5","thibautguine","municipales2020","nantes"]},{"username":"SongPKM","date":"2020-06-29 10:51:55","text":"On a des nouvelles de Marcel Campion ? #Municipales2020 Ah tous ces candidats dont le seul programme \u00e9tait de d\u00e9nigrer la municipalit\u00e9 sortante, sans aucune r\u00e9elle vision pour Paris et surtout, ses habitants\u2026","word_number":21,"no_stop_words":["a","nouvelles","marcel","campion","municipales2020","ah","tous","candidats","dont","seul","programme","d\u00e9nigrer","municipalit\u00e9","sortante","sans","aucune","r\u00e9elle","vision","paris","surtout","habitants"]},{"username":"ADM_Action","date":"2020-06-29 10:51:48","text":" Continuer \u00e0 propager votre racisme envers les musulmans, les noires et les arabes en reprenant les rh\u00e9toriques du Printemps R\u00e9publicain \u00ab indig\u00e9nistes \u00bb, c\u2019est bien ce qui a men\u00e9 \u00e0 une d\u00e9faite de LREM #Municipales2020 ","word_number":18,"no_stop_words":["continuer","propager","racisme","envers","musulmans","noires","arabes","reprenant","rh\u00e9toriques","printemps","r\u00e9publicain","indig\u00e9nistes","bien","a","men\u00e9","d\u00e9faite","lrem","municipales2020"]},{"username":"Major_Keenee","date":"2020-06-29 10:51:32","text":"Le RN a fait un grand pas aujourd'hui ! FLASH - Le #RN se f\u00e9licite \"d'avoir fait voler en \u00e9clat le front R\u00e9publicain\" avec la victoire d'#Aliot \u00e0 #Perpignan. \"Le front r\u00e9publicain est mort, vive la d\u00e9mocratie\". (#Bardella sur TF1) #Municipales2020 #Municipales","word_number":27,"no_stop_words":["rn","a","fait","grand","aujourd","hui","flash","rn","f\u00e9licite","avoir","fait","voler","\u00e9clat","front","r\u00e9publicain","victoire","aliot","perpignan","front","r\u00e9publicain","mort","vive","d\u00e9mocratie","bardella","tf1","municipales2020","municipales"]},{"username":"TheoChallande","date":"2020-06-29 10:51:30","text":"Victoire #Marseille2020 #Marseille #Municipales2020 PH : @LucyVigoureux","word_number":6,"no_stop_words":["victoire","marseille2020","marseille","municipales2020","ph","lucyvigoureux"]}]